{"oferta":{"co_oferta":"125484","co_termo_adesao":"2774","co_ies":"3161","co_curso":"72531","no_curso":"ALIMENTOS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"32","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTA\u00c7\u00c3O EXIGIDA PARA AMPLA CONCORR\u00caNCIA E PARA LEI DE COTAS.\r\nFotoc\u00f3pia e original do hist\u00f3rico escolar de Ensino M\u00e9dio, com certificado de conclus\u00e3o (ficha 19) ou equivalente;\r\nFotoc\u00f3pia da Carteira de Identidade, com apresenta\u00e7\u00e3o do original;\r\nFotoc\u00f3pia do CPF, com apresenta\u00e7\u00e3o do original;\r\nFotoc\u00f3pia e original do t\u00edtulo de eleitor com o comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral ou certid\u00e3o negativa de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, se maior de 18 anos;\r\nFotoc\u00f3pia do Documento comprobat\u00f3rio de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, para maiores de 18 anos e do sexo masculino, com apresenta\u00e7\u00e3o do original;\r\n01 (uma) fotos 3x4 atuais;\r\nFotoc\u00f3pia do comprovante de resid\u00eancia atualizado, com apresenta\u00e7\u00e3o do original;\r\nAutoriza\u00e7\u00e3o de Inclus\u00e3o do Estudante no SEB;\r\nDeclara\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o de imagem (opcional); \r\nProcura\u00e7\u00e3o simples (quando matr\u00edcula realizada por terceiros).\r\nObs.: As fotoc\u00f3pias ser\u00e3o autenticadas pela secretaria de controle acad\u00eamico no ato da matr\u00edcula.\r\nINFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES:\r\n\u00c9 proibido a uma mesma pessoa ocupar, na condi\u00e7\u00e3o de aluno, simultaneamente, no curso de gradua\u00e7\u00e3o, 2 (duas) vagas, no mesmo curso ou em cursos diferentes em uma ou mais de uma Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior em todo o territ\u00f3rio nacional, conforme legisla\u00e7\u00e3o em vigor.\r\nO aluno dever\u00e1 preencher, no ato da matr\u00edcula, declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o possui v\u00ednculo em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior. \r\n\u00c9 facultado ao aluno cursar simultaneamente um curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio e um curso de n\u00edvel Superior desde que j\u00e1 possua o Ensino M\u00e9dio ou Equivalente.\r\nAp\u00f3s a matr\u00edcula, o IF Sert\u00e3o-PE proceder\u00e1 \u00e0 an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelos candidatos classificados. A constata\u00e7\u00e3o de quaisquer irregularidades na documenta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o do aluno a qualquer tempo, sem preju\u00edzo das medidas legais cab\u00edveis.","co_campus":"696291","no_campus":"CAMPUS PETROLINA - JARDIM S\u00c3O PAULO","sg_uf_campus":"PE","co_municipio_campus":"2611101","no_municipio_campus":"Petrolina","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO SERT\u00c3O PERNAMBUCANO","sg_ies":"IF SERT\u00c3O","sg_uf_ies":"PE","co_municipio_ies":"2611101","no_municipio_ies":"Petrolina","nu_nmin_cn":".10","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".10","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".10","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".10","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".10","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".10","ds_complemento":"Vagas ofertadas para o segundo semestre de 2020.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ifsertao-pe.edu.br\/index.php\/ingresso\/cursos-superiores","co_curso_emec":"184","ds_protocolo":"CQJLRF2","ds_autenticidade":"C73E2A3DBAA2E287C7C1A5F417A42AB4E50DD074"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"681495","co_oferta":"125484","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"15","qt_vagas_concorrencia":"15","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"573.49","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"681487","co_oferta":"125484","co_concorrencia":"6","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"4","ds_documentacao":"Fotoc\u00f3pia e original do hist\u00f3rico escolar de Ensino M\u00e9dio, com certificado de conclus\u00e3o (ficha 19) ou equivalente;\r\nFotoc\u00f3pia e original de documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto;\r\nFotoc\u00f3pia e original da certid\u00e3o de nascimento ou casamento; \r\nFotoc\u00f3pia e original do CPF;\r\nFotoc\u00f3pia e original do T\u00edtulo de Eleitor com o Comprovante de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral ou Certid\u00e3o Negativa de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, se for maior de 18 anos;\r\nFotoc\u00f3pia e original do documento comprobat\u00f3rio de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, se for maior de 18 anos (para sexo masculino);\r\nFotoc\u00f3pia do comprovante de resid\u00eancia atual;\r\n02 (duas) fotos 3x4 atuais;\r\nProcura\u00e7\u00e3o (quando a matr\u00edcula for efetuada por terceiros);\r\n\r\n        INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES\r\n\u00c9 proibido a uma mesma pessoa ocupar, na condi\u00e7\u00e3o de aluno, simultaneamente, no curso de gradua\u00e7\u00e3o, 2 (duas) vagas, no mesmo curso ou em cursos diferentes em uma ou mais de uma Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior em todo o territ\u00f3rio nacional, conforme legisla\u00e7\u00e3o em vigor.\r\n\r\nO aluno dever\u00e1 preencher, no ato da matr\u00edcula, declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o possui v\u00ednculo em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior. \r\n\r\n\u00c9 facultado ao aluno cursar simultaneamente um curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio e um curso de n\u00edvel Superior desde que j\u00e1 possua o Ensino M\u00e9dio ou Equivalente.\r\n\r\nAp\u00f3s a matr\u00edcula, o IF Sert\u00e3o-PE proceder\u00e1 \u00e0 an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelos candidatos classificados. A constata\u00e7\u00e3o de quaisquer irregularidades na documenta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o do aluno a qualquer tempo, sem preju\u00edzo das medidas legais cab\u00edveis.\r\n\r\nObs.: As fotoc\u00f3pias ser\u00e3o autenticadas pela secretaria de controle acad\u00eamico no ato da matr\u00edcula.\r\n\r\nApresentar declara\u00e7\u00e3o da(s) escola(s) na qual cursou todas as s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio, comprovando a sua natureza jur\u00eddica (Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, Estadual ou Federal), CASO ESTA INFORMA\u00c7\u00c3O N\u00c3O CONSTE NO HIST\u00d3RICO ESCOLAR E\/OU NO CERTIFICADO DE CONCLUS\u00c3O DO ENSINO M\u00c9DIO EMITIDO PELA ESCOLA.","qt_vagas":"4","qt_vagas_concorrencia":"4","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"545.51","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"681486","co_oferta":"125484","co_concorrencia":"2","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"8","ds_documentacao":"Fotoc\u00f3pia e original do hist\u00f3rico escolar de Ensino M\u00e9dio, com certificado de conclus\u00e3o (ficha 19) ou equivalente;\r\nFotoc\u00f3pia e original de documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto;\r\nFotoc\u00f3pia e original da certid\u00e3o de nascimento ou casamento; \r\nFotoc\u00f3pia e original do CPF;\r\nFotoc\u00f3pia e original do T\u00edtulo de Eleitor com o Comprovante de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral ou Certid\u00e3o Negativa de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, se for maior de 18 anos;\r\nFotoc\u00f3pia e original do documento comprobat\u00f3rio de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, se for maior de 18 anos (para sexo masculino);\r\nFotoc\u00f3pia do comprovante de resid\u00eancia atual;\r\n02 (duas) fotos 3x4 atuais;\r\nProcura\u00e7\u00e3o (quando a matr\u00edcula for efetuada por terceiros);\r\n\r\nINFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES\r\n\u00c9 proibido a uma mesma pessoa ocupar, na condi\u00e7\u00e3o de aluno, simultaneamente, no curso de gradua\u00e7\u00e3o, 2 (duas) vagas, no mesmo curso ou em cursos diferentes em uma ou mais de uma Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior em todo o territ\u00f3rio nacional, conforme legisla\u00e7\u00e3o em vigor.\r\n\r\nO aluno dever\u00e1 preencher, no ato da matr\u00edcula, declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o possui v\u00ednculo em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior. \r\n\r\n\u00c9 facultado ao aluno cursar simultaneamente um curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio e um curso de n\u00edvel Superior desde que j\u00e1 possua o Ensino M\u00e9dio ou Equivalente.\r\n\r\nAp\u00f3s a matr\u00edcula, o IF Sert\u00e3o-PE proceder\u00e1 \u00e0 an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelos candidatos classificados. A constata\u00e7\u00e3o de quaisquer irregularidades na documenta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o do aluno a qualquer tempo, sem preju\u00edzo das medidas legais cab\u00edveis.\r\n\r\nObs.: As fotoc\u00f3pias ser\u00e3o autenticadas pela secretaria de controle acad\u00eamico no ato da matr\u00edcula.\r\nApresentar declara\u00e7\u00e3o da(s) escola(s) na qual cursou todas as s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio, comprovando a sua natureza jur\u00eddica (Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, Estadual ou Federal), CASO ESTA INFORMA\u00c7\u00c3O N\u00c3O CONSTE NO HIST\u00d3RICO ESCOLAR E\/OU NO CERTIFICADO DE CONCLUS\u00c3O  DO ENSINO M\u00c9DIO EMITIDO PELA ESCOLA.\r\n1. TRABALHADOR ASSALARIADO: (ex.: contratados; carteira de trabalho assinada; servidor p\u00fablico)\r\n1.1  Contracheque (original e c\u00f3pia) ou Declara\u00e7\u00e3o de IRPF (original e c\u00f3pia) ou CTPS registrada e atualizada(original e c\u00f3pia do v\u00ednculo empregat\u00edcio);\r\n2. 2. AGRICULTOR\/PARCEIRO OU ARRENDAT\u00c1RIO RURAL (meeiro) OU PROPRIET\u00c1RIO DE S\u00cdTIO OU FAZENDA OU PESCADOR\r\n2.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF(original e c\u00f3pia), Carteira ou declara\u00e7\u00e3o do Sindicato dos Trabalhadores Rurais do candidato ou respons\u00e1vel (original e c\u00f3pia).\r\n3. BENEFICI\u00c1RIO DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL (quem recebe aposentadoria, pens\u00e3o por morte, aux\u00edlio doen\u00e7a, seguro defeso, entre outros):\r\n3.1 Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio(original e c\u00f3pia);\r\n4. TRABALHADOR AUT\u00d4NOMO OU EVENTUAL (bicos) OU PRESTADOR DE SERVI\u00c7O:\r\n4.1  Declara\u00e7\u00e3o de IRPF(original e c\u00f3pia) ou Guias de Recolhimento do INSS (original e c\u00f3pia);\r\n","qt_vagas":"4","qt_vagas_concorrencia":"4","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"571.77","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"681491","co_oferta":"125484","co_concorrencia":"14","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"14","ds_documentacao":"Apresentar declara\u00e7\u00e3o da(s) escola(s) na qual cursou todas as s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio, comprovando a sua natureza jur\u00eddica (Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, Estadual ou Federal), caso esta informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o conste no hist\u00f3rico escolar e\/ou no certificado de conclus\u00e3o  do ensino m\u00e9dio emitido pela escola;\r\nInd\u00edgenas, apresentar documento comprobat\u00f3rio;\r\nPreencher o formul\u00e1rio para verifica\u00e7\u00e3o de cor\/ra\u00e7a (em anexo);\r\nDeclara\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o de imagem (opcional);\r\nFoto 5x7 colorida com fundo branco e atual. ","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPID","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas com defici\u00eancia"},{"co_oferta_modalidade":"681490","co_oferta":"125484","co_concorrencia":"10","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","st_lei_ppi":"10","ds_documentacao":"Apresentar declara\u00e7\u00e3o da(s) escola(s) na qual cursou todas as s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio, comprovando a sua natureza jur\u00eddica (Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, Estadual ou Federal), caso esta informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o conste no hist\u00f3rico escolar e\/ou no certificado de conclus\u00e3o  do ensino m\u00e9dio emitido pela escola;\r\nNo ato da matr\u00edcula dever\u00e1 apresentar Laudo M\u00e9dico atualizado com CID;\r\nInd\u00edgenas devem apresentar documento comprobat\u00f3rio;\r\nPreencher o formul\u00e1rio para verifica\u00e7\u00e3o de cor\/ra\u00e7a (em anexo);  \r\nDeclara\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o de imagem (opcional);\r\nFoto 5x7 colorida com fundo branco e atual. ","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"377.69","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPID","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas com defici\u00eancia"},{"co_oferta_modalidade":"681492","co_oferta":"125484","co_concorrencia":"9","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"9","ds_documentacao":"Apresentar declara\u00e7\u00e3o da(s) escola(s) na qual cursou todas as s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio, comprovando a sua natureza jur\u00eddica (Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, Estadual ou Federal), caso esta informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o conste no hist\u00f3rico escolar e\/ou no certificado de conclus\u00e3o  do ensino m\u00e9dio emitido pela escola;\r\nNo ato da matr\u00edcula dever\u00e1 apresentar Laudo M\u00e9dico atualizado com CID;\r\nPreencher e assinar a Declara\u00e7\u00e3o A\u00e7\u00e3o Afirmativa de Renda  (em anexo).\r\n\r\nA avalia\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da renda familiar do candidato que desejar concorrer \u00e0s vagas destinadas aos candidatos de escolas p\u00fablicas brasileiras com renda bruta familiar igual ou inferior a 1,5 (um v\u00edrgula cinco) sal\u00e1rio-m\u00ednimo per capita, ser\u00e1 realizada no ato da matr\u00edcula, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de um dos seguintes documentos das pessoas da fam\u00edlia que recebem remunera\u00e7\u00e3o (incluindo o candidato) de acordo com a Portaria Normativa do MEC n\u00ba 18, parcialmente transcritos a seguir:\r\n\r\n1. TRABALHADORES ASSALARIADOS:\r\n1.1 - Contracheque (original e c\u00f3pia) ou Declara\u00e7\u00e3o de IRPF (original e c\u00f3pia) ou CTPS registrada e atualizada(original e c\u00f3pia do v\u00ednculo empregat\u00edcio);\r\n\r\n2.  ATIVIDADE RURAL:\r\n2.2 - Declara\u00e7\u00e3o de IRPF(original e c\u00f3pia), Carteira ou declara\u00e7\u00e3o do Sindicato dos Trabalhadores Rurais do candidato ou respons\u00e1vel (original e c\u00f3pia).\r\n\r\n3. APOSENTADOS E PENSIONISTAS:\r\n3.1 - Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio(original e c\u00f3pia);\r\n\r\n4. AUT\u00d4NOMOS E PROFISSIONAIS LIBERAIS:\r\n4.1 - Declara\u00e7\u00e3o de IRPF(original e c\u00f3pia) ou Guias de Recolhimento do INSS (original e c\u00f3pia);\r\n\r\n5. FORMUL\u00c1RIO PARA DECLARA\u00c7\u00c3O DE RENDA EM SITUA\u00c7\u00c3O DE DESEMPREGO.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"425.46","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"DD","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"681493","co_oferta":"125484","co_concorrencia":"13","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"13","ds_documentacao":"Apresentar declara\u00e7\u00e3o da(s) escola(s) na qual cursou todas as s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio, comprovando a sua natureza jur\u00eddica (Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, Estadual ou Federal), caso esta informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o conste no hist\u00f3rico escolar e\/ou no certificado de conclus\u00e3o  do ensino m\u00e9dio emitido pela escola;\r\nDeclara\u00e7\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o de imagem (opcional);\r\nNo ato da matr\u00edcula dever\u00e1 apresentar Laudo M\u00e9dico atualizado com CID.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"552.11","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"DD","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"681488","co_oferta":"125484","co_concorrencia":"1","no_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"1","ds_documentacao":"Fotoc\u00f3pia e original do hist\u00f3rico escolar de Ensino M\u00e9dio, com certificado de conclus\u00e3o (ficha 19) ou equivalente;\r\nFotoc\u00f3pia e original de documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto;\r\nFotoc\u00f3pia e original da certid\u00e3o de nascimento ou casamento; \r\nFotoc\u00f3pia e original do CPF;\r\nFotoc\u00f3pia e original do T\u00edtulo de Eleitor com o Comprovante de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral ou Certid\u00e3o Negativa de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, se for maior de 18 anos;\r\nFotoc\u00f3pia e original do documento comprobat\u00f3rio de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, se for maior de 18 anos (para sexo masculino);\r\nFotoc\u00f3pia do comprovante de resid\u00eancia atual;\r\n02 (duas) fotos 3x4 atuais;\r\nProcura\u00e7\u00e3o (quando a matr\u00edcula for efetuada por terceiros);\r\n\r\n        INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES\r\n\u00c9 proibido a uma mesma pessoa ocupar, na condi\u00e7\u00e3o de aluno, simultaneamente, no curso de gradua\u00e7\u00e3o, 2 (duas) vagas, no mesmo curso ou em cursos diferentes em uma ou mais de uma Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior em todo o territ\u00f3rio nacional, conforme legisla\u00e7\u00e3o em vigor.\r\n\r\nO aluno dever\u00e1 preencher, no ato da matr\u00edcula, declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o possui v\u00ednculo em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior. \r\n\r\n\u00c9 facultado ao aluno cursar simultaneamente um curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio e um curso de n\u00edvel Superior desde que j\u00e1 possua o Ensino M\u00e9dio ou Equivalente.\r\n\r\nAp\u00f3s a matr\u00edcula, o IF Sert\u00e3o-PE proceder\u00e1 \u00e0 an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelos candidatos classificados. A constata\u00e7\u00e3o de quaisquer irregularidades na documenta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o do aluno a qualquer tempo, sem preju\u00edzo das medidas legais cab\u00edveis.\r\n\r\nObs.: As fotoc\u00f3pias ser\u00e3o autenticadas pela secretaria de controle acad\u00eamico no ato da matr\u00edcula.\r\nApresentar declara\u00e7\u00e3o da(s) escola(s) na qual cursou todas as s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio, comprovando a sua natureza jur\u00eddica (Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal, Estadual ou Federal), CASO ESTA INFORMA\u00c7\u00c3O N\u00c3O CONSTE NO HIST\u00d3RICO ESCOLAR E\/OU NO CERTIFICADO DE CONCLUS\u00c3O DO ENSINO M\u00c9DIO EMITIDO PELA ESCOLA.\r\n\r\n1. TRABALHADOR ASSALARIADO: (ex.: contratados; carteira de trabalho assinada; servidor p\u00fablico)\r\n1.1 Contracheque (original e c\u00f3pia) ou Declara\u00e7\u00e3o de IRPF (original e c\u00f3pia) ou CTPS registrada e atualizada(original e c\u00f3pia do v\u00ednculo empregat\u00edcio);\r\n\r\n2. AGRICULTOR\/PARCEIRO OU ARRENDAT\u00c1RIO RURAL (meeiro) OU PROPRIET\u00c1RIO DE S\u00cdTIO OU FAZENDA OU PESCADOR\r\n\r\n2.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF(original e c\u00f3pia) e\/ou ITR (Imposto Territorial Rural) e\/ou Carteira ou declara\u00e7\u00e3o do Sindicato dos Trabalhadores Rurais do candidato ou respons\u00e1vel (original e c\u00f3pia).\r\n\r\n3. BENEFICI\u00c1RIO DA PREVID\u00caNCIA SOCIAL (quem recebe aposentadoria, pens\u00e3o por morte, aux\u00edlio doen\u00e7a, seguro defeso, entre outros):\r\n\r\n3.1 Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio (original e c\u00f3pia);\r\n3.2 Documento comprobat\u00f3rio do benef\u00edcio.\r\n\r\n4. TRABALHADOR AUT\u00d4NOMO OU EVENTUAL (bicos) OU PRESTADOR DE SERVI\u00c7O:\r\n\r\n4.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF(original e c\u00f3pia) ou Guias de Recolhimento do INSS (original e c\u00f3pia);\r\n","qt_vagas":"2","qt_vagas_concorrencia":"2","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"594.93","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"681489","co_oferta":"125484","co_concorrencia":"5","no_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"5","ds_documentacao":"Fotoc\u00f3pia e original do hist\u00f3rico escolar de Ensino M\u00e9dio, com certificado de conclus\u00e3o (ficha 19) ou equivalente;\r\nFotoc\u00f3pia e original de documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto;\r\nFotoc\u00f3pia e original da certid\u00e3o de nascimento ou casamento; \r\nFotoc\u00f3pia e original do CPF;\r\nFotoc\u00f3pia e original do T\u00edtulo de Eleitor com o Comprovante de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral ou Certid\u00e3o Negativa de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, se for maior de 18 anos;\r\nFotoc\u00f3pia e original do documento comprobat\u00f3rio de regularidade com o Servi\u00e7o Militar, se for maior de 18 anos (para sexo masculino);\r\nFotoc\u00f3pia do comprovante de resid\u00eancia atual;\r\n02 (duas) fotos 3x4 atuais;\r\nProcura\u00e7\u00e3o (quando a matr\u00edcula for efetuada por terceiros);\r\n\r\n        INFORMA\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES\r\n\u00c9 proibido a uma mesma pessoa ocupar, na condi\u00e7\u00e3o de aluno, simultaneamente, no curso de gradua\u00e7\u00e3o, 2 (duas) vagas, no mesmo curso ou em cursos diferentes em uma ou mais de uma Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior em todo o territ\u00f3rio nacional, conforme legisla\u00e7\u00e3o em vigor.\r\n\r\nO aluno dever\u00e1 preencher, no ato da matr\u00edcula, declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o possui v\u00ednculo em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior. \r\n\r\n\u00c9 facultado ao aluno cursar simultaneamente um curso T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio e um curso de n\u00edvel Superior desde que j\u00e1 possua o Ensino M\u00e9dio ou Equivalente.\r\n\r\nAp\u00f3s a matr\u00edcula, o IF Sert\u00e3o-PE proceder\u00e1 \u00e0 an\u00e1lise da documenta\u00e7\u00e3o apresentada pelos candidatos classificados. A constata\u00e7\u00e3o de quaisquer irregularidades na documenta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na desclassifica\u00e7\u00e3o do aluno a qualquer tempo, sem preju\u00edzo das medidas legais cab\u00edveis.\r\n\r\nObs.: As fotoc\u00f3pias ser\u00e3o autenticadas pela secretaria de controle acad\u00eamico no ato da matr\u00edcula.\r\n\r\nApresentar declara\u00e7\u00e3o da(s) escola(s) na qual cursou todas as s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio, comprovando a sua natureza jur\u00eddica (Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica  Municipal, Estadual ou Federal), CASO ESTA INFORMA\u00c7\u00c3O N\u00c3O CONSTE NO HIST\u00d3RICO ESCOLAR E\/OU NO CERTIFICADO DE CONCLUS\u00c3O DO ENSINO M\u00c9DIO EMITIDO PELA ESCOLA.\r\n","qt_vagas":"2","qt_vagas_concorrencia":"2","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"572.14","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"681494","co_oferta":"125484","co_concorrencia":"3052","no_concorrencia":"com Defici\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Laudo M\u00e9dico atualizado com CID","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"502.19","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null}]}