{"AC":[{"co_ies":"549","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE","sg_ies":"UFAC","sg_uf":"AC","co_municipio":"1200401","no_municipio":"Rio Branco","no_sitio_ies":"http:\/\/www2.ufac.br\/editais\/prograd"}],"AL":[{"co_ies":"3160","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE ALAGOAS","sg_ies":"IFAL","sg_uf":"AL","co_municipio":"2704302","no_municipio":"Macei\u00f3","no_sitio_ies":"www.ifal.edu.br"}],"AP":[{"co_ies":"830","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAP\u00c1","sg_ies":"UNIFAP","sg_uf":"AP","co_municipio":"1600303","no_municipio":"Macap\u00e1","no_sitio_ies":"www.unifap.br"}],"BA":[{"co_ies":"599","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DA BAHIA","sg_ies":"IFBA","sg_uf":"BA","co_municipio":"2927408","no_municipio":"Salvador","no_sitio_ies":"https:\/\/portal.ifba.edu.br\/sisu\/2020\/semestre1\/pagina_inicial"},{"co_ies":"14509","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA BAIANO","sg_ies":"IFBAIANO","sg_uf":"BA","co_municipio":"2927408","no_municipio":"Salvador","no_sitio_ies":"http:\/\/ifbaiano.edu.br\/portal\/"},{"co_ies":"666","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE FEIRA DE SANTANA","sg_ies":"UEFS","sg_uf":"BA","co_municipio":"2910800","no_municipio":"Feira de Santana","no_sitio_ies":"csa.uefs.br"},{"co_ies":"688","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf":"BA","co_municipio":"2933307","no_municipio":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_sitio_ies":"www.uesb.br"},{"co_ies":"578","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA","sg_ies":"UFBA","sg_uf":"BA","co_municipio":"2927408","no_municipio":"Salvador","no_sitio_ies":"https:\/\/ingresso.ufba.br\/"},{"co_ies":"4503","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA","sg_ies":"UFRB","sg_uf":"BA","co_municipio":"2909802","no_municipio":"Cruz das Almas","no_sitio_ies":"https:\/\/ufrb.edu.br\/portal\/prosel"},{"co_ies":"40","no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DA BAHIA","sg_ies":"UNEB","sg_uf":"BA","co_municipio":"2927408","no_municipio":"Salvador","no_sitio_ies":"www.sisu.uneb.br"}],"CE":[{"co_ies":"1807","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO CEAR\u00c1","sg_ies":"IFCE","sg_uf":"CE","co_municipio":"2304400","no_municipio":"Fortaleza","no_sitio_ies":"https:\/\/ifce.edu.br\/proen\/sisu"},{"co_ies":"18759","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI","sg_ies":"UFCA","sg_uf":"CE","co_municipio":"2307304","no_municipio":"Juazeiro do Norte","no_sitio_ies":"http:\/\/sisu.ufca.edu.br"},{"co_ies":"15497","no_ies":"UNIVERSIDADE DA INTEGRA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA","sg_ies":"UNILAB","sg_uf":"CE","co_municipio":"2311603","no_municipio":"Reden\u00e7\u00e3o","no_sitio_ies":"http:\/\/www.unilab.edu.br\/"}],"DF":[{"co_ies":"14408","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CIENCIA E TECNOLOGIA DE BRASILIA","sg_ies":"IFB","sg_uf":"DF","co_municipio":"5300108","no_municipio":"Bras\u00edlia","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ifb.edu.br"}],"ES":[{"co_ies":"1808","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"IFES","sg_uf":"ES","co_municipio":"3205309","no_municipio":"Vit\u00f3ria","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ifes.edu.br\/processosseletivos\/alunos\/item\/2447-ps-29-2020-cursos-de-graduacao-sisu-2020-2"},{"co_ies":"573","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"UFES","sg_uf":"ES","co_municipio":"3205309","no_municipio":"Vit\u00f3ria","no_sitio_ies":"sisu.ufes.br "}],"GO":[{"co_ies":"1303","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA GOIANO","sg_ies":"IF GOIANO","sg_uf":"GO","co_municipio":"5208707","no_municipio":"Goi\u00e2nia","no_sitio_ies":"https:www.ifgoiano.edu.br\/superior"}],"MA":[{"co_ies":"600","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO MARANH\u00c3O","sg_ies":"IFMA","sg_uf":"MA","co_municipio":"2111300","no_municipio":"S\u00e3o Lu\u00eds","no_sitio_ies":"https:\/\/portal.ifma.edu.br\/inicio\/"},{"co_ies":"548","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANH\u00c3O","sg_ies":"UFMA","sg_uf":"MA","co_municipio":"2111300","no_municipio":"S\u00e3o Lu\u00eds","no_sitio_ies":"https:\/\/portais.ufma.br\/PortalProReitoria\/proen\/sisu\/"}],"MG":[{"co_ies":"4358","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS","sg_ies":"IF SUL DE MINAS","sg_uf":"MG","co_municipio":"3152501","no_municipio":"Pouso Alegre","no_sitio_ies":"https:\/\/portal.ifsuldeminas.edu.br\/index.php\/vestibular-proen?id=3392"},{"co_ies":"3189","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS","sg_ies":"IFMG","sg_uf":"MG","co_municipio":"3106200","no_municipio":"Belo Horizonte","no_sitio_ies":"https:\/\/www2.ifmg.edu.br\/portal\/processo-seletivo\/sisu-2020"},{"co_ies":"3188","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS","sg_ies":"IFNMG","sg_uf":"MG","co_municipio":"3143302","no_municipio":"Montes Claros","no_sitio_ies":"www.ifnmg.edu.br"},{"co_ies":"3165","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA  DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"IFTM","sg_uf":"MG","co_municipio":"3170107","no_municipio":"Uberaba","no_sitio_ies":"www.iftm.edu.br\/ingresso"},{"co_ies":"576","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA","sg_ies":"UFJF","sg_uf":"MG","co_municipio":"3136702","no_municipio":"Juiz de Fora","no_sitio_ies":"www.ufjf.br\/cdara; www.ufjf.br\/copese"},{"co_ies":"592","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf":"MG","co_municipio":"3138203","no_municipio":"Lavras","no_sitio_ies":"www.ufla.br"},{"co_ies":"6","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE OURO PRETO","sg_ies":"UFOP","sg_uf":"MG","co_municipio":"3146107","no_municipio":"Ouro Preto","no_sitio_ies":"http:\/\/www.vestibular.ufop.br"},{"co_ies":"107","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DEL REI","sg_ies":"UFSJ","sg_uf":"MG","co_municipio":"3162500","no_municipio":"S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","no_sitio_ies":"https:\/\/ufsj.edu.br\/vestibular\/sisu_20202.php"},{"co_ies":"597","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf":"MG","co_municipio":"3170107","no_municipio":"Uberaba","no_sitio_ies":"http:\/\/uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu"},{"co_ies":"596","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI","sg_ies":"UFVJM","sg_uf":"MG","co_municipio":"3121605","no_municipio":"Diamantina","no_sitio_ies":"www.ufvjm.edu.br"},{"co_ies":"595","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALFENAS","sg_ies":"UNIFAL-MG","sg_uf":"MG","co_municipio":"3101607","no_municipio":"Alfenas","no_sitio_ies":"https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/"},{"co_ies":"367","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MONTES CLAROS","sg_ies":"UNIMONTES","sg_uf":"MG","co_municipio":"3143302","no_municipio":"Montes Claros","no_sitio_ies":"www.sisu.unimontes.br"}],"MS":[{"co_ies":"15520","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL","sg_ies":"IFMS","sg_uf":"MS","co_municipio":"5002704","no_municipio":"Campo Grande","no_sitio_ies":"http:\/\/selecao.ifms.edu.br\/"},{"co_ies":"4504","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS","sg_ies":"UFGD","sg_uf":"MS","co_municipio":"5003702","no_municipio":"Dourados","no_sitio_ies":"https:\/\/cs.ufgd.edu.br\/sisu\/2020-2 https:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/EDITAL_PROGRAD_N.52_SISU2020.pdf https:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/SISU_2020-2%20_ANaLISE_DE_RENDA.pdf https:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/"}],"PB":[{"co_ies":"550","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UEPB","sg_uf":"PB","co_municipio":"2504009","no_municipio":"Campina Grande","no_sitio_ies":"http:\/\/proreitorias.uepb.edu.br\/prograd\/sisu\/sisu-entrada-2020-2\/"},{"co_ies":"2564","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE","sg_ies":"UFCG","sg_uf":"PB","co_municipio":"2504009","no_municipio":"Campina Grande","no_sitio_ies":"www.comprov.ufcg.edu.br"},{"co_ies":"579","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UFPB","sg_uf":"PB","co_municipio":"2507507","no_municipio":"Jo\u00e3o Pessoa","no_sitio_ies":"www.prg.ufpb.br"}],"PE":[{"co_ies":"3161","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO SERT\u00c3O PERNAMBUCANO","sg_ies":"IF SERT\u00c3O","sg_uf":"PE","co_municipio":"2611101","no_municipio":"Petrolina","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ifsertao-pe.edu.br\/index.php\/ingresso\/cursos-superiores"}],"PI":[{"co_ies":"25277","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO DELTA DO PARNAIBA","sg_ies":"UFDPAR","sg_uf":"PI","co_municipio":"2207702","no_municipio":"Parna\u00edba","no_sitio_ies":"http:\/\/ufpi.br\/ufdpar"},{"co_ies":"5","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAU\u00cd","sg_ies":"UFPI","sg_uf":"PI","co_municipio":"2211001","no_municipio":"Teresina","no_sitio_ies":"www.ufpi.br\/matriculagraduacao"}],"PR":[{"co_ies":"588","no_ies":"UNIVERSIDADE TECNOL\u00d3GICA FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UTFPR","sg_uf":"PR","co_municipio":"4106902","no_municipio":"Curitiba","no_sitio_ies":"http:\/\/portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu"}],"RJ":[{"co_ies":"593","no_ies":"CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA CELSO SUCKOW DA FONSECA","sg_ies":"CEFET\/RJ","sg_uf":"RJ","co_municipio":"3304557","no_municipio":"Rio de Janeiro","no_sitio_ies":"www.cefet-rj.br"},{"co_ies":"572","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE","sg_ies":"UFF","sg_uf":"RJ","co_municipio":"3303302","no_municipio":"Niter\u00f3i","no_sitio_ies":"<www.coseac.uff.br\/20202>"},{"co_ies":"586","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UFRJ","sg_uf":"RJ","co_municipio":"3304557","no_municipio":"Rio de Janeiro","no_sitio_ies":"www.acessograduacao.ufrj.br"},{"co_ies":"574","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UFRRJ","sg_uf":"RJ","co_municipio":"3305554","no_municipio":"Serop\u00e9dica","no_sitio_ies":"http:\/\/portal.ufrrj.br\/"},{"co_ies":"693","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UNIRIO","sg_uf":"RJ","co_municipio":"3304557","no_municipio":"Rio de Janeiro","no_sitio_ies":"www.unirio.br\/prograd\/caeg"}],"RN":[{"co_ies":"1082","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE","sg_ies":"IFRN","sg_uf":"RN","co_municipio":"2408102","no_municipio":"Natal","no_sitio_ies":"https:\/\/portal.ifrn.edu.br\/"}],"RR":[{"co_ies":"3184","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA","sg_ies":"IFRR","sg_uf":"RR","co_municipio":"1400100","no_municipio":"Boa Vista","no_sitio_ies":"www.ifrr.edu.br"}],"RS":[{"co_ies":"12","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE","sg_ies":"FURG","sg_uf":"RS","co_municipio":"4315602","no_municipio":"Rio Grande","no_sitio_ies":"www.sisu.furg.br"},{"co_ies":"634","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PELOTAS","sg_ies":"UFPEL","sg_uf":"RS","co_municipio":"4314407","no_municipio":"Pelotas","no_sitio_ies":"https:\/\/wp.ufpel.edu.br\/sisu\/"},{"co_ies":"582","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA","sg_ies":"UFSM","sg_uf":"RS","co_municipio":"4316907","no_municipio":"Santa Maria","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ufsm.br\/pro-reitorias\/prograd\/sisu\/"},{"co_ies":"5322","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA - UNIPAMPA","sg_ies":"UNIPAMPA","sg_uf":"RS","co_municipio":"4301602","no_municipio":"Bag\u00e9","no_sitio_ies":"http:\/\/www.unipampa.edu.br\/sisu"}],"SC":[{"co_ies":"3162","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA  DE SANTA CATARINA","sg_ies":"IFSC","sg_uf":"SC","co_municipio":"4205407","no_municipio":"Florian\u00f3polis","no_sitio_ies":"http:\/\/www.ifsc.edu.br\/ingresso-declaracoes-matricula "},{"co_ies":"43","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE DO ESTADO DE SANTA CATARINA","sg_ies":"UDESC","sg_uf":"SC","co_municipio":"4205407","no_municipio":"Florian\u00f3polis","no_sitio_ies":"www.udesc.br"},{"co_ies":"15121","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL","sg_ies":"UFFS","sg_uf":"SC","co_municipio":"4204202","no_municipio":"Chapec\u00f3","no_sitio_ies":"www.uffs.edu.br\/estudenauffs"}],"TO":[{"co_ies":"4786","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS","sg_ies":"IFTO","sg_uf":"TO","co_municipio":"1721000","no_municipio":"Palmas","no_sitio_ies":"www.ifto.edu.br"},{"co_ies":"3849","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS","sg_ies":"UFT","sg_uf":"TO","co_municipio":"1721000","no_municipio":"Palmas","no_sitio_ies":"www.uft.edu.br"},{"co_ies":"829","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO TOCANTINS","sg_ies":"UNITINS","sg_uf":"TO","co_municipio":"1721000","no_municipio":"Palmas","no_sitio_ies":"https:\/\/www.unitins.br\/concursos\/publico"}]}