[{"co_inscricao_enem":"19****4419736","no_inscrito":"JOAO BATISTA BARBOSA NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"619.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8238710","no_inscrito":"MARLEY DA SILVA DOS ANJOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"617.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3285878","no_inscrito":"GABRIEL DE OLIVEIRA CARVALHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"608.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7612472","no_inscrito":"INGRID CAROLINE PONTES DA SILVA AMORIM","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"607.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9246207","no_inscrito":"MATHEUS BRENO COELHO ALMEIDA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"605.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1156291","no_inscrito":"DANIEL FERREIRA DE MORAES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"584.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5038463","no_inscrito":"MATHEUS ALMEIDA MAIA DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"580.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3753965","no_inscrito":"MARIA ESTEFANY NEVES DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"576.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5309227","no_inscrito":"PAULA KELLY DE LIMA MACHADO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"617.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4663515","no_inscrito":"LEONARDO THOMAS BENDER","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"587.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3566018","no_inscrito":"LORRANE DE SOUSA DOMICIANO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"580.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2709540","no_inscrito":"LINDERLENE PEREIRA DOS REIS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"485.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7780615","no_inscrito":"ELIZANGELA DE ANDRADE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"483.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4556384","no_inscrito":"ERIK RIAN BARBOSA NASCIMENTO AQUINO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"519.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2527","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8154879","no_inscrito":"RANYELLE ARAUJO FREITAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"528.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2528","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Quilombolas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]