[{"co_inscricao_enem":"19****1436639","no_inscrito":"CAROLAINE OLIVEIRA FREIRE DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"694.73","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****5172441","no_inscrito":"MARCIO SANTIAGO SANTOS DE SOUSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"683.91","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****8891464","no_inscrito":"ICARO INACIO MORAES DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"679.02","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****4650161","no_inscrito":"PAULA LUANA DE SOUZA SOARES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"678.11","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****4944570","no_inscrito":"LARISSA FERNANDES DA LUZ MARCHEZANI","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"675.83","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****1263103","no_inscrito":"LUCAS GABRIEL GONDIM MARTINS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"673.77","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****3121461","no_inscrito":"LUIZ FELIPE PEREIRA DE MOURA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"668.47","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****3772388","no_inscrito":"CAROLINE PEIXOTO RAMOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"667.93","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****8605344","no_inscrito":"VITORIA MOTA MENDES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"667.89","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****7303387","no_inscrito":"HARRISON LUIS DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"667.39","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****7906271","no_inscrito":"PEDRO DE ALMEIDA DIAS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"667.14","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****1009940","no_inscrito":"MACHAEL BEZERRA DE LIMA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"666.61","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****3067613","no_inscrito":"FRANCISCO FELIPE LIMA DE FREITAS","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"662.26","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****0589858","no_inscrito":"ANDREYSSON ARAUJO DOS SANTOS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"659.78","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****3395590","no_inscrito":"GABRIEL ARRUDA DE CARVALHO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"655.05","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****1632238","no_inscrito":"JOAO VITOR DA COSTA NEGREIROS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"654.47","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****8078229","no_inscrito":"AMANDA BEATRIZ DE SOUZA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"653.86","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****0846112","no_inscrito":"TALES GABRIEL DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"652.34","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****6372772","no_inscrito":"JACKSON SOARES DO AMARAL","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"652.18","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****4620321","no_inscrito":"CARLOS JUNIOR DE SOUZA MELO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"555.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3858003","no_inscrito":"THIAGO GOMES MOURA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"618.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0893748","no_inscrito":"JOAO PEDRO DE SOUZA PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"572.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7670584","no_inscrito":"GABRIELA ALVES DUARTE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"571.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3071732","no_inscrito":"ALESSANDRO ARAUJO DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"565.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9110185","no_inscrito":"GUSTAVO LIMA DOS SANTOS PEREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"564.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1329032","no_inscrito":"ITALO DE OLIVEIRA BARBOSA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"559.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0714926","no_inscrito":"GERSILENE TORRICO DE HOLANDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"559.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7140012","no_inscrito":"ALICIANE DOS SANTOS CACIMIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"572.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1890832","no_inscrito":"BRUNO PIMENTEL MARCONDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"566.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3307003","no_inscrito":"LUANA SILVA DOS ANJOS REGO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"559.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1011276","no_inscrito":"ANTONIO DIEGO DE FREITAS FONTINELE","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"558.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6593906","no_inscrito":"WAGNER ARAUJO DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"551.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1476577","no_inscrito":"NATHAN BORGES OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"549.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3360713","no_inscrito":"ROGERS STEVES DE MORAIS FERNANDES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"490.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6683451","no_inscrito":"EDSON JOSE DO NASCIMENTO COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"541.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2536","no_mod_concorrencia":"com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]