[{"co_inscricao_enem":"19****3107845","no_inscrito":"PEDRO TITATO CARDOSO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"730.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6301437","no_inscrito":"MARIANA FORTUNATO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"727.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9781312","no_inscrito":"CAROLINE LEME DAVID","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"723.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7536500","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE REIS GAMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"721.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9963237","no_inscrito":"AMANDA FERNANDA DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"718.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5897779","no_inscrito":"RENAN MANFIO DOS REIS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"714.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6086440","no_inscrito":"ARTHUR FERNANDES MACRI","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"703.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7582031","no_inscrito":"AMERICO LUCAS DE OLIVEIRA NETO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"701.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9888941","no_inscrito":"LUIS GUILHERME LANGNER","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"689.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7469647","no_inscrito":"MARIANE SILVA REIS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"689.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7418305","no_inscrito":"LUIZ MIGUEL PINTO MARQUES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"687.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9058368","no_inscrito":"MARIA VALENTINA TAVARES CARDOSO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"685.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7549895","no_inscrito":"RAFAELY REBOLHO DURANTE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"676.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2538","no_mod_concorrencia":"Cota Social - Candidatos que frequentaram integralmente todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio ou equivalente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5623785","no_inscrito":"PEDRO FELIPE PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"668.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2538","no_mod_concorrencia":"Cota Social - Candidatos que frequentaram integralmente todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio ou equivalente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3949099","no_inscrito":"NICOLAS GUILHERME ARAUJO OLIVEIRA DE MEDEIROS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"661.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2538","no_mod_concorrencia":"Cota Social - Candidatos que frequentaram integralmente todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio ou equivalente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0825477","no_inscrito":"ALAN FELIPE PIRES LOPES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"646.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2538","no_mod_concorrencia":"Cota Social - Candidatos que frequentaram integralmente todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio ou equivalente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4352202","no_inscrito":"LUIS HENRIQUE SARAIVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"583.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2539","no_mod_concorrencia":"Cota Sociorracial: candidatos(as) autodeclarados(as) negros(as) e que tenham frequentado integralmente todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio ou equivalente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0288832","no_inscrito":"JAQUELINE CRISTINE DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"577.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2539","no_mod_concorrencia":"Cota Sociorracial: candidatos(as) autodeclarados(as) negros(as) e que tenham frequentado integralmente todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio ou equivalente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1518205","no_inscrito":"HEVILLYN CINTIA PEREIRA DA LUZ SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"572.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2539","no_mod_concorrencia":"Cota Sociorracial: candidatos(as) autodeclarados(as) negros(as) e que tenham frequentado integralmente todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio ou equivalente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9868242","no_inscrito":"TAISSA RODRIGUES DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"565.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2539","no_mod_concorrencia":"Cota Sociorracial: candidatos(as) autodeclarados(as) negros(as) e que tenham frequentado integralmente todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio ou equivalente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]