[{"co_inscricao_enem":"19****8018140","no_inscrito":"OSSAMY LIMA OKURA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"733.59","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2550","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino"},{"co_inscricao_enem":"19****6792787","no_inscrito":"MARIA EMILE DE SOUZA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"707.10","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2550","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino"},{"co_inscricao_enem":"19****0286226","no_inscrito":"JOSE AUGUSTO SOUSA SOARES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"678.99","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2550","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino"},{"co_inscricao_enem":"19****5788745","no_inscrito":"CLARISSA PINHEIRO DE SOUSA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"673.37","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2550","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino"},{"co_inscricao_enem":"19****3140503","no_inscrito":"FRANCISCO WARLESON PEREIRA DOS ANJOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"667.75","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2550","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino"},{"co_inscricao_enem":"19****8398070","no_inscrito":"SAMUEL DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"665.38","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2550","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino"},{"co_inscricao_enem":"19****7010197","no_inscrito":"MATEUS MOREIRA RODRIGUES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"658.32","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2550","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino"},{"co_inscricao_enem":"19****1422605","no_inscrito":"ISAAC ABREU DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"656.30","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2550","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino"},{"co_inscricao_enem":"19****5827402","no_inscrito":"ANTONIO RYAN MOREIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"653.86","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2550","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino"},{"co_inscricao_enem":"19****2646165","no_inscrito":"JOSE JULIO DE DE SOUSA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"646.34","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2550","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino"},{"co_inscricao_enem":"19****7801676","no_inscrito":"SAMUEL HENRIQUE BATISTA CORREIA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"598.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5722282","no_inscrito":"ANTONIO EDGLEISON GOMES DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"595.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6706979","no_inscrito":"GUILHERME GOMES DE SOUSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"594.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7374650","no_inscrito":"JULIO CESAR FREIRE DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"594.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6569845","no_inscrito":"JONAS DE ALENCAR ROCHA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"589.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4792441","no_inscrito":"JOAO BOSCO CARNEIRO JUNIOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"592.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1805578","no_inscrito":"ANDRESON PEREIRA MATEUS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"616.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3132621","no_inscrito":"RICARDO FERREIRA SOARES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"592.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7861704","no_inscrito":"VITORIA GABRIELE DA SILVA FIGUEIREDO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"592.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0546702","no_inscrito":"ANTONIO ANDRE LIMA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"583.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]