[{"co_inscricao_enem":"19****9881682","no_inscrito":"FELIPE CHADS AZEREDO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"776.31","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****0908109","no_inscrito":"HEITOR ROSARIO DE LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"719.97","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****2773039","no_inscrito":"PEDRO IVO RODRIGUES PINTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"701.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8303056","no_inscrito":"ROBSON ALVES TAVARES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"697.04","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****2358999","no_inscrito":"MESSIAS RIBEIRO DE ANDRADE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"687.35","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****1208226","no_inscrito":"IVO RODRIGO CAMPINAS DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"684.16","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****0528924","no_inscrito":"HELLIAKYN DE MELO SANTANA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"677.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5116259","no_inscrito":"ITALA AUGUSTA SILVA BEZERRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"674.66","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****0043336","no_inscrito":"PEDRO EDUARDO DE MIRANDA MARQUES DIAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"668.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9438133","no_inscrito":"DIEGO DE LIMA ALMEIDA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"666.89","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****2838874","no_inscrito":"ED WILSON QUEIROZ DE CASTRO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"661.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7160455","no_inscrito":"JEFFERSON BARROSO DA SILVA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"661.08","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****5714155","no_inscrito":"ALEXANDRE CARVALHO LEAL CORREA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"652.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5142469","no_inscrito":"WILLIAM LIMA DE LUCENA JABER","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"647.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7051856","no_inscrito":"KAUE VICTOR RIBEIRO CAMPOS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"640.05","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****4638529","no_inscrito":"EDUARDO SIMOES DE ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"647.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3810552","no_inscrito":"MATEUS MOURA ABBADE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"644.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0968100","no_inscrito":"VITOR MENDES DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"626.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4080955","no_inscrito":"BRENDO CAMPOS DA SILVA E SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"613.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4220146","no_inscrito":"RAYNER RAITZ DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"612.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5051913","no_inscrito":"DOUGLAS MACCION SANTOS DE SOUZA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"607.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9256836","no_inscrito":"KENDREL DA SILVA RAMOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"601.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4403931","no_inscrito":"MARCIO WILLIAN MARTINS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"599.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2412431","no_inscrito":"HENRIQUE DA SILVA DUTRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"556.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9445744","no_inscrito":"EMANUEL FEITOSA RIBEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"620.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1991358","no_inscrito":"ADONIS XAVIER SIQUEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"619.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7870558","no_inscrito":"EDRELLYN POLLY ANNA NEVES DE MIRANDA DIAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"616.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0936699","no_inscrito":"JEFFERSON JUNIO LIMA DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"615.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5615464","no_inscrito":"MATEUS MAMEDE DA SILVA MARQUES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"609.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9752558","no_inscrito":"VALENTINO MACHADO XAVIER","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"596.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]