[{"co_inscricao_enem":"19****2119886","no_inscrito":"LUCAS BRUNO FEITOZA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"760.30","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****7193860","no_inscrito":"SAMUEL ALMEIDA DE ARAUJO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"693.04","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****3885814","no_inscrito":"PAULO MONTEIRO DA SILVA FILHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"689.10","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****7356591","no_inscrito":"JOSE CLAUDIONOR BARBOSA DE SOUZA FILHO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"681.82","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****3077517","no_inscrito":"VICTOR HUGO DE SOUZA RODRIGUES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"674.20","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****8974680","no_inscrito":"HERBETH COSTA DE ALMEIDA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"671.51","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****9817005","no_inscrito":"VITHOR CHRISTIAN NASCIMENTO DE MORAES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"668.68","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****8530203","no_inscrito":"ELDER PATRICK LIMA MAIA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"668.40","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****2157748","no_inscrito":"CARLOS DANIEL AZEVEDO DE SOUSA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"667.83","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****2623687","no_inscrito":"ELIDA DE OLIVEIRA MENDES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"665.20","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****2839962","no_inscrito":"FELIPE FRANCISCO RAMOS DE ARAUJO CRUZ","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"663.37","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****0715990","no_inscrito":"EDMILSON DOS SANTOS NOGUEIRA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"662.01","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****2323215","no_inscrito":"NICOLE AYUME FUKUDA HIRAOKA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"661.30","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****2019407","no_inscrito":"LUCCIANE DE OLIVEIRA PERRONE","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"659.23","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****9605822","no_inscrito":"SAMAI FERNANDES MONTEIRO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"657.62","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****1047106","no_inscrito":"GIOVANNA YUMI FUKUI DE SOUZA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"653.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2298702","no_inscrito":"FELIPE LIMA RIBAS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"653.52","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****2929795","no_inscrito":"JOAO LUCAS ALEXANDRE LITAIFF","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"651.39","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****7736631","no_inscrito":"MIGUEL DA CUNHA OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"690.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3780340","no_inscrito":"FELIPE BARRETO LEITAO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"656.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7486221","no_inscrito":"ANGELINA CLEINARA DA SILVA LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"617.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2434097","no_inscrito":"MARTA NUNES DA COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"613.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8604578","no_inscrito":"RANGEL NASCIMENTO MENDONCA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"608.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7801173","no_inscrito":"WILMAR DO NASCIMENTO LIMA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"605.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9049563","no_inscrito":"JAQUELINE BEATRIZ BARBOSA ALVES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"600.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0509999","no_inscrito":"MARIA FERNANDA COLARES GUIMARAES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"596.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1703085","no_inscrito":"SEBASTIAO FRANCISCO ARAUJO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"473.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9232183","no_inscrito":"OTAVIO MORONI LIMA ALVARENGA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"615.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2373162","no_inscrito":"ELIZA CRISTINA ALVES LOBATO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"601.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4285628","no_inscrito":"KAMILLA GALUCIO PRADO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"596.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6544881","no_inscrito":"LARISSA GOMES MATOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"596.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3448116","no_inscrito":"CAIO GUILHERME PAZ COLARES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"592.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5963203","no_inscrito":"RAQUEL TINOCO SANTIAGO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"591.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4356270","no_inscrito":"JOCIVALDO ALVES PEREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"591.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9764144","no_inscrito":"JOAB AUGUSTO DA SILVA ORTIZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"523.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7123546","no_inscrito":"LUCAS LEAO BARBOSA IZEL","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"567.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]