[{"co_inscricao_enem":"19****9443800","no_inscrito":"ALICIA DUARTE EVANGELISTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"707.60","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****7994093","no_inscrito":"JESSICA COSTA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"703.20","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****6305838","no_inscrito":"LETICIA BRAGA RODRIGUES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"701.25","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****3373763","no_inscrito":"LUIZ FERNANDO VIANA CIRIACO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"699.21","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****3270631","no_inscrito":"KALEBE MENDONCA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"690.28","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****8132071","no_inscrito":"SHEILA CRISTINA DE OLIVEIRA BORGES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"690.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2923873","no_inscrito":"SARA NEGREIROS CARDOSO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"688.54","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****9365269","no_inscrito":"PAULO RENATO DA SILVA FALCAO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"682.10","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****3777403","no_inscrito":"JENIFFER LEAL CAVALCANTE DE CASTRO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"680.46","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****9070777","no_inscrito":"KAUE FRANCA CAVALCANTE","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"676.80","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****5669422","no_inscrito":"ITAUNA ITABORAY MAICONA SANTOS CARVALHO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"669.16","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****3057687","no_inscrito":"TALITA BRENA NASCIMENTO DOS SANTOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"668.18","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****1620841","no_inscrito":"FRANCO TALLES RODRIGUES PEREZ","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"663.43","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****3495590","no_inscrito":"MARIA SARA DA SILVA NAVARRO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"661.82","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****4002536","no_inscrito":"KAROLINA DA SILVA GARCIA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"656.59","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****7990752","no_inscrito":"GEIZON BEZERRA ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"672.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9081832","no_inscrito":"LUSIANE TELES ASSUNCAO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"642.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2498946","no_inscrito":"KYARA PARENTE SEABRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"628.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6793892","no_inscrito":"BRUNO AFONSO DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"603.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4503748","no_inscrito":"PAULO ANDRE RODRIGUES DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"595.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7168137","no_inscrito":"MARCIA SOUSA MOREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"591.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1277158","no_inscrito":"SANDRO OLIVEIRA COSTA DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"588.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3335143","no_inscrito":"EMILLY DANDARA DOS SANTOS PIMENTEL","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"579.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4709090","no_inscrito":"JOAO PAULO GOES DE CASTRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"639.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6773623","no_inscrito":"REBECA GABRIELLE XAVIER MARTINS DE MELLO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"689.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4056254","no_inscrito":"ISABELLA NOGUEIRA SAMPAIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"654.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0288535","no_inscrito":"LETICIA LUNIERE FELIX","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"647.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8798693","no_inscrito":"BENJAMIM JOSE PEREIRA MORAES DIAS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"622.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5906827","no_inscrito":"BEATRIZ NEVES FERREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"622.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4376852","no_inscrito":"WILLIAM DA SILVA LOPES JUNIOR","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"618.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]