[{"co_inscricao_enem":"19****4679970","no_inscrito":"LIVIA FRANCO DA SILVA LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"688.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3426413","no_inscrito":"JUAN PHILLIPE MARQUES LABORDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"678.62","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****1921622","no_inscrito":"THEITY MONNARA DOS SANTOS LEITE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"672.98","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****0249107","no_inscrito":"KARINE CRISTINA FILGUEIRAS RITTA HONORATO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"666.22","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****3152201","no_inscrito":"ANA BEATRIZ JOHNSON BARROS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"660.66","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****4594338","no_inscrito":"LETICIA REBELLO DIAS DE ALMEIDA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"654.11","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****7126587","no_inscrito":"JOSE ALEXANDRE LOPES CARDOSO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"652.63","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****4450777","no_inscrito":"REBECA DA SILVA HOUNSELL NASCIMENTO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"651.43","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****2906175","no_inscrito":"RAYSSA DE SOUZA DA SILVEIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"647.13","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****9950467","no_inscrito":"ANA CELIA ALMEIDA MENDONCA GALICEANU","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"646.49","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****8805551","no_inscrito":"ANGELO FERNANDO PIMENTA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"603.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0346404","no_inscrito":"ANA CAROLINA VERAS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"637.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5042699","no_inscrito":"EDNEY CUNHA CRUZ","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"604.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0350768","no_inscrito":"ANA CAROLINE LIMA PINTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"601.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1095914","no_inscrito":"SUZANA CLEYSLLA MEMORIA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"594.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6481546","no_inscrito":"DENISON ARANHA RAMOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"591.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6662675","no_inscrito":"CAMILLA FERNANDA BARROS DE AMORIM","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"596.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1032074","no_inscrito":"MARCELA MONTEIRO PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"603.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8802648","no_inscrito":"LEONORA DE SOUZA LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"603.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7561661","no_inscrito":"HELLEM LUANE CALDEIRA MEDEIROS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"589.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3844369","no_inscrito":"DEBORAH LARISSA DA SILVA MERLO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"589.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]