[{"co_inscricao_enem":"19****0053739","no_inscrito":"JULIA COSTA BUENO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"748.77","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****7861316","no_inscrito":"AIME MARIE VASCONCELOS DE MELO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"744.44","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****3913212","no_inscrito":"ANA LUIZA MONTEIRO DE CARVALHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"740.27","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****6400736","no_inscrito":"GUSTAVO PINHEIRO DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"720.89","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****4184522","no_inscrito":"VICTOR JOAO OLIVEIRA DE FARIAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"717.77","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****6925466","no_inscrito":"PABLO PATRICK SILVA DE MAGALHAES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"712.54","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****3477152","no_inscrito":"EMANUELLE CRISTINA DE ANDRADE VALENTE","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"711.16","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****1382010","no_inscrito":"RYAN LUCAS BARROSO MACIEL","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"708.78","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****2699695","no_inscrito":"GUSTAVO EDGAR SOARES BORGES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"704.10","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****5094639","no_inscrito":"MARCELA BASTOS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"702.72","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****1868503","no_inscrito":"MARIA GIOVANA CAVALCANTE DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"695.15","qt_bonus_perc":"7.09","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2624","ds_legenda":"Res. 044\/2015-CONSEPE - estabelece bonifica\u00e7\u00f5es para os candidatos aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFAM que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es de ensino situadas no estado do Amazonas"},{"co_inscricao_enem":"19****1360853","no_inscrito":"ELIZA RAQUEL DUARTE DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"647.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0496765","no_inscrito":"MATEUS HENRIQUE GONCALVES NOGUEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"659.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1186938","no_inscrito":"ADRIANA PEREIRA IGNACIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"650.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2021852","no_inscrito":"DOUGLAS VITOR BARBOSA DE SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"648.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9845040","no_inscrito":"SANDERSON SILVA URCINO DA COSTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"639.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6373612","no_inscrito":"KEITHYENE MENDES AMAZONAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"634.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7341312","no_inscrito":"CHRYSTIANO DA ROCHA FILGUEIRAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"562.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9133621","no_inscrito":"NATALIA MOURA DOS REIS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"683.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4912472","no_inscrito":"ELVIRA MARIA MAR DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"649.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7563290","no_inscrito":"THALISON COSTA DIAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"642.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9965923","no_inscrito":"GEOVANNA GABRIELLE RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"635.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1244620","no_inscrito":"SUZZY KEILA NASCIMENTO DANTAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"633.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]