[{"co_inscricao_enem":"19****8456443","no_inscrito":"DENIS CESAR ALVES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"725.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2859202","no_inscrito":"PEDRO ROCHA MOREIRA CHATEAUBRIAND BANDEIRA DE MELO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"724.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9628913","no_inscrito":"MOISES DAVID CARVALHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"718.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3234387","no_inscrito":"FERNANDA OLIVEIRA SIMOES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"711.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2097763","no_inscrito":"PEDRO LUIS CAMILLO PAN","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"710.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0421504","no_inscrito":"BRUNO ALBUQUERQUE FERREIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"708.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0355623","no_inscrito":"JOAO GUILHERME TORRES MACHADO SANTANA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"701.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5294625","no_inscrito":"LUIS ZUCCHI DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"710.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2649","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4699634","no_inscrito":"LAURA NOLETO BARBOSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"695.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2649","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9837332","no_inscrito":"MATHEUS RODRIGUES PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"632.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2666","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]