[{"co_inscricao_enem":"19****1974145","no_inscrito":"ISABELLA BENI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"645.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3530154","no_inscrito":"MARIA EDUARDA RIBEIRO DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"584.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5441762","no_inscrito":"AGATHA BOGARIM FERREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"575.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2028913","no_inscrito":"ESTER CARDOSO DO PRADO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"575.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1325443","no_inscrito":"CLEISON DE JESUS ALVES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"574.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5183055","no_inscrito":"LARISSA LAUREANO DOS SANTOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"573.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6673056","no_inscrito":"LETICIA PARADELA MARQUES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"572.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4311824","no_inscrito":"ANNY KAROLINE DA SILVA SOUSA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"569.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4334451","no_inscrito":"CLEBIO TORRES BARBOSA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"561.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0427992","no_inscrito":"GABRIELLE ELOIZE ZAMONER","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"548.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2091016","no_inscrito":"VINICIUS BISPO PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"498.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2686","no_mod_concorrencia":"com defici\u00eancia que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4702784","no_inscrito":"ADRIANE DOS SANTOS CANCIO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"573.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4665189","no_inscrito":"VITTORIA VALERIA PEREIRA RAMOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"541.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5658179","no_inscrito":"JESSE DA SILVA CAETANO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"532.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0275128","no_inscrito":"ALINE CRISTINE PACHECO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"528.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0916319","no_inscrito":"CELINA HAAS VILALBA PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"594.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1786929","no_inscrito":"PAULA ISABELA MARIA DE FREITAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"577.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2689012","no_inscrito":"HALLAN CORDEIRO BARRETO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"571.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4678756","no_inscrito":"YAN MATHEUS MOREIRA MARQUES SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"569.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5145753","no_inscrito":"BRAYAN JAQUES GONCALVES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"550.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]