[{"co_inscricao_enem":"19****0579657","no_inscrito":"MARIANA REGINA CHAURAIS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"635.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7809693","no_inscrito":"BEATRIZ DA SILVA BAPTISTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"628.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3886026","no_inscrito":"PRISCILA ESTUMANO DE FREITAS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"612.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1645620","no_inscrito":"GRACIELY CHRISTINE LOPES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"598.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7724401","no_inscrito":"MARIA CECILIA SOLDERA GARBELLOTTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"595.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9544332","no_inscrito":"TAYNA PEREIRA DE FARIA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"585.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8634533","no_inscrito":"PAMMELA GONCALVES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"582.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4659980","no_inscrito":"FLAVIA FERNANDA MARANGON DOS SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"577.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9152272","no_inscrito":"GABRIEL DE SOUZA NASCIMENTO MALAQUIAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"562.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6972646","no_inscrito":"PAMELLA ARAUJO DURIENE ALVES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"560.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2041553","no_inscrito":"DAIANE CAROLINE OLIVEIRA NEGREIROS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"568.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2686","no_mod_concorrencia":"com defici\u00eancia que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2340079","no_inscrito":"ALEXANDRE APARECIDO GODOI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"579.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7924955","no_inscrito":"ARIANE ROBERTA RAMALHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"572.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7064046","no_inscrito":"CLEBISON BONFIM DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"540.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7082137","no_inscrito":"NICKOLAS VALERIO SOTI","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"538.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6365194","no_inscrito":"ERIC DION GRZESZCZYSZYN DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"613.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5035889","no_inscrito":"GABRIEL RODRIGUES ANGELI","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"577.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6681988","no_inscrito":"EDUARDO LEAL DA CRUZ E MOURA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"573.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2939537","no_inscrito":"LORENA OLIVEIRA GABEIRAS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"569.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9492676","no_inscrito":"SARA AMANDA FERREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"569.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]