[{"co_inscricao_enem":"19****3539926","no_inscrito":"PRISCILA FERNANDES GASPAROTTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"680.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7540486","no_inscrito":"ANNA LETICIA QUARENTEI TEIXEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"671.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4874313","no_inscrito":"GABRIEL RODRIGUES LIMA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"667.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1493260","no_inscrito":"JHONATHAN SOLOCHINSKI DURSO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"663.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0715279","no_inscrito":"SAMARA MARIANE DE LIMA CZAJKOWSKI","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"650.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8830252","no_inscrito":"TIAGO OLIVEIRA DE ABREU","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"648.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9805911","no_inscrito":"ALEX COLOGI COTEZ DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"648.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2261473","no_inscrito":"FERNANDA SILVA OLESZYNSKI","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"647.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8705791","no_inscrito":"INACIO FELIX FAGUNDES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"630.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3674653","no_inscrito":"FELIPE ALERICO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"627.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7579146","no_inscrito":"KAUA FELIPE REIS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"624.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2329221","no_inscrito":"SABRINA MAIARA DE SOUZA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"623.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4232423","no_inscrito":"WESLLEY COSME SILVA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"623.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9764664","no_inscrito":"LUAN FRANCISCO ALVES DA SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"621.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1329161","no_inscrito":"GINOILSON DA COSTA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"620.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6911720","no_inscrito":"CARLOS HENRIQUE DOS SANTOS LOPES","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"619.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0705081","no_inscrito":"MARCELO JOSE ALFLEN","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"619.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8685561","no_inscrito":"MIGUEL DE MENDONCA RAMOS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"616.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6800178","no_inscrito":"BRENDA PEREIRA DE ANDRADE","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"615.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4842968","no_inscrito":"LAURIANE PANUCCI VIEIRA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"615.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8407400","no_inscrito":"TAMIRYS SANTOS MOURA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"558.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2686","no_mod_concorrencia":"com defici\u00eancia que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2697824","no_inscrito":"ELIANE ROSA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"555.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2686","no_mod_concorrencia":"com defici\u00eancia que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0654761","no_inscrito":"TAINARA STEFANI FORNAZIER DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"607.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2485111","no_inscrito":"ROSIVANDA CUNHA MORAES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"601.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1486243","no_inscrito":"CHARLEN GABRIEL DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"596.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8897238","no_inscrito":"CAMILA MARCELLA MARCAL DE LIMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"580.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6395957","no_inscrito":"GEYSA RAIANNY DA SILVA FRUCHI","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"579.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7692479","no_inscrito":"GUSTAVO VINICIUS CASSIMIRO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"578.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5362366","no_inscrito":"ELIVELTON DE ARAUJO PEREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"577.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5666967","no_inscrito":"TALITA MARCONDES NUNES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"576.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7485136","no_inscrito":"KIMBERLY DE LARA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"646.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6057599","no_inscrito":"BRUNO WELITON DA SILVA RAVANELLO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"624.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4793300","no_inscrito":"LUIZ HENRIQUE GUIMARAES ZULIN","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"619.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5505879","no_inscrito":"PATRICIA TEIXEIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"617.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1571863","no_inscrito":"PEDRO MIGUEL BUGNO FANTINATI","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"614.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0840135","no_inscrito":"KAREN NOZIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"606.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4504212","no_inscrito":"VINICIOS KENJI FUJITA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"605.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7707455","no_inscrito":"YURI GARUTI BARBOSA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"601.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9596639","no_inscrito":"MARIA LETICIA MILANEZI SANTOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"598.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1236632","no_inscrito":"BEATRIZ SIMONETTO MANTOVANI","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"597.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]