[{"co_inscricao_enem":"19****7285753","no_inscrito":"GABRIEL EDUARDO ALVES DA SILVA DE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"700.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3654083","no_inscrito":"EDUARDO VEIT FERRAO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"690.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5989057","no_inscrito":"ALLYSON ALVES DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"681.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4991555","no_inscrito":"RAFAEL BORGES MOLLO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"674.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8958321","no_inscrito":"LUCAS PATEKOSKI PIOKER","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"672.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8068455","no_inscrito":"MATHEUS CARDOSO PESCA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"668.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9710875","no_inscrito":"JOAO LUCAS DAMATO DRUMMOND","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"664.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0745559","no_inscrito":"FELIPE MIRAS FERREIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"663.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5804613","no_inscrito":"JOAO VITOR JUN WATANABE ASAHARA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"660.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0663582","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE SARTORI URNAU","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"659.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5741862","no_inscrito":"GABRIEL YOSHIMOTO DE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"594.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2686","no_mod_concorrencia":"com defici\u00eancia que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6208525","no_inscrito":"HERICK FELIPE ANDRADE DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"610.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4650944","no_inscrito":"KELLYSON DIAS DE ALMEIDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"606.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0939958","no_inscrito":"HUDSON HENRIQUE KOGUTI VIANA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"604.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4928468","no_inscrito":"EDMILSON PATRICIO DOS SANTOS FILHO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"573.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2888340","no_inscrito":"LUCAS GARCIA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"690.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7422848","no_inscrito":"MARCELO VINICIUS YIDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"644.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6609987","no_inscrito":"GUSTAVO BUCK FRANCISCHETTI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"641.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3073214","no_inscrito":"JOAO MATEUS MUNUERA DE SOUZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"638.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2082617","no_inscrito":"MARIA ROBERTA BELEM PRADO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"621.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]