[{"co_inscricao_enem":"19****2469089","no_inscrito":"MARIA REGINA KONDRASKI BEZERRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"696.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9401802","no_inscrito":"VINICIUS GUIMARAES SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"692.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7872489","no_inscrito":"CARMEEN LARISSA MELO TUNAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"690.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1626947","no_inscrito":"MATHEUS HENRIQUE LAPA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"686.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5554099","no_inscrito":"LEONARDO ALVARENGA UZELOTTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"685.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7135226","no_inscrito":"BRUNA CAROLINE DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"682.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8124403","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DIAS RIBEIRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"681.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7458319","no_inscrito":"ANA LAURA DE MELO MARQUES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"679.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9732107","no_inscrito":"MARIA PAULA FRUTUOSO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"679.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3981284","no_inscrito":"PEDRO LUCA DE CARVALHO DELGADO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"674.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3029836","no_inscrito":"EDUARDA ISA MOREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"568.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2686","no_mod_concorrencia":"com defici\u00eancia que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9055539","no_inscrito":"LORENNA LIMA REGUEIRA COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"648.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3639411","no_inscrito":"LAVINIA SANTOS DE CAMPOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"648.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4282035","no_inscrito":"KEVELIN SOUZA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"634.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1721817","no_inscrito":"LARISSA PEREIRA DE MELO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"628.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6267147","no_inscrito":"AMANDA MUNY DE ALMEIDA CAMPOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"699.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6187253","no_inscrito":"ISABELLE FELIPPE TRINDADE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"670.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8594431","no_inscrito":"SAMILE DOS SANTOS LIMA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"664.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4912641","no_inscrito":"ELEN FERNANDES ROSA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"663.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8072810","no_inscrito":"MARIA EDUARDA MIOTTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"657.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]