[{"co_inscricao_enem":"19****5285567","no_inscrito":"ANA LUISA ANDRADE DE PAULA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"763.33","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****8722253","no_inscrito":"ISABELA CRISTINA TERRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"747.55","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****5248900","no_inscrito":"BEATRYZ MOLINA FURLANETO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"745.68","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****2515810","no_inscrito":"NATHAN SIMAO SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"734.11","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****4429329","no_inscrito":"TULIO THOMAZELLI LUCIO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"733.57","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****9301216","no_inscrito":"LAYS SANTOS RIBEIRO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"726.67","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****2219399","no_inscrito":"LUCAS FIGUEIREDO LIMA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"706.80","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****2014089","no_inscrito":"NICOLY GIOVANA TIBURCIO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"704.28","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****3753338","no_inscrito":"JACQUELINE DE DEUS SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"703.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****3844558","no_inscrito":"TAWANE PAULA FAGUNDES E SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"696.88","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****4314719","no_inscrito":"SANDRO ROBERTO ROCHA JUNIOR","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"695.44","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****5296420","no_inscrito":"VICTOR RODOLFO ANDRE LEITE","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"690.73","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****6382466","no_inscrito":"MARIA EDUARDA FERREIRA DOS ANJOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"615.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4661147","no_inscrito":"FERNANDO AUGUSTO PEIXOTO DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"611.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9510632","no_inscrito":"KAREN NAYARA ABDALA FERREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"604.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1130248","no_inscrito":"SAMARA TIEMI NAKASHIMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"593.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7816708","no_inscrito":"BRENO BALABENUTE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"580.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0939143","no_inscrito":"PAMELA MACHADO LOPES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"592.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2168382","no_inscrito":"THAYNARA CRISTINA BENEDITO DE FLORENTINO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"569.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8446214","no_inscrito":"GABRIEL DA SILVA AGUILAR","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"568.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9848483","no_inscrito":"PAULA SILVA FERRAZ COSTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"568.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0467232","no_inscrito":"JOAO PEDRO SILVA BORGES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"562.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7452375","no_inscrito":"GABRIELLA ADRIAN DE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"619.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2166663","no_inscrito":"ALINE DA SILVA RODRIGUES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"604.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4664042","no_inscrito":"THAMIRIS ABADIA RIBEIRO DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"596.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7608208","no_inscrito":"LOREN OLIVEIRA MARTINS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"594.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6315419","no_inscrito":"ANTONIO FAGUNDES NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"587.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8399062","no_inscrito":"ADELIA RIBEIRO DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"584.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3040983","no_inscrito":"AUGUSTO CESAR FERREIRA DE SOUSA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"570.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3403923","no_inscrito":"MEIRIELLY MARIA CARDOSO SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"567.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8448523","no_inscrito":"JAQUELINE KASSIA MADEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"563.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]