[{"co_inscricao_enem":"19****5581383","no_inscrito":"JOAO GABRIEL MENDONCA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"799.89","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****5417190","no_inscrito":"GABRIEL VINAGRE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"771.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****4643927","no_inscrito":"FABIO VIEIRA FRANCA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"770.85","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****3176491","no_inscrito":"BRUNNA RABELO MENDES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"769.41","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****3015400","no_inscrito":"SARAH ALMEIDA DALLA VALLE PRIOR","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"768.80","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****4892429","no_inscrito":"ALAIDE CORTES BASILIO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"765.23","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****2105522","no_inscrito":"IRISMAR INGRID MARTINS CARVALHO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"760.85","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****9929895","no_inscrito":"JOAO MARCELO GARCIA ROCHA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"756.20","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****0683865","no_inscrito":"BARBARA FERNANDES DE SOUSA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"755.36","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****5233078","no_inscrito":"JOAO VINICIUS ZUCCATTI SIMAO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"754.25","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****0585642","no_inscrito":"VITOR AUGUSTO FERREIRA ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"634.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7563625","no_inscrito":"GIOVANE NEVES COSTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"634.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0528235","no_inscrito":"IZABELLY VIEIRA DE LIMA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"630.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0264904","no_inscrito":"KAYLA NUNES LOUREIRO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"614.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0656271","no_inscrito":"MARINA MIE MURAKOSHI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"640.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6637384","no_inscrito":"ASHLEY BALIZA OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"611.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4288741","no_inscrito":"PHILIPE HENRIQUE MARIANO NASCIMENTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"601.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4983030","no_inscrito":"JEFFERSON PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"600.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1127825","no_inscrito":"FLAVIA MOREIRA DE PAULA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"597.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8185735","no_inscrito":"MATHEUS ROCHA MIRANDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"648.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9796254","no_inscrito":"SAMUEL AUGUSTO SOARES DUQUE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"646.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6190517","no_inscrito":"ALEC BRIAN LACERDA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"642.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3066597","no_inscrito":"LEVY KAWAKAME RATHLEF","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"626.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3597873","no_inscrito":"DIOGO SAMUEL DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"633.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1193086","no_inscrito":"PATRICK AUGUSTO LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"616.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9511305","no_inscrito":"KARINA TERESA LOPES SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"615.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5297875","no_inscrito":"JULIA BEATRIZ JACINTO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"613.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8578699","no_inscrito":"LEONARDO HENRIQUE DA SILVA SALGADO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"606.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9000659","no_inscrito":"ESTER MUCIDA MESQUITA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"562.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2512","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5842664","no_inscrito":"ADRIAN SALES ORDONIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"532.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2512","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]