[{"co_inscricao_enem":"19****6119864","no_inscrito":"PAMELA VEBER","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"647.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7231955","no_inscrito":"REBECA GUIMARAES REINALDO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"621.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9424127","no_inscrito":"SAMUEL ALVES CARLOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"606.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9394102","no_inscrito":"THAYNARA LORRAINE RODRIGUES DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"585.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7042089","no_inscrito":"AMANDA FEITOSA DUARTE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"582.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7184776","no_inscrito":"CRISLEINE MARCHIORI","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"579.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0385899","no_inscrito":"MARIA LUIZA BEVILACQUA LOPES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"575.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6510847","no_inscrito":"DIEGO SANTOS PAIXAO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"572.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2150339","no_inscrito":"DOUGLAS KELTE","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"568.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0720485","no_inscrito":"MARIA EDUARDA NORONHA INOCENCIO ROCHA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"568.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6654435","no_inscrito":"ANDRESSA DOS SANTOS GASS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"567.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7536908","no_inscrito":"PAOLA SOUZA KARAM","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"562.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4373026","no_inscrito":"ALLANYS ALVES BUGS","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"562.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5014185","no_inscrito":"ISABELLA SIGNOR NOZZOLI","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"559.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5872075","no_inscrito":"EMMANUEL APARECIDO DA MATTA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"549.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3419765","no_inscrito":"MAYRA CAROLINA ZORNITA PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"594.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0010633","no_inscrito":"ADRIEL FELIPE SAITONE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"588.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0587999","no_inscrito":"FABIO VENANCIO FERREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"582.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7331025","no_inscrito":"ALLAN CRISTHIAN DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"571.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1274522","no_inscrito":"GUILHERME ALMEIDA DE LIMA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"568.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]