[{"co_inscricao_enem":"19****9957401","no_inscrito":"MATHEUS DOURADO DE VIVEIROS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"688.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1589772","no_inscrito":"MATHEUS PADILHA DE MOURA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"674.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8495175","no_inscrito":"LUISA GUAZELLI DE TOLEDO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"667.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0265081","no_inscrito":"MARIA LUISA DE CASTRO LANCHA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"666.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7311342","no_inscrito":"HELENA RODRIGUES DUARTE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"666.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0765549","no_inscrito":"AMANDA DE ANTONI SCHIMANSKI","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"662.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4612975","no_inscrito":"EDUARDO SOUZA FERNANDES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"655.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8752698","no_inscrito":"MARIA CLARA ALVES DA SILVA BARROS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"654.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8294115","no_inscrito":"FERNANDO AUGUSTO NEVES QUEIROGA ROCHA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"654.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5392130","no_inscrito":"RAYANNA DA ROCHA SALDANHA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"648.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4245945","no_inscrito":"THOMAZ LIRA DO PRADO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"628.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6787130","no_inscrito":"ALLAN DE CARVALHO SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"627.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1025328","no_inscrito":"BIANCA MIDORI YOKOTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"620.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]