[{"co_inscricao_enem":"19****5789410","no_inscrito":"GILMAR MATTOS CORDEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"597.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9411261","no_inscrito":"PAULO RICARDO PACHECO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"596.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1107241","no_inscrito":"GABRIEL DE OLIVEIRA NUNES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"595.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3667693","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"589.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3839236","no_inscrito":"VINICIUS RAMPONI SETTI","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"582.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1015147","no_inscrito":"ROSILDA DO ROCIO DE ANDRADE","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"558.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6393430","no_inscrito":"MATHEUS DAVID BOECHAT BORGES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"564.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6184492","no_inscrito":"ELIAS RAFAEL RAMOS RIBEIRO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"553.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]