[{"co_inscricao_enem":"19****8626922","no_inscrito":"JOSE MARCOS DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"693.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4128782","no_inscrito":"PEDRO AUGUSTO FOLTRAM BEZERRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"687.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9477863","no_inscrito":"HENRIQUE GAMA MENDES COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"687.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9443343","no_inscrito":"ANDRE LUIZ MAXIMO DE ASSIS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"682.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2029002","no_inscrito":"STEFANY DE OLIVEIRA FIGUEIREDO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"680.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3566879","no_inscrito":"ALZIR ESPINOLA GOMES DA SILVA NETO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"679.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3707871","no_inscrito":"JULIO PEDRO SANTOS MONTEIRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"678.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7078489","no_inscrito":"JOAO PEDRO GUEDES TOSCANO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"675.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9111021","no_inscrito":"MARIA ROMANA DE QUEIROZ PORTO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"671.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2092390","no_inscrito":"PEDRO ESLEY PEREIRA DUARTE","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"667.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7982641","no_inscrito":"FABIEN AXEL DUTELLE","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"662.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0127790","no_inscrito":"ASELMO ALVES DE ALMEIDA FILHO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"661.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3470217","no_inscrito":"GABRIEL ALMEIDA FRADE","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"658.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2216555","no_inscrito":"JOSE ARTHUR DE ARAUJO SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"658.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6489642","no_inscrito":"GUILHERME XAVIER DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"655.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9261972","no_inscrito":"LUCAS VIEIRA MEDEIROS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"655.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4344181","no_inscrito":"MURILO RAPHAEL STABILI FARIAS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"655.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6958956","no_inscrito":"LUIZ PERICLES DE AMORIM CAVALCANTE","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"654.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1970921","no_inscrito":"MARLON BEZERRA VANDERLEI","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"652.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5807824","no_inscrito":"JOSE GUILHERME FIRMINO TORRES","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"650.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2738572","no_inscrito":"GABRIEL GONCALVES DE SOUSA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"647.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8729649","no_inscrito":"ANA CAROLINA GARCIA GOMES","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"647.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1352001","no_inscrito":"JOAO BERNANRDO DE MACENA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"646.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3147209","no_inscrito":"IGOR GABRIEL MAIA SILVA","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"642.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1828226","no_inscrito":"FABIO FILIPE MARTINS FIGUEIREDO","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"640.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4988900","no_inscrito":"ANA CLARA DANTAS PEREIRA","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"638.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5081506","no_inscrito":"GUSTAVO JOHAN VIEIRA VASCONCELOS","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"637.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1341675","no_inscrito":"MANUELA FERNANDES DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"637.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5767913","no_inscrito":"GUSTAVO DE LIMA SEIXAS CUNHA","nu_classificacao":"29","nu_nota_candidato":"637.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3286124","no_inscrito":"LUCAS QUEVEDO GURGEL HEMPEL FERREIRA GOMES","nu_classificacao":"30","nu_nota_candidato":"634.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8307469","no_inscrito":"VALDEIR MADSON MORAIS GOMES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"625.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6313459","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE PEREIRA FELIX DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"621.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1566741","no_inscrito":"THALIA EMANUELLI COSTA PEREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"617.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4348079","no_inscrito":"GENIVAN PAULINO RODRIGUES NETO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"613.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0506413","no_inscrito":"LUIZ HENRIQUE NUNES DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"601.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0767886","no_inscrito":"GEISSYELLY MARTINS DE ARAUJO OLIVEIRA BRITO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"598.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7183505","no_inscrito":"MANOEL VENANCIO DA SILVA NETO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"593.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3512180","no_inscrito":"MARIA CECILIA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"590.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7212734","no_inscrito":"JOAO JOSE LOURENCO DE SOUSA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"589.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7205583","no_inscrito":"GUSTAVO ANDERSON DE MELO SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"586.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4906829","no_inscrito":"JULIO CESAR BARBOZA DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"585.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7031344","no_inscrito":"EDMILSON DE ALCANTARA SAMUEL NETO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"583.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3585004","no_inscrito":"MARIA EDUARDA GUSMAO DE SOUSA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"582.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3034748","no_inscrito":"CARLOS DANIEL LIMA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"649.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5416055","no_inscrito":"CASSIA FERNANDA DE LIMA PIRES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"636.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6935626","no_inscrito":"LUCCA VANDERLEY GOMES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"608.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9105425","no_inscrito":"RAPHAELA THALITA SOARES DA SILVA OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"529.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3924130","no_inscrito":"DANIEL JANUARIO DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"473.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9249049","no_inscrito":"IANNE MAYNARA MENDONCA GONCALVES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"637.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6133173","no_inscrito":"FLAVIANO PEREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"624.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4415250","no_inscrito":"FELIPE MATHEUS SANTANA DE LIMA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"622.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7185039","no_inscrito":"CAMILA ARAUJO LIMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"602.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8289695","no_inscrito":"PAULO SOUZA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"595.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2792145","no_inscrito":"VANESSA RAFAELLA NOGUEIRA DE ALCANTARA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"585.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4494418","no_inscrito":"LEANDRO DOS SANTOS BARBOSA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"581.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6330236","no_inscrito":"VITORIA DEYSE LOPES MOREIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"581.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8815079","no_inscrito":"ALMIR RENATO DE SOUZA PINTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"463.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]