[{"co_inscricao_enem":"19****0417056","no_inscrito":"MARIANA COSTA PAIVA DIOGO MOREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"681.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2916202","no_inscrito":"BRUNO NOVAES FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"675.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9607422","no_inscrito":"ALINE SOUZA PINHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"665.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6885736","no_inscrito":"JULIA ALICE DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"657.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9444622","no_inscrito":"LAURA CAVALINI GIACCHETTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"656.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0844437","no_inscrito":"ALAN VINICIUS DE MEDEIROS VIANA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"640.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5497745","no_inscrito":"AMANDA QUEIROZ AZEVEDO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"639.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4619436","no_inscrito":"ARTUR CARNEIRO DE LELIS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"637.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7655845","no_inscrito":"ENDERSON VINICIUS CARNEIRO DIAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"635.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9198710","no_inscrito":"AYRAN PEDRO DA SILVA NUNES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"634.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1207882","no_inscrito":"GABRIELE MATA CERQUEIRA RODRIGUES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"634.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2573033","no_inscrito":"FRANCISCO PATRICIO DA SILVA NETO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"633.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2638390","no_inscrito":"KRISTIANO POMPEU MENDES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"633.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2450034","no_inscrito":"JOAO VICTOR ALMEIDA SILVA VIEIRA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"632.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1036335","no_inscrito":"MARIA HELENA SILVA ANDRADE OLIVEIRA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"631.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8652860","no_inscrito":"MATHEUS PASSOS CARIBE","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"628.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4653155","no_inscrito":"ADRIANA EMANUELE LIMA SILVA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"627.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7614669","no_inscrito":"JHYDE MOREIRA DE SOUZA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"627.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1604278","no_inscrito":"IVE CAROLINE ROCHA MOREIRA MENDONCA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"626.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3459992","no_inscrito":"MONIQUE PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"624.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1987928","no_inscrito":"ANTONIO DA CRUZ JESUS SILVA NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"647.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9569968","no_inscrito":"MICAELE LIMA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"639.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2248103","no_inscrito":"MAYLSON DOS SANTOS SANTANA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"627.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9072292","no_inscrito":"TAINARA VITORIO DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"623.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5601683","no_inscrito":"JHERLON DA SILVA REIS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"622.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5996629","no_inscrito":"WASHINGTON MACEDO BARBOSA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"613.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9964179","no_inscrito":"TAUAN DA CRUZ NUNES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"611.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5064267","no_inscrito":"CAIO RODOLFO MATIAS FILGUEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"611.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5425314","no_inscrito":"CARLOS HENRIQUE DOS SANTOS LIMA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"604.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2061071","no_inscrito":"REINAN SENA DA COSTA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"600.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0755358","no_inscrito":"JONATAN DOS SANTOS JESUS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"598.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6187719","no_inscrito":"DOUGLAS LIMA DA SILVA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"597.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4289381","no_inscrito":"GEISAEL DE JESUS SANTOS","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"593.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6827763","no_inscrito":"ABNER LUCAS DE JESUS SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"592.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1513812","no_inscrito":"ROBERT LOPES SANTOS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"592.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8297783","no_inscrito":"CIDA ALMEIDA DA CONCEICAO DE SANTANA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"589.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2874","no_mod_concorrencia":"que se declararem negros que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica seguindo a ordem de classifica\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9084514","no_inscrito":"ADLER HENRIQUE DE OLIVEIRA SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"645.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2875","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5629162","no_inscrito":"ELIABE NONATO GOMES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"640.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2875","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5766762","no_inscrito":"DANIELA SILVA SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"615.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2875","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1777510","no_inscrito":"RAFAEL WILLIAM COSTA DE SOUZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"614.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2875","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado todo o ensino m\u00e9dio e pelo menos dois anos do Ensino Fundamental II em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2668346","no_inscrito":"MARIANA FERREIRA DOS SANTOS SALES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"589.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2876","no_mod_concorrencia":"membros de comunidade quilombola","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2565368","no_inscrito":"EDSON ANDRADE SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"567.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2877","no_mod_concorrencia":"membros de grupos ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]