[{"co_inscricao_enem":"19****5211062","no_inscrito":"ANDRESSA ALMEIDA VIVAS DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"739.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3911798","no_inscrito":"RAFAELLI LIBERATO PINHEIRO BORGES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"697.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9612457","no_inscrito":"AMANDA CAROLINA DE ARAUJO SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"684.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8717958","no_inscrito":"CLARA LIS LIMA DE OLIVEIRA MEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"673.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6419627","no_inscrito":"ROGER WILLIAM DE MATOS OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"662.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7259410","no_inscrito":"JOAO VITOR FERNANDES DOS SANTOS DA CRUZ","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"657.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5931772","no_inscrito":"LUIZA ROLIM NAUFAL","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"656.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2694492","no_inscrito":"JOYCE BRITO SANTANA RIBEIRO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"652.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5995470","no_inscrito":"GABRIEL SANTOS DE JESUS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"676.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2963","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0889252","no_inscrito":"LUIZ GUSTAVO SOUZA LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"611.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2963","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2636922","no_inscrito":"IAGO DE SOUZA GONCALVES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"609.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2963","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3804565","no_inscrito":"PEDRO LUCAS SOUZA DE ANDRADE","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"608.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2963","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1975684","no_inscrito":"DANIEL ROCHA DE JESUS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"606.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2963","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6627688","no_inscrito":"SANDY SOUSA CAIRES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"606.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3044","no_mod_concorrencia":"com proced\u00eancia de no m\u00ednimo sete anos de estudos regulares ou que tenham realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil, compreendendo parte do ensino fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio  completo (incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0535693","no_inscrito":"JOAO VICTOR VASCONCELOS MARQUES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"594.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3044","no_mod_concorrencia":"com proced\u00eancia de no m\u00ednimo sete anos de estudos regulares ou que tenham realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil, compreendendo parte do ensino fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio  completo (incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]