[{"co_inscricao_enem":"19****9633796","no_inscrito":"ERIKA DA SILVA VALERIO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"766.75","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****1190605","no_inscrito":"KETLY LARISSA GOMES PEREIRA OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"716.81","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****2046232","no_inscrito":"MATHEUS RIBEIRO DE ABREU","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"703.37","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****1852339","no_inscrito":"NEMUEL SILVA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"701.83","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****3183339","no_inscrito":"THAINARA KARINE TEIXEIRA MOREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"698.59","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****6495458","no_inscrito":"WANDERSON GOMES MACEDO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"694.92","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****1289947","no_inscrito":"CHARLES BROW SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"691.46","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****0006792","no_inscrito":"DAVID ANDRE CANTANHEDE","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"686.21","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****8728500","no_inscrito":"LUCIANA SILVA SOUSA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"684.29","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****1494001","no_inscrito":"MATEUS SECUNDE NOGUEIRO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"683.45","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****0400593","no_inscrito":"ROBSON DA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"683.04","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****3893315","no_inscrito":"VITORIA MANUELY MONTEIRO SOUZA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"679.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8601384","no_inscrito":"JHONATA DA SILVA LIRA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"677.28","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****2955572","no_inscrito":"MICHELLE JAKELINE SEVERINO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"676.87","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****6597542","no_inscrito":"HELLEN VITORIA RAMOS RODRIGUES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"672.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****9028409","no_inscrito":"RAYNARA ALVES DE CARVALHO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"671.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****6453257","no_inscrito":"MARIA GABRIELA SILVA DA CONCEICAO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"669.41","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****8229600","no_inscrito":"JUSSARA APARECIDA AFONSO TABORDA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"661.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****7674218","no_inscrito":"ELIELSON FERREIRA PINHEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"611.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9688576","no_inscrito":"EVELY VICTORIA DOS REIS GONCALVES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"583.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2142046","no_inscrito":"PEDRO OTAVIO GONCALVES CARVALHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"641.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9276141","no_inscrito":"ALINE PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"591.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8231909","no_inscrito":"GEORGE HARRISON DO NASCIMENTO RODRIGUES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"588.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4785329","no_inscrito":"FERNANDA DA CONCEICAO MELO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"585.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2948484","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DOS SANTOS CARREIRO VERAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"584.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5038331","no_inscrito":"JHENNIFER OLIVEIRA DO CARMO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"583.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3002238","no_inscrito":"GESLLA ADRIELLY SANCHES MOREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"582.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3632614","no_inscrito":"MAYKON LUIZ DOS SANTOS LOPES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"619.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6666181","no_inscrito":"IAGO NOAM GOLTARA BARROS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"598.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5500146","no_inscrito":"JEAN OLIVEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"600.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2081391","no_inscrito":"GABRIELY SANTOS MONTEIRO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"593.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2635632","no_inscrito":"JACILENE KELLY RODRIGUES FERREIRA DE SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"591.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4953901","no_inscrito":"ALEXANDRA RAYARA DA SILVA ROCHA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"591.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6599521","no_inscrito":"MARCELI MORAES TAVARES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"589.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8489875","no_inscrito":"GENEFFER DIAS CAMELO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"586.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1326062","no_inscrito":"ERIK VINICIUS JANUARIA DE SOUSA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"569.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2267129","no_inscrito":"ALICE SILVA DA COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"486.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9667881","no_inscrito":"RAQUEL PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"510.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2790934","no_inscrito":"JOELMA CRISTINA DOS SANTOS DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"449.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3145","no_mod_concorrencia":"Pessoa com Defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1053579","no_inscrito":"BRUNA KAROLINE TEIXEIRA SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"448.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3145","no_mod_concorrencia":"Pessoa com Defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]