[{"co_inscricao_enem":"19****3907830","no_inscrito":"ADSON FURTADO DE AQUINO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"747.70","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****9514665","no_inscrito":"AMANDA BEATRIZ MARTINS ARAUJO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"708.89","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****3579411","no_inscrito":"MAIARA VITORIA LEMOS GONCALVES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"708.41","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****2713593","no_inscrito":"ELIVIA VIANA DE SOUZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"704.16","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****3461343","no_inscrito":"MAISA PEREIRA LOBO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"699.29","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****5624967","no_inscrito":"GABRIEL NOGUEIRA CARDOSO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"681.89","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****9399982","no_inscrito":"ROSIMERY SANTANA COSTA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"680.30","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****9661134","no_inscrito":"WALLAS RABELO CASTELO BRANCO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"679.92","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****2020118","no_inscrito":"MARIA CLARA PASSOS SOUSA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"678.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1495418","no_inscrito":"MARIA ALICE ROCHA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"676.34","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****1107278","no_inscrito":"AUGUSTO CESAR DE SOUZA BESSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"623.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0638798","no_inscrito":"GABRIEL DA COSTA ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"601.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9531836","no_inscrito":"SARAH EMILLI BELO DE SOUSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"597.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3320345","no_inscrito":"MURILO CEZAR PANTOJA CORREA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"583.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8773427","no_inscrito":"RITA DE CASSIA DA CONCEICAO PASSOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"561.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9859684","no_inscrito":"LEILYANE GAIA TELES PO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"557.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9955771","no_inscrito":"ALLAN GOMES MAIA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"553.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8936335","no_inscrito":"LIRIEL MATOS SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"619.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4838582","no_inscrito":"MARCOS VINICIO CORREA PANTOJA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"625.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1904633","no_inscrito":"MARIA EMILIA BRASIL LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"625.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0801509","no_inscrito":"CATRINE DE FATIMA RAMOS GONCALVES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"615.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2454063","no_inscrito":"JANAINA SOUZA BOIBA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"592.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0242106","no_inscrito":"BENEDITO JERONIMO DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"568.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8047628","no_inscrito":"LEUDIANE SEIXAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"488.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3145","no_mod_concorrencia":"Pessoa com Defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4898158","no_inscrito":"WILCILENE PINHO IZIDORIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"488.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3145","no_mod_concorrencia":"Pessoa com Defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]