[{"co_inscricao_enem":"19****6550528","no_inscrito":"FELLIPE GUSTAVO MONTEIRO BON","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"726.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1448905","no_inscrito":"MARIA EDUARDA GOMES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"696.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0641517","no_inscrito":"ARTHUR TRISTAO JANUARIO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"693.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0899311","no_inscrito":"CAROLINA CASTILHO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"682.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4588111","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DIAS DE SOUZA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"677.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1805745","no_inscrito":"KAROLYNE APARECIDA FIERK DE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"624.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3204","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros que tenham cursado todo o 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental (5\u00aa a 8\u00aa s\u00e9ries) e todo o Ensino M\u00e9dio, \u00fanica e exclusivamente, na rede p\u00fablica de ensino no Brasil.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1623624","no_inscrito":"GUILHERME FREDERICO DOS ANJOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"585.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3204","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros que tenham cursado todo o 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental (5\u00aa a 8\u00aa s\u00e9ries) e todo o Ensino M\u00e9dio, \u00fanica e exclusivamente, na rede p\u00fablica de ensino no Brasil.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1458788","no_inscrito":"CRISTHIAN LICHESKI CRUZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"691.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3205","no_mod_concorrencia":"que frequentaram integralmente as 4 \u00faltimas s\u00e9ries do Ensino Fundamental e todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1856399","no_inscrito":"JOAO PEDRO FUMEGALLI","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"651.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3205","no_mod_concorrencia":"que frequentaram integralmente as 4 \u00faltimas s\u00e9ries do Ensino Fundamental e todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2142726","no_inscrito":"VICTORIA BEATRIZ FERNANDES MARTINS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"579.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3206","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros de forma irrestrita, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]