[{"co_inscricao_enem":"19****9061947","no_inscrito":"FERNANDO HADDAD JUNQUEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"711.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0094085","no_inscrito":"BEATRIZ CAMILO VENDRAMIN","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"688.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9255980","no_inscrito":"MATEUS DA SILVA ROCHA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"646.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3204","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros que tenham cursado todo o 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental (5\u00aa a 8\u00aa s\u00e9ries) e todo o Ensino M\u00e9dio, \u00fanica e exclusivamente, na rede p\u00fablica de ensino no Brasil.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7614259","no_inscrito":"GUILHERME MORIYOSHI TAKEMURA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"647.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3205","no_mod_concorrencia":"que frequentaram integralmente as 4 \u00faltimas s\u00e9ries do Ensino Fundamental e todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1048278","no_inscrito":"POLIANA LOPES BEZERRA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"572.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3206","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros de forma irrestrita, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]