[{"co_inscricao_enem":"19****0558669","no_inscrito":"RAFAELA VITORIA DINIZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"694.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4380819","no_inscrito":"YASMIN SENHORINI SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"688.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5767218","no_inscrito":"GABRIEL BENFICA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"683.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0365154","no_inscrito":"LUCAS GARCIA DIAS DE OLIVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"677.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8488851","no_inscrito":"PEDRO CESAR PERUGINI AMADEU","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"675.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5841520","no_inscrito":"IAN BERNARDO ROMEIRO SARTORELLI","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"673.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1618645","no_inscrito":"JOSUE BELINATI AUDI","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"672.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0850979","no_inscrito":"HENRIQUE ADAMOLI GOMES DOS SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"672.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7958926","no_inscrito":"MARIA EDUARDA SIQUEIRA ROSA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"669.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7211506","no_inscrito":"VIRIATO RIBEIRO DA LUZ FILHO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"669.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0053477","no_inscrito":"LAURA CURY DE ALMEIDA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"668.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7378657","no_inscrito":"TALITA RODRIGUES SOARES","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"667.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1978002","no_inscrito":"BRUNA BATISTA DE OLIVEIRA DEMORI","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"667.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6796588","no_inscrito":"ANA LAURA OKANO ALVES PINTO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"667.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8808199","no_inscrito":"VICTOR ACAYABA GOES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"662.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8361258","no_inscrito":"RAVELI RAZZABONI FREITAS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"658.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8337458","no_inscrito":"GABRIELA RANGHETTI VEGINI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"654.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3204","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros que tenham cursado todo o 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental (5\u00aa a 8\u00aa s\u00e9ries) e todo o Ensino M\u00e9dio, \u00fanica e exclusivamente, na rede p\u00fablica de ensino no Brasil.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3062276","no_inscrito":"RUAN KAIQUE ALVES FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"632.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3204","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros que tenham cursado todo o 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental (5\u00aa a 8\u00aa s\u00e9ries) e todo o Ensino M\u00e9dio, \u00fanica e exclusivamente, na rede p\u00fablica de ensino no Brasil.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8728443","no_inscrito":"ANA PAULA BELCHIOR","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"617.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3204","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros que tenham cursado todo o 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental (5\u00aa a 8\u00aa s\u00e9ries) e todo o Ensino M\u00e9dio, \u00fanica e exclusivamente, na rede p\u00fablica de ensino no Brasil.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6962230","no_inscrito":"GIOVANA POMPEO MARCELINO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"614.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3204","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros que tenham cursado todo o 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental (5\u00aa a 8\u00aa s\u00e9ries) e todo o Ensino M\u00e9dio, \u00fanica e exclusivamente, na rede p\u00fablica de ensino no Brasil.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3821219","no_inscrito":"JOAO MOREIRA JUNIOR","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"599.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3204","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros que tenham cursado todo o 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental (5\u00aa a 8\u00aa s\u00e9ries) e todo o Ensino M\u00e9dio, \u00fanica e exclusivamente, na rede p\u00fablica de ensino no Brasil.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0763059","no_inscrito":"KELLY HSIUNG","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"597.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3204","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros que tenham cursado todo o 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental (5\u00aa a 8\u00aa s\u00e9ries) e todo o Ensino M\u00e9dio, \u00fanica e exclusivamente, na rede p\u00fablica de ensino no Brasil.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8481395","no_inscrito":"ISABELLA DE SOUZA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"658.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3205","no_mod_concorrencia":"que frequentaram integralmente as 4 \u00faltimas s\u00e9ries do Ensino Fundamental e todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6637842","no_inscrito":"ISABELLA MARIA PICCOLO ESTEVAO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"649.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3205","no_mod_concorrencia":"que frequentaram integralmente as 4 \u00faltimas s\u00e9ries do Ensino Fundamental e todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2324617","no_inscrito":"MARIA CLARA GOMES TAGLIACOLLI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"647.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3205","no_mod_concorrencia":"que frequentaram integralmente as 4 \u00faltimas s\u00e9ries do Ensino Fundamental e todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8237082","no_inscrito":"ALAN GABRIEL MUNIZ","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"635.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3205","no_mod_concorrencia":"que frequentaram integralmente as 4 \u00faltimas s\u00e9ries do Ensino Fundamental e todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4164997","no_inscrito":"LARISSA MAYUMI SUZUKI DE SOUZA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"629.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3205","no_mod_concorrencia":"que frequentaram integralmente as 4 \u00faltimas s\u00e9ries do Ensino Fundamental e todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9313561","no_inscrito":"MARIA PAULA DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"627.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3205","no_mod_concorrencia":"que frequentaram integralmente as 4 \u00faltimas s\u00e9ries do Ensino Fundamental e todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6359668","no_inscrito":"MARIA CLARA DE OLIVEIRA BARBOSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"633.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3206","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros de forma irrestrita, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8773355","no_inscrito":"SARA GABRIELLE FRANCISCO DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"599.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3206","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros de forma irrestrita, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]