[{"co_inscricao_enem":"19****1851673","no_inscrito":"PAULA MAE OHBA GONSALEZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"774.95","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****1955314","no_inscrito":"ADRIAN RICELY SEGUINS FELICIANO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"756.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5684803","no_inscrito":"MARIA GABRIELA DE LIMA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"735.05","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****5645141","no_inscrito":"MATHEUS ANSELMO DOS SANTOS COSTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"731.76","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****2813888","no_inscrito":"DEBORA CAMILA RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"724.99","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****2095050","no_inscrito":"ISABELLA INGRIDA DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"722.05","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****9091452","no_inscrito":"LAURA RAFAELA ALVES DE LIMA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"721.59","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****3977314","no_inscrito":"ALINE BEATRIZ SANTOS DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"720.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2409378","no_inscrito":"HANNA KARDENYA DA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"718.81","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****6343322","no_inscrito":"JEOVANNA JACQUELINE ROSA DE ARAUJO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"712.84","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****3548274","no_inscrito":"MILLENA VICTORIA GONCALVES TABOSA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"709.76","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****6493333","no_inscrito":"HELIDA GABRIELLY DA SILVA MELO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"707.25","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****5796449","no_inscrito":"ASHILEY CAMILY BARROS QUARESMA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"706.47","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****4277456","no_inscrito":"LARISSA CAVALCANTI MACHADO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"704.86","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****2545628","no_inscrito":"MARIA VITORIA DA SILVA ABREU","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"703.35","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****9635250","no_inscrito":"FRANCISCO JOSE ALVES FERREIRA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"700.96","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****2522239","no_inscrito":"BARBARA PEROLA BENEVIDES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"700.57","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****1335509","no_inscrito":"MICAEL HENRI LOPES DA CRUZ","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"698.12","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****9473338","no_inscrito":"MARIA GIULIA GOMES DE OLIVEIRA SILVA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"696.83","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****3569475","no_inscrito":"RICARDO TOFANO DA COSTA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"696.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2114508","no_inscrito":"RAUL GAUDENCIO CERQUEIRA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"694.71","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****4946751","no_inscrito":"LAVINIA GROSSI TONIETO","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"692.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2564547","no_inscrito":"CARLA GOMES CARDANI","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"692.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0882572","no_inscrito":"GABRIEL SANTOS SILVA","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"690.27","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****6156419","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE DE SIQUEIRA LEITE","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"687.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9293045","no_inscrito":"MONALISA EMMILY MARQUES MEDEIROS","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"686.61","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****0989627","no_inscrito":"TULIO FARIA LIMA","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"684.67","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****7838635","no_inscrito":"SIDNEY GABRIEL LIMA DE ANDRADE","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"682.09","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****2190640","no_inscrito":"TALITA MATOS RIBEIRO","nu_classificacao":"29","nu_nota_candidato":"678.82","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****2037542","no_inscrito":"TADEU RODRIGO COUTO DOS SANTOS","nu_classificacao":"30","nu_nota_candidato":"677.20","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****7598589","no_inscrito":"MARIA LUISA ALVES DA SILVA","nu_classificacao":"31","nu_nota_candidato":"670.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1902148","no_inscrito":"REBECA SOUZA DE OLIVA","nu_classificacao":"32","nu_nota_candidato":"670.15","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****3970626","no_inscrito":"ANTONIO KAITU DE MELO BARBOSA","nu_classificacao":"33","nu_nota_candidato":"669.98","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****1504486","no_inscrito":"MILENA DE CARVALHO LIMA","nu_classificacao":"34","nu_nota_candidato":"669.95","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****1701155","no_inscrito":"ANA ELIZABETH PAULINO DE MORAIS GALVAO","nu_classificacao":"35","nu_nota_candidato":"669.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0943638","no_inscrito":"ANA CAROLINA BARROS DOS SANTOS","nu_classificacao":"36","nu_nota_candidato":"668.94","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****6833942","no_inscrito":"BRUNO JOSE LEAL CORREIA XAVIER","nu_classificacao":"37","nu_nota_candidato":"668.75","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****1720373","no_inscrito":"ARTHUR GABRIEL FONTES MORAES DE LUNA","nu_classificacao":"38","nu_nota_candidato":"668.45","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****2324203","no_inscrito":"DANIEL LUAN SILVA TAVARES","nu_classificacao":"39","nu_nota_candidato":"668.26","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****2927375","no_inscrito":"LARISSA SABRINA PEREIRA DE MORAIS","nu_classificacao":"40","nu_nota_candidato":"667.99","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3227","ds_legenda":"Candidatos que tiverem cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escolas regulares e presenciais das mesorregi\u00f5es descritas pelo IBGE: I. Zona da Mata pernambucana e II. Agreste pernambucano."},{"co_inscricao_enem":"19****0258470","no_inscrito":"ALYNE BEATRIZ DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"647.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0813183","no_inscrito":"FABIO LINS FILHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"646.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8751528","no_inscrito":"CESAR RODRIGUES BEZERRA FILHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"646.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6561556","no_inscrito":"LUCAS VINICIUS CAVALCANTE BRAZ","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"634.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9956942","no_inscrito":"THAISSA MEYRIELLE DA SILVA LACERDA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"627.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3893511","no_inscrito":"MICHELLY ALVES DE MORAIS COUTO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"626.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2563372","no_inscrito":"GABRIELA VITORIA CARDOSO PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"632.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5359978","no_inscrito":"DANIEL LOURENCO SILVA DA PAZ","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"617.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3417889","no_inscrito":"DANIEL DA SILVA RUFINO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"614.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7452846","no_inscrito":"FERNANDA ELIDA DA SILVA DIAS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"612.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8552355","no_inscrito":"JAQUELINE MARIA DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"610.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3865418","no_inscrito":"VITORIA REGINA DA CONCEICAO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"607.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2801088","no_inscrito":"DANIELLE ALESSANDRA OLIVEIRA DA FONSECA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"602.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4781586","no_inscrito":"LIVIA MARIA DA SILVA FEITOZA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"602.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8462080","no_inscrito":"IEIKEN MENDES SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"599.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2768179","no_inscrito":"IANE CRISTINE ANDRADE OLIVEIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"594.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2707787","no_inscrito":"JOSE WELLINGTON GOMES MARQUES DA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"594.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9720932","no_inscrito":"SYLVIA VITORIA PEREIRA DE FREITAS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"593.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7329126","no_inscrito":"MARIA JULIA CHAVES DE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"668.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3440945","no_inscrito":"ADACIA RAQUEL DE MORAES ALVES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"659.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5429904","no_inscrito":"THOMAS NUNES LIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"645.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3454173","no_inscrito":"MARIA VITORIA RODRIGUES DE LIMA ALMEIDA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"643.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3065039","no_inscrito":"GABRIEL GAIGHER ZAIDAN","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"629.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4500612","no_inscrito":"OLIVIA MARIA ARAUJO CLEMENTE","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"614.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6824701","no_inscrito":"MARINA CAVALCANTI PACHECO DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"640.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7138267","no_inscrito":"ANTHONY GABRIEL DANTAS TAVARES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"627.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1263265","no_inscrito":"MARIA DANIELA FERREIRA DE SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"620.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4856115","no_inscrito":"WILLIAM KLISMANN LIBERATO AZEVEDO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"619.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4007010","no_inscrito":"GIOVANNA VICTORIA PINTO RODRIGUES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"619.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5496083","no_inscrito":"VICTOR SANTOS DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"616.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7665363","no_inscrito":"GUARACY ALBUQUERQUE DE ABREU","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"614.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3775603","no_inscrito":"LILIANA DA SILVA NASCIMENTO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"605.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2496864","no_inscrito":"NATALY SANTOS DE SOUZA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"605.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4531223","no_inscrito":"JECIELLY VITORIA DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"604.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9668523","no_inscrito":"GIULIA EMMANUELLE SANTOS FERRER","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"602.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2598440","no_inscrito":"ANA LORENA ORNILO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"600.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3000194","no_inscrito":"HUGO JOSE FREIRE SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"475.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2644305","no_inscrito":"ANGELA MARIA FERNANDES DALLA COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"577.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]