[{"co_inscricao_enem":"19****9718528","no_inscrito":"ERICK GOMES DOEHLER","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"607.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6223081","no_inscrito":"GERALDO DANIEL NERES DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"614.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2462338","no_inscrito":"MATHEUS NUNES DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"612.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4502343","no_inscrito":"RENDRIKSON PEREIRA NEVES DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"655.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7920211","no_inscrito":"LUCIO VINICIUS GONCALVES CRUZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"541.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3230","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]