[{"co_inscricao_enem":"19****3287223","no_inscrito":"CATARINA BATISTA BRANDAO DOURADO PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"751.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1250492","no_inscrito":"RUBIA MARQUES PYLO DE SA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"741.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1076204","no_inscrito":"ANA BEATRIZ DE SOUSA MASCARENHAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"728.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7005809","no_inscrito":"THAYNARA GABRIELA DA SILVA BENTES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"709.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7194775","no_inscrito":"JULIA CARNEIRO PIMENTEL SALDANHA VASCO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"706.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5207013","no_inscrito":"ROSILANE QUEIROZ MARTINS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"705.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1937175","no_inscrito":"IZABELLA AMORIM DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"694.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1293136","no_inscrito":"SIMARA STEFANE ALVES DA ROCHA MOREIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"694.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1527006","no_inscrito":"MAYSA PIEROTE SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"667.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4786080","no_inscrito":"LORRANE DA SILVA REGO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"713.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2452356","no_inscrito":"NAIANE CALDAS FARO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"685.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4947563","no_inscrito":"EDUARDDA BEATRYZ SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"674.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7222529","no_inscrito":"MARIA ELIANE ALVES BEZERRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"660.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4630278","no_inscrito":"MIREIA FERREIRA TAMARINDO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"659.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5967489","no_inscrito":"NAYLLA NOGUEIRA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"656.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3136897","no_inscrito":"CAUAN SILVA SANTOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"655.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6847597","no_inscrito":"ELIAN DA ROCHA SANTIAGO DE ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"691.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7783561","no_inscrito":"MARCOS VINICIUS RIBEIRO BRITO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"707.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0611926","no_inscrito":"LIS MONTALVAO PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"698.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3876654","no_inscrito":"GRAZIELLA PEREIRA PIMENTEL ATAIDE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"696.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4136906","no_inscrito":"SHAYANE DA MOTA TEIXEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"696.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9945309","no_inscrito":"JAMILLE ALEXANDRE DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"692.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9420692","no_inscrito":"JOSE AUGUSTINHO GOULART","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"685.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2210745","no_inscrito":"VITORIA SANTOS DO CARMO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"685.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8205968","no_inscrito":"ROSEANE LIMA NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"510.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0781188","no_inscrito":"EDLA NUNES FERNANDES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"573.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7910181","no_inscrito":"MATHEUS WILLIAM OLIVEIRA ALVES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"540.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2033797","no_inscrito":"LETICIA PEREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"527.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9852423","no_inscrito":"JOAO LUIZ DA SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"495.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9370157","no_inscrito":"BRUNA DA ROCHA NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"738.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2986720","no_inscrito":"TIAGO ALVES DE ARAUJO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"724.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0451364","no_inscrito":"LAUREN BEATRIZ GOMES DE ALMEIDA SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"718.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6531132","no_inscrito":"PABLYNNE EMANUELLE DA SILVA SERPA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"717.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0866429","no_inscrito":"SOPHIA SANTOS ARRUDA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"715.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5849988","no_inscrito":"MATHEUS MONTEIRO DE ANDRADE","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"714.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4583261","no_inscrito":"DOUGLAS ALMEIDA SANTOS JUNIOR","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"711.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4622053","no_inscrito":"PAULA MARCELLE MONTEIRO DE ANDRADE","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"710.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6786260","no_inscrito":"ANACELY SANTOS NOGUEIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"705.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6146059","no_inscrito":"MILENA RAQUEL DE BRITO CRISOSTOMO BORGES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"700.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1897872","no_inscrito":"MARIA FERNANDA BRITO MAGALHAES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"700.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1737951","no_inscrito":"GIUSEPPE WILLIAN NUNES FARIAS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"696.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1331484","no_inscrito":"BRUNA GOMES MAGALHAES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"695.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6955214","no_inscrito":"MARIANA MACEDO DOS SANTOS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"694.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]