[{"co_inscricao_enem":"19****7700809","no_inscrito":"GUSTAVO PONTALDI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"638.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3897155","no_inscrito":"BRENDA VITORIA DE CARVALHO SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"614.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8290952","no_inscrito":"AMANDA CARDOSO AVILA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"609.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0175194","no_inscrito":"BIANCA JUNG FEDRIGO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"608.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5377174","no_inscrito":"RAFAEL SANTOS PAIVA DINIZ","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"606.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8369226","no_inscrito":"MATHEUS FLOR VICENTE","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"605.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8812338","no_inscrito":"EDUARDO AMORI GOMES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"598.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4478033","no_inscrito":"SERGIO SILVA FERNANDES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"596.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8504230","no_inscrito":"GABRIELA ESTEVES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"595.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0169272","no_inscrito":"RAFAELA PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"586.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8666569","no_inscrito":"EMILE DE LIMA POLLHEIM","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"613.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6828060","no_inscrito":"ALEX VINICIUS DE PAULA GUEDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"605.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3908966","no_inscrito":"JOSE JOHNNY DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"600.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9295515","no_inscrito":"ARIELLI FERREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"583.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2762634","no_inscrito":"AMANDA MENDES ANGELO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"581.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1673487","no_inscrito":"MANUELA DE JESUS MORAIS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"575.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9522746","no_inscrito":"BRUNO MATOS DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"570.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3815707","no_inscrito":"JOSE CLAUDIO NEVES DOS SANTOS JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"551.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9985246","no_inscrito":"JOHANN MASSAYUKI YOSHY WALDRICH","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"595.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6940149","no_inscrito":"STEFFANY RENATA LUCIANO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"593.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5974345","no_inscrito":"JORGE LUIZ COLVARA FRAGA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"592.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6481403","no_inscrito":"JONATHAN MICHEL RAHN","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"586.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5211825","no_inscrito":"ANTONIO CARLOS DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"580.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3771719","no_inscrito":"RAFAEL DE ARAUJO DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"569.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9924557","no_inscrito":"JAQUELINE SILVA CALODINO DUARTE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"592.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3035981","no_inscrito":"ALLISON DIEGO FARIAS PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"580.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6949041","no_inscrito":"ANA BEATRIZ SCHWARZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"583.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4702763","no_inscrito":"WESLEY NOGUEIRA PRAXEDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"556.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1158648","no_inscrito":"RODRIGO MARQUEZZAN","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"530.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1708980","no_inscrito":"RAVEL TEIXEIRA SILVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"518.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0862210","no_inscrito":"OTONIEL OLIVEIRA DE BRITO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"514.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5849444","no_inscrito":"NAZARE EDILENE GOMES DOS SANTOS BEZERRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"511.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4059862","no_inscrito":"JULIANA AMORIM COUTINHO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"509.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6553324","no_inscrito":"SOLANGE SILVEIRA DE SOUSA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"506.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8732237","no_inscrito":"JOSE DIOGO DA SILVA GONCALVES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"506.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0537120","no_inscrito":"ISMAEL RODRIGO GUIMARAES DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"494.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]