[{"co_inscricao_enem":"19****8919323","no_inscrito":"LAURA FERRAZ TAVARES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"735.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1697306","no_inscrito":"WALTER DA SILVA SOUZA JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"728.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7093868","no_inscrito":"LARA ELOY CARVALHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"726.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2165907","no_inscrito":"CLARA SOPHIA DE SOUZA BARBOZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"721.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6712989","no_inscrito":"ANA BEATRIZ VIANA BEZERRA E SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"717.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9387153","no_inscrito":"JOGIANE RAISSA FERREIRA LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"715.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7040584","no_inscrito":"TAMIRES DOS SANTOS GARCIA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"713.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2280045","no_inscrito":"LARISSA ALMEIDA SARMENTO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"713.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9391627","no_inscrito":"JAMYSON MARTINS ALVES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"684.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8639653","no_inscrito":"HELLEN DE LIMA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"681.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]