[{"co_inscricao_enem":"19****0978060","no_inscrito":"LARISSA DI MICHELI FEITOSA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"661.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7239565","no_inscrito":"ANNA WANNESSA NUNES FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"649.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4757289","no_inscrito":"JOSE GERALDO MEIRELES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"619.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8118052","no_inscrito":"EDILSON DOS SANTOS JUNIOR","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"610.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6526520","no_inscrito":"JESSICA PIMENTEL MARTINS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"609.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2435825","no_inscrito":"SAMARA CAROLINE ALVES FEITOSA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"608.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6571478","no_inscrito":"BARBARA APARECIDA DE JESUS SOUZA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"608.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4502344","no_inscrito":"PETRONIO BENTO DE MELO NETO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"608.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8821899","no_inscrito":"GEOVANNA FERNANDES SOUZA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"605.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9231222","no_inscrito":"RAQUEL LOURA RIBEIRO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"605.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2122153","no_inscrito":"RUBENS GABRIEL ALCANTARA DE SA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"598.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3243040","no_inscrito":"MARTHA BEATRIZ LOPES FERREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"639.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4364559","no_inscrito":"JOSE HENRIQUE AQUINO DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"579.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]