[{"co_inscricao_enem":"19****1405631","no_inscrito":"MARIA LUISA RODRIGUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"623.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3264392","no_inscrito":"RICHARD ALVES DE BRITO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"617.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0373461","no_inscrito":"JOSE DE ARAUJO CORREIA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"615.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9062145","no_inscrito":"THIAGO SABINO SANTOS BROCHARDT DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"613.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9120424","no_inscrito":"MARIA VITORIA DOS ANJOS CASTRO SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"613.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2579604","no_inscrito":"THIAGO DAVID DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"613.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2090529","no_inscrito":"EVELYN KELLY BARBOSA FERREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"611.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6154430","no_inscrito":"LETICIA TIEMY BOMFIM NARITA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"610.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3101239","no_inscrito":"NATALIE MARIA DA SILVA CUNHA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"608.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9150892","no_inscrito":"EMYLLY ARAUJO CAVALCANTI FERREIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"608.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6008184","no_inscrito":"JOAO MIGUEL BARBOSA DA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"607.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2806391","no_inscrito":"JOYCE PATRICIA AGUIAR","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"605.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8080971","no_inscrito":"SEVERINO BARBOZA DE SOUZA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"603.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7175129","no_inscrito":"ENIO ANDRADE FILHO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"602.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8436470","no_inscrito":"YLANA CRISTINA LIMA DE ARAUJO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"601.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6293376","no_inscrito":"MARIA MARIANA DA SILVA RODRIGUES","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"600.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0930215","no_inscrito":"JOABSON GOMES DA SILVA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"600.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2420049","no_inscrito":"LUCAS FELIPE DE BARROS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"600.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5360065","no_inscrito":"SAMARA MAYSA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"600.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5422890","no_inscrito":"ARTHUR DE MELO PESSOA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"599.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4782719","no_inscrito":"EWERTON RAIMUNDO DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"598.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1082040","no_inscrito":"DEBORA ALEXANDRINA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"594.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]