[{"co_inscricao_enem":"19****3044073","no_inscrito":"KAWANY PESSOA LOUREIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"764.07","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****4992585","no_inscrito":"VALMIR LOBO BESERRA JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"742.37","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****5471995","no_inscrito":"NATHALIA CASTRO MESQUITA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"741.56","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0166269","no_inscrito":"WANDERSON DIEGO MARINHO OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"741.18","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****7331720","no_inscrito":"MARIA CLARA MARTINS ALVES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"740.99","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****5686511","no_inscrito":"ESLLEN RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"731.68","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****1174239","no_inscrito":"LUANA ARAUJO SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"730.92","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****2524626","no_inscrito":"VICTOR ALEXANDRE SANTOS GOMES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"730.17","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****2547900","no_inscrito":"RHAMON DOS SANTOS ABRAHAO RIBEIRO DA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"723.96","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0915978","no_inscrito":"CLISTENES DE ALENCAR RIBEIRO FILHO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"717.97","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0318090","no_inscrito":"AMANDA KEROLY PALHETA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"717.61","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****3085252","no_inscrito":"NICOLE ALEXANDRINO SOUZA DE ARAUJO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"715.00","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****2664588","no_inscrito":"RENAN MENDES RODRIGUES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"713.48","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****3920714","no_inscrito":"GIOVANA BIANCA GIOVANINI","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"712.90","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****4778018","no_inscrito":"LARISSA LORRANE DOS SANTOS BUENDIA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"709.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3132902","no_inscrito":"JOAO FELIPE CIDON MASCARENHAS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"708.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8981663","no_inscrito":"ANA CAROLINA DE SOUSA COSTA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"708.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8049372","no_inscrito":"JULIA VITORIA PANTOJA DA SILVA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"708.24","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****1091563","no_inscrito":"LUISA SILVA BRAGA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"702.91","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****1063867","no_inscrito":"ANA LAURA SILVA MENEZES","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"694.72","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****8294293","no_inscrito":"EMELYN DE FATIMA DE MORAES CONCEICAO","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"692.41","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****8185697","no_inscrito":"VITORIA DE NAZARE COSTA SOARES","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"691.11","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****5593087","no_inscrito":"DAHENY COELHO MATOS","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"690.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3914990","no_inscrito":"PAULA KELLY NEVES DA COSTA","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"689.61","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****6673874","no_inscrito":"MARIA EDUARDA ASSUNCAO MELO","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"689.38","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****4388477","no_inscrito":"AMANDA MAFRA CARVALHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"712.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9922641","no_inscrito":"JULIANY MAGALHAES DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"662.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2325531","no_inscrito":"LHAYLA SANTOS MELO SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"723.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3197810","no_inscrito":"JEFFERSON LOPES REIS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"684.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6460769","no_inscrito":"EDNILSON PALHETA SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"683.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3513224","no_inscrito":"JAQUELINE FERREIRA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"672.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2131743","no_inscrito":"NATHALIA DE OLIVEIRA TERAN","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"668.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0518552","no_inscrito":"DANIELE DA SILVA CONCEICAO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"664.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0251442","no_inscrito":"CARLA YASMYM DE CARVALHO LIMA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"646.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6894920","no_inscrito":"DARLEY DA SILVA RIBEIRO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"636.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2600663","no_inscrito":"ANA LUIZA FARIAS MOY TEIXEIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"635.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8497878","no_inscrito":"GEOVAN RIBEIRO DE LIMA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"632.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4527405","no_inscrito":"SAMIA GIANNY FERREIRA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"665.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3922068","no_inscrito":"PABLO RODRIGO LACERDA DE SOUZA FILHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"601.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7538763","no_inscrito":"GIOVANA KAROLINE RAMOS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"695.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5329458","no_inscrito":"JOAO PAULO DO NASCIMENTO PAIVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"680.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2878844","no_inscrito":"MARIA RITA ARAUJO BORGES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"678.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7220044","no_inscrito":"JOHN LUCAS DE BRITO NEPOMUCENO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"677.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3792061","no_inscrito":"GLEICY EVELLYN AMORIM MAGALHAES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"675.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5542732","no_inscrito":"KEILA TAMARA SILVA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"643.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5420065","no_inscrito":"LILIAN DE PAULA SOUSA DA COSTA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"640.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2421478","no_inscrito":"MARCUS DOS REIS FERREIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"623.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2450365","no_inscrito":"ADRIANO MEIRELES DE SOUZA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"622.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5365520","no_inscrito":"MURYEL SAYEMY LEITAO HIRAKAWA PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"530.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7873251","no_inscrito":"MICAELLE CAROLINE DE SOUZA GRATIVOL","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"551.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]