[{"co_inscricao_enem":"19****0447911","no_inscrito":"VINICIUS SA DA ROCHA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"721.26","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****4448150","no_inscrito":"LAIS NASCIMENTO BARBOSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"716.92","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0514302","no_inscrito":"GILSON REIS DOS ANJOS NETO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"711.57","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****1992790","no_inscrito":"RENATA SUMAYA DIAS DE ARAGAO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"702.35","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0429657","no_inscrito":"ARISON DE AZEVEDO CANDIDO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"688.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2637887","no_inscrito":"VANESSA TRINDADE DOS SANTOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"687.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0274204","no_inscrito":"MATHEUS BORGES DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"684.32","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****4309047","no_inscrito":"CLAUDIENE RAFALSKI","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"682.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2522061","no_inscrito":"DEBORA NOEMI DA SILVA BOTELHO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"682.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2361412","no_inscrito":"TAMARA MACHADO DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"681.22","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****5679555","no_inscrito":"ISADORA CANDIDO LELES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"680.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4641653","no_inscrito":"MATHEUS RIBEIRO DA COSTA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"680.19","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0735006","no_inscrito":"ISABELA COELHO PASTANA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"679.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3942025","no_inscrito":"ZELIANE LUCENA CAVALCANTE","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"679.26","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****2536346","no_inscrito":"SASHA MARIA ANDRADE MATOS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"677.46","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0143530","no_inscrito":"CRISTIAN VINICIUS COSTA RODRIGUES","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"676.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2306394","no_inscrito":"ANA LAURA MILHOMEM MARTINS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"676.80","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****8177985","no_inscrito":"ERICK VINICIUS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"676.38","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****1159418","no_inscrito":"JESSICA RAYANA TERRA DE SOUZA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"673.77","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****2463429","no_inscrito":"CINTHIA FILGUEIRA MACIEL MENDES","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"671.81","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0644267","no_inscrito":"FERNANDA CRISTINA MOURA DOS SANTOS","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"670.36","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****2234521","no_inscrito":"JEFFERSON QUADROS RIPARDO","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"670.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5200624","no_inscrito":"LUIK SOUZA DE JESUS","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"668.40","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****5246508","no_inscrito":"ERISON DE SOUSA FREITAS","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"668.20","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****3020464","no_inscrito":"WALDENICE VICTORIA PEREIRA CANCIO","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"667.35","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****3675981","no_inscrito":"LAURA POLIANA CRUZ PIMENTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"636.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0941937","no_inscrito":"YONE DE SOUSA MELO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"628.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0618691","no_inscrito":"PAULA ALMEIDA REIS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"660.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6418830","no_inscrito":"POTIRA CORREA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"658.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5948521","no_inscrito":"LUIS OTAVIO RIBEIRO DE FIGUEIREDO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"652.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6721640","no_inscrito":"AMANDA NATALIA PEREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"639.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9232326","no_inscrito":"NICOLAS THEODORO SILVA BARBOSA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"628.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2258094","no_inscrito":"EZEQUIAS FARIAS GONCALVES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"628.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1141585","no_inscrito":"RINGO DE SOUSA REIS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"626.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8986449","no_inscrito":"ANA CAROLINA SARMANHO MORAES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"623.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2363470","no_inscrito":"JULIANA HOLANDA DE SOUSA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"617.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1474173","no_inscrito":"DEBORA DOS SANTOS CANTANHEDE","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"613.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2890466","no_inscrito":"BRUNO EDUARDO CORDEIRO DANTAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"632.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7828943","no_inscrito":"SAYRE ARIANNA CARVALHO KEMES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"625.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7301695","no_inscrito":"VINICIUS DA COSTA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"674.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4502388","no_inscrito":"BRUNA DE MELO SOUSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"672.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2642192","no_inscrito":"DENILA FONSECA CARVALHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"639.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0376398","no_inscrito":"CAMILA DA LUZ CARDOSO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"637.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4333248","no_inscrito":"PAULO VICTOR VIEIRA DE ALMEIDA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"632.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5160032","no_inscrito":"JOAQUIM VITOR SILVA FONSECA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"630.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3892888","no_inscrito":"JULIENE OLIVEIRA RODRIGUES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"628.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3463566","no_inscrito":"EVERTON EVANGELISTA DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"625.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2316866","no_inscrito":"VITORIA ARAUJO LIMA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"623.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0292148","no_inscrito":"REILLAN ISAIAS DE MORAIS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"499.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8558302","no_inscrito":"RAELMA ALMEIDA DE CARVALHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"609.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]