[{"co_inscricao_enem":"19****2017322","no_inscrito":"PEDRO LUCAS VIANA FERREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"774.97","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****8688076","no_inscrito":"JOSE ALEX AIRES DOS SANTOS JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"773.01","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0658554","no_inscrito":"ADRIEL DE OLIVEIRA BEZERRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"764.30","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****6928183","no_inscrito":"LUAN ARAUJO SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"752.64","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****2021959","no_inscrito":"BRUNA LIRA SALES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"751.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5069071","no_inscrito":"MANUELA FERREIRA DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"751.57","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0831947","no_inscrito":"GABRIELY REIS NUNES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"751.21","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****8922665","no_inscrito":"MARCELIA FEITOSA DOS SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"750.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8925718","no_inscrito":"ANDRE PAULO MARTINS DA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"748.65","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0810462","no_inscrito":"CLAUDIO LIMA DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"746.24","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****8587534","no_inscrito":"GABRIEL ITALLO DA SILVA SOUSA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"742.65","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****6315056","no_inscrito":"JACIANE DE KASSIA MARTINS DE SOUSA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"737.99","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****6329802","no_inscrito":"JOAO WANDERLEI FERNANDES TAVARES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"737.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6000050","no_inscrito":"JOSE GABRIEL FREITAS DE ARAUJO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"737.03","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****1965341","no_inscrito":"RONALDO VICTOR BACHA DOS SANTOS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"735.04","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****9424843","no_inscrito":"ANDRE SANTOS DE SOUZA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"734.37","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****5837811","no_inscrito":"JOAO VITOR DE FREITAS CORREA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"732.85","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****8469012","no_inscrito":"LIVIA YUKARI DE SOUZA OEDA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"732.83","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0847193","no_inscrito":"FELIPE JOSE TSUYOSHI DE CASTRO SATO BARROS","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"732.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6088737","no_inscrito":"CAROLAINY LORRANY DUARTE DE SOUSA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"723.49","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****3738718","no_inscrito":"ISABELLE DE SOUZA ROCHA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"720.23","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****4185881","no_inscrito":"LUAN WILGNER FEITOSA PEREIRA","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"712.57","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****3741700","no_inscrito":"RIAN ENRIC CARVALHO PINTO DA SILVA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"712.09","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0963013","no_inscrito":"TANIA DE CASSIA DE ALMEIDA SOUSA","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"712.06","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****5186427","no_inscrito":"LUIZ FELIPE DE SENA SILVA","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"707.49","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****4296361","no_inscrito":"ITALO OSMAR LIMA PINHEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"668.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3854798","no_inscrito":"MATHEUS HENRIQUE OLIVEIRA RODRIGUES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"665.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2794409","no_inscrito":"WAGNER LUIS RAMOS SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"698.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2040557","no_inscrito":"ANNA CAROLINA DA COSTA LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"682.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9132393","no_inscrito":"RAILANE MORAIS GONCALVES DOS ANJOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"676.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9607851","no_inscrito":"GUSTAVO DE ARAGAO MEIRELES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"668.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1298208","no_inscrito":"ANA LETICIA DE BRITO BOTELHO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"667.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2442827","no_inscrito":"ANA LIVIA ROCHA LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"666.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7920401","no_inscrito":"JOAO VITOR DOS SANTOS PAIVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"654.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5383134","no_inscrito":"RAQUEL CAMPOS PIRES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"641.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1396377","no_inscrito":"THAYAN ALBUQUERQUE MANSO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"636.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0948377","no_inscrito":"VINICIUS ALENCAR DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"634.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1461362","no_inscrito":"ERICK ANTONIO RODRIGUES MENDES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"800.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4707973","no_inscrito":"ALCEMIR POLICARPIO DOS SANTOS NETO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"677.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3968545","no_inscrito":"ANA CAROLINA SALES MEDEIROS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"723.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2481013","no_inscrito":"EMERSON DE SOUSA FILHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"711.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8037104","no_inscrito":"MICHELLY SILVA SANDES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"673.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6322421","no_inscrito":"RAYANE APARECIDA CUNHA DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"670.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0661578","no_inscrito":"MAYARA FERNANDES BARROSO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"666.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7300376","no_inscrito":"DANIEL LIMA DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"657.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6174002","no_inscrito":"JULLY GABRIELY DE MELO AMBE","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"655.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1883155","no_inscrito":"ALEF MIRANDA DOS SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"653.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5428114","no_inscrito":"STHEFANY DA SILVA ARAUJO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"649.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2852793","no_inscrito":"EDUARDO COSTA SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"593.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0083532","no_inscrito":"BRENA SANTOS SAMPAIO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"586.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]