[{"co_inscricao_enem":"19****2634027","no_inscrito":"TACIANNE HELOISE CAVALHEIRO MONTEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"709.42","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****4431044","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DE AZEVEDO LEONCIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"698.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****8111683","no_inscrito":"MARIO VICTOR DE MOURA PACIFICO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"697.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****1921736","no_inscrito":"ERIKA ISIDORA BARBOSA DE SOUZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"694.67","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****7088092","no_inscrito":"DANYELLE RODRIGUES ESPINOSA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"675.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****0901073","no_inscrito":"KEVIN SANTOS SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"675.67","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****7060388","no_inscrito":"KELVYNN KLAY FARIA MONTEIRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"674.77","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****8178056","no_inscrito":"LAUTER SILVA SOARES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"674.51","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****7798045","no_inscrito":"ANDRE LUIS MIRANDA NUNES DA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"665.28","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****0715271","no_inscrito":"THAMYRES PEREIRA ESQUER","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"663.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****5204034","no_inscrito":"LAUDINEY FERNANDES SANTANA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"660.57","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****4416245","no_inscrito":"ANANICE ROCA DE SOUZA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"660.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****2647227","no_inscrito":"MATHEUS HELENO CABRIOTTE VIEIRA DE ARAUJO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"650.99","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****0552177","no_inscrito":"WANDERSON GOMES DINIZ ARAUJO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"650.41","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****8762172","no_inscrito":"LUCAS SANTOS DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"646.46","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****7981315","no_inscrito":"DOUGLAS ARLINDO ORTEGA DE MELO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"639.92","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****6543204","no_inscrito":"ERNANDE LIMA DOS SANTOS JUNIOR","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"635.65","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****2040894","no_inscrito":"YASMIN ARIEZA DE ARRUDA COSTA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"634.42","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****3330565","no_inscrito":"ALEXSANDRO DO NASCIMENTO PINTO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"633.27","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****2053008","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO LARA DA SILVA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"629.75","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****3805396","no_inscrito":"GLEYDSON BRAGA FERREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"574.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1701500","no_inscrito":"VINICIUS WALACE ALVES DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"556.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5403695","no_inscrito":"AUGUSTO CORREA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"548.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7282784","no_inscrito":"WANDERSON MONTEIRO GOMES FRETES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"555.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2560149","no_inscrito":"STEPHANIE AUXILIADORA ALVARES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"553.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5931049","no_inscrito":"ALINE DE SOUZA MONTEIRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"536.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6660117","no_inscrito":"SABRINA CAMILA DA SILVA PARAVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"535.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2766917","no_inscrito":"NAELSON CESAR ORTIGOSA DE ASSIS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"525.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5603184","no_inscrito":"USLEAN CARVALHO DA CONCEICAO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"546.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3256360","no_inscrito":"JOAO PEDRO RODRIGUES DIAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"538.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2752197","no_inscrito":"JADER DUTRA BARBOZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"535.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1601641","no_inscrito":"MARCELO DE LIMA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"543.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1591506","no_inscrito":"DANIEL MARLON FRANCO DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"529.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5181222","no_inscrito":"SAMUEL SILVA ANDRADE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"526.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9591897","no_inscrito":"JUDSON CORREA DE MORAES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"523.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3504132","no_inscrito":"RAFAEL DE MORAES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"523.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7443622","no_inscrito":"ROSALINE LIMA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"495.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]