[{"co_inscricao_enem":"19****6710211","no_inscrito":"GISLAINE CORREIA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"767.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****8988193","no_inscrito":"JOAO MARCELO MORAES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"753.90","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****9594954","no_inscrito":"MATHEUS BORGO MUNHOZ","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"739.20","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****7488201","no_inscrito":"MILENA CAMPOS BALIERO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"712.80","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****9230985","no_inscrito":"LUIS ALEXANDRE CARRARA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"701.57","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****0695327","no_inscrito":"BEATRIZ LIMA PEREIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"700.43","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****1377295","no_inscrito":"CESAR ENRIQUE SANTOS DE CARVALHO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"696.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****1429528","no_inscrito":"CAROLINE DOS SANTOS OLIVEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"683.86","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****2833098","no_inscrito":"DILSON MATEUS BREVE DOS SANTOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"682.07","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****1949446","no_inscrito":"GUILHERME ADRIANO ESTEVAM DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"675.43","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****6055270","no_inscrito":"GABRIEL CORADINI MIATELLO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"674.33","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****2049784","no_inscrito":"GUSTAVO HENRIQUE FONTANETTI MORETTI","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"673.03","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****3681274","no_inscrito":"FRANCIS MORETTI DE SOUZA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"670.13","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****4251265","no_inscrito":"ALEX HENRIQUE DA SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"670.12","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****2690993","no_inscrito":"THIAGO ALVES SCHIRMANN","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"669.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****4921579","no_inscrito":"JOAO VITOR ANJOS SILVA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"666.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****0080628","no_inscrito":"YASMIN SOARES FERREIRA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"665.89","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****4346572","no_inscrito":"MARIANA CAVALHEIRO DA CRUZ","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"662.06","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****8031950","no_inscrito":"GABRIEL MOREIRA DE SOUZA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"660.68","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****6947205","no_inscrito":"MARIA ANTONIA NEVES","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"659.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3295","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****7254492","no_inscrito":"LEONARDO GONCALVES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"586.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1435640","no_inscrito":"GABRIEL XAVIER MEDEIROS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"584.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9350492","no_inscrito":"MIKAELLEN NARYAN SANTANA DOS ANJOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"583.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2906181","no_inscrito":"LUANA CRISTINA SALDANHA ALVES PAULINO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"611.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4642311","no_inscrito":"ALESSANDRA GOMES DUARTE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"582.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7790113","no_inscrito":"JOSE LISBOA NETTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"573.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5428029","no_inscrito":"ERIKA CRISTINA RODRIGUES LEITE","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"571.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1453584","no_inscrito":"LUCAS BERNABE DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"562.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1577314","no_inscrito":"LUCAS MUNIZ DE MORAIS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"616.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5848380","no_inscrito":"MARIA CAROLINA BARBOSA GOMES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"599.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9756835","no_inscrito":"MATEUS SALES MONTEIRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"598.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5662874","no_inscrito":"WENDEL GUSTAVO PEREIRA DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"609.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5557109","no_inscrito":"ALANA MARIA CORREIA FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"609.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0584999","no_inscrito":"JEAN CARLOS GUIMARAES DE LIMA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"592.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1061838","no_inscrito":"VINICIUS ALMEIDA DE SOUZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"575.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5259964","no_inscrito":"SAVIO MIRANDA CARDOSO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"566.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6658709","no_inscrito":"EDILSON FERREIRA VILALBA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"438.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5355579","no_inscrito":"JOSE CLEUTON RIBEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"467.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7855961","no_inscrito":"MARIA CLARA RESENDE CHAVES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"546.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]