[{"co_inscricao_enem":"19****9139618","no_inscrito":"GUILHERME SOARES OLIVEIRA LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"725.36","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8600976","no_inscrito":"PEDRO ANTONINO OLIVEIRA DANTAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"719.80","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1287751","no_inscrito":"LUCIA HELENA DE ANDRADE FERNANDES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"717.86","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9895795","no_inscrito":"SANDERLLEY CHARLLES SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"715.91","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7676433","no_inscrito":"JUAREZ SOARES DE SOUZA NETO CONSTANTINO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"707.92","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7424190","no_inscrito":"PEDRO GUSTAVO SILVA OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"693.13","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0998968","no_inscrito":"MARIA EDUARDA MENDES SIMPLICIO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"688.75","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4677564","no_inscrito":"GILVANI MAIA FILHO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"688.31","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0066949","no_inscrito":"ANA QUEZIA LIMA DE SOUZA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"687.95","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5542472","no_inscrito":"LETICIA ALVES DOS SANTOS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"680.53","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1818589","no_inscrito":"MARIA APARECIDA JACOME DE ARAUJO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"680.03","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1446183","no_inscrito":"MARIA EDUARDA PAIVA PAMPLONA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"678.42","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9388751","no_inscrito":"MARIA ZILDA ROSADO COSTA NETA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"675.17","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7831640","no_inscrito":"LUCAS GABRIEL DO NASCIMENTO CUNHA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"672.62","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5891960","no_inscrito":"MARIA CLARA GOMES BERNARDINO DANTAS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"669.76","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5247062","no_inscrito":"ERICA POLLYANA MONTE DOS SANTOS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"668.30","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0219944","no_inscrito":"GLORIA ELAINY DA SILVEIRA SILVA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"666.61","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1924365","no_inscrito":"NADJA LARISSA DA COSTA SILVA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"666.06","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3664561","no_inscrito":"LUANA TAMARA MENEZES BURITY","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"665.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9227005","no_inscrito":"EMANUEL LUCAS GOMES DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"643.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8070220","no_inscrito":"MARIA GISELE DE PAULA CARTAXO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"637.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2678965","no_inscrito":"MARIA CLARA DE CASTRO LIMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"629.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9416077","no_inscrito":"TATIANA MELO LIMA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"627.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6812672","no_inscrito":"JANDILSON FILGUEIRA AIRES JUNIOR","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"622.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8171424","no_inscrito":"MARLON MICAEL DE LIMA OLIVEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"619.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9078448","no_inscrito":"RENATA MIKELLY BARBOSA FREITAS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"611.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4230003","no_inscrito":"EDNALDO FREITAS DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"507.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9521490","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DE LIMA CHAVES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"643.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7651158","no_inscrito":"LARISSA BARROS CASTELO BRANCO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"640.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7496412","no_inscrito":"CASSANDRA BARBOSA GOMES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"634.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2591754","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE MARINHO ALVES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"622.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6634666","no_inscrito":"ADRIANO NUNES BATISTA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"620.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0659533","no_inscrito":"VICTOR DIOGO DE LIMA TEIXEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"619.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6332741","no_inscrito":"MATEUS AQUINO ALMEIDA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"619.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6506524","no_inscrito":"DANIEL LIMA SOARES DE SOUSA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"616.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7636039","no_inscrito":"RODRIGO DA SILVA VAZ","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"607.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4500505","no_inscrito":"BRENA RITIELY BATISTA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"607.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2954740","no_inscrito":"VICTOR DIEGO DE LIMA TEIXEIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"602.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9932087","no_inscrito":"JONHNATAS WESLEY DE MORAIS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"596.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]