[{"co_inscricao_enem":"19****4649736","no_inscrito":"JOSE NILSON BEZERRA MARQUES NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"724.78","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1717459","no_inscrito":"KAIO ALEXANDRO LINHARES BEZERRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"723.16","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0525142","no_inscrito":"FRANCISCO AMARILDO LIMA RIBEIRO FILHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"686.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2204264","no_inscrito":"HECTOR MOISES FERNANDES ARRAIS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"685.46","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7625895","no_inscrito":"SARA RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"680.13","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4813595","no_inscrito":"WEBERT TEOFILO DE SOUZA MENDONCA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"676.79","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8967768","no_inscrito":"LEONARDO CANDIDO ROLIM","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"658.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0896452","no_inscrito":"TIBERIO ALBUQUERQUE DE SOUSA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"651.92","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1041793","no_inscrito":"NYKOLLY KELLY SOARES DE SOUSA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"649.19","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3970747","no_inscrito":"MARIA CLARA QUEIROZ DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"646.71","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2610694","no_inscrito":"ISABELE DANDARA SOBRINHO DE LIMA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"639.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2163738","no_inscrito":"MARIA VITORIA ALVES CABRAL","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"639.27","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2141936","no_inscrito":"HIGOR MOREIRA CORREIA FERNANDES VIEIRA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"638.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9709847","no_inscrito":"TALYSON RODOLFO DA SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"629.10","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8926391","no_inscrito":"SARAH CAROLINE GUIMARAES BRITO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"619.89","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3950380","no_inscrito":"EDIL DIAS NETO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"619.09","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8417492","no_inscrito":"JOAO VICTOR GOMES SOARES LEITE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"697.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4512997","no_inscrito":"MARIA LEIANE DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"662.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8503535","no_inscrito":"YGOR GABRIEL DE MOURA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"637.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3408823","no_inscrito":"GUILHERME SIQUEIRA DO ESPIRITO SANTO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"633.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3692937","no_inscrito":"RODOLFO RODRIGO FERNANDES SOBRAL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"630.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3224439","no_inscrito":"YNGWIE BRYAN DOUGLAS DE BRITO ALMEIDA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"618.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0342262","no_inscrito":"KILDERY KARLOS SANTOS DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"602.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7591081","no_inscrito":"JOAO LEVI CAMILO RIBEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"638.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4155613","no_inscrito":"PAMYLA KERLY SOARES DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"617.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4286305","no_inscrito":"MARCOS PAULO SOUSA LIMA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"589.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8056704","no_inscrito":"YURI VENANCIO DA SILVA CUNHA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"587.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6992800","no_inscrito":"LEONARDO SILVA DE CARVALHO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"585.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1267411","no_inscrito":"MARCOS VINICIO DA CUNHA VEIGA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"579.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1291852","no_inscrito":"MAXMYLIANO JONHATAS GURGEL DOS SANTOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"578.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2924748","no_inscrito":"LARISSA DARLIANE FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"571.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4293836","no_inscrito":"JOAO PEDRO DA SILVA RANGEL","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"569.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1690755","no_inscrito":"HEVERTON PEREIRA DANTAS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"567.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7445443","no_inscrito":"ANDERSON SANTOS SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"566.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]