[{"co_inscricao_enem":"19****4303039","no_inscrito":"LEONARDO VINICIUS MARINHEIRO BARROS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"794.74","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0851471","no_inscrito":"CARLA GABRIELA DO LAGO MONTENEGRO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"789.99","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0797069","no_inscrito":"LUCAS NUNES CAZUNY","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"782.25","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2287808","no_inscrito":"LARA VICTORIA PINHEIRO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"780.78","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7035972","no_inscrito":"JEORGE FERREIRA DA SILVA FILHO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"779.78","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2337356","no_inscrito":"CHRISTIAN CAVALCANTI","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"775.94","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6877699","no_inscrito":"BARBARA IVONE FERREIRA BEZERRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"775.76","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5658524","no_inscrito":"PEDRO ALEXANDRE CARVALHO QUEIROZ","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"774.99","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0270146","no_inscrito":"MARIA ALICE CAMARA TAVARES DE LIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"773.74","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4407313","no_inscrito":"JOELSON DE OLIVEIRA ALEXANDRE","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"771.59","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6455637","no_inscrito":"MAURICIO CARDOSO PEREIRA JUNIOR","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"768.03","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6034418","no_inscrito":"RAQUEL MARQUES FERNANDES","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"766.28","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8283544","no_inscrito":"LAURA RODOLFO RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"765.58","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2458847","no_inscrito":"ANA FLAVIA CRUZ GONCALVES","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"764.89","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5180646","no_inscrito":"MARCOS VINICIO BATISTA RODRIGUES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"764.88","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8778461","no_inscrito":"DAIANE CAROLINE TAVARES DE ALMEIDA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"764.34","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8292506","no_inscrito":"JAERTON MACHADO NETO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"763.62","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8021508","no_inscrito":"JOAO VINICIUS DOS SANTOS MAIA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"763.00","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0990401","no_inscrito":"ADOLPHO AUGUSTO FAGUNDES PUJOL","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"708.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2106772","no_inscrito":"MILENE DE QUEIROZ SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"692.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4507571","no_inscrito":"GENILSON BRITO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"691.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3585414","no_inscrito":"JULIANA CANUTO GONCALVES DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"689.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0182326","no_inscrito":"SARAH GALVAO LIMA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"686.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8560172","no_inscrito":"KETHORY KHERLY DINIZ PIRES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"686.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5241547","no_inscrito":"ANA PAULA ALVES NASCIMENTO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"681.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5526541","no_inscrito":"INGRID THAYS NUNES FONTES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"680.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1839914","no_inscrito":"RODOLFO DE OLIVEIRA LOBO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"673.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8879203","no_inscrito":"ALBA ISABELLE MENEZES RATIS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"653.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9541577","no_inscrito":"PEDRO ARTHUR FIGUEIREDO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"716.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4402179","no_inscrito":"ISADORA BRITO FIGUEREDO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"692.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2006370","no_inscrito":"WILLIAM JUNIO GONCALVES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"688.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6095716","no_inscrito":"ANDERSON KLEBER DA COSTA ANDRADE","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"683.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9574236","no_inscrito":"ELENA FREITAS SILVA DE ARAUJO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"683.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1039523","no_inscrito":"HEITOR ROCHA DE SANT ANNA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"682.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9832273","no_inscrito":"JOAO VICTOR DE OLIVEIRA RODRIGUES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"680.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1078139","no_inscrito":"LAURA LAVIGNIA FERNANDES MORAIS CAVALCANTE","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"679.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5223109","no_inscrito":"GISLANE KAREN MONTEIRO LIMA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"679.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6932561","no_inscrito":"SANDREY PABLO FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"676.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1190336","no_inscrito":"MARIA CLARA SOUSA LEITE","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"675.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1341327","no_inscrito":"VINICIUS LIMA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"675.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]