[{"co_inscricao_enem":"19****9335790","no_inscrito":"LAWANDA CLEPES DA SILVA ROCHA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"756.71","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9161478","no_inscrito":"LORENA PAULA RIBEIRO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"730.12","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7122295","no_inscrito":"NOEMY LUENE GUIMARAES DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"728.34","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9351589","no_inscrito":"VICTORIA CRUZ LIMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"720.44","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9930675","no_inscrito":"THICIANE DE ARAUJO RODRIGUES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"709.80","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0555594","no_inscrito":"LIVIAN DE ALMEIDA QUEIROZ","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"698.93","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1585265","no_inscrito":"ELIDIANE DE OLIVEIRA SOUSA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"689.37","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9406571","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DA COSTA LIMA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"662.76","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7514710","no_inscrito":"ANDREZA OHANA DE SOUSA MARTINS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"653.83","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6572504","no_inscrito":"BRUNO RADNER BEZERRA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"653.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9684225","no_inscrito":"WENZELL FREIRE DE SOUSA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"644.22","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9493301","no_inscrito":"LETICIA CLARA RODRIGUES BENEDITO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"642.73","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7040917","no_inscrito":"ADAM GABRIEL MOTA FERREIRA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"641.97","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9053031","no_inscrito":"LETICIA VIDAL FERNANDES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"643.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1087169","no_inscrito":"MARIA GABRIELLY FERREIRA DA CUNHA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"631.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4921739","no_inscrito":"LEIA MARA DE MENEZES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"623.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6722121","no_inscrito":"LUCAS GABRIEL SOUZA SALES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"607.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4588183","no_inscrito":"ALAN VICTOR DE ANDRADE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"595.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7456572","no_inscrito":"MARIA ERICA FARIAS DE SOUSA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"595.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8312509","no_inscrito":"SUIANE ALVES DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"536.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4945249","no_inscrito":"ROFRAN AUGUSTO NOGUEIRA DO NASCIMENTO JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"525.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7465233","no_inscrito":"HELLEN MARY ALMEIDA DE ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"621.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8371458","no_inscrito":"ROSIMAR TAVARES DIOGO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"610.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2783885","no_inscrito":"MARILENE LIMA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"610.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5466876","no_inscrito":"VITORIA KEREN PEIXOTO ALVES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"603.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0887021","no_inscrito":"VITORIA EMANUELLY MATIAS MARQUES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"585.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0959720","no_inscrito":"CARLOS ALBERTO DE LIMA TORQUATO JUNIOR","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"585.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6035741","no_inscrito":"FERNANDO CHRISTIAN SALDANHA DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"584.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1839965","no_inscrito":"ANA PAULA FERNANDES FERREIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"583.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4256679","no_inscrito":"DARA LIVIA HONORATO CAVALCANTE","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"577.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]