[{"co_inscricao_enem":"19****3103972","no_inscrito":"MARIA ISABEL NOGUEIRA DE ASSUNCAO MENDES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"805.51","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0056296","no_inscrito":"VITORIA BEATRIZ FREIRE DIAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"803.20","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0061997","no_inscrito":"ANDRE TAVARES CORTEZ","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"801.50","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4687407","no_inscrito":"JOAO ELIELTON DE ALMEIDA BEZERRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"799.18","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4803826","no_inscrito":"PEDRO GABRIEL MAIA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"787.06","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5048829","no_inscrito":"PAULA JANINE COSTA CARLOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"779.56","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1917191","no_inscrito":"VIRNA EMANUELLE BRASIL DANTAS FEITOSA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"777.69","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6752250","no_inscrito":"EDUARDO VITORIO DANTAS MESQUITA DE MEDEIROS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"767.85","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1950091","no_inscrito":"DOMINIQUE VITORIA FERNANDES DE MELO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"766.58","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5259442","no_inscrito":"ESTER ALVES TRIGUEIRO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"763.24","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6545757","no_inscrito":"JULIA MARIA LIMA XAVIER","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"763.08","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1450524","no_inscrito":"MATHEUS KLINSMANN DE SOUSA DONATO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"762.53","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8380102","no_inscrito":"THAINAN CABRAL ALENCAR","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"760.36","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4633312","no_inscrito":"ANA MARILIA DANTAS DA COSTA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"759.78","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9535761","no_inscrito":"LETICIA MARIANE ALVES DA SILVEIRA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"759.17","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9919736","no_inscrito":"LIS GONDIM VIEIRA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"758.34","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6706858","no_inscrito":"PEDRO PAULO SILVA DE MELO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"757.60","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4716378","no_inscrito":"YAN SAVIO MELO GRANJEIRO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"757.60","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9281871","no_inscrito":"DAVI ARAGAO CAVALCANTE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"726.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7523520","no_inscrito":"MAIRA KELLY DE SOUZA COSTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"697.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7289690","no_inscrito":"ISMAEL SEVERINO JUVENCIO DE ARAUJO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"696.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3054809","no_inscrito":"HANIERI ALVES DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"690.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4110238","no_inscrito":"TATIANE XIMENES PIMENTEL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"689.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0905080","no_inscrito":"JOSE HIGO DE SOUZA COSTA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"688.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8795438","no_inscrito":"ANTONIO MATEUS ALMEIDA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"684.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2397258","no_inscrito":"DEBORA SILVA TEOBALDO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"680.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4094877","no_inscrito":"MARIA THEREZA VERAS BRILHANTE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"652.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0090479","no_inscrito":"ALICE GOES DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"629.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0767680","no_inscrito":"RAUL VICTOR CAETANO LEITE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"706.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8466143","no_inscrito":"MARIA CLARA DE ASSIS BEZERRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"697.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0383773","no_inscrito":"VITORIA SANTOS CARVALHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"686.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0613777","no_inscrito":"MARIA EDUARDA ALVES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"683.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6905555","no_inscrito":"GABRIELA ARAUJO DE MEDEIROS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"683.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9627412","no_inscrito":"ADELINO VINICIUS SENA NOGUEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"682.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4220718","no_inscrito":"ANA BEATRIZ BANDEIRA PINHEIRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"682.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5905925","no_inscrito":"EDUARDO GOMES MENDONCA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"680.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7894329","no_inscrito":"FRANCISCA DANDDARA FERNANDES VIANA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"680.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4047408","no_inscrito":"EWERTON MATHEUS DA SILVA GOIS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"678.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3238372","no_inscrito":"ADRIANA MIKAELE DA COSTA ARAUJO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"678.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9496028","no_inscrito":"HELOISA TARGINO DE LIMA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"678.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]