[{"co_inscricao_enem":"19****8733779","no_inscrito":"ROBERTA POLLYANA TAVARES LOPES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"807.93","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0353172","no_inscrito":"EDUARDO BRUNO DE PAIVA LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"807.59","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1797528","no_inscrito":"NADEDJA MORAIS ROLDAO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"800.74","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2729619","no_inscrito":"RUAN KENNEDY REGO FONSECA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"792.72","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7104705","no_inscrito":"FRANCISCO ANDERSON COSTA BATISTA JUNIOR","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"782.61","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1059333","no_inscrito":"IVANNA MARIA CASTRO DE PAIVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"782.25","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5326799","no_inscrito":"BRUNA BARBALHO REINALDO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"782.23","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4004237","no_inscrito":"ANA LUIZA AQUINO BEZERRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"780.62","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3061626","no_inscrito":"BRUNA SILVA FREITAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"780.05","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7333342","no_inscrito":"ANA CAROLINE BEZERRA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"778.82","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3220758","no_inscrito":"HELLEN TICIANY DA SILVA MAURICIO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"776.67","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6762550","no_inscrito":"MARIA BEATRIZ DE ALCANTARA FONSECA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"775.98","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9000071","no_inscrito":"UANNA RAYANE RAMOS PEIXOTO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"774.82","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3765343","no_inscrito":"JANAINA JESSICA SILVA DE CARVALHO MEDEIROS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"774.75","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5282182","no_inscrito":"KAIO KAINNA LIMA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"770.28","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3971556","no_inscrito":"ALICIA MARIANA DE MEDEIROS FERNANDES","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"765.89","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0651571","no_inscrito":"MARIA VITORIA BEZERRA DE ARAUJO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"765.63","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0428303","no_inscrito":"EVAIR DUARTE MATOSO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"763.81","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5380309","no_inscrito":"TADEU RODRIGUES BRILHANTE FILHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"707.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8879317","no_inscrito":"ALYNE GISELE OLIVEIRA RIBEIRO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"698.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5361075","no_inscrito":"MADSON PHETRONNIO NUNES DE MELO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"688.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3298622","no_inscrito":"FRANCISCO DEYVISON FREIRE MAIA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"684.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8218734","no_inscrito":"PEDRO BEZERRA DE ARRUDA NETO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"683.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9014625","no_inscrito":"ADRIELE SOARES DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"683.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7749333","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE NUNES PEIXOTO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"681.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2886777","no_inscrito":"LEONARDO FERNANDES HENRIQUE","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"678.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9400158","no_inscrito":"DANIELLE FERREIRA NUNES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"689.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3413700","no_inscrito":"JOSE DE ARIMATEIA DO NASCIMENTO JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"647.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8200944","no_inscrito":"JONAS FONSECA PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"691.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4598111","no_inscrito":"RAONY ALVES DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"690.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6658906","no_inscrito":"LAZARO FABRICIO DE FRANCA SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"689.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7635523","no_inscrito":"VICTOR SILVA DO CARMO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"688.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8879840","no_inscrito":"MARIA BEATRIZ DE LIMA DANTAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"688.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5689331","no_inscrito":"GABRIELA CINTHIA DE OLIVEIRA PAIVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"687.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3261418","no_inscrito":"ROBSON DIEGO SILVA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"683.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9370217","no_inscrito":"IARA ELLEN SILVA ARAUJO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"681.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2057876","no_inscrito":"IAN CARLOS DE SOUSA MORAIS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"680.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7816693","no_inscrito":"VITOR HENRIQUE XILOAR DE SOUZA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"672.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8067630","no_inscrito":"MARIA DE FATIMA GONDIM DA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"672.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8059367","no_inscrito":"PAULO VICTOR SANTOS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"672.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]