[{"co_inscricao_enem":"19****7835777","no_inscrito":"MARILIA DO CARMO SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"711.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6766250","no_inscrito":"NAJLA MOHAMMAD AWAD","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"704.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5200820","no_inscrito":"IBRAHIM GHAZZAOUI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"688.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8672862","no_inscrito":"MARILIA CARDOSO DE SOUSA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"682.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0390844","no_inscrito":"CARLOS ANTONIO GORRETA SOUZA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"675.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7127573","no_inscrito":"JULIA CAPPELLI TAVARES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"674.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2842016","no_inscrito":"HELOISA PEREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"666.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6969975","no_inscrito":"LAURA GIOVANNA CECHETTO SANTANA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"660.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9454936","no_inscrito":"SORAIA NASSER CHAMSEDDINE","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"659.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3558468","no_inscrito":"GUSTAVO SIBUCKS GODOY","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"649.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3783829","no_inscrito":"RAISSA HELEOTERIO DE ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"690.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4014404","no_inscrito":"CAMILE MARILAINE BERTI","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"664.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8613169","no_inscrito":"MAYCON CHARLES HASS DE MEDEIROS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"650.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6667979","no_inscrito":"BRUNA STEFANY DA COSTA CASTANHA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"625.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6574480","no_inscrito":"ANDERSON LUIZ SOUZA DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"623.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5557235","no_inscrito":"JOSE ELIELTON MENDES MORAES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"621.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8494550","no_inscrito":"MARIANO BENTIVOGLIO JUNIOR","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"610.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6270432","no_inscrito":"LUCAS JOSE ANTUNES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"609.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6837212","no_inscrito":"CHRISTIAN RALF MARCHIOTTI","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"608.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5009403","no_inscrito":"STEPHANIE CRISTINI SIEKLICKI NICOLLI","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"608.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]