[{"co_inscricao_enem":"19****7839031","no_inscrito":"LUCAS EDUARDO DUARTE TIEZERIN","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"688.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1683338","no_inscrito":"CARLOS MIGUEL POPOSKI MULLER","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"678.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0602541","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE CAMPOS GONCALVES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"677.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6077649","no_inscrito":"GIOVANNA YAGUCHI SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"657.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0548621","no_inscrito":"LAURA WALDOW MISKALO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"656.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6873398","no_inscrito":"MARIANA NAVARRO GARCIA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"654.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8900412","no_inscrito":"MAIRA REGINA CREMONA SANTOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"649.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3347211","no_inscrito":"MATHEUS JOSE CESARI","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"648.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4295412","no_inscrito":"AMANDA CAROLINA SALVADOR FERREIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"647.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4980960","no_inscrito":"LAURA MORAIS AFFONSO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"633.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1968493","no_inscrito":"LAURA BARBOSA LATENIK","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"674.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3805085","no_inscrito":"LUIZA MARIA KLEIN","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"673.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6571035","no_inscrito":"DERRIAN AIRES DIAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"672.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0879034","no_inscrito":"GIOVANA FACCIN DE BORTOLI","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"660.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8092893","no_inscrito":"EDUARDA CASANOVA FREITAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"654.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0781588","no_inscrito":"JARDEL DE SOUZA ABREU","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"652.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0744295","no_inscrito":"LUIZ GUSTAVO REGINATTO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"652.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8248111","no_inscrito":"ISABELA LUCHTEMBERG DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"643.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3010027","no_inscrito":"STEFANI LOPES DE BAIRRO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"639.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4851633","no_inscrito":"JULIANE DA SILVA MAIESKI","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"639.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]