[{"co_inscricao_enem":"19****8109491","no_inscrito":"LUCAS RAFAEL CABRAL JARA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"713.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3343317","no_inscrito":"GABRIELLA DE OLIVEIRA FORTES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"706.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6465578","no_inscrito":"GIOVANA ALCANTARA TERRAFINO LIMA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"685.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5480966","no_inscrito":"MILENA RIBEIRO CAMPOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"671.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1134260","no_inscrito":"IZABELY ORSO DE SIQUEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"668.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5534291","no_inscrito":"JULIA HIRANO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"667.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3102519","no_inscrito":"LAURA PORTILHO BUENO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"666.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5925424","no_inscrito":"IAGO GABRIEL DE JESUS CORDEIRO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"665.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3080392","no_inscrito":"EMILLY CAETANO DE ANDRADE","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"664.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2073605","no_inscrito":"LORRAINE RODRIGUES VIANA FEUSER","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"663.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1055943","no_inscrito":"AMANDA KVIATKOVSKI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"665.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8291511","no_inscrito":"JEFERSON RIBEIRO CAVALHEIRO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"660.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3519441","no_inscrito":"MARIA EDUARDA ALMEIDA LIANDRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"658.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0308762","no_inscrito":"JULIA RENATA GIACOMIN","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"656.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9479440","no_inscrito":"ANA KARLA VIEIRA SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"650.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4130459","no_inscrito":"HENRIQUE THOME","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"650.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1460836","no_inscrito":"BEATRIZ TINO DE BRITO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"640.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1446094","no_inscrito":"ALANIS DA SILVA CHAVES LUIZ","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"636.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5811704","no_inscrito":"VICTORIA MARIA MIOTTO CAIMI","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"636.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1539704","no_inscrito":"LETICIA MARCONATO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"633.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]