[{"co_inscricao_enem":"19****6181130","no_inscrito":"MARISTELA MACEDO MARIANO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"631.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9692042","no_inscrito":"THAIS DE OLIVEIRA DIAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"625.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8630514","no_inscrito":"DOUGLAS PIOVESAN","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"604.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6453234","no_inscrito":"BEATRIZ CEZAR FERNANDES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"603.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4717274","no_inscrito":"GABRIEL GONCALVES MACIEL LEITE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"591.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7702080","no_inscrito":"CAROLINE MYKYTCZUK CELLI","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"586.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2633827","no_inscrito":"POLIANA RAISSA BARBOSA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"580.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0330735","no_inscrito":"MAIARA DOS SANTOS VENZO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"568.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6909317","no_inscrito":"KATIANE PIZATTO THOMAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"562.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0310018","no_inscrito":"VERIDIANE GOMES DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"558.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6499229","no_inscrito":"ELYBYA BEATRIZ LOUREIRO DAMASCENO SANTOS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"556.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9416568","no_inscrito":"KELI THAIS SAGGIN","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"636.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3912699","no_inscrito":"ANA CAROLINA DOLINSKI FIGUEROA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"623.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2367154","no_inscrito":"LUANA CRISTINA TARDETTI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"587.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0960323","no_inscrito":"VANESSA SOUZA RIPPEL","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"584.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9375804","no_inscrito":"POLIANA RIOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"572.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2248822","no_inscrito":"JOAO VITOR RAMOS BATISTA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"569.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7430544","no_inscrito":"ALINI APARECIDA PERIN","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"564.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4065531","no_inscrito":"MARINS SINUHE RUWER DE CAMPOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"561.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5613669","no_inscrito":"JUCARA KOAKOSKI","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"559.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5694337","no_inscrito":"MARIA TAINA NOWAKOWSKI DE LIMA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"558.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4273808","no_inscrito":"VANESSA APARECIDA MOSCHEN","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"557.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]