[{"co_inscricao_enem":"19****0234349","no_inscrito":"GABRIEL KONOPASKI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"786.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5744617","no_inscrito":"JULIA THAYS KAVA MARTINS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"733.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9131195","no_inscrito":"TAILLA CRISTINA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"730.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3597172","no_inscrito":"JUDY STELLA MORAES PISSOLLO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"729.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6977319","no_inscrito":"ANA CAROLINA PRADO BARANDAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"720.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4409216","no_inscrito":"ANA CAROLINA FERNANDES DA CRUZ","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"716.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0344849","no_inscrito":"SAMUEL LEOPOLDO MATTES BORTH","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"708.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2983977","no_inscrito":"PIETRO GAMA PAWLUK","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"698.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0360472","no_inscrito":"JULIO CESAR WINKELMANN SCHNEIDERBAUER SCHWENDLER MORCH","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"693.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0866130","no_inscrito":"GIULIA DE CARVALHO LOPES DEFAVERI DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"690.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0679883","no_inscrito":"RAFAEL SILVA RIBEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"681.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4819071","no_inscrito":"BRUNA ESTEFANI LUZ DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"678.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0127824","no_inscrito":"CAINAN JUNIOR DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"678.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1496917","no_inscrito":"JOAO VICTOR ALVES DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"677.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1158972","no_inscrito":"JOAO ARTUR SCHMIDT BERTUSSI","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"677.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5001246","no_inscrito":"LAURA SIQUEIRA MANRIQUE PINHEIRO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"676.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1503995","no_inscrito":"ANA MAELI VIEIRA MIRANDA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"672.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8801661","no_inscrito":"JOACIR JOAO NETO PIANA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"664.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3355720","no_inscrito":"MATHEUS ANTONIO GUSSAO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"659.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3775872","no_inscrito":"NATHANY SCHUG CARAMORI","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"655.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3363","no_mod_concorrencia":"que cursaram o Ensino M\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil, e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]