[{"co_inscricao_enem":"19****5036236","no_inscrito":"ALLYSON GLEYTSON DANTAS OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"718.16","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****7038216","no_inscrito":"KARLA KAROLINE DE FREITAS BEZERRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"689.99","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****7829055","no_inscrito":"GUILHERME CORTEZ ALVES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"679.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****9543247","no_inscrito":"DAMIAO NELDER DE MEDEIROS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"676.01","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****4145543","no_inscrito":"EMANUELE FERREIRA DE LIMA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"669.64","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****6267220","no_inscrito":"FABIANA MONTEIRO DOS SANTOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"667.38","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****7764265","no_inscrito":"EDNAIDE OSANI DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"662.54","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****0212768","no_inscrito":"VANDEMBERG LEONEL DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"659.44","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****7976422","no_inscrito":"SHEYDSON CARLOS DA SILVA SOUZA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"654.08","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****9830949","no_inscrito":"MONIK EVELLYN DA SILVA OLIVEIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"653.46","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****6739162","no_inscrito":"JOSE ERIVALDO DE SOUZA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"650.91","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****5778146","no_inscrito":"MARCIA MARIA ALVES OLINTO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"648.65","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****7160222","no_inscrito":"JOSE LEONARDO DE MEDEIROS FILHO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"648.13","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****6185256","no_inscrito":"GILSON BRITO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"640.77","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****3207146","no_inscrito":"CARLOS ANTONIO DA COSTA BATISTA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"640.64","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****0589536","no_inscrito":"JOEDSON ARAUJO SANTOS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"638.68","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****3809202","no_inscrito":"ANA ELOYSA COSTA BARBOSA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"637.93","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****8278999","no_inscrito":"LAYZE BEZERRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"635.10","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****7071257","no_inscrito":"MARIA DA GUIA DE MEDEIROS SANTOS","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"634.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****2349071","no_inscrito":"RAYLLA BEATRIZ DE ASSUNCAO CAMPELO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"629.59","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****2107396","no_inscrito":"YURI JUNIOR DIAS DOS SANTOS","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"629.49","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****6799440","no_inscrito":"MARCOS CESAR MEDEIROS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"627.47","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****2215888","no_inscrito":"MAGNO AUGUSTO BARBOSA DE MEDEIROS JUNIOR","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"625.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****2600738","no_inscrito":"FLAVIA LETICIA PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"624.89","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****1919227","no_inscrito":"MARIA EDUARDA SILVA OLINTO","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"621.90","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****3376178","no_inscrito":"VANESSA FERREIRA DE MEDEIROS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"585.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7804993","no_inscrito":"EVERSON DA CRUZ FERNANDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"576.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8576550","no_inscrito":"PALOMA BEZERRA PINHEIRO DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"518.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7665451","no_inscrito":"JACIA CARINE DE LIMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"491.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9144711","no_inscrito":"LADIJANE SOARES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"548.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8041916","no_inscrito":"ARTHUR SILVESTRE PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"547.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3539767","no_inscrito":"ANA CAROLINE DANTAS COUTINHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"545.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4609577","no_inscrito":"LAVINIA RAVENA CONFESSOR RODRIGUES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"537.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9452650","no_inscrito":"SILVIA MARIA BEZERRIL DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"537.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9481520","no_inscrito":"LUCAS LIMA GUSMAO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"534.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4672318","no_inscrito":"LUIZ RAFAEL TRAJANO DA CRUZ","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"528.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6574129","no_inscrito":"JOAO BOSCO OLIVEIRA DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"619.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0216677","no_inscrito":"MATHEUS ALVES DA COSTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"569.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9120821","no_inscrito":"WELLINGTON BEZERRA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"568.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9183376","no_inscrito":"JONAS PABLO SOUSA MACEDO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"559.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7571493","no_inscrito":"TUANNY EVELYN DA ROCHA TEIXEIRA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"555.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1223178","no_inscrito":"FRANCISCO DAS CHAGAS ULISSES JUNIOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"545.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5363887","no_inscrito":"SAMARA SILVA DE ANDRADE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"543.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9021257","no_inscrito":"VITOR SILVA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"542.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1022262","no_inscrito":"FABIANO DINIZ DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"532.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0577019","no_inscrito":"DIEGO COSTA TOMAZ DE ARAUJO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"531.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8133352","no_inscrito":"JOSE CARLOS CRUZ ARAUJO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"502.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]