[{"co_inscricao_enem":"19****5690513","no_inscrito":"GUILHERME VINICIUS MARQUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"721.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2714148","no_inscrito":"CARLOS DANIEL DE LIMA BRASIL","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"716.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8856707","no_inscrito":"ERIC SILVA ROCHA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"709.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0133612","no_inscrito":"LUAN KOBAYASHI RANZINI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"738.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5060331","no_inscrito":"PEDRO SVIATOPOLK MIRSKY SCARAZZATO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"734.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0549864","no_inscrito":"JULIA DE MENDONCA SOUSA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"728.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]