[{"co_inscricao_enem":"19****0437229","no_inscrito":"FILIPE SILVA AGOSTINHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"696.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7941789","no_inscrito":"RENAN PATRICK REIS SILVEIRA CRUZ","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"670.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0630704","no_inscrito":"IAGO DIAS MODESTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"662.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4539843","no_inscrito":"IZABELLA OLIVEIRA DA COSTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"641.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3600787","no_inscrito":"MISAEL LUCAS BERNARDES SETUBAL","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"748.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2106874","no_inscrito":"VICTOR THIAGO BARBOSA BISPO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"746.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5383471","no_inscrito":"RAFAEL SILVA SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"736.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3379521","no_inscrito":"BRUNO SANTOS DE FARIAS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"720.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5014957","no_inscrito":"JESSICA MEDEIROS SALDANHA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"708.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0221250","no_inscrito":"ALEXANDRE MEDEIROS SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"705.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]