[{"co_inscricao_enem":"19****7562763","no_inscrito":"PEDRO ABRAO HELOU","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"776.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9169365","no_inscrito":"ENZO KLAUTAU GOMES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"773.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3363192","no_inscrito":"ARTHUR GABRIEL KAISER DE ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"756.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6610736","no_inscrito":"GABRIEL DE CASTRO MARTINS SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"735.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]