[{"co_inscricao_enem":"19****5953113","no_inscrito":"ARTHUR FELIPE SILVA COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"699.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4561665","no_inscrito":"VICTORIA ARAUJO DE ALMEIDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"698.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6019684","no_inscrito":"NATACHA MACHADO COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"682.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1640478","no_inscrito":"MARINA BORGES DA SILVA SIQUEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"682.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9634927","no_inscrito":"MARCOS EDUARDO FERREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"677.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8295435","no_inscrito":"GIOVANNA MENDONCA PEDROSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"723.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3799708","no_inscrito":"LUANA MARIA BANDIERA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"717.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1291266","no_inscrito":"JOAO PEDRO NOBRE DE SOUZA REIS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"714.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4279201","no_inscrito":"PAULA EDUARDA DA SILVA SELINGARDI","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"710.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5128666","no_inscrito":"GABRIELA DOS SANTOS PEIXOTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"709.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]