[{"co_inscricao_enem":"19****0547684","no_inscrito":"DANIEL FARATI DE OLIVEIRA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"831.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1796906","no_inscrito":"ANA KAROLINA LEMOS PINTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"719.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3990505","no_inscrito":"NAUAN HAEL HOLM ROSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"751.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9366870","no_inscrito":"GIULIA BERNARD","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"755.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3820666","no_inscrito":"MARIANA ROCHA COLODETI","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"741.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0274446","no_inscrito":"ANA LAURA DE JESUS RINALDI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"736.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7879165","no_inscrito":"GABRIEL BARBOSA FIALHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"721.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3784364","no_inscrito":"CATARINA TURIBIO MALAVOGLIA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"706.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1986234","no_inscrito":"APARICIO RODRIGUES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"697.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]