[{"co_inscricao_enem":"19****7637538","no_inscrito":"CAROLINA MOMOLI DA COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"777.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1741793","no_inscrito":"LUMA CARVALHO DE ALMEIDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"776.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7840658","no_inscrito":"TAILY MAEDA COLAVITE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"773.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6365970","no_inscrito":"ARTHUR SIVIERO DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"773.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2107008","no_inscrito":"VINICIUS NASCIMENTO DOS REIS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"729.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4669528","no_inscrito":"WESLEY SILVA SANTIAGO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"726.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0923277","no_inscrito":"NINA HINOHARA ASO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"752.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5344453","no_inscrito":"ALESSANDRA NISHIYAMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"742.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0793243","no_inscrito":"THIAGO DIAS ALVARENGA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"768.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1381778","no_inscrito":"EVERTON BELA DE JESUS COSTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"758.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2309802","no_inscrito":"MATHEUS AUGUSTO DE JESUS MADEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"717.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2236433","no_inscrito":"JENNY KETLIN FERREIRA DIAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"706.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]