[{"co_inscricao_enem":"19****4300518","no_inscrito":"FABRICIO RICARDO GRACIANO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"686.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3029676","no_inscrito":"AMANDA VITORIA SANTOS FRANCISCO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"680.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5677486","no_inscrito":"EDUARDA FRANCA BONFADINI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"656.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7271618","no_inscrito":"AMANDA GOMES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"653.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6956821","no_inscrito":"GABRIEL VIANA GOMES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"652.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6492642","no_inscrito":"MATHEUS CAMPOS DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"651.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9902791","no_inscrito":"LUCAS EMANOEL SOARES MEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"733.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9995419","no_inscrito":"LUCAS HENRIQUE PEREIRA COELHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"731.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1467980","no_inscrito":"CAROLINA MARCIA MIRANDA RIBEIRO DE ALMEIDA CAMPOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"715.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2558994","no_inscrito":"JOAO PEDRO CAVALCANTE COUCEIRO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"713.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6887348","no_inscrito":"KELI DE ASSUMPCAO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"712.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0596598","no_inscrito":"RAIANE SOUZA FERREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"709.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2998109","no_inscrito":"BRENDON DA SILVA GOMES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"707.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5172571","no_inscrito":"LUANA TOME BATISTA GODINHO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"706.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3744415","no_inscrito":"PIETRA VIGNOTTO DA CUNHA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"700.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9179090","no_inscrito":"GUSTAVO TOSCHI DE CARVALHO PICININI","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"697.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8868239","no_inscrito":"RYU ICIMOTO SALUSTIANO RODRIGUES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"696.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4489976","no_inscrito":"JOAO VICTOR MACEDO ARAGAO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"696.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7410411","no_inscrito":"FILIPE APOLION PEREIRA MORATO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"702.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7017067","no_inscrito":"ROBERTA MIQUELINE DIAS SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"701.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5913164","no_inscrito":"SAMUEL JOSE DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"692.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1562350","no_inscrito":"ANDRESSA NOGUEIRA DA SILVA AMARAL","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"681.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3429143","no_inscrito":"PAULO VICTOR DE ALMEIDA LEAL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"675.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2258920","no_inscrito":"PAULO GUILHERME NOGUEIRA CARDOSO PONTES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"674.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]