[{"co_inscricao_enem":"19****6225292","no_inscrito":"ISADORA WASSERSTEIN ANGHINAH","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"760.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8374238","no_inscrito":"MARINA FERNANDES FERREIRA SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"758.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7376141","no_inscrito":"MATHEUS HENRIQUE PEREIRA DA CUNHA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"698.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1840926","no_inscrito":"VITOR ROMENIOR DE AQUINO BRAZ","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"679.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6118407","no_inscrito":"ANA JULIA LEME SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"679.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8324763","no_inscrito":"GABRIELLA RODRIGUES SOARES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"730.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0978885","no_inscrito":"MARIA DE FATIMA MORINA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"722.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7763332","no_inscrito":"VICTOR AUGUSTO BORGES DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"720.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8752146","no_inscrito":"LUIS CARLOS BARBOSA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"720.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]