[{"co_inscricao_enem":"19****5606230","no_inscrito":"LIDIA GABRIELLY DUTRA DE MENESES SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"654.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2123284","no_inscrito":"JHUANN KHADJI ALCANTARA FERNANDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"632.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5125365","no_inscrito":"MATHEUS MELO GALVAO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"630.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5287561","no_inscrito":"SAMUEL SOARES DE ANDRADE SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"628.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0159313","no_inscrito":"ELSON AUGUSTO URBANO MAIA FILHO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"628.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8643840","no_inscrito":"LUIS DARLEI GOMES DE LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"628.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4068061","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO ARAUJO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"626.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2984901","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE DE MELO JUSTINO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"620.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0826122","no_inscrito":"BRUNO ALYSON BELMONT CAETANO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"618.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5412817","no_inscrito":"MATHEUS PHELLIPE BRASIL DE SOUSA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"616.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3181814","no_inscrito":"EDSON FERREIRA DE LIMA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"604.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6159874","no_inscrito":"RAFAEL FERREIRA CARDOSO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"604.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5268518","no_inscrito":"JAIR LIBANIO DE ARAUJO JUNIOR","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"601.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7281311","no_inscrito":"JOAO PAULO MEDEIROS MACENA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"600.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5270672","no_inscrito":"NATHALIA XAVIER MOURA PEGADO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"600.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6612868","no_inscrito":"JONATAS MATEUS PAIXAO DE MORAIS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"596.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6323196","no_inscrito":"ADRIANO LUCIO MACEDO DE SOUSA FERREIRA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"595.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3363483","no_inscrito":"TERRY VITOR MARINHO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"590.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4064009","no_inscrito":"DARTIANE ARAUJO SABINO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"604.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0016344","no_inscrito":"THAMILLY HELLEN SILVA SANTANA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"602.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4275199","no_inscrito":"AWILVHYGON MISKER DANTAS FREITAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"591.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5339935","no_inscrito":"MARIA VITORIA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"592.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5749667","no_inscrito":"WENDSON CANUTO BEZERRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"590.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1510919","no_inscrito":"RONALDO HORACIO DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"590.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2299643","no_inscrito":"JACKSON BENTO DE SOUZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"588.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8494968","no_inscrito":"YANICK NOAH DE CARVALHO INOCENCIO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"620.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2386004","no_inscrito":"GIVANILDO DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"590.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2623929","no_inscrito":"JOAO PAULO RODRIGUES DE LIMA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"588.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8469145","no_inscrito":"JULIA ALEXANDRE VILAR DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"647.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5195762","no_inscrito":"WILLAMIS EDUARDO DO NASCIMENTO ALVARES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"612.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5749458","no_inscrito":"CHRYSTIAN RAFAEL SANTANA DE MEDEIROS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"598.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0460134","no_inscrito":"KEVEN RENE QUEIROZ DE ALENCAR","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"556.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6595319","no_inscrito":"JESSICA COSTA DE ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"494.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2057411","no_inscrito":"WESLEY FIGUEREDO DE SALES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"474.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4158718","no_inscrito":"CLARA EMANUELLE PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"490.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3392","no_mod_concorrencia":"Candidatos Candidatos Pessoa com Defici\u00eancia independentemente da sua condi\u00e7\u00e3o acad\u00eamica pr\u00e9via declarada (p\u00fablica ou privada)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0672882","no_inscrito":"SIRLIANY CAVALCANTE DA COSTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"468.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3392","no_mod_concorrencia":"Candidatos Candidatos Pessoa com Defici\u00eancia independentemente da sua condi\u00e7\u00e3o acad\u00eamica pr\u00e9via declarada (p\u00fablica ou privada)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]