[{"co_inscricao_enem":"19****7900999","no_inscrito":"ENYA LOUISE DANTAS PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"739.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6814017","no_inscrito":"BEATRIZ CRISTINA ANDRADE ALMEIDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"673.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9806905","no_inscrito":"JEAN PATRICK DA SILVA JORGE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"636.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2916234","no_inscrito":"NELSON LUIZ COUTO DO VALE JUNIOR","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"629.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5014953","no_inscrito":"RICHELITA CHRISTIANE DUARTE DE SOUZA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"623.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3430231","no_inscrito":"ANNE GABRIELLE SILVA DA NOBREGA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"623.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0131483","no_inscrito":"HAIANE SCISINIO NOLASCO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"620.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7978340","no_inscrito":"CATARINA COSTA ANDRADE PESSOA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"611.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8210964","no_inscrito":"AMINA BEATRIZ DANTAS DA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"609.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6727122","no_inscrito":"LUCAS SANCHES AZEVEDO DA SILVEIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"607.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6347245","no_inscrito":"MARCELO HENRIQUE SOARES DE SIQUEIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"606.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3055296","no_inscrito":"NATHALIA DUARTE FERREIRA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"603.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7984876","no_inscrito":"ISIS DAYANE MAGNOS DA COSTA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"602.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1945103","no_inscrito":"TALYTA KATHLEEN AQUINO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"601.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4793853","no_inscrito":"ARTUR TOMAZ LOPES MITZCUN","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"600.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4313073","no_inscrito":"KARLA CELINA DE OLIVEIRA FERREIRA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"595.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8586336","no_inscrito":"ANA CAROLINA DE MIRANDA ANGELO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"592.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0453271","no_inscrito":"ANDRESSA DAYANA SAMPAIO MACIEL","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"590.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0246539","no_inscrito":"MARIANA DUARTE DA PENHA MASULLO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"600.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6042325","no_inscrito":"DIOGENES SILVA BARACHO DE MEDEIROS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"595.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4953614","no_inscrito":"BACHIR BECHARA MOURAD","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"593.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4332099","no_inscrito":"THALISSON BRENO DA SILVA SALES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"593.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4434166","no_inscrito":"MARCELO VIANA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"585.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1051528","no_inscrito":"ATILA AYALA DHIEGO SILVA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"579.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9330029","no_inscrito":"JOHNSTON EVANGELISTA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"578.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7813984","no_inscrito":"ANA KAROLINA MATIAS SIQUEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"619.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6585171","no_inscrito":"MARIA RAFAELLA MARQUES DE PAIVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"594.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9437277","no_inscrito":"DANIEL DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"588.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4272495","no_inscrito":"ALTIVANIO DE AZEVEDO SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"594.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5015279","no_inscrito":"LARISSA RADMILLA MANGABEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"586.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5853095","no_inscrito":"LORENA DE AZEREDO RAIMUNDO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"581.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5322685","no_inscrito":"LUCIANA VITAL DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"579.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1968618","no_inscrito":"HELOISA FRANCA DO NASCIMENTO SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"542.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4235879","no_inscrito":"LIVIA VICTORIA TAVARES BASILIO DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"516.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5833203","no_inscrito":"VOLNEI BUENO KANOPF JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"502.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5602656","no_inscrito":"ALEX RONALD ALEXANDRE DE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"440.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9619611","no_inscrito":"FABIANA VITORIA SILVA VITORINO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"505.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6284704","no_inscrito":"ALANNE MARIA SOUSA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"449.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4482077","no_inscrito":"THALITA RAYANE GOUVEIA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"556.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3392","no_mod_concorrencia":"Candidatos Candidatos Pessoa com Defici\u00eancia independentemente da sua condi\u00e7\u00e3o acad\u00eamica pr\u00e9via declarada (p\u00fablica ou privada)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2271291","no_inscrito":"ADNA ISABELA DA CRUZ SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"545.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3392","no_mod_concorrencia":"Candidatos Candidatos Pessoa com Defici\u00eancia independentemente da sua condi\u00e7\u00e3o acad\u00eamica pr\u00e9via declarada (p\u00fablica ou privada)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]