[{"co_inscricao_enem":"19****1939841","no_inscrito":"WESLLEY EUNATHAN FERNANDES LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"649.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5653919","no_inscrito":"JOYCE DAIANE DE LIMA NOGUEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"649.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6447501","no_inscrito":"MARIANA SALLES FRANCO TORRES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"634.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2668252","no_inscrito":"MAXWEL DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"629.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9197117","no_inscrito":"GABRIEL ANTONY DA SILVA RODRIGUES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"626.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4789604","no_inscrito":"LETICIA CORDEIRO DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"626.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7619126","no_inscrito":"LUIS EDUARDO ALVES LAGO FILHO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"623.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6309120","no_inscrito":"ANA ALICIA NASCIMENTO DOS SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"617.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3186227","no_inscrito":"LAIS SILVA DO VALE CORDEIRO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"616.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5526784","no_inscrito":"JORGE LUIS GALVAO DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"615.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1083697","no_inscrito":"EZEQUELY SILVA DE FREITAS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"612.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0297433","no_inscrito":"WESLEY GUILHERME DE LIRA DANTAS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"611.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5236855","no_inscrito":"FELIPE LUCAS DA SILVA LIMA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"606.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5567157","no_inscrito":"WILLIANE BATISTA DA SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"605.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1298362","no_inscrito":"BRUNO GABRIEL FLORENCIO DE SOUSA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"603.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9356006","no_inscrito":"BEATRIZ FREITAS MONTEIRO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"603.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0080362","no_inscrito":"DJALMA BARTOLOMEU DOS SANTOS NETO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"600.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4827766","no_inscrito":"LORENA GOMES DA COSTA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"596.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5050120","no_inscrito":"ADRIANO GONZAGA GOMES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"654.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6500552","no_inscrito":"GUSTAVO DE LIMA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"597.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4797178","no_inscrito":"VIVIANNY CAROLINE FELIX BEZERRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"578.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7637946","no_inscrito":"JOAO SILVA NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"614.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7421416","no_inscrito":"RITA DE CASSIA ANGELO DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"598.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6509597","no_inscrito":"LUCAS MOREIRA CANDIDO DE SOUSA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"586.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3271946","no_inscrito":"EDUARDO CARDOSO DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"583.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9568743","no_inscrito":"DOMINGOS FRANCISCO DA CRUZ NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"617.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3671952","no_inscrito":"ARTHUR MANOEL DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"614.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0298872","no_inscrito":"SHEILA PRICILA MARQUES CABRAL DE SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"589.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6692393","no_inscrito":"MATHEUS MEIRELES BEZERRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"606.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9850164","no_inscrito":"MICHELLY MEDEIROS TEODORO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"599.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5274322","no_inscrito":"DEBORAH CRISTINA DO NASCIMENTO ARAUJO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"578.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5319204","no_inscrito":"PAULA VIRGINIA MELO AFONSO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"572.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8012527","no_inscrito":"GILEALDO PATRICIO DE OLIVEIRA FILHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"505.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0384252","no_inscrito":"JALLYSON SOARES GOMES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"496.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3274128","no_inscrito":"QUEIROZ DANTAS DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"496.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1786107","no_inscrito":"MACIO BARBOSA DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"480.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2874601","no_inscrito":"EDUARDO FERNANDES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"494.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3763060","no_inscrito":"DAMIAO HELENO DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"480.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1247265","no_inscrito":"AIRTON RODOLFO NASCIMENTO FERREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"550.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3392","no_mod_concorrencia":"Candidatos Candidatos Pessoa com Defici\u00eancia independentemente da sua condi\u00e7\u00e3o acad\u00eamica pr\u00e9via declarada (p\u00fablica ou privada)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3355529","no_inscrito":"NELSON DA SILVA SOARES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"519.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3392","no_mod_concorrencia":"Candidatos Candidatos Pessoa com Defici\u00eancia independentemente da sua condi\u00e7\u00e3o acad\u00eamica pr\u00e9via declarada (p\u00fablica ou privada)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]