[{"co_inscricao_enem":"19****2763861","no_inscrito":"JOSE ROBERTO MENDONZA CORREIA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"750.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3246367","no_inscrito":"MARIA JULIA ARRUDA GOIS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"742.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1252221","no_inscrito":"ANNA CLARA SILVA E PEREIRA LIMA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"733.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0389327","no_inscrito":"LUANA DAMASCENO COSTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"729.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8602289","no_inscrito":"NATALIA ESTEPHANY DE OLIVEIRA INACIO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"728.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5089504","no_inscrito":"RAISSA PLACIDO ALVES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"727.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9503959","no_inscrito":"CAIO CESAR SARAIVA FURTADO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"726.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7665729","no_inscrito":"ANNA CATHARINA RUFINO LEONCIO CAVALCANTE DE ARAUJO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"725.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8531847","no_inscrito":"LAIS HELENA FERNANDES TAVARES DE FARIAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"725.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8290840","no_inscrito":"LUIZA CORDEIRO DE ARAUJO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"721.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3191641","no_inscrito":"ANA GABRIELA BARBOSA CALDEIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"720.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0312620","no_inscrito":"ARTUR TARGINO GOMES","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"719.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6502535","no_inscrito":"RAFAEL FELIPE VELOSO MAGALHAES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"718.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2885560","no_inscrito":"FERNANDA CARVALHO FUSCALDI","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"718.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6910247","no_inscrito":"RAISSA TRINDADE DE MESQUITA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"718.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2899760","no_inscrito":"RENATA ALMEIDA ROMANHOLY FERREIRA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"717.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9868883","no_inscrito":"FRANCIELLE DE CASSIA DA SILVA SALES","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"715.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1985529","no_inscrito":"MARCELLY MARIA GOMES DE ALMEIDA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"714.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7291087","no_inscrito":"FERNANDA CAROLINE ALVES BEZERRA DE MELO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"713.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2369531","no_inscrito":"LETICIA DE PADUA PINHEIRO D AZEVEDO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"713.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6692963","no_inscrito":"GABRIEL MAIA DE ALBUQUERQUE","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"712.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6855814","no_inscrito":"BARBARA BATISTA LINS","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"710.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8382732","no_inscrito":"JULIANNE FERREIRA FREIRE","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"710.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0304538","no_inscrito":"ARYEL SANTIAGO FACANHA","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"709.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0667967","no_inscrito":"LARISSA AIMI CASSINO","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"708.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9994721","no_inscrito":"LEONOR ANTUNES EVARISTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"712.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0563929","no_inscrito":"LAYS TAYANNE PEREIRA DE LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"711.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7138675","no_inscrito":"FILIPE WALLACE COSTA MAMEDE PASSOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"695.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6721887","no_inscrito":"ICARO MARCOS DA SILVA TASSO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"687.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5375871","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DINIZ DE MEDEIROS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"684.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5148290","no_inscrito":"RABECHE KEISE DA SILVA ARRUDA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"679.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7727560","no_inscrito":"CAMYLA FERNANDES FERREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"675.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2083882","no_inscrito":"LARA NICOLLE DA CRUZ DOS SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"674.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0206792","no_inscrito":"ANA PAULA SOARES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"674.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2956031","no_inscrito":"KATRINE TORRES DOS SANTOS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"672.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0439204","no_inscrito":"LUCAS ALVES MAIA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"672.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4564972","no_inscrito":"ALESSANDRA LIMA FRANCA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"669.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1320271","no_inscrito":"LARA LAISE DOS SANTOS ASSUNCAO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"668.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7428486","no_inscrito":"RENO DOS SANTOS BECKENKAMP","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"667.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1813936","no_inscrito":"NAYRA CECILIA BESERRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"663.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8587116","no_inscrito":"MATEUS CARVALHO MACIEL MARQUES","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"663.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7206249","no_inscrito":"MELYSSA MARIA VIRGOLINO CHAVES","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"661.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3767768","no_inscrito":"RENATA DA SILVA SOARES","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"661.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4568009","no_inscrito":"ANDRESSA DOS SANTOS BATISTA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"658.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1046975","no_inscrito":"REBECA PATRICIA CASTRO GUEDES","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"654.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5218430","no_inscrito":"JARDEL NUNES CAVALCANTE","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"654.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2486208","no_inscrito":"JOHANA KYVIA CHAVES BRITO","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"653.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2307606","no_inscrito":"EMMANUEL SANTANA PACHECO DA SILVA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"651.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3528527","no_inscrito":"MARIANA ARAUJO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"651.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2215157","no_inscrito":"DEBORAH MARIA ALVES DE FARIAS","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"650.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]