[{"co_inscricao_enem":"19****4362635","no_inscrito":"MILLENA MARIA NOGUEIRA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"735.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3001416","no_inscrito":"LIAT PEROLA VENTURAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"732.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3280461","no_inscrito":"ANA RAQUEL SOUZA DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"714.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0176193","no_inscrito":"CARLA EVANGELISTA BESERRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"700.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7685228","no_inscrito":"MARCELLY DA SILVEIRA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"700.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1975332","no_inscrito":"ANNA LUIZA SILVA MARINHO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"699.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1688004","no_inscrito":"ANA LYDIA FERREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"696.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9579684","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE ARCANJO CAVALCANTE","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"690.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4930205","no_inscrito":"RALINE DE CASTRO DANTAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"689.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2175880","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE BARBOSA FORMIGA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"688.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6613577","no_inscrito":"JOAO ALFREDO DE SOUZA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"685.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0566233","no_inscrito":"EDUARDA COSTA LIMA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"684.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0687054","no_inscrito":"MARIANA LUNA DE SALES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"682.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8384407","no_inscrito":"ELLEN KATLLYN DE SOUSA FILGUEIRA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"678.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4053972","no_inscrito":"STEPHANIE DE PAULA GALVAO MADRUGA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"678.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0807143","no_inscrito":"YURY FERREIRA SANTOS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"677.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5301131","no_inscrito":"CATARINA VITORIA DE ARAUJO FARIAS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"677.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3068696","no_inscrito":"JESSIKA BRENNA NUNES LIMA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"675.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1987356","no_inscrito":"WASHLEY PHYAMA DE JESUS MARINHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"705.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2041199","no_inscrito":"LAURA CECILIA DO NASCIMENTO FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"702.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6608322","no_inscrito":"LUMA GABRIELY DE OLIVEIRA SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"687.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7846319","no_inscrito":"JOSE NILDOMARQUE DA SILVA JUNIOR","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"673.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4103209","no_inscrito":"MARTA ROCHA CAVALCANTI","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"672.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7498517","no_inscrito":"MARCIEL LEAL MOURA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"671.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3468508","no_inscrito":"MARIA LORENNA PESSOA FONSECA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"668.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8292448","no_inscrito":"FERNANDO CEZAR SOUZA SANTOS FILHO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"665.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7426205","no_inscrito":"ARTHUR GABRIEL CORREA DE FARIAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"662.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5074708","no_inscrito":"LUANA DA SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"660.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0428917","no_inscrito":"JOERICA APARECIDA NASCIMENTO RODRIGUES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"657.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4764883","no_inscrito":"LUANE SILVA CARVALHO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"656.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0483963","no_inscrito":"KALINI MORAIS DE SOUZA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"653.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8475062","no_inscrito":"NAELLY LAYS MONTEIRO FLORENCIO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"651.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2433632","no_inscrito":"GABRIELLY SANTANA CARDOSO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"649.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3348601","no_inscrito":"LETICIA MEDEIROS DOS SANTOS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"648.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0846174","no_inscrito":"CARLOS ARTHUR DA SILVA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"645.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0649215","no_inscrito":"GILSON PEREIRA GUIMARAES","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"645.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]