[{"co_inscricao_enem":"19****0920976","no_inscrito":"LAYSSA CAROLINE MACIEL CARVALLO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"883.75","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****6562265","no_inscrito":"MARIA KLARA OTAKE HAMOY","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"865.97","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****3363166","no_inscrito":"CELINY MONTEIRO DE ALMEIDA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"853.70","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****4246343","no_inscrito":"LIS VITORIA NASCIMENTO BARRETO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"852.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****7757335","no_inscrito":"PAULO HENRIQUE DA SILVA BRILHANTE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"850.03","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****2942556","no_inscrito":"MAICON RODRIGO SANTIAGO DONZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"849.60","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****1224204","no_inscrito":"STELLEN LOHANA MONTEIRO RIBEIRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"849.41","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****1656837","no_inscrito":"JOAO VICTOR COSTA BRAGANCA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"848.88","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****0248069","no_inscrito":"LUCCAS PEREIRA SALES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"848.74","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****6107826","no_inscrito":"ANA CLARA PARENTE GOES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"848.18","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****1579435","no_inscrito":"LUIG MATIAS BARREIROS PIRES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"840.29","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****4239841","no_inscrito":"JOAO GUILHERME REBELO RIBEIRO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"835.39","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****5472789","no_inscrito":"MARCELA KARINE ALMEIDA MAFRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"670.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7330569","no_inscrito":"GIOVANNA BARBOZA MONTEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"703.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1060921","no_inscrito":"ELIELTON MARCAL TRINDADE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"689.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6206822","no_inscrito":"JOAO PEDRO DE AMORIM RODRIGUES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"678.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9491351","no_inscrito":"JEAN CARLOS DIAS CONCEICAO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"673.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4487184","no_inscrito":"LUCIANO FERREIRA LIMA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"669.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3052753","no_inscrito":"MARCIA LETICIA DO VALE TORRES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"713.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6822576","no_inscrito":"DYEGO SAMUEL FAUSTINO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"692.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7295178","no_inscrito":"ISADORA REGINA FREITAS RODRIGUES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"683.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5293788","no_inscrito":"YARCEY JOAO PIMENTEL GOMES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"679.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3507321","no_inscrito":"EDUARDO SACRAMENTO MARTINS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"673.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9119721","no_inscrito":"RAFAEL GOMES OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"621.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3280548","no_inscrito":"THAYSE RODRIGUES GOMES DA COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"591.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]