[{"co_inscricao_enem":"19****9016899","no_inscrito":"JOYCE KAROLINY FERREIRA COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"717.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5135161","no_inscrito":"RONALD MARCELINO DA SILVA ALMEIDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"710.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0529637","no_inscrito":"DANIELLA MOURA BARBOSA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"681.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2136680","no_inscrito":"ARON BARROS VIRGOLINO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"663.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9941148","no_inscrito":"HELEN BETANIA LOBATO RODRIGUES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"660.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2522693","no_inscrito":"ESTEPHANY VICTORIA OLIVEIRA PINHEIRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"653.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4044080","no_inscrito":"JOSE MATEUS RIBEIRO SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"646.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0999024","no_inscrito":"TARCISIO GUERREIRO NOBRE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"666.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0242830","no_inscrito":"MARIO MARCOS MOREIRA DA CONCEICAO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"665.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2433741","no_inscrito":"LUCAS SOUSA CARVALHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"662.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9305971","no_inscrito":"JEAN ALEX VAZ YARIWAKE JUNIOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"710.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3415","no_mod_concorrencia":"A11 - Candidatos  que tenham cursado integralmente o  ensino  m\u00e9dio  em  escolas  localizadas  na  regi\u00e3o de   abrang\u00eancia   do   IFPA   campus   Castanhal,   conforme   Resolu\u00e7\u00e3o   n\u00b0   111,   de   19\/08\/2015 CONSUP,  nos  munic\u00edpios  de:  Aurora  do  Par\u00e1,  Bujaru, Castanhal,  Conc\u00f3rdia  do  Par\u00e1,  Curu\u00e7\u00e1, Igarap\u00e9-A\u00e7u, Inhangapi, Ipixina do Par\u00e1, Irituia, Magalh\u00e3es Barata, M\u00e3e do Rio, Marapanim, Santa Isabel do Par\u00e1, Santa Maria do Par\u00e1, S\u00e3o Domingos do Capim, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta, S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1, Terra Alta e Tom\u00e9-A\u00e7u.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2625397","no_inscrito":"THYELE CHAVES DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"706.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3415","no_mod_concorrencia":"A11 - Candidatos  que tenham cursado integralmente o  ensino  m\u00e9dio  em  escolas  localizadas  na  regi\u00e3o de   abrang\u00eancia   do   IFPA   campus   Castanhal,   conforme   Resolu\u00e7\u00e3o   n\u00b0   111,   de   19\/08\/2015 CONSUP,  nos  munic\u00edpios  de:  Aurora  do  Par\u00e1,  Bujaru, Castanhal,  Conc\u00f3rdia  do  Par\u00e1,  Curu\u00e7\u00e1, Igarap\u00e9-A\u00e7u, Inhangapi, Ipixina do Par\u00e1, Irituia, Magalh\u00e3es Barata, M\u00e3e do Rio, Marapanim, Santa Isabel do Par\u00e1, Santa Maria do Par\u00e1, S\u00e3o Domingos do Capim, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta, S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1, Terra Alta e Tom\u00e9-A\u00e7u.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9589572","no_inscrito":"MATHEUS ROSARIO DE NORONHA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"647.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3416","no_mod_concorrencia":"A10 - Candidatos egressos de cursos t\u00e9cnicos na \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o aliment\u00edcia (Agroind\u00fastria, Alimentos) constantes no Cat\u00e1logo Nacional de Cursos T\u00e9cnicos vigente e que tenham cursado integralmente seus cursos em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino federal ou estadual da regi\u00e3o norte do pa\u00eds.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0897065","no_inscrito":"EDGARDI SILVA CONTENTE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"617.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3416","no_mod_concorrencia":"A10 - Candidatos egressos de cursos t\u00e9cnicos na \u00e1rea de produ\u00e7\u00e3o aliment\u00edcia (Agroind\u00fastria, Alimentos) constantes no Cat\u00e1logo Nacional de Cursos T\u00e9cnicos vigente e que tenham cursado integralmente seus cursos em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino federal ou estadual da regi\u00e3o norte do pa\u00eds.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]