[{"co_inscricao_enem":"19****7898140","no_inscrito":"RODRIGO VALES NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"620.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2265937","no_inscrito":"MARIANA LAURA RABELO FIGUEIREDO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"614.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2214363","no_inscrito":"MATTHEUS HENRIQUE RIBEIRO SOARES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"612.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0966114","no_inscrito":"EMILY DE CASSIA SOUZA DE ALMEIDA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"609.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9352993","no_inscrito":"RAYLLANE GABRIELLE DA SILVA BORGES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"608.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0160492","no_inscrito":"PEDRO LUCAS BALIEIRO SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"599.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2471747","no_inscrito":"VITOR EMANUEL CARMO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"614.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3732736","no_inscrito":"BENEDITO RODRIGUES DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"611.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9449411","no_inscrito":"ROBERTA PINHEIRO DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"597.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3353419","no_inscrito":"AVA LORENA MONTEIRO COSTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"594.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8482666","no_inscrito":"FABRICIO JULIO CORREA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"579.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2023548","no_inscrito":"HEIBE BARREIROS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"606.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6614254","no_inscrito":"JOAO VICTOR DA SILVA SANCHES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"604.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3586291","no_inscrito":"ANTONIO ARAUJO DA COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"604.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1360190","no_inscrito":"AGNALDO VITOR DE JESUS LOBATO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"598.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4754670","no_inscrito":"SYANNE MANUELLE DOS SANTOS FARIAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"588.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3409","no_mod_concorrencia":"A1 - Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino e sejam aquicultores ou pescadores ou agricultores familiar ou seus filhos, cuja atividade principal atual provenha da aquicultura ou da pesca ou da agricultura na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9193672","no_inscrito":"REGIANE MICHELLE PINTO FREITAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"586.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3409","no_mod_concorrencia":"A1 - Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino e sejam aquicultores ou pescadores ou agricultores familiar ou seus filhos, cuja atividade principal atual provenha da aquicultura ou da pesca ou da agricultura na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6696021","no_inscrito":"NAZARENO VALENTE CUNHA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"574.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3409","no_mod_concorrencia":"A1 - Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino e sejam aquicultores ou pescadores ou agricultores familiar ou seus filhos, cuja atividade principal atual provenha da aquicultura ou da pesca ou da agricultura na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1239890","no_inscrito":"AIDA LUISA DE SOUSA QUARESMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"573.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3409","no_mod_concorrencia":"A1 - Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino e sejam aquicultores ou pescadores ou agricultores familiar ou seus filhos, cuja atividade principal atual provenha da aquicultura ou da pesca ou da agricultura na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3243101","no_inscrito":"NATHALIA LADISLAU PEREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"571.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3409","no_mod_concorrencia":"A1 - Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino e sejam aquicultores ou pescadores ou agricultores familiar ou seus filhos, cuja atividade principal atual provenha da aquicultura ou da pesca ou da agricultura na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]