[{"co_inscricao_enem":"19****5313868","no_inscrito":"ALINE NASCIMENTO SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"708.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1486227","no_inscrito":"GABRIELA MAIA DA COSTA BOULHOSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"669.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8926335","no_inscrito":"NADJANARA NEVES MARCAL","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"634.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2082346","no_inscrito":"CICERO JESSE ALMEIDA CARNEIRO RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"634.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9771036","no_inscrito":"GABRIEL BESERRA DAS NEVES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"631.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7001770","no_inscrito":"EDINELSON SANTOS DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"626.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0611942","no_inscrito":"ARTHUR DO NASCIMENTO NORONHA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"643.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2550140","no_inscrito":"ARNON FERNANDO RAMOS PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"643.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0513466","no_inscrito":"RADJA FERREIRA CORREA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"642.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0275228","no_inscrito":"AMYR DE OLIVEIRA INDEQUI","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"637.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1416378","no_inscrito":"ELIDIANE DE CARVALHO RIBEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"611.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3409","no_mod_concorrencia":"A1 - Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino e sejam aquicultores ou pescadores ou agricultores familiar ou seus filhos, cuja atividade principal atual provenha da aquicultura ou da pesca ou da agricultura na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6040766","no_inscrito":"LARISSA OLIVEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"583.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3409","no_mod_concorrencia":"A1 - Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino e sejam aquicultores ou pescadores ou agricultores familiar ou seus filhos, cuja atividade principal atual provenha da aquicultura ou da pesca ou da agricultura na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7287975","no_inscrito":"AMANDA DA SILVA CORDOVIL","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"580.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3409","no_mod_concorrencia":"A1 - Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino e sejam aquicultores ou pescadores ou agricultores familiar ou seus filhos, cuja atividade principal atual provenha da aquicultura ou da pesca ou da agricultura na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3917027","no_inscrito":"EDUARDO JOSE MARTINS DE AGUIAR NETO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"578.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3409","no_mod_concorrencia":"A1 - Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino e sejam aquicultores ou pescadores ou agricultores familiar ou seus filhos, cuja atividade principal atual provenha da aquicultura ou da pesca ou da agricultura na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1072789","no_inscrito":"CLARA OLIVEIRA PAIVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"635.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3410","no_mod_concorrencia":"A2 - Candidatos egressos de cursos t\u00e9cnicos das \u00e1reas de ci\u00eancias agr\u00e1rias ou ambiental, e que tenham cursado integralmente seus cursos em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ensino, federal ou estadual na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2481260","no_inscrito":"HILDA DO SOCORRO TRINDADE DE LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"615.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3410","no_mod_concorrencia":"A2 - Candidatos egressos de cursos t\u00e9cnicos das \u00e1reas de ci\u00eancias agr\u00e1rias ou ambiental, e que tenham cursado integralmente seus cursos em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ensino, federal ou estadual na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]