[{"co_inscricao_enem":"19****3976845","no_inscrito":"VINICIUS ELESBAO DE OLIVEIRA NOLETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"812.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3189823","no_inscrito":"GEOVANA YAMAGUTI MENDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"808.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2289335","no_inscrito":"DAVI SHUNJI YAHIRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"808.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5454569","no_inscrito":"JULIA SALES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"808.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2990975","no_inscrito":"RAFAEL TERRA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"807.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5683894","no_inscrito":"VINICIUS NOGUEIRA CORDEIRO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"807.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9829234","no_inscrito":"YANKA TAMASHIRO RIBEIRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"806.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7677033","no_inscrito":"GEAN LUCCA CALIANI JULIANI","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"806.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4563636","no_inscrito":"JOAO FELIPE TERRIBILE TEOFILO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"806.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2665500","no_inscrito":"BRUNO OLIVEIRA BARBOSA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"805.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0634171","no_inscrito":"LEANDRO POSZTBIEGEL SANTOS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"805.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6962691","no_inscrito":"MARIANA YURI ARRUDA NAKAZATO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"805.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7791356","no_inscrito":"PATRICIA TORRES BRANDAO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"805.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2182821","no_inscrito":"LUIZ GUILHERME AMARAL MORISSON","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"805.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3178113","no_inscrito":"STELLA HISSAMI KORIN","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"805.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1230896","no_inscrito":"THIAGO SOUSA DE MORAES","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"804.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5793316","no_inscrito":"MATHEUS MAULER MEGIOLARO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"804.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1009480","no_inscrito":"FRANCIMAR DE ARAUJO MEDEIROS FILHO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"804.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7006498","no_inscrito":"SELTON NUNES KURMANN","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"804.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4513249","no_inscrito":"DANIELA FURTADO NUNES","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"804.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3899344","no_inscrito":"SUELY LYE YUHARA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"803.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7525362","no_inscrito":"ALEXANDRE YAMADA FUJIMURA JUNIOR","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"803.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9867481","no_inscrito":"ANNA CRISTINA DE LIMA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"803.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8412499","no_inscrito":"THIAGO MENEGHINI KOBORI","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"803.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0946730","no_inscrito":"GABRIEL BORGES MARTINS","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"803.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2371434","no_inscrito":"JULIA ALBERTINI AYACH","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"803.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6456779","no_inscrito":"FELIPE ASAF BORGES MILLARD","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"802.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8411222","no_inscrito":"ALICE RAPHAELA CAMARA LIMAS","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"802.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4374491","no_inscrito":"NICOLY VICTORIA GARRETT MARINHO","nu_classificacao":"29","nu_nota_candidato":"802.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5894556","no_inscrito":"GUILHERME FERNANDES BARBOSA","nu_classificacao":"30","nu_nota_candidato":"802.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6408562","no_inscrito":"BRUNO MASSAYUKI MAKIMOTO MONTEIRO","nu_classificacao":"31","nu_nota_candidato":"801.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1996155","no_inscrito":"CAIO DA ROCHA MONNERAT","nu_classificacao":"32","nu_nota_candidato":"801.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3793341","no_inscrito":"JULIA RIBEIRO RODA","nu_classificacao":"33","nu_nota_candidato":"801.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1036034","no_inscrito":"JOAO VITOR OLIVEIRA VELOZO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"740.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3587687","no_inscrito":"REGEANE OLIVEIRA SUARES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"726.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1027383","no_inscrito":"NATHANY ABREU BARBOSA COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"723.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2177225","no_inscrito":"LUIS CARLOS LOYOLA VIEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"721.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1289688","no_inscrito":"ADRIANE CAROLINE SOUSA DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"719.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5896294","no_inscrito":"MARIA BEATRIZ GARCIA KIMURA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"786.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7385736","no_inscrito":"GUILHERME SOLER CORREA DE JESUS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"764.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6259680","no_inscrito":"RONAN MARQUES TEIXEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"757.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1092464","no_inscrito":"TASSIANA LISBOA VIEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"757.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3307581","no_inscrito":"VITORIA ANDRADE LOPES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"756.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3926848","no_inscrito":"JADE LUIZA DAVID PEDROSA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"756.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1730429","no_inscrito":"NATANAEL DOS SANTOS DE ARAUJO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"756.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1288568","no_inscrito":"ADRIANO HENRIQUE GOMES MENEZES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"754.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8890066","no_inscrito":"LUIS PAULO SOARES PEDROSA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"753.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8814908","no_inscrito":"LUCAS MOTA DOS SANTOS FERMIANO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"753.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]