[{"co_inscricao_enem":"19****0988471","no_inscrito":"JULLYANDER SADY DE SOUZA NUNES VARGAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"673.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5939619","no_inscrito":"ANA FLAVIA TRENTIN","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"662.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2386164","no_inscrito":"EDUARDO RIBEIRO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"659.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8577426","no_inscrito":"CAMILA SANTOS LIST","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"650.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6788120","no_inscrito":"FERNANDA ANDRADE SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"646.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6828314","no_inscrito":"GIOVANNA MENDES GOMES DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"639.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9159487","no_inscrito":"POLIANA DE JESUS DEMICO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"632.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3111941","no_inscrito":"JOSE PAULO ALCANTARA SOUZA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"630.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6164639","no_inscrito":"DIANE MARIA BORGES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"625.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6058781","no_inscrito":"CAMILA RODRIGUES SANTANA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"621.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1905853","no_inscrito":"TALITA LEWANDOWSKI","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"617.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2629278","no_inscrito":"GUSTAVO MACHADO DA SILVA CARVALHO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"616.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3566713","no_inscrito":"JOAO VITOR DA SILVA LIMA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"614.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9723716","no_inscrito":"MARCOS VINICIUS DURAIS FERNANDES","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"612.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3774863","no_inscrito":"LUIZ MIGUEL LOPES CANEDO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"606.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7978948","no_inscrito":"LAURA VITORIA QUEIROZ CRUZ","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"606.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0075522","no_inscrito":"LUIZ ROBERTO DA SILVA MELO JUNIOR","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"595.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3297055","no_inscrito":"RUBIA CARLAS PRATA GOMES LOURES DOS ANJOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"601.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0953310","no_inscrito":"MARIA EDUARDA OLIVEIRA FREITAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"571.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0320940","no_inscrito":"MOALISON DA SILVA OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"568.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3304777","no_inscrito":"GABRIEL SOUZA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"560.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0470149","no_inscrito":"MATHEUS VINICIUS MARTINS CAETANO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"554.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]