[{"co_inscricao_enem":"19****9033334","no_inscrito":"REBECA ARAUJO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"646.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5902165","no_inscrito":"CARLOS MANOEL DE FARIAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"640.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2140615","no_inscrito":"IGOR GOMES BARBOSA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"622.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4224338","no_inscrito":"MINAMAR LEITE COSTA JUNIOR","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"621.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2442872","no_inscrito":"DERALDO FRANCISCO DOS SANTOS NETO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"620.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9410486","no_inscrito":"WILLIAN CLAYTON CABRAL","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"617.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5986792","no_inscrito":"SHIRLEY GEOVANE FERREIRA TAVARES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"613.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0953328","no_inscrito":"LUCAS OVELAR LEME","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"611.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2418122","no_inscrito":"CLAUDEMIR FERREIRA VARGAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"608.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2673144","no_inscrito":"CLAUDIA DE SALES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"608.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1261954","no_inscrito":"DEBORA DE OLIVEIRA ANDRADE","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"605.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8829778","no_inscrito":"ANDREA DE LIMA MONTEIRO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"604.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4116037","no_inscrito":"LEANDRO DE SOUZA DUARTE","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"604.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2525117","no_inscrito":"JEZE AGNER DE OLIVEIRA VILELA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"602.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3303418","no_inscrito":"FERNANDA MENEZES BARBOSA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"601.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5212371","no_inscrito":"BRUNO ARIEL DINIZ DA SILVA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"597.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9307124","no_inscrito":"JOAO GABRIEL DE ARAUJO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"596.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6932954","no_inscrito":"GILSON COELHO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"595.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5462097","no_inscrito":"YAN HERRADON MERES","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"594.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3178556","no_inscrito":"DIOGO ALVARES ELOE PEREIRA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"593.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5865303","no_inscrito":"EVELLYSE MICHELLE DE SOUZA MORAES","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"592.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4318866","no_inscrito":"GUILHERME FRANCISCO CAMARGO LINS","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"591.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4006528","no_inscrito":"LUCAS IOSHIO MENDES SUZUKI","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"588.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4989863","no_inscrito":"BRUNO NERES DE MORAES MATOSO","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"587.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8793926","no_inscrito":"BRUNA STEFANY SOUZA LOPES","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"586.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8639263","no_inscrito":"HEVERTON WILLIAN HEREDIA DOS REIS","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"585.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6931581","no_inscrito":"GABRIEL HENRIQUE DE MELO RODRIGUES","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"584.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4953250","no_inscrito":"MILENA ALBERTINI DA SILVA","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"583.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3721002","no_inscrito":"GUSTAVO ALCANTARA PAIN","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"563.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2809938","no_inscrito":"JARDEL PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"503.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7110295","no_inscrito":"ESTER TORRES POQUIVIQUI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"493.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6737303","no_inscrito":"VALERIA LARA AURELIANO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"490.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8016690","no_inscrito":"WAGNER PEREIRA DE JESUS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"593.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4263609","no_inscrito":"ELIS LOHAINE VIEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"574.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0268028","no_inscrito":"JONAS RICARDO SILVA DA CRUZ","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"572.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0894050","no_inscrito":"SUELI OLIVEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"570.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4717712","no_inscrito":"LARISSA CARVALHO LARICA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"568.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2496657","no_inscrito":"ANA LUCIA FELIX DA SILVA VILELA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"568.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4591346","no_inscrito":"AMANDA SOUZA CAMARGO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"566.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5671264","no_inscrito":"IGOR MATOS DOS SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"564.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]