[{"co_inscricao_enem":"19****8042811","no_inscrito":"MARIA JULIA XAVIER MABONI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"687.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7790719","no_inscrito":"ULISSES TRINDADE DE MARCHI","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"682.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0537836","no_inscrito":"GABRIELA MARIANO GARCIA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"673.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9780092","no_inscrito":"MATHEUS ASSIS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"666.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8503166","no_inscrito":"GABRIEL ROBERTO ALVES COELHO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"657.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6664212","no_inscrito":"ISADORA LIMA HOCK","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"650.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3668260","no_inscrito":"GIOVANE FELIX DE LIMA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"647.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3269878","no_inscrito":"FERNANDA SAYURI OMINE ROCHA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"644.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1798061","no_inscrito":"BRENDA ROSTANIA CARVALHO SANTOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"642.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4972455","no_inscrito":"GABRIEL SIQUEIRA CORREA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"642.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5092318","no_inscrito":"GABRIEL MESQUITA DE ALMEIDA MENDES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"641.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0626248","no_inscrito":"INAYA BORBA MARTINI","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"641.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9525931","no_inscrito":"LAURA LOPES NUNES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"637.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2893431","no_inscrito":"MICHELE TIEMI IMAZAKI","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"634.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5004065","no_inscrito":"TAINARA ALVES DE MENESES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"630.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9022059","no_inscrito":"GABRIEL CARDOSO OLIVEIRA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"629.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7276812","no_inscrito":"LUISA SCALISE DE ALMEIDA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"626.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1778167","no_inscrito":"KELVIN MAIDANA RICARDES","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"618.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2817448","no_inscrito":"GEOVANA BARROS DE SOUZA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"615.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7661108","no_inscrito":"MARIA EDUARDA VALERIO CARRAPATEIRA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"614.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5651998","no_inscrito":"JULIA ZANICHELLI GISOLDI","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"614.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1185605","no_inscrito":"MARIA GABRIELA ZIBETTI NOVAK","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"612.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0532367","no_inscrito":"RUDHA ENOC LISSONI GONCALVES","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"612.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9574461","no_inscrito":"SAMIRA TRINDADE MORALES","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"612.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7968941","no_inscrito":"FERNANDA AQUINO DA SILVA","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"611.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5968594","no_inscrito":"MAIARA HELEN PEREIRA RIBEIRO","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"610.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7352284","no_inscrito":"BRENDA GARCIA FERREIRA","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"606.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3915242","no_inscrito":"LETICIA MARQUES VILLA NOVA","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"605.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2044919","no_inscrito":"CAMILA VERON COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"538.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1249867","no_inscrito":"FRANCISMARI RIBEIRO FRANCISCO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"525.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7718205","no_inscrito":"QUITERIA BEZERRA DE ARAUJO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"517.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6020696","no_inscrito":"RONALDO OZORIO DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"452.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8910906","no_inscrito":"YASMIN CAMILLE BENIGNO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"606.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8174365","no_inscrito":"JAIR ORTELLADO DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"585.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1929022","no_inscrito":"TAIS GABRIELA DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"582.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6479672","no_inscrito":"JOSE MARCOS PORTO ANGELOZI","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"572.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7273714","no_inscrito":"IRIS ISIS ROWENA CAMPOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"564.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7198586","no_inscrito":"ANTONIO NALBERT GOMES DE BRITO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"564.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8755073","no_inscrito":"THAINA XAVIER DE ANDRADE","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"563.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8099136","no_inscrito":"FREDERICO OLIVEIRA CANHETE","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"563.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]