[{"co_inscricao_enem":"19****0330180","no_inscrito":"AMANDA SILVEIRA CUSTODIO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"731.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2564315","no_inscrito":"JESSICA THAIS LEMOS BATISTA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"730.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9035541","no_inscrito":"MARIANA LIE MORIKAWA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"720.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6399142","no_inscrito":"MATHEUS NEVES LIMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"716.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7576658","no_inscrito":"CAROLINA DOS SANTOS GIBELLI","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"712.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0297544","no_inscrito":"BRUNA CERANTO SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"711.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7955322","no_inscrito":"ISADORA LAIS DE SOUZA CRUZ","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"703.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3269763","no_inscrito":"JOAO VITOR WILSON HALL","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"703.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5156107","no_inscrito":"BEATRIZ VIEIRA BOMFIM MOSCOVITS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"700.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1062390","no_inscrito":"LETICIA ALESSANDRA DE SOUZA CAMPOS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"699.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4390562","no_inscrito":"BEATRIZ DOS SANTOS SIMOES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"699.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9530604","no_inscrito":"AMANDA CABRAL SILVA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"694.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1753937","no_inscrito":"ELISA AMARAL NAKATA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"694.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9923922","no_inscrito":"PATRICIA RIBEIRO TRINDADE","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"693.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6831348","no_inscrito":"GABRYELA RODRIGUES PIRES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"692.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0310337","no_inscrito":"SUELLEN MACHADO DE PAULA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"692.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1063234","no_inscrito":"MONIQUE LAU MARQUES","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"691.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3063996","no_inscrito":"MARIANA PORTUGAL CARAMELO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"691.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0150792","no_inscrito":"AMABILLY ALVES PEREIRA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"690.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7548958","no_inscrito":"ANA CLARA COBIANCHI","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"689.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2961651","no_inscrito":"MARIA BEATRIZ SALOMONI DE SOUZA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"688.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8017433","no_inscrito":"KETLE DOS SANTOS","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"687.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6582143","no_inscrito":"GIOVANA BELL ROCHA RAMOS","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"687.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8181702","no_inscrito":"GABRIELA DE ALMEIDA GUANAES DOMINGUES","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"687.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4950544","no_inscrito":"MARCO ANTONIO BERRO DE FIGUEIREDO","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"686.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4047731","no_inscrito":"BIANCA BARCELA VASCONCELOS","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"686.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5814497","no_inscrito":"MARIANA CELINA BRITTO","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"685.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7348777","no_inscrito":"VINICIUS CESAR QUEIROZ FIGUEIREDO DE LIMA","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"685.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1189961","no_inscrito":"SARA PEREIRA SANTOS","nu_classificacao":"29","nu_nota_candidato":"685.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7038628","no_inscrito":"CAROLINA ERRAN LENIS","nu_classificacao":"30","nu_nota_candidato":"685.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2361811","no_inscrito":"LUISA PEREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"31","nu_nota_candidato":"683.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5472320","no_inscrito":"GABRIELA ALVES DA SILVA","nu_classificacao":"32","nu_nota_candidato":"683.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0683358","no_inscrito":"FRANCIELLY DE FATIMA ARAUJO DA SILVA","nu_classificacao":"33","nu_nota_candidato":"681.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2084801","no_inscrito":"ELIZANDRA FRANCIELE FERNANDES DA SILVA","nu_classificacao":"34","nu_nota_candidato":"681.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4952173","no_inscrito":"MARIA VITORIA PINA DA COSTA","nu_classificacao":"35","nu_nota_candidato":"681.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4088440","no_inscrito":"BRUNA LICARIAO ALVES DE MENEZES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"638.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2948351","no_inscrito":"IANDRA VITORIA SILVA VITAL","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"568.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3368020","no_inscrito":"CLEISON RAMIRES LEMES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"562.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7257869","no_inscrito":"EDUARDO BATISTA CABREIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"541.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9525026","no_inscrito":"ZEDEQUIAS FELICIANO AQUINO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"528.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6956164","no_inscrito":"VANESSA SILVA FIORI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"714.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8445030","no_inscrito":"INGRID ISABELLY DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"679.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5729642","no_inscrito":"GABRIEL DA SILVA FARIAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"672.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7586691","no_inscrito":"KETHLIN RODRIGUES DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"659.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0264503","no_inscrito":"MARIELLY LOPES FERREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"659.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1481495","no_inscrito":"CELSO TIAGO RODRIGUES BEZERRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"653.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5007068","no_inscrito":"HELOISA MACHADO NASCIMENTO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"651.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4016516","no_inscrito":"ISABELY HIGINO SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"649.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2433798","no_inscrito":"REBECCA DOS SANTOS OLIVEIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"646.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2639850","no_inscrito":"THAIS SILVA ALVES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"644.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]