[{"co_inscricao_enem":"19****1795677","no_inscrito":"KEILA DA SILVA NEGREIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"729.16","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****2914953","no_inscrito":"NAIRA SILVA ASSUNCAO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"707.23","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****2145067","no_inscrito":"VANESSA GABRIELLE DOS SANTOS COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"691.41","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****7950105","no_inscrito":"ANA BEATRIZ DE CASTRO LOMEU","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"691.22","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****7248470","no_inscrito":"TELMA DE SENA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"687.64","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****1932762","no_inscrito":"CARLOS HENRIQUE DA SILVA BARROS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"687.54","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****9872368","no_inscrito":"TAFNES REBECA CARVALHO BARROS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"685.46","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****2366331","no_inscrito":"LETICIA ALVES DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"674.09","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****1408910","no_inscrito":"LIRIEL CARDOSO SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"669.31","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****2602533","no_inscrito":"NAYANE LUIZA DA COSTA BEZERRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"652.07","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****2939201","no_inscrito":"JULLYA KAROLINE DE ARAUJO CARVALHO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"652.00","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****5201820","no_inscrito":"VANESSA DE OLIVEIRA MACHADO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"651.85","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****7238376","no_inscrito":"AURILUCY SILVA GONCALVES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"648.97","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****5360382","no_inscrito":"GIOVANNA DA SILVA CASTRO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"647.38","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****3519245","no_inscrito":"NUBIA DE SOUSA BATISTA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"645.72","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****1900114","no_inscrito":"JEOVANA VIEIRA NONATO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"588.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4369008","no_inscrito":"MAYARA CAVALCANTE RODRIGUES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"579.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1627949","no_inscrito":"AMANDA BATISTA DIAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"607.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5402792","no_inscrito":"ANA JACIELE GOMES MENDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"595.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0938734","no_inscrito":"RAQUEL GONCALVES DE JESUS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"590.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5127795","no_inscrito":"NAIRLA LINO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"589.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6472804","no_inscrito":"RONIEL SANTOS DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"568.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7951796","no_inscrito":"NAYARA ARAUJO CEZARIO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"618.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4533128","no_inscrito":"MARIA STEFFANY DA SILVA VIANA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"613.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5645931","no_inscrito":"ANDREA GEISA PEREIRA BARBOSA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"582.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2807181","no_inscrito":"JENNYFER LOURIANA OLIVEIRA DA CRUZ","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"581.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9175121","no_inscrito":"NOEMI SOUZA PEREIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"581.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9016152","no_inscrito":"BARBARA PINHEIRO DE CASTRO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"574.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8123120","no_inscrito":"JOAO PAULO GOMES ANDRADE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"421.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1850040","no_inscrito":"TATIANA DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"456.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]