[{"co_inscricao_enem":"19****6752264","no_inscrito":"ELIENE SANTOS BARRETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"618.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7368201","no_inscrito":"MARIANE RODRIGUES DE MIRANDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"616.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4860394","no_inscrito":"AMANDA DO ESPIRITO SANTO DE ABREU","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"609.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4743858","no_inscrito":"ERICA ESCOBAR SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"603.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1294959","no_inscrito":"NOELMA DE SOUZA CORREIA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"595.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0730982","no_inscrito":"INGRID DOS SANTOS FARIA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"456.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3489","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ind\u00edgenas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7357135","no_inscrito":"ELLEN DOS ANJOS SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"473.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3490","no_mod_concorrencia":"Candidatos Quilombolas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6321037","no_inscrito":"CRISTIANE DA SILVA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"418.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3491","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ciganos que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5514107","no_inscrito":"CARLIANE RODRIGUES DE FREITAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"476.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3492","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia, transtorno do espectro autista e altas habilidades que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0764823","no_inscrito":"FLAVIA RENATA DE SOUZA DIAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"535.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3493","no_mod_concorrencia":"Candidatos Transexuais, travestis e transg\u00eaneros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]