[{"co_inscricao_enem":"19****2819444","no_inscrito":"KALYNE RODRIGUES DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"626.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5692095","no_inscrito":"LARA GABRIELA LIMA SENA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"611.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7983027","no_inscrito":"VINICIUS DE ARAUJO ELISBAO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"606.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5442430","no_inscrito":"LUIZIANE MUNIZ DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"660.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5311047","no_inscrito":"ALAN SANTOS DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"592.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4694143","no_inscrito":"FLAVIANO ALMEIDA JUNIOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"570.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3489","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ind\u00edgenas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4197587","no_inscrito":"ANTONY GABRIEL BORGES DOS SANTOS SANTANA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"559.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3490","no_mod_concorrencia":"Candidatos Quilombolas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2552736","no_inscrito":"PEDRO VITOR DAMACENA OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"464.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3491","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ciganos que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1822680","no_inscrito":"LUAN DE SOUZA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"534.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3492","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia, transtorno do espectro autista e altas habilidades que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4139379","no_inscrito":"ITALO DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"507.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3493","no_mod_concorrencia":"Candidatos Transexuais, travestis e transg\u00eaneros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]