[{"co_inscricao_enem":"19****2912753","no_inscrito":"WELLINGTON DE SANTANA DE JESUS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"718.37","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****9999302","no_inscrito":"JULIA BORGES CAITANO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"716.69","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****3645343","no_inscrito":"ARTHUR GABRIEL WANDERLEY SOBRINHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"714.93","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****6458163","no_inscrito":"GIOVANA RAMOS DE AMORIM","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"695.31","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****1091868","no_inscrito":"LAURA DE MENEZES GONCALVES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"691.70","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****7596779","no_inscrito":"JEFFERSON DIOGO DA SILVA VEIGA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"687.76","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****7466981","no_inscrito":"EMILLY VITORIA DOS SANTOS LEITE","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"683.72","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****3777373","no_inscrito":"BELIZARIO MOREIRA DOS SANTOS NETO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"682.73","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****3323513","no_inscrito":"LUCILA MENDES DA COSTA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"677.69","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****6478388","no_inscrito":"EDUARDO JORGE BARBOSA DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"677.03","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****1948416","no_inscrito":"RAISSA ANTUNES DIAS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"676.68","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****5513869","no_inscrito":"DANIELA SANTOS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"666.84","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****7477240","no_inscrito":"MARIA VITORIA BARBOSA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"666.25","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****7331769","no_inscrito":"CICERA REGINA DA SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"662.22","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****7277695","no_inscrito":"LUANA KAMILA DOS SANTOS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"658.37","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****9899951","no_inscrito":"LARISSA KARLA DE SOUZA VITOR","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"651.44","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****0365214","no_inscrito":"SAUL MAGALHAES PAIVA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"650.78","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****5491716","no_inscrito":"JORDANA VIEIRA SILVA SOARES","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"648.98","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****1352957","no_inscrito":"JULIA AMORIM MELLO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"648.25","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****1405873","no_inscrito":"MYLLENA HELLEN SILVEIRA FARIAS MEDEIROS","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"646.01","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****7768832","no_inscrito":"MACIEL OLIVEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"645.50","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****3653314","no_inscrito":"DANIEL FERREIRA GOMES DA SILVA","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"644.51","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****5772556","no_inscrito":"ALINA MALTA BRANDAO NUNES","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"642.66","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****6452186","no_inscrito":"PEDRO FLORIANO ALMEIDA LINS","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"640.33","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****4279698","no_inscrito":"DANIELLA BORGES LOPES","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"638.40","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****5189914","no_inscrito":"RODRIGO MALHEIROS RODRIGUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"595.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0442678","no_inscrito":"JULIANO AUGUSTO SPERCEL","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"589.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1402531","no_inscrito":"VITORIA CAROLINE SILVA DE ALMEIDA LINS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"577.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6373873","no_inscrito":"IGOR LUAN VIEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"575.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5844326","no_inscrito":"FILIPE ERICK SANTOS DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"629.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1830279","no_inscrito":"EMANUELLY VICTORIA OLIVEIRA TENORIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"625.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0081993","no_inscrito":"JOSE MARCOS MESSIAS DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"602.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3411239","no_inscrito":"LUIZ EDUARDO DE MELO LIMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"584.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5576813","no_inscrito":"RICARDO RAMES BASILIO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"583.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9449741","no_inscrito":"JOAO PAULO FERREIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"569.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7634255","no_inscrito":"IARA VIEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"564.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2537723","no_inscrito":"RAPHAEL ANDRADE DE ARAUJO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"562.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5899841","no_inscrito":"JULIA FERREIRA TAVARES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"603.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6004072","no_inscrito":"ISRAEL MARCOS MIRANDA DE AGUILAR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"598.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6208315","no_inscrito":"KESIA CAROLINY HIBNER TAVARES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"579.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4543071","no_inscrito":"MARIA EDUARDA PEREIRA SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"634.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2416817","no_inscrito":"BRUNA BATISTA DE FREITAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"623.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5198897","no_inscrito":"JOSE CLEDSON BARBOSA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"606.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2340613","no_inscrito":"JOSE WANDERSON ORTINO RODRIGUES SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"586.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0101171","no_inscrito":"JANAINA BEZERRA DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"585.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8276944","no_inscrito":"JANIEL ANTONIO DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"583.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1817084","no_inscrito":"RAFAEL QUEIROZ BEZERRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"582.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8553676","no_inscrito":"WILMA ROZENDO DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"573.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6038813","no_inscrito":"JOAO PAULO OLIVEIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"479.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8071485","no_inscrito":"MARCO AURELIO DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"492.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]