[{"co_inscricao_enem":"19****5725196","no_inscrito":"LUCAS HENRIQUE AMORIM DA SILVA OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"729.91","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****3290245","no_inscrito":"MATHEUS DE MELO MACEDO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"698.90","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****7108942","no_inscrito":"YASMIN MARIANNE MENDES ALVES FARIAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"693.04","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****7285874","no_inscrito":"CAROLINA ALFAYA SA BARRETTO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"686.87","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****8645288","no_inscrito":"KAROLINE BARBOZA VIEIRA DE MELO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"684.37","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****1747224","no_inscrito":"TATHYANA CRISTINA SILVA ALVES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"678.03","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****0282163","no_inscrito":"LIVIA RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"674.88","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****0579283","no_inscrito":"MARIA RAIZA VENANCIO DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"660.88","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****2619034","no_inscrito":"KAUANNA ZAIDAN MONTEIRO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"659.55","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****8193844","no_inscrito":"MARIA EDUARDA CASTRO DE MOURA BARATA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"659.30","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****1352033","no_inscrito":"CAMILLY LIMA DE SOUZA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"656.82","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****8875570","no_inscrito":"MARIANE SIMAO DA SILVA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"648.73","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****9112934","no_inscrito":"ANNE CAROLYNE DE LIRA OLIVEIRA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"647.29","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****0662586","no_inscrito":"ADEILSON FERREIRA DA SILVA JUNIOR","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"643.29","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****4390671","no_inscrito":"VITOR MANUEL CAVALCANTI DOS SANTOS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"642.70","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****2191226","no_inscrito":"ELEN NAIELY DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"640.49","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****1588818","no_inscrito":"EVELIN ARAUJO FERREIRA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"637.99","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****0260803","no_inscrito":"MARIA FERNANDA CARDOSO DA COSTA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"637.66","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****4382334","no_inscrito":"ALEX FRANCISCO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"635.29","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****1817510","no_inscrito":"YASMIN SUELLEN DA SILVA OLIVEIRA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"632.79","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****1622245","no_inscrito":"SANDRA MICHELLE MONTEIRO DA COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"586.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7032680","no_inscrito":"EMMYLE BRUNA ARCOVERDE ARAUJO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"572.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0539564","no_inscrito":"YASMIN SOUZA DE MOURA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"648.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6458579","no_inscrito":"KYWISSON CAVALCANTE DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"620.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9285860","no_inscrito":"DAVI RUFINO ALVES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"592.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8009360","no_inscrito":"NATALIA ESPINDOLA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"590.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2977051","no_inscrito":"MARIA EDUARDA PASSOS DE FREITAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"587.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2746850","no_inscrito":"LUIZ TIAGO BEZERRA DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"585.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6698386","no_inscrito":"FAGNER JULIANO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"583.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6141045","no_inscrito":"ROSE PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"566.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3236063","no_inscrito":"WILSON RUBENS GALINDO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"611.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3836530","no_inscrito":"ELIZANGELA MARIA BARBOSA FREYRE DE ARAUJO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"583.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8697529","no_inscrito":"RAFAELA BRAGA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"581.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3368306","no_inscrito":"MARIA JOICE DE JESUS BEZERRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"580.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7594820","no_inscrito":"MARIA EDINEIDE FREITAS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"575.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8720283","no_inscrito":"WILLIAMS HENRIQUE DA SILVA CAVALCANTE","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"571.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4464482","no_inscrito":"LETICIA SILVA DE CARVALHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"500.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6867472","no_inscrito":"DAVI ANTONIO VICTOR QUIRINO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"540.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9143442","no_inscrito":"LINDA VITORIA ROSA BARBOSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"425.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3969176","no_inscrito":"RUTE DA SILVA BARROS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"399.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]