[{"co_inscricao_enem":"19****7594253","no_inscrito":"JOAO VICTOR MAGALHAES FELICIANO DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"715.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6412428","no_inscrito":"JAMISSON LIMA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"703.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3504977","no_inscrito":"FELIPE DANTAS SILVA ARGOLO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"687.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8208562","no_inscrito":"LUIZ GUSTAVO RODRIGUES ROCHA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"684.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9113454","no_inscrito":"GABRIEL RODRIGUES MOREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"684.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5127151","no_inscrito":"JOSE RICARDO NOBRE GUIMARAES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"682.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1049716","no_inscrito":"JOAO GABRIEL ALVES DA CRUZ","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"680.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4215520","no_inscrito":"DANIEL SANTOS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"680.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8583871","no_inscrito":"BRUNA APARECIDA DA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"675.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3423411","no_inscrito":"ANDRE FELIPE COUTINHO RAMOS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"672.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6308887","no_inscrito":"LUCA XAVIER ACOSTA OLIVEIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"672.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7223493","no_inscrito":"JOAO VITOR MOURA DE SOUZA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"669.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4034090","no_inscrito":"KAROLAYNE SILVA DE ALMEIDA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"665.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3071302","no_inscrito":"JOAO ANTONIO SOUZA CHAVES","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"662.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1009540","no_inscrito":"JOAO VICTOR GONZAGA DE JESUS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"661.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9875575","no_inscrito":"LUIS GUILHERME DE ALMEIDA BORGES","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"661.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2388324","no_inscrito":"KIM PERICLES BARRETO RAMOS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"659.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8478041","no_inscrito":"GUSTAVO DALL ORTO GIURIATO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"657.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8183112","no_inscrito":"LUCAS DA SILVA PEREIRA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"656.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0198995","no_inscrito":"GEOVANNA KETHLY BOMFIM SILVA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"653.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1748648","no_inscrito":"EDUARDO DE CASTRO SILVA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"652.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9472504","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO SANTANA DE SOUZA","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"650.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8498660","no_inscrito":"GUSTAVO ELIAS DA SILVA ALVES","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"648.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5145739","no_inscrito":"PABLO KAUAN MORAIS ALMEIDA","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"647.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9826570","no_inscrito":"IURI VIANA DE MATOS","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"647.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1383151","no_inscrito":"MARCOS EDUARDO SILVA ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"547.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3530","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que sejam \u00edndios reconhecidos pela FUNAI ou moradores de comunidades remanescentes de quilombos registrados na Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7712719","no_inscrito":"GUSTAVO BARBOSA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"651.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3506109","no_inscrito":"JOAO PEDRO VALANI FERNANDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"640.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6984865","no_inscrito":"HEITOR DE SOUSA PINHEIRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"633.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3172882","no_inscrito":"GABRIELA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"627.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7089045","no_inscrito":"LUCAS GOMES DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"623.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6079470","no_inscrito":"YASMIN DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"618.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2706898","no_inscrito":"GABRIEL SANTOS MANGUEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"662.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2468683","no_inscrito":"LUANA SANTOS DE CARVALHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"644.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0251139","no_inscrito":"ROBERT SENA CORDEIRO PORTELLA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"641.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7681949","no_inscrito":"CRISTINA SILVA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"635.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4618787","no_inscrito":"OTAVIO RICARDO PEREIRA MATOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"629.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2783311","no_inscrito":"JOAO VICTOR BRITO PIRES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"625.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3030346","no_inscrito":"LEONARDO DOS SANTOS VELOSO VIANNA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"620.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6136460","no_inscrito":"MATHEUS MOREIRA ALMEIDA FREIRE","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"619.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6198003","no_inscrito":"JONATHAS SOUZA DE SANTANA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"619.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0235867","no_inscrito":"ARIELY DA SILVA LIMA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"616.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4815111","no_inscrito":"GISELLA COSTA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"612.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2978570","no_inscrito":"YURI GUIMARAES PIMENTEL SPINOLA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"612.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7758621","no_inscrito":"DERIVALDO SILVA SANTOS","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"606.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1430002","no_inscrito":"BIANCA SAMELA SANTOS SOUZA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"603.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1282733","no_inscrito":"ROBSON LEONARDO CARDOSO SANTOS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"601.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5357853","no_inscrito":"LORRANA DOS SANTOS SOUZA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"597.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6069950","no_inscrito":"ISRAEL COSTA LIMA NETO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"596.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4360217","no_inscrito":"ARTHUR DE ARAUJO BRITO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"595.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6177987","no_inscrito":"LEVITON LIMA CARVALHO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"594.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]