[{"co_inscricao_enem":"19****5487710","no_inscrito":"MARCOS ANTONIO DE ALBUQUERQUE FERREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"763.07","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4656610","no_inscrito":"MARIA RITA DOS SANTOS MAGALHAES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"737.60","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****6605221","no_inscrito":"GLEICIANE MARQUES MOURAO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"730.13","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****1600054","no_inscrito":"FRANCISCO REGINALDO CARVALHO XAVIER","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"711.43","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9611580","no_inscrito":"LUCAS MIRANDA DE LIMA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"708.61","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7413393","no_inscrito":"JANAIRA GONCALVES MELO SOUSA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"708.24","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****5212849","no_inscrito":"JOSE FERREIRA DA COSTA FILHO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"699.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2723255","no_inscrito":"FRANCISCO ARIAN PAIVA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"690.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****5713115","no_inscrito":"ANTONIO JEFERSON DOS REIS VIEIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"689.92","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7796738","no_inscrito":"JOAO GABRIEL DE ARAUJO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"688.66","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9447092","no_inscrito":"EDILSON VERAS COELHO NETO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"688.34","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7741302","no_inscrito":"VINICIUS FERREIRA ROCHA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"677.70","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4168945","no_inscrito":"JULIO CESAR OLIVEIRA DE SOUSA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"669.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8487105","no_inscrito":"FRANCISCO JAMES DE PINHO SANTOS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"668.80","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7521482","no_inscrito":"GABRIELA ARAUJO SAMPAIO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"667.24","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3551","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Litoral Oeste  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0342326","no_inscrito":"ANTONIO GUTEMBERG DE CASTRO VIDAL","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"590.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0195459","no_inscrito":"LUCAS DA SILVA PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"600.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5672576","no_inscrito":"CARLOS HENRIQUE PACHECO SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"586.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6563224","no_inscrito":"JANERIA DO NASCIMENTO VASCONCELOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"583.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5791309","no_inscrito":"EDIVANDA RODRIGUES DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"581.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7504209","no_inscrito":"FRANCISCO WELLINGTON DA SILVA BEZERRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"552.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1234064","no_inscrito":"NAISA FRANCO CARVALHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"587.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1335490","no_inscrito":"PEDRO MIRANDA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"585.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0025376","no_inscrito":"ANTONIO WELLINGTON DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"568.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4455611","no_inscrito":"TIMOTEO DE PAIVA BARROS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"562.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]