[{"co_inscricao_enem":"19****0538617","no_inscrito":"LANDSON VICTOR GOMES DE ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"799.51","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9250114","no_inscrito":"FABRICIO CAMELO SANTANA DA SILVA FARIAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"769.88","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3554","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no Estado do Cear\u00e1;"},{"co_inscricao_enem":"19****3356254","no_inscrito":"LORENA VIANA BACELAR","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"758.45","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3554","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no Estado do Cear\u00e1;"},{"co_inscricao_enem":"19****4073535","no_inscrito":"LUIS RIQUELME LIMA SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"741.76","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****1905857","no_inscrito":"ANTONIA MIRELLE LOPES MARQUES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"727.56","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9625712","no_inscrito":"ANTONIO CARLOS LOPES DA COSTA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"725.06","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3734917","no_inscrito":"FRANCISCA VITORIA CAMELO ROSA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"721.70","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7836494","no_inscrito":"IASMIN AZEVEDO DE SOUSA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"712.08","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****5864775","no_inscrito":"THIAGO DE SOUSA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"711.87","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3367318","no_inscrito":"MAYCON EMANUEL LINHARES ARAUJO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"711.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8377801","no_inscrito":"EMANUEL NUNES DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"711.31","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3554","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no Estado do Cear\u00e1;"},{"co_inscricao_enem":"19****7591396","no_inscrito":"IGOR FORTUNA PAULINO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"709.40","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4077288","no_inscrito":"JOSEFH JESUS MIRANDA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"707.07","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****6373299","no_inscrito":"FRANCISCO DEARLYSON RODRIGUES SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"704.69","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9192132","no_inscrito":"LUCAS LUAN RODRIGUES PINTO MENEZES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"698.76","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2288543","no_inscrito":"ANTONIO RONALDO TAVARES MARTINS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"698.11","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****6184829","no_inscrito":"ATILA CAMELO SILVA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"697.42","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0904192","no_inscrito":"FRANCISCO GELSON LIMA SILVA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"688.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3550","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****6185337","no_inscrito":"JOSE ISAAC ALVES BRANDAO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"684.98","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3554","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no Estado do Cear\u00e1;"},{"co_inscricao_enem":"19****0437435","no_inscrito":"ELLEN CRISTINY MELO ALVES","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"682.75","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3554","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no Estado do Cear\u00e1;"},{"co_inscricao_enem":"19****1625455","no_inscrito":"ANTONIA BRUNA LEANDRA AMANCIO PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"574.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7980496","no_inscrito":"VITORIA DE SOUSA MARIANO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"571.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3648337","no_inscrito":"REGINALDO DE SOUZA PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"625.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1947535","no_inscrito":"RAUL RODRIGUES DE ALBUQUERQUE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"613.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6228527","no_inscrito":"FRANCISCO VITOR SOUSA DE CASTRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"604.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1491403","no_inscrito":"FRANCISCO RICARDO ALVES ARAUJO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"597.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4756844","no_inscrito":"IGOR EMANOEL COSTA PEREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"590.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2289943","no_inscrito":"JOAO BRENO LINHARES AMBROSIO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"663.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6276377","no_inscrito":"MARIA TAFNES GOMES DA PAZ","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"615.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8779846","no_inscrito":"FRANCISCO FERNANDO DE AMORIM SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"615.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1706719","no_inscrito":"NAYDSON LUCKESIO GOMES FERNANDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"615.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3771611","no_inscrito":"MILIANE SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"607.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8989092","no_inscrito":"FRANCISCO MICELIO SOUZA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"586.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5409995","no_inscrito":"LAISLLY JHENNIFER ALVES DE MELO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"583.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8661188","no_inscrito":"JULIANA SOARES MARIANO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"471.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6983915","no_inscrito":"ANTONIA IZABELLE DE SOUSA NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"425.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]