[{"co_inscricao_enem":"19****2052626","no_inscrito":"DEIVID DENER PEREIRA COELHO FAVATO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"849.51","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9581179","no_inscrito":"RODRIGO CABRAL DE SOUZA E SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"801.87","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1884296","no_inscrito":"ALVARO ALMEIDA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"799.11","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2889034","no_inscrito":"FABRICIO DE ASSIS MOREIRA GONCALVES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"792.21","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5161715","no_inscrito":"RYAN RIBEIRO DE SANTANA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"783.06","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0935588","no_inscrito":"LAILA BRUM ASSAF","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"769.53","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9397109","no_inscrito":"LUCAS DOS SANTOS RIBEIRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"766.15","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2200615","no_inscrito":"LUIZ CARLOS DOS SANTOS JUNIOR","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"765.79","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7409999","no_inscrito":"GABRIELA DINIZ PEREIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"764.82","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8781105","no_inscrito":"GABRIEL SCARPELLI DE ARAUJO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"764.34","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0904436","no_inscrito":"JOZIMAR IZAQUIEL DE CASTRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"569.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3588","no_mod_concorrencia":"Categoria IV - Candidatos declarados ciganos, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8643606","no_inscrito":"TIAGO PEREIRA MENDONCA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"679.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9111456","no_inscrito":"RONAN MARTINS COELHO JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"669.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0748787","no_inscrito":"JULIANA SILVA MORAES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"667.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8000322","no_inscrito":"LEANDRO EVANGELISTA DE MELO JUNIOR","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"661.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7380392","no_inscrito":"GUILHERME DAMASCENO CESAR","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"657.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8649728","no_inscrito":"GISELE PEREIRA MORAES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"649.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4981383","no_inscrito":"OTAVIO LUCAS DE LIMA MOREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"600.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3609645","no_inscrito":"CLEYTON HAMILTON DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"536.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1157696","no_inscrito":"ALEX BATISTA DE PAULA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"647.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8633961","no_inscrito":"LUIZ CELVO NETO DE SOUZA VIEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"640.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7913257","no_inscrito":"MAICOW ROBERTO FALCO DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"636.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0065170","no_inscrito":"MARIANA DE FATIMA ADRIANO SOUZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"624.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2264290","no_inscrito":"LEANDRO APARECIDO DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"623.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6998760","no_inscrito":"RODRIGO HENRIQUE RIBEIRO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"612.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9192292","no_inscrito":"JHON VICTOR MOREIRA CARVALHO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"604.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8389327","no_inscrito":"LAYNE EDUARDA ALVES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"603.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6563004","no_inscrito":"MARCELO TEIXEIRA DE SOUSA FILHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"565.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3593","no_mod_concorrencia":"Categoria II - Candidatos declarados quilombolas, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7281331","no_inscrito":"LEONARDO COSTA QUEIROZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"596.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3594","no_mod_concorrencia":"Categoria III - Candidatos declarados ind\u00edgenas, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]