[{"co_inscricao_enem":"19****0819610","no_inscrito":"LUIS GUSTAVO BELISARIO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"752.40","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5746416","no_inscrito":"CARLOS ANTONIO VIEIRA FERRO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"749.50","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1697169","no_inscrito":"DANIEL VENANCIO DE PAULA CORREIA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"737.63","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3923476","no_inscrito":"THAUANE MEDEIROS LIMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"724.55","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3328329","no_inscrito":"MATHEUS MORAES SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"706.47","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3253214","no_inscrito":"THACIANNE LUIZA CARDOSO SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"699.80","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1663502","no_inscrito":"MATEUS MULLER VOLANSKI","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"697.41","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8046689","no_inscrito":"MARCO ANTONIO REIS DE LIMA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"693.01","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2853590","no_inscrito":"GABRIEL DINIZ PEREIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"692.35","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5438701","no_inscrito":"SARAH CRISTOFER PEREIRA BASILIO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"687.95","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0544695","no_inscrito":"ALINE RODRIGUES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"628.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1547004","no_inscrito":"EDUARDO VIEIRA GUIMARAES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"624.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1128546","no_inscrito":"GEOVANNA CAMARGO FREITAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"620.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8925716","no_inscrito":"MATEUS PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"600.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7687495","no_inscrito":"FELIPE AUGUSTO DO AMARAL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"594.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1863490","no_inscrito":"ANA LUIZA DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"590.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0984410","no_inscrito":"JOAO VITOR SEVERINO GUIMARAES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"559.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9281875","no_inscrito":"FABIANO AVILLAR CARDOSO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"508.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4637308","no_inscrito":"LUCAS CASSIMIRO RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"598.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7148050","no_inscrito":"GUILHERME SOARES DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"595.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0223009","no_inscrito":"THIAGO PATRICK BELLINI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"564.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7771608","no_inscrito":"ANNY GABRIELLY SILVA PEREIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"555.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2891940","no_inscrito":"TIAGO DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"554.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5543031","no_inscrito":"ALEXSSANDRO DE OLIVEIRA BARBOSA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"553.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7688293","no_inscrito":"GUSTAVO APARECIDO BRAGA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"546.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5592594","no_inscrito":"LIVIA VICTORIA DOS SANTOS ARAUJO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"546.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]