[{"co_inscricao_enem":"19****0779507","no_inscrito":"FERNANDO HENRIQUE DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"806.22","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1880759","no_inscrito":"GUILHERME VILELA FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"770.96","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3728349","no_inscrito":"MARIA EDUARDA CAIXETA CRUVINEL","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"739.17","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9802615","no_inscrito":"JOAO MARIO FONSECA BORGES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"737.04","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0495633","no_inscrito":"TULIO RODRIGUES MENDONCA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"734.85","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8833015","no_inscrito":"PEDRO CHERCHIGLIA ESTEVAM SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"730.48","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8269523","no_inscrito":"FELIPE AUGUSTO DE FARIA AGUIAR","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"726.59","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0465170","no_inscrito":"BRENO EDSON FARIA MELO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"717.46","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4650342","no_inscrito":"LETICIA DUARTE SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"717.35","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9162958","no_inscrito":"JOAO VITOR FERREIRA MOURA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"709.21","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5053880","no_inscrito":"EDUARDA DOS SANTOS PERONE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"622.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6670524","no_inscrito":"ISADORA FERREIRA ANDRADE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"605.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3292500","no_inscrito":"ISABELA FERREIRA ANDRADE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"605.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0578661","no_inscrito":"STEPHANNY GONCALVES CODIGNOLE","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"603.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5677353","no_inscrito":"NIVANNINA APARECIDA MARTINS DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"595.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0703232","no_inscrito":"GABRIEL GASPAR AUGUSTO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"594.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6023708","no_inscrito":"LETICIA DO VALLE PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"468.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7903541","no_inscrito":"WASHINGTON INGELBERT SILVA FILHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"415.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7513715","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DA SILVA BRITO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"597.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1247841","no_inscrito":"ANA JULIA FERREIRA FIGUEIREDO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"596.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0033105","no_inscrito":"CAROLINA SILVEIRA DIAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"593.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8612631","no_inscrito":"GUILHERME DUARTE DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"588.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3759275","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE OLIVEIRA PEREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"585.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2950540","no_inscrito":"AGUINALDO JUNIOR LIMA CRUZ","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"585.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9235703","no_inscrito":"VINICYUS GOMES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"578.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3221011","no_inscrito":"LUCIANO FERREIRA RAMOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"576.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0206889","no_inscrito":"LIVIA ABREU ESTEVAM","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"409.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3593","no_mod_concorrencia":"Categoria II - Candidatos declarados quilombolas, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]