[{"co_inscricao_enem":"19****5054102","no_inscrito":"VICTOR HUGO MAURO PEREIRA DE CARVALHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"726.98","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5428660","no_inscrito":"CARLA CRISTINA DE CARVALHO SILVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"717.23","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5068025","no_inscrito":"JOEL DEJARMEN VIEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"701.13","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2486760","no_inscrito":"LARISSA DOS SANTOS FERREIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"691.54","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5438014","no_inscrito":"LUIZ GUSTAVO ESPERIDIAO DE SAO JOSE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"690.39","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2970033","no_inscrito":"FABIO GUILHERME DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"676.48","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3785463","no_inscrito":"LEONARDO GERONIMO PROCK","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"673.74","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8624022","no_inscrito":"EMANUELLE FLAUSINO DE ARAUJO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"660.45","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3502022","no_inscrito":"ANTONIO DE SOUZA FERNANDES JUNIOR","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"659.09","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5107080","no_inscrito":"THOMAS DIONISIO PAULINO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"653.82","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1561295","no_inscrito":"NATALIA XIMENES MARQUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"644.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3006771","no_inscrito":"FABIANO BOTELHO FELIZARDO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"601.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5064840","no_inscrito":"JEREMIAS DA SILVA ALVES SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"576.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5140505","no_inscrito":"RENATA MENDES BARRETO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"568.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2907466","no_inscrito":"BRUNO ALVES DE SOUSA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"567.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0940776","no_inscrito":"BRUNO GUSTAVO MARTINS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"559.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8511288","no_inscrito":"CARLA VIVIANE PIRES MONTEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"555.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0700066","no_inscrito":"LUCAS DUARTE DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"523.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7408904","no_inscrito":"DOMINGOS SAVIO DA PAIXAO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"558.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5052849","no_inscrito":"RAYANE GEISA ALVES GARCIA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"555.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4623822","no_inscrito":"LUCAS CARVALHO CARDOSO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"551.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5798189","no_inscrito":"RAIANE AZARIAS DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"534.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4588098","no_inscrito":"AMABYLE MIRELLA DA CUNHA SOUZA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"533.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5289601","no_inscrito":"MARLEY RODRIGUES SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"531.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6918240","no_inscrito":"GIOVANNA DOS SANTOS PASSOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"523.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1107807","no_inscrito":"MILENA RICARDINA DE OLIVEIRA SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"517.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]