[{"co_inscricao_enem":"19****0541125","no_inscrito":"CAMILLA CARLA DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"777.26","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6933120","no_inscrito":"MANUELA ROCHA GOES SOARES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"774.07","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3417554","no_inscrito":"ANDRE PHILIPE OLIVEIRA DAS CHAGAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"752.74","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4256760","no_inscrito":"ROGERIO EDER DE ANDRADE PINTO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"751.64","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2935255","no_inscrito":"IURI COTA PEREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"743.41","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6721749","no_inscrito":"JESSICA REIS DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"741.52","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7125541","no_inscrito":"ISABELA BEIRIGO DE CASTRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"738.46","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4902028","no_inscrito":"AMANDA GABRIELA SOUZA LOBO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"738.16","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0876758","no_inscrito":"LUANA RODRIGUES CAMPOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"730.32","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6751597","no_inscrito":"ALICE MARQUES VILANOVA MONTEIRO DE BARROS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"729.45","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5343443","no_inscrito":"ANGELICA SATURNINO DE ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"595.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3588","no_mod_concorrencia":"Categoria IV - Candidatos declarados ciganos, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5796161","no_inscrito":"THALITA DE LACERDA E SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"656.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4149410","no_inscrito":"DEBORA SENA ARGOLO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"641.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6677971","no_inscrito":"DAVID BATISTA ARAUJO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"637.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3239205","no_inscrito":"YAN LUCAS FERNANDES DE ABREU","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"634.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0091370","no_inscrito":"LEANDRA EDUARDA CLEMENTE RODRIGUES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"630.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3030215","no_inscrito":"LARISSA DE CASTRO SANDES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"625.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7127845","no_inscrito":"ANTONIO DE CARVALHO PACHECO NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"586.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1447763","no_inscrito":"LEIDIANA ALVES REIS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"548.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7915286","no_inscrito":"FERNANDA DE SOUZA BRUM","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"629.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1164931","no_inscrito":"BRENO OLIVEIRA FRANCO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"618.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7507707","no_inscrito":"ISABELLA LIMA DE MENEZES SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"617.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9906697","no_inscrito":"SAMUEL LUIZ ALVES NERY","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"606.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0458080","no_inscrito":"GUSTAVO RIBEIRO MAIA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"606.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5372658","no_inscrito":"LUCIANA RODRIGUES SANTOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"605.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1475678","no_inscrito":"ERNANI LUIZ DA SILVA SA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"602.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2284308","no_inscrito":"SORAIA CRISTINA DOS SANTOS NARCIZO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"602.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0842355","no_inscrito":"REYNOLD GOMES RAMALHO ARAUJO DE CASTRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"586.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3593","no_mod_concorrencia":"Categoria II - Candidatos declarados quilombolas, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7163885","no_inscrito":"THAINA FERREIRA MACHADO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"521.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3594","no_mod_concorrencia":"Categoria III - Candidatos declarados ind\u00edgenas, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]