[{"co_inscricao_enem":"19****9765535","no_inscrito":"ANA LAURA TOBIAS DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"702.21","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2192485","no_inscrito":"VITORIA ASSALIM DE BARROS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"701.50","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5135955","no_inscrito":"GABRIELA CRISTINA LOPES ZANELLO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"696.21","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5108282","no_inscrito":"SARAH DE CASTRO LOURENCO RIBEIRO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"691.75","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8182993","no_inscrito":"RAISSA NARYAN DA SILVA FIDELIS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"690.41","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4203811","no_inscrito":"VANESSA LAIS BEZERRA DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"689.43","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5651877","no_inscrito":"GEOVANA BRENDA BATISTA GOMES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"685.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7206957","no_inscrito":"ANA LUISA SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"685.40","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7159782","no_inscrito":"VICTORIA ALVES JUNQUEIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"681.54","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0850599","no_inscrito":"GABRIELA ZANCHETTA MACHADO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"677.67","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8590859","no_inscrito":"THAYNA CANDIDA ALVES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"667.78","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1346664","no_inscrito":"LETICIA GONCALVES DE SOUZA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"661.37","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1610432","no_inscrito":"PAOLLA CARVALHO MOTA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"660.70","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1908694","no_inscrito":"NAIARA FERNANDES DA COSTA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"659.96","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8268703","no_inscrito":"RAQUEL BENEVIDES DA CRUZ","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"657.94","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5722060","no_inscrito":"VIVIAN DOS REIS NOVELLINO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"655.48","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2724473","no_inscrito":"ANA CLARA DOS REIS BORGHESI","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"655.22","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8367795","no_inscrito":"ATHOS MONTEIRO CHIARINI","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"655.18","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6444110","no_inscrito":"RENATA SCASSIOTTI SANCHES","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"652.74","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9503942","no_inscrito":"VITORIA SOARES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"652.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1813503","no_inscrito":"LARISSA FERREIRA VIEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"650.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8212959","no_inscrito":"AMANDA FERREIRA TEIXEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"621.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3091039","no_inscrito":"VALDECY DOS REIS LIMA JUNIOR","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"615.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7692996","no_inscrito":"LUANA VITORIA DA CRUZ MACHADO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"607.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7551497","no_inscrito":"BETHANIA FREITAS FUNCHAL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"603.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7322317","no_inscrito":"LARISSA FERNANDA BARBOZA FABRIS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"595.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1259246","no_inscrito":"LUDMILLA PEREIRA DINIZ REZENDE","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"594.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4899440","no_inscrito":"ANDREINA YASMIN NOGUEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"589.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5091450","no_inscrito":"GILSON LUIZ COUTO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"587.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8139710","no_inscrito":"NAIARA VIRGINIA DIETHEMBERG","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"584.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8899251","no_inscrito":"YASMIM DA SILVA HORACIO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"582.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9036305","no_inscrito":"MARIA LAURA FELIPE","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"581.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8036854","no_inscrito":"WESLEY CEZARIO MIOLLI","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"579.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4649675","no_inscrito":"VITORIA DO COUTO HENRIQUETA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"450.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0015252","no_inscrito":"HERLEY HENRIQUE COSTA DIONISIO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"603.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2859830","no_inscrito":"JEANY MARIA TAVEIRA VARGAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"585.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2907165","no_inscrito":"SANDY FERREIRA GOMES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"561.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7462368","no_inscrito":"NATHALIA RITA ANANIAS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"556.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8680760","no_inscrito":"JACIRA SILVA DOS SANTOS ARAUJO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"554.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3085353","no_inscrito":"CRISTIELEN BARBARA NUNES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"551.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9783669","no_inscrito":"JOAO MARCOS BATISTA COETTI","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"551.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1981054","no_inscrito":"JUSCILENE DE JESUS FREITAS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"549.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1441158","no_inscrito":"JHENIFFER DA SILVA MARQUES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"548.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7575851","no_inscrito":"LAIS ARANTES ANTONIO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"546.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0733390","no_inscrito":"MARIA LUIZA CARVALHO CORREIA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"546.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1919579","no_inscrito":"MATEUS BARBOSA DOS SANTOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"544.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6793496","no_inscrito":"GABRIELY ALVES MAMEDIO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"536.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6780446","no_inscrito":"MICHELLE PEREZ DOS SANTOS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"531.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0917891","no_inscrito":"ISADORA ALVES DE MORAIS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"530.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4090987","no_inscrito":"EVELYN MARIA DOS REIS BALBINO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"529.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1935759","no_inscrito":"VITORIA POZAN PEREIRA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"526.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]