{"oferta":{"co_oferta":"128179","co_termo_adesao":"2908","co_ies":"6","co_curso":"586","no_curso":"ENGENHARIA CIVIL","qt_vagas_sem1":"36","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1)\tC\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ensino regular ou supletivo, EJA, Enem, CESEC, Encceja) ou c\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de ensino superior.\r\n* Em caso de revalida\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar a c\u00f3pia do documento emitido pelo Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o ou pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3rg\u00e3o competente.\r\n* A declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio N\u00c3O \u00e9 v\u00e1lida para fins de matr\u00edcula, em substitui\u00e7\u00e3o ao hist\u00f3rico escolar.\r\n2)\tC\u00f3pia do documento de identidade (carteira ou c\u00e9dula de identidade expedida por Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Pol\u00edcia Civil, Minist\u00e9rio do Trabalho, For\u00e7as Armadas, Pol\u00edcias Militares ou Conselho Profissional ou carteira de motorista, com foto, ou passaporte).\r\n3)\tC\u00f3pia do visto tempor\u00e1rio ou permanente emitido pela Pol\u00edcia Federal - para o candidato estrangeiro.\r\n4)\tC\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (documento dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF constar do documento de identidade).\r\n5)\tC\u00f3pia do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar - obrigat\u00f3ria para os candidatos do sexo masculino com idades entre 18 e 45 anos.\r\n6)\tFotografia recente, no tamanho 3x4cm.\r\n7)\tCertid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral - obrigat\u00f3ria para os candidatos maiores de idade. (Endere\u00e7o do Tribunal Superior Eleitoral para emiss\u00e3o da certid\u00e3o: http:\/\/www.tse.jus.br\/.)\r\n8)\tDeclara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o de vaga, devidamente datada e assinada. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n\r\n** Na impossibilidade de comparecimento do convocado, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar procura\u00e7\u00e3o do interessado autorizando a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula por terceiro. Para o candidato menor de idade, a representa\u00e7\u00e3o por pai ou m\u00e3e ou por respons\u00e1vel legalmente constitu\u00eddo dispensa a procura\u00e7\u00e3o. \r\n","co_campus":"663","no_campus":"CAMPUS MORRO DO CRUZEIRO","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3146107","no_municipio_campus":"Ouro Preto","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE OURO PRETO","sg_ies":"UFOP","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3146107","no_municipio_ies":"Ouro Preto","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"Para saber mais sobre nossos cursos, acesse: https:\/\/escolha.ufop.br\/\r\n\r\nP\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: https:\/\/www.vestibular.ufop.br\/","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.vestibular.ufop.br","co_curso_emec":"78","ds_protocolo":"NVUESTI","ds_autenticidade":"3F1CBE500278A10A226B1A0DD432E2D9B8BED4E9"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"702367","co_oferta":"128179","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"18","qt_vagas_concorrencia":"18","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"716.92","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"702364","co_oferta":"128179","co_concorrencia":"6","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"4","ds_documentacao":"1)\tC\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ensino regular, EJA, Enem, CESEC ou Encceja).\r\n* S\u00e3o escolas p\u00fablicas, para fins de participa\u00e7\u00e3o nas reservas de vagas da Lei 12.711\/2012: as escolas municipais, as escolas estaduais, as escolas vinculadas a institui\u00e7\u00f5es federais e os institutos federais de ensino (Lei n\u00ba 9.394\/1996).\r\n* As escolas comunit\u00e1rias, as escolas filantr\u00f3picas e as escolas do sistema S n\u00e3o s\u00e3o caracterizadas como escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 9.394\/1996).\r\n* A declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio N\u00c3O \u00e9 v\u00e1lida para fins de matr\u00edcula, em substitui\u00e7\u00e3o ao hist\u00f3rico escolar.\r\n2)\tC\u00f3pia do documento de identidade (carteira ou c\u00e9dula de identidade expedida por Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Pol\u00edcia Civil, Minist\u00e9rio do Trabalho, For\u00e7as Armadas, Pol\u00edcias Militares ou Conselho Profissional ou carteira de motorista, com foto, ou passaporte).\r\n3)\tC\u00f3pia do visto tempor\u00e1rio ou permanente emitido pela Pol\u00edcia Federal - para o candidato estrangeiro.\r\n4)\tC\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (documento dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF constar do documento de identidade).\r\n5)\tC\u00f3pia do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar - obrigat\u00f3ria para os candidatos do sexo masculino com idades entre 18 e 45 anos.\r\n6)\tFotografia recente, no tamanho 3x4cm.\r\n7)\tCertid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral - obrigat\u00f3ria para os candidatos maiores de idade. (Endere\u00e7o do Tribunal Superior Eleitoral para emiss\u00e3o da certid\u00e3o: http:\/\/www.tse.jus.br\/.)\r\n8)\tDeclara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o de vaga, devidamente datada e assinada. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n\r\n** O candidato que entregar o hist\u00f3rico escolar da gradua\u00e7\u00e3o da UFOP estar\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio.\r\n\r\nCOMPROVA\u00c7\u00c3O DA CONDI\u00c7\u00c3O DE BENEFICI\u00c1RIO DA RESERVA DE VAGA\r\n\r\nA - CANDIDATO AUTODECLARADO NEGRO (PRETO OU PARDO)\r\n1)\tAutodeclara\u00e7\u00e3o como candidato participante de reserva de vaga prevista pela Lei n\u00ba 12.711\/2012, alterada pela Lei n\u00ba 13.409\/2016. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n2)\tAutodeclara\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial justificada, devidamente preenchida e assinada. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n* O termo de autodeclara\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial ser\u00e1 submetido \u00e0 valida\u00e7\u00e3o por comiss\u00e3o designada pela UFOP, tomando-se como refer\u00eancia exclusivamente o fen\u00f3tipo do candidato (a ascend\u00eancia n\u00e3o ser\u00e1 considerada em nenhuma hip\u00f3tese).\r\n\r\nB - CANDIDATO AUTODECLARADO IND\u00cdGENA\r\n1)\tAutodeclara\u00e7\u00e3o como candidato participante de reserva de vaga prevista pela Lei n\u00ba 12.711\/2012, alterada pela Lei n\u00ba 13.409\/2016. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n2)\tC\u00f3pia do Registro Administrativo de Nascimento de Ind\u00edgena (RANI) ou de Carta de Recomenda\u00e7\u00e3o emitida por lideran\u00e7a ind\u00edgena reconhecida ou anci\u00e3o ind\u00edgena reconhecido ou personalidade ind\u00edgena de reputa\u00e7\u00e3o p\u00fablica reconhecida ou \u00f3rg\u00e3o indigenista ou c\u00f3pia do Hist\u00f3rico Escolar emitido por escola ind\u00edgena.\r\n      * Os documentos comprobat\u00f3rios da etnia ind\u00edgena ser\u00e3o conferidos e validados administrativamente pela UFOP.\r\n","qt_vagas":"5","qt_vagas_concorrencia":"5","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"691.93","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"702363","co_oferta":"128179","co_concorrencia":"2","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"8","ds_documentacao":"1)\tC\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ensino regular, EJA, Enem, CESEC ou Encceja).\r\n* S\u00e3o escolas p\u00fablicas, para fins de participa\u00e7\u00e3o nas reservas de vagas da Lei 12.711\/2012: as escolas municipais, as escolas estaduais, as escolas vinculadas a institui\u00e7\u00f5es federais e os institutos federais de ensino (Lei n\u00ba 9.394\/1996).\r\n* As escolas comunit\u00e1rias, as escolas filantr\u00f3picas e as escolas do sistema S n\u00e3o s\u00e3o caracterizadas como escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 9.394\/1996).\r\n* A declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio N\u00c3O \u00e9 v\u00e1lida para fins de matr\u00edcula, em substitui\u00e7\u00e3o ao hist\u00f3rico escolar.\r\n2)\tC\u00f3pia do documento de identidade (carteira ou c\u00e9dula de identidade expedida por Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Pol\u00edcia Civil, Minist\u00e9rio do Trabalho, For\u00e7as Armadas, Pol\u00edcias Militares ou Conselho Profissional ou carteira de motorista, com foto, ou passaporte).\r\n3)\tC\u00f3pia do visto tempor\u00e1rio ou permanente emitido pela Pol\u00edcia Federal - para o candidato estrangeiro.\r\n4)\tC\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (documento dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF constar do documento de identidade).\r\n5)\tC\u00f3pia do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar - obrigat\u00f3ria para os candidatos do sexo masculino com idades entre 18 e 45 anos.\r\n6)\tFotografia recente, no tamanho 3x4cm.\r\n7)\tCertid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral - obrigat\u00f3ria para os candidatos maiores de idade. (Endere\u00e7o do Tribunal Superior Eleitoral para emiss\u00e3o da certid\u00e3o: http:\/\/www.tse.jus.br\/.)\r\n8)\tDeclara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o de vaga, devidamente datada e assinada. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n\r\n** O candidato que entregar o hist\u00f3rico escolar da gradua\u00e7\u00e3o da UFOP estar\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio.\r\n\r\nCOMPROVA\u00c7\u00c3O DA CONDI\u00c7\u00c3O DE BENEFICI\u00c1RIO DA RESERVA DE VAGA\r\n\r\nA - CANDIDATO AUTODECLARADO NEGRO (PRETO OU PARDO)\r\n1)\tAutodeclara\u00e7\u00e3o como candidato participante de reserva de vaga prevista pela Lei n\u00ba 12.711\/2012, alterada pela Lei n\u00ba 13.409\/2016 (formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br).\r\n2)\tAutodeclara\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial justificada, devidamente preenchida e assinada (formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br).\r\n* O termo de autodeclara\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial ser\u00e1 submetido \u00e0 valida\u00e7\u00e3o por comiss\u00e3o designada pela UFOP, tomando-se como refer\u00eancia exclusivamente o fen\u00f3tipo do candidato (a ascend\u00eancia n\u00e3o ser\u00e1 considerada em nenhuma hip\u00f3tese).\r\n\r\nB - CANDIDATO AUTODECLARADO IND\u00cdGENA\r\n1)\tAutodeclara\u00e7\u00e3o como candidato participante de reserva de vaga prevista pela Lei n\u00ba 12.711\/2012, alterada pela Lei n\u00ba 13.409\/2016. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n2)\tC\u00f3pia do Registro Administrativo de Nascimento de Ind\u00edgena (RANI) ou de Carta de Recomenda\u00e7\u00e3o emitida por lideran\u00e7a ind\u00edgena reconhecida ou por anci\u00e3o ind\u00edgena reconhecido ou por personalidade ind\u00edgena de reputa\u00e7\u00e3o p\u00fablica reconhecida ou por \u00f3rg\u00e3o indigenista ou c\u00f3pia do Hist\u00f3rico Escolar emitido por escola ind\u00edgena.\r\n      * Os documentos comprobat\u00f3rios da etnia ind\u00edgena ser\u00e3o conferidos e validados administrativamente pela UFOP.\r\n\r\nCOMPROVA\u00c7\u00c3O DA RENDA FAMILIAR BRUTA MENSAL PER CAPITA\r\nFolha Resumo do Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico) constando: o valor da renda familiar per capita e os n\u00fameros de NIS de todos os membros do agrupamento familiar. O documento ser\u00e1 validado em procedimento administrativo por comiss\u00e3o designada pela UFOP.\r\n* A Folha Resumo do Cad\u00danico poder\u00e1 ser emitida pelo CRAS do Munic\u00edpio ou poder\u00e1 ser obtida no endere\u00e7o: https:\/\/aplicacoes.mds.gov.br\/sagi\/consulta_cidadao\/.\r\n* O candidato que n\u00e3o apresentar a Folha Resumo do Cad\u00danico dever\u00e1, obrigatoriamente, apresentar os documentos pertinentes ao seu agrupamento familiar, conforme estabelecido por edital espec\u00edfico, dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br. Os documentos comprobat\u00f3rios da renda ser\u00e3o verificados em procedimento administrativo, por comiss\u00e3o designada pela UFOP.\r\n","qt_vagas":"5","qt_vagas_concorrencia":"5","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"653.41","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"702365","co_oferta":"128179","co_concorrencia":"1","no_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"1","ds_documentacao":"1)\tC\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ensino regular, EJA, Enem, CESEC ou Encceja).\r\n* S\u00e3o escolas p\u00fablicas, para fins de participa\u00e7\u00e3o nas reservas de vagas da Lei 12.711\/2012: as escolas municipais, as escolas estaduais, as escolas vinculadas a institui\u00e7\u00f5es federais e os institutos federais de ensino (Lei n\u00ba 9.394\/1996).\r\n* As escolas comunit\u00e1rias, as escolas filantr\u00f3picas e as escolas do sistema S n\u00e3o s\u00e3o caracterizadas como escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 9.394\/1996).\r\n* A declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio N\u00c3O \u00e9 v\u00e1lida para fins de matr\u00edcula, em substitui\u00e7\u00e3o ao hist\u00f3rico escolar.\r\n2)\tC\u00f3pia do documento de identidade (carteira ou c\u00e9dula de identidade expedida por Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Pol\u00edcia Civil, Minist\u00e9rio do Trabalho, For\u00e7as Armadas, Pol\u00edcias Militares ou Conselho Profissional ou carteira de motorista, com foto, ou passaporte).\r\n3)\tC\u00f3pia do visto tempor\u00e1rio ou permanente emitido pela Pol\u00edcia Federal - para o candidato estrangeiro.\r\n4)\tC\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (documento dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF constar do documento de identidade).\r\n5)\tC\u00f3pia do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar - obrigat\u00f3ria para os candidatos do sexo masculino, com idades entre 18 e 45 anos.\r\n6)\tFotografia recente, no tamanho 3x4cm.\r\n7)\tCertid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral - obrigat\u00f3ria para os candidatos maiores de idade. (Endere\u00e7o do Tribunal Superior Eleitoral para emiss\u00e3o da certid\u00e3o: http:\/\/www.tse.jus.br\/.)\r\n8)\tDeclara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o de vaga, devidamente datada e assinada. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n\r\n** Na impossibilidade de comparecimento do convocado, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar procura\u00e7\u00e3o do interessado autorizando a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula por terceiro. Para o candidato menor de idade, a representa\u00e7\u00e3o por pai ou m\u00e3e ou por respons\u00e1vel legalmente constitu\u00eddo dispensa a procura\u00e7\u00e3o. \r\n\r\n** O candidato que entregar o hist\u00f3rico escolar da gradua\u00e7\u00e3o da UFOP estar\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nCOMPROVA\u00c7\u00c3O DA CONDI\u00c7\u00c3O DE BENEFICI\u00c1RIO DA RESERVA DE VAGA\r\nAutodeclara\u00e7\u00e3o como candidato participante de reserva de vaga prevista pela Lei n\u00ba 12.711\/2012, alterada pela Lei n\u00ba 13.409\/2016. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: http:\/\/www.vestibular.ufop.br.)\r\n\r\n\r\nCOMPROVA\u00c7\u00c3O DA RENDA FAMILIAR BRUTA MENSAL PER CAPITA\r\nFolha Resumo do Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico) constando: o valor da renda familiar per capita e os n\u00fameros de NIS de todos os membros do agrupamento familiar. O documento ser\u00e1 validado em procedimento administrativo por comiss\u00e3o designada pela UFOP. \r\n* A Folha Resumo do Cad\u00danico poder\u00e1 ser emitida pelo CRAS do munic\u00edpio ou no endere\u00e7o: https:\/\/aplicacoes.mds.gov.br\/sagi\/consulta_cidadao\/\r\n* O candidato que n\u00e3o apresentar a Folha Resumo do Cad\u00danico dever\u00e1, obrigatoriamente, apresentar os documentos pertinentes ao seu agrupamento familiar, conforme estabelecido por edital espec\u00edfico, dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br. Os documentos comprobat\u00f3rios da renda ser\u00e3o verificados em procedimento administrativo, por comiss\u00e3o designada pela UFOP.\r\n","qt_vagas":"4","qt_vagas_concorrencia":"4","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"682.15","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"702366","co_oferta":"128179","co_concorrencia":"5","no_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"5","ds_documentacao":"1)\tC\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ensino regular, EJA, Enem, CESEC ou Encceja).\r\n* S\u00e3o escolas p\u00fablicas, para fins de participa\u00e7\u00e3o nas reservas de vagas da Lei 12.711\/2012: as escolas municipais, as escolas estaduais, as escolas vinculadas a institui\u00e7\u00f5es federais e os institutos federais de ensino (Lei n\u00ba 9.394\/1996).\r\n* As escolas comunit\u00e1rias, as escolas filantr\u00f3picas e as escolas do sistema S n\u00e3o s\u00e3o caracterizadas como escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 9.394\/1996).\r\n* A declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio N\u00c3O \u00e9 v\u00e1lida para fins de matr\u00edcula, em substitui\u00e7\u00e3o ao hist\u00f3rico escolar.\r\n2)\tC\u00f3pia do documento de identidade (carteira ou c\u00e9dula de identidade expedida por Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Pol\u00edcia Civil, Minist\u00e9rio do Trabalho, For\u00e7as Armadas, Pol\u00edcias Militares ou Conselho Profissional ou carteira de motorista, com foto, ou passaporte).\r\n3)\tC\u00f3pia do visto tempor\u00e1rio ou permanente emitido pela Pol\u00edcia Federal - para o candidato estrangeiro.\r\n4)\tC\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (documento dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF constar do documento de identidade).\r\n5)\tC\u00f3pia do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar - obrigat\u00f3ria para os candidatos do sexo masculino, com idades entre 18 e 45 anos.\r\n6)\tFotografia recente, no tamanho 3x4cm.\r\n7)\tCertid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral - obrigat\u00f3ria para os candidatos maiores de idade. (Endere\u00e7o do Tribunal Superior Eleitoral para emiss\u00e3o da certid\u00e3o: http:\/\/www.tse.jus.br\/.)\r\n8)\tDeclara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o de vaga, devidamente datada e assinada. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n\r\n** Na impossibilidade de comparecimento do convocado, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar procura\u00e7\u00e3o do interessado autorizando a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula por terceiro. Para o candidato menor de idade, a representa\u00e7\u00e3o por pai ou m\u00e3e ou por respons\u00e1vel legalmente constitu\u00eddo dispensa a procura\u00e7\u00e3o. \r\n\r\n** O candidato que entregar o hist\u00f3rico escolar da gradua\u00e7\u00e3o da UFOP estar\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio.\r\n\r\nCOMPROVA\u00c7\u00c3O DA CONDI\u00c7\u00c3O DE BENEFICI\u00c1RIO DA RESERVA DE VAGA\r\nAutodeclara\u00e7\u00e3o como candidato participante de reserva de vaga prevista pela Lei n\u00ba 12.711\/2012, alterada pela Lei n\u00ba 13.409\/2016. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n","qt_vagas":"4","qt_vagas_concorrencia":"4","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"714.23","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Demais vagas da lei"}]}