{"oferta":{"co_oferta":"149974","co_termo_adesao":"3673","co_ies":"595","co_curso":"1161235","no_curso":"CI\u00caNCIAS ECON\u00d4MICAS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"12","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"TODA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DEVER\u00c1 SER ENVIADA EM FORMATO DIGITAL (PDF) EXCLUSIVAMENTE PELO SISTEMA ON LINE dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/sistemas.unifal-mg.edu.br\/app\/copeve\/ingresso\/formulariodocumentacao.php.\r\nLEIA ATENTAMENTE O EDITAL DA UNIFAL-MG, dispon\u00edvel no endere\u00e7o: https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/.\r\n\r\nI. Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para pr\u00e9-matr\u00edcula: \r\na)\tCertificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio; \r\nb)\tHist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio; \r\nc)\tCertid\u00e3o de nascimento ou casamento; \r\nd)\tProva de estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos; exceto para candidatos com idade superior a 46 anos; \r\ne)\tCertid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral; \r\nf)\tUma fotografia 3x4 recente; \r\ng)\tCadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) dispon\u00edvel no endere\u00e7o http:\/\/idg.receita.fazenda.gov.br\/interface\/lista-de-servicos\/cadastros\/cpf\/comprovante-de-situacao-cadastral-no-cpf; \r\nh)\tCarteira de Identidade; \r\ni)\tN\u00famero do comprovante do preenchimento do question\u00e1rio socioecon\u00f4mico dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/sistemas.unifal-mg.edu.br\/app\/copeve\/questionariomatriculados\/; \r\n\r\nj)\tDeclara\u00e7\u00e3o negativa de matr\u00edcula simult\u00e2nea em dois ou mais cursos de gradua\u00e7\u00e3o na Unifal-MG ou em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior e que n\u00e3o estuda com bolsa do PROUNI, nos termos da Lei 12.089\/2009 e do Decreto n\u00ba 5.493, respectivamente. O modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em: https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/, na aba FORMUL\u00c1RIOS; \r\nk) Requerimento de matr\u00edcula.  O formul\u00e1rio modelo est\u00e1 dispon\u00edvel em: https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/, na aba FORMUL\u00c1RIOS. \r\n\r\nObs: Itens a e b \r\n1- H\u00e1 escolas que no pr\u00f3prio hist\u00f3rico consta a declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio; \r\n2- Caso a escola n\u00e3o tenha tempo h\u00e1bil para expedir o hist\u00f3rico e certificado de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio, apresentar declara\u00e7\u00e3o da escola de que concluiu o ensino m\u00e9dio com a data em que o hist\u00f3rico e o certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio estar\u00e3o dispon\u00edveis. \r\n","co_campus":"1059667","no_campus":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALFENAS - CAMPUS VARGINHA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170701","no_municipio_campus":"Varginha","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALFENAS","sg_ies":"UNIFAL-MG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3101607","no_municipio_ies":"Alfenas","nu_nmin_cn":"150.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"150.00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":"150.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"150.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"150.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/","co_curso_emec":"11","ds_protocolo":"MHCRMXR","ds_autenticidade":"1490052B47EF3AE3E859784D98BEEB714ED42179"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"789439","co_oferta":"149974","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"6","qt_vagas_concorrencia":"6","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"717.32","dt_nota_corte":"2020-07-10T00:03:49","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":"0","titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"789435","co_oferta":"149974","co_concorrencia":"2","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"8","ds_documentacao":"TODA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DEVER\u00c1 SER ENVIADA EM FORMATO DIGITAL (PDF) EXCLUSIVAMENTE PELO SISTEMA ON LINE dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/sistemas.unifal-mg.edu.br\/app\/copeve\/ingresso\/formulariodocumentacao.php\r\n\r\nI. Documenta\u00e7\u00e3o referente \u00e0 Lei n\u00ba 12.711\/2012:\r\n\r\na) Declara\u00e7\u00e3o de acordo com o grupo de reserva de vagas, conforme estabelecido na Lei n\u00ba 12.711\/2012, e que cursou todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica, sendo esta institui\u00e7\u00e3o de ensino criada ou incorporada, mantida e administrada pelo Poder P\u00fablico, nos termos do inciso I, do art. 19, da Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996).  O modelo da declara\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel em https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/, na aba FORMUL\u00c1RIOS.\r\nb) Autodeclara\u00e7\u00e3o de cor. O modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/, na aba FORMUL\u00c1RIOS;\r\n\r\nII. Formul\u00e1rio An\u00e1lise de Renda (avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica) preenchido. O modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/, na aba FORMUL\u00c1RIOS - Formul\u00e1rio VII;\r\n\r\nIII. Documentos a serem apresentados para comprova\u00e7\u00e3o de renda familiar bruta mensal:\r\n\r\n1) Para a an\u00e1lise, a documenta\u00e7\u00e3o deve ser digitalizada de maneira totalmente leg\u00edvel, com resolu\u00e7\u00e3o e enquadramento que possibilite a leitura integral de todas as partes dos documentos;\r\n2) Entende-se como grupo familiar o conjunto de pessoas residindo em uma mesma moradia que compartilham dos mesmos gastos e ganhos desse conjunto. Em caso de pais separados\/divorciados ou do candidato e seu c\u00f4njuge, separados\/divorciados, tamb\u00e9m h\u00e1 orienta\u00e7\u00f5es a seguir.\r\n\r\nDocumentos comuns a todos os familiares:\r\n1- N\u00famero do Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (CPF) do candidato e de todos os membros do grupo familiar. Para menores de 18 anos, al\u00e9m do CPF, anexar a Certid\u00e3o de Nascimento. Caso haja, apresentar tamb\u00e9m documentos referentes \u00e0 tutela, ado\u00e7\u00e3o, ao termo de guarda e responsabilidade ou outro expedido por juiz.\r\n2- Em caso de pais ou c\u00f4njuges falecidos, apresentar c\u00f3pia da certid\u00e3o de \u00f3bito.\r\n3- C\u00f3pias da certid\u00e3o de casamento dos pais ou do candidato que for casado, c\u00f3pia da certid\u00e3o de uni\u00e3o est\u00e1vel dos pais ou do candidato que viver em uni\u00e3o est\u00e1vel ou declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho relatando a situa\u00e7\u00e3o dos pais ou do candidato, quando viver maritalmente (n\u00e3o precisa registrar em cart\u00f3rio e nem reconhecer firma). Essa declara\u00e7\u00e3o deve ser datada e atualizada com prazo m\u00e1ximo de 1 m\u00eas anterior a esse edital, atestada\/assinada pelo declarante e por tr\u00eas testemunhas devidamente identificadas com CPF, identidade, endere\u00e7o e telefone de contato, al\u00e9m das c\u00f3pias dos respectivos documentos de identifica\u00e7\u00e3o (CPF e identidade) das testemunhas.\r\n4- Em caso de pais ou do candidato e seu c\u00f4njuge separados\/divorciados apresentar c\u00f3pia da certid\u00e3o de casamento averbada e formal de partilha constando a partilha de bens e pens\u00e3o aliment\u00edcia referente ao(s) filho(s) menor(es) de 18 anos. No caso de separa\u00e7\u00e3o extrajudicial, declara\u00e7\u00e3o de, pelo menos, um dos pais informando a situa\u00e7\u00e3o do casal. Essa declara\u00e7\u00e3o deve ser datada e atualizada com prazo m\u00e1ximo de 1 m\u00eas anterior a esse edital, atestada\/ assinada pelo declarante e por tr\u00eas testemunhas devidamente identificadas com CPF, identidade, endere\u00e7o e telefone de contato, al\u00e9m das c\u00f3pias dos respectivos documentos de identifica\u00e7\u00e3o (CPF e identidade)das testemunhas.\r\n5- C\u00f3pia da Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) atualizada do candidato e de todos os membros do grupo familiar, mesmo os que estiverem desempregados ou que nunca tenham trabalhado. \r\nDigitalize em um arquivo \u00fanico as seguintes p\u00e1ginas:\r\n(1) p\u00e1gina da foto, frente e verso;\r\n(2) p\u00e1gina onde est\u00e1 registrado o contrato de trabalho e a p\u00e1gina em branco subsequente;\r\n(3) p\u00e1ginas onde estejam contidas as altera\u00e7\u00f5es de sal\u00e1rio e\r\n(4) as anota\u00e7\u00f5es gerais e as p\u00e1ginas em branco subsequentes\r\nPara as carteiras que nunca tiveram registro de trabalho, as c\u00f3pias devem ser sempre da primeira p\u00e1gina de cada item pedido (mesmo estando em branco).\r\n5.1 Alternativamente, pode ser apresentada a Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) DIGITAL.\r\n\r\n6- Cadastro Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Sociais - CNIS, que deve ser gerado da p\u00e1gina eletr\u00f4nica do  Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, https:\/\/meu.inss.gov.br\/central\/index.html ou retirado na pr\u00f3pria ag\u00eancia do INSS de todos os membros do grupo familiar que trabalhem ou\r\nque j\u00e1 tenham trabalhado algum dia.\r\n\r\n7- C\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o completa do Imposto de Renda dos dois \u00faltimos anos e de seus respectivos recibos, https:\/\/cav.receita.fazenda.gov.br\/autenticacao\/login#\/, solicite DIRPF e salve a p\u00e1gina em PDF. Para quem n\u00e3o declara imposto de renda, acesse https:\/\/servicos.receita.fazenda.gov.br\/Servicos\/ConsRest\/Atual.app\/paginas\/index.asp e salve as p\u00e1ginas em PDF, referentes aos \u00faltimos dois anos tamb\u00e9m do candidato e dos demais integrantes do grupo familiar.\r\n\r\n8- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses de conta corrente e\/ou poupan\u00e7a ou declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o possuir conta banc\u00e1ria. Os extratos podem ser obtidos tanto no caixa eletr\u00f4nico e depois digitalizados ou em aplicativos de internet banking. Caso o membro familiar n\u00e3o possua conta banc\u00e1ria, apresentar uma declara\u00e7\u00e3o pessoal, original, com data atualizada, afirmando a n\u00e3o exist\u00eancia de conta banc\u00e1ria em seu nome, atestada por 3 (tr\u00eas) testemunhas devidamente identificadas (CPF, identidade, endere\u00e7o e telefone de contato, al\u00e9m da assinatura dos mesmos). \r\nO modelo da declara\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel em https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/, na aba FORMUL\u00c1RIOS - Formul\u00e1rio XII.\r\n\r\n9- Comprovante(s) de rendimentos(s) de acordo com a categoria profissional, listado(s) a seguir, inclusive de quem se encontra desempregado, dos pais ou respons\u00e1veis, do pr\u00f3prio candidato e demais integrantes do grupo familiar maior(es) de 18 anos. \r\n\r\nVerificar qual a situa\u00e7\u00e3o de cada membro e enviar os documentos correspondentes:\r\n\r\n9.1- Assalariado (inclusive funcion\u00e1rio p\u00fablico): \r\n9.1.1- \u00daltimos 3 (tr\u00eas) contracheques ou declara\u00e7\u00e3o do empregador em papel timbrado da empresa ou carimbo contendo CNPJ da mesma;\r\n9.1.2- Carn\u00ea do INSS com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica (Guia do E-Social, obtido pelo empregador em: https:\/\/login.esocial.gov.br\/login.aspx)\r\n9.2- Aut\u00f4nomos e profissionais liberais:\r\n9.2.1- Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Rendimentos - DECORE, original, dos 3 (tr\u00eas) \u00faltimos meses, feita por um contador regularmente inscrito no CRC com assinatura reconhecida em cart\u00f3rio e constando a atividade exercida;\r\n9.2.2- Registro de aut\u00f4nomo junto ao ISS (Prefeitura) ou Registro junto ao Conselho de Classe e do INSS;\r\n9.2.3- Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes \u00e0s pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n9.2.4- Guias de Recolhimento ao INSS e ISS, com comprovante de pagamento do \u00faltimo m\u00eas, compat\u00edveis com a renda declarada.\r\n9.3- Economia informal: \r\n9.3.1- Declara\u00e7\u00e3o pessoal, original, com data atualizada referente aos \u00faltimos 3 (tr\u00eas) meses constando a atividade exercida e o rendimento mensal, atestada por tr\u00eas testemunhas devidamente identificadas (CPF, identidade, endere\u00e7o e telefone de contato, al\u00e9m das assinaturas dos mesmos) e cadastro de autoriza\u00e7\u00e3o de atividade emitida pela Prefeitura Municipal, quando for o caso. O modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/, aba FORMUL\u00c1RIOS - Formul\u00e1rio VIII.\r\n9.4- Agricultor, parceiro ou arrendat\u00e1rio rural: \r\n9.4.1- Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ, dos dois \u00faltimos anos; OU Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Rendimentos - DECORE, original, dos 3 (tr\u00eas) \u00faltimos meses, feita por um contador regularmente inscrito no CRC, constando: rendimentos mensais, descri\u00e7\u00e3o de bens, utiliza\u00e7\u00e3o da terra e produ\u00e7\u00e3o.\r\n9.4.2- C\u00f3pia do recolhimento do Imposto Territorial Rural - ITR. \r\n9.4.3- Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes \u00e0s pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso.\r\n9.4.5- Notas fiscais de vendas.\r\n9.5- Empres\u00e1rio, microempres\u00e1rio e comerciante: \r\n9.5.1- Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica \u00bf IRPJ, dos dois \u00faltimos anos.\r\n9.5.2- CNPJ e contrato social ou ficha de firma individual. \r\n9.5.3- Declara\u00e7\u00e3o com o carimbo do CNPJ da empresa ou firma comercial no qual conste o tipo de atividade e os rendimentos mensais. \r\n9.5.4- \u00daltimas 3 guias de recolhimento do INSS.\r\n9.5.5- No caso de possuir funcion\u00e1rios, apresentar fotoc\u00f3pia da ficha cadastral dos funcion\u00e1rios e guias de recolhimento de FGTS e INSS (\u00faltimos 3 meses). E, em caso de ser o s\u00f3cio propriet\u00e1rio e\/ou diretor da empresa, apresentar o comprovante de pr\u00f3-labore, original, dos \u00faltimos 3 (tr\u00eas) meses.\r\n9.5.6- No caso de ser o s\u00f3cio propriet\u00e1rio e\/ou diretor da empresa, apresentar o comprovante de pr\u00f3-labore, original, dos \u00faltimos 3 meses.\r\n9.6- Microempreendedor Individual (MEI): \r\n9.6.1- Relat\u00f3rio Mensal das receitas Brutas dos \u00faltimos 3 meses.\r\n9.6.2- CNPJ e Certificado da Condi\u00e7\u00e3o de MEI: http:\/\/www.portaldoempreendedor.gov.br\/temas\/ja-sou\/servicos\/emitir-certificado-cnpj-ccmei\/certificado-cnpj \r\n9.6.3- Recibo da entrega da Declara\u00e7\u00e3o Anual SIMEI. \r\n9.6.4- C\u00f3pia do comprovante de pagamento do DAS (Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o do Simples Nacional), referente aos 3 \u00faltimos meses: http:\/\/www8.receita.fazenda.gov.br\/simplesnacional\/aplicacoes\/atspo\/dasnsimei.app\/default.aspx \r\n9.7- Aposentado e pensionista:\r\n9.7.1- C\u00f3pia do extrato de pagamento mais recente do benef\u00edcio. No caso do INSS, o extrato pode ser acessado pelo benefici\u00e1rio atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: \r\nhttps:\/\/www.inss.gov.br\/servicos-do-inss\/extrato-de-pagamento-de-beneficio\/ \r\n9.8- Desempregado: \r\n9.8.1- Declara\u00e7\u00e3o, original, de que n\u00e3o exerce nenhuma atividade remunerada atestada por tr\u00eas testemunhas devidamente identificadas (CPF, identidade, endere\u00e7o e telefone de contato, al\u00e9m da assinatura) e com data atualizada (declara\u00e7\u00e3o simples, n\u00e3o precisa registrar em cart\u00f3rio e nem reconhecer firma). O modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/ aba FORMUL\u00c1RIOS - Formul\u00e1rio IX.\r\n9.8.2 - Comprovante de recebimento do seguro desemprego, quando houver.\r\n9.9- Rendimentos de aluguel ou arrendamento de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis (Quem possui bens m\u00f3veis e im\u00f3veis alugados ou arrendados para outras pessoas)\r\n9.9.1- Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio dos 3 \u00faltimos comprovantes de recebimentos.\r\n9.9.2- Declara\u00e7\u00e3o do valor total desses rendimentos. \r\n\r\n\r\nATEN\u00c7\u00c3O: \r\n\r\nModelos de declara\u00e7\u00e3o e formul\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis em: https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/\r\n\r\n\r\n","qt_vagas":"2","qt_vagas_concorrencia":"2","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"674.28","dt_nota_corte":"2020-07-10T00:03:49","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":"1","titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"789437","co_oferta":"149974","co_concorrencia":"1","no_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"1","ds_documentacao":"TODA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DEVER\u00c1 SER ENVIADA EM FORMATO DIGITAL (PDF) EXCLUSIVAMENTE PELO SISTEMA ON LINE dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/sistemas.unifal-mg.edu.br\/app\/copeve\/ingresso\/formulariodocumentacao.php\r\nww.unifal-mg.edu.br\/sisu\/, aba FORMUL\u00c1RIOS - Formul\u00e1rio I. \r\n\r\nI.Documento referente \u00e0 Lei n\u00ba 12.711\/2012: \r\n \r\na) Declara\u00e7\u00e3o de acordo com o grupo de reserva de vagas, conforme estabelecido na Lei n\u00ba 12.711\/2012, de que cursou todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica, sendo esta institui\u00e7\u00e3o de ensino criada ou incorporada, mantida e administrada pelo Poder P\u00fablico, nos termos do inciso I, do art. 19, da Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996). O modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/ aba FORMUL\u00c1RIOS - Formul\u00e1rio IV.\r\n\r\nII. Formul\u00e1rio An\u00e1lise de Renda (avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica) preenchido. O modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/, na aba FORMUL\u00c1RIOS - Formul\u00e1rio VII;\r\n\r\nIII. Documentos a serem apresentados para comprova\u00e7\u00e3o de renda familiar bruta mensal:\r\n\r\n1) Para a an\u00e1lise, a documenta\u00e7\u00e3o deve ser digitalizada de maneira totalmente leg\u00edvel, com resolu\u00e7\u00e3o e enquadramento que possibilite a leitura integral de todas as partes dos documentos;\r\n2) Entende-se como grupo familiar o conjunto de pessoas residindo em uma mesma moradia que compartilham dos mesmos gastos e ganhos desse conjunto. Em caso de pais separados\/divorciados ou do candidato e seu c\u00f4njuge, separados\/divorciados, tamb\u00e9m h\u00e1 orienta\u00e7\u00f5es a seguir.\r\n\r\nDocumentos comuns a todos os familiares:\r\n1- N\u00famero do Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (CPF) do candidato e de todos os membros do grupo familiar. Para menores de 18 anos, al\u00e9m do CPF, anexar a Certid\u00e3o de Nascimento. Caso haja, apresentar tamb\u00e9m documentos referentes \u00e0 tutela, ado\u00e7\u00e3o, ao termo de guarda e responsabilidade ou outro expedido por juiz.\r\n2- Em caso de pais ou c\u00f4njuges falecidos, apresentar c\u00f3pia da certid\u00e3o de \u00f3bito.\r\n3- C\u00f3pias da certid\u00e3o de casamento dos pais ou do candidato que for casado, c\u00f3pia da certid\u00e3o de uni\u00e3o est\u00e1vel dos pais ou do candidato que viver em uni\u00e3o est\u00e1vel ou declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho relatando a situa\u00e7\u00e3o dos pais ou do candidato, quando viver maritalmente (n\u00e3o precisa registrar em cart\u00f3rio e nem reconhecer firma). Essa declara\u00e7\u00e3o deve ser datada e atualizada com prazo m\u00e1ximo de 1 m\u00eas anterior a esse edital, atestada\/assinada pelo declarante e por tr\u00eas testemunhas devidamente identificadas com CPF, identidade, endere\u00e7o e telefone de contato, al\u00e9m das c\u00f3pias dos respectivos documentos de identifica\u00e7\u00e3o (CPF e identidade) das testemunhas.\r\n4- Em caso de pais ou do candidato e seu c\u00f4njuge separados\/divorciados apresentar c\u00f3pia da certid\u00e3o de casamento averbada e formal de partilha constando a partilha de bens e pens\u00e3o aliment\u00edcia referente ao(s) filho(s) menor(es) de 18 anos. No caso de separa\u00e7\u00e3o extrajudicial, declara\u00e7\u00e3o de, pelo menos, um dos pais informando a situa\u00e7\u00e3o do casal. Essa declara\u00e7\u00e3o deve ser datada e atualizada com prazo m\u00e1ximo de 1 m\u00eas anterior a esse edital, atestada\/ assinada pelo declarante e por tr\u00eas testemunhas devidamente identificadas com CPF, identidade, endere\u00e7o e telefone de contato, al\u00e9m das c\u00f3pias dos respectivos documentos de identifica\u00e7\u00e3o (CPF e identidade)das testemunhas.\r\n5- C\u00f3pia da Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) atualizada do candidato e de todos os membros do grupo familiar, mesmo os que estiverem desempregados ou que nunca tenham trabalhado. \r\nDigitalize em um arquivo \u00fanico as seguintes p\u00e1ginas:\r\n(1) p\u00e1gina da foto, frente e verso;\r\n(2) p\u00e1gina onde est\u00e1 registrado o contrato de trabalho e a p\u00e1gina em branco subsequente;\r\n(3) p\u00e1ginas onde estejam contidas as altera\u00e7\u00f5es de sal\u00e1rio e\r\n(4) as anota\u00e7\u00f5es gerais e as p\u00e1ginas em branco subsequentes\r\nPara as carteiras que nunca tiveram registro de trabalho, as c\u00f3pias devem ser sempre da primeira p\u00e1gina de cada item pedido (mesmo estando em branco).\r\n5.1 Alternativamente, pode ser apresentada a Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) DIGITAL.\r\n\r\n6- Cadastro Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Sociais - CNIS, que deve ser gerado da p\u00e1gina eletr\u00f4nica do  Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, https:\/\/meu.inss.gov.br\/central\/index.html ou retirado na pr\u00f3pria ag\u00eancia do INSS de todos os membros do grupo familiar que trabalhem ou\r\nque j\u00e1 tenham trabalhado algum dia.\r\n\r\n7- C\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o completa do Imposto de Renda dos dois \u00faltimos anos e de seus respectivos recibos, https:\/\/cav.receita.fazenda.gov.br\/autenticacao\/login#\/, solicite DIRPF e salve a p\u00e1gina em PDF. Para quem n\u00e3o declara imposto de renda, acesse https:\/\/servicos.receita.fazenda.gov.br\/Servicos\/ConsRest\/Atual.app\/paginas\/index.asp e salve as p\u00e1ginas em PDF, referentes aos \u00faltimos dois anos tamb\u00e9m do candidato e dos demais integrantes do grupo familiar.\r\n\r\n8- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses de conta corrente e\/ou poupan\u00e7a ou declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o possuir conta banc\u00e1ria. Os extratos podem ser obtidos tanto no caixa eletr\u00f4nico e depois digitalizados ou em aplicativos de internet banking. Caso o membro familiar n\u00e3o possua conta banc\u00e1ria, apresentar uma declara\u00e7\u00e3o pessoal, original, com data atualizada, afirmando a n\u00e3o exist\u00eancia de conta banc\u00e1ria em seu nome, atestada por 3 (tr\u00eas) testemunhas devidamente identificadas (CPF, identidade, endere\u00e7o e telefone de contato, al\u00e9m da assinatura dos mesmos). \r\nO modelo da declara\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel em https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/, na aba FORMUL\u00c1RIOS - Formul\u00e1rio XII.\r\n\r\n9- Comprovante(s) de rendimentos(s) de acordo com a categoria profissional, listado(s) a seguir, inclusive de quem se encontra desempregado, dos pais ou respons\u00e1veis, do pr\u00f3prio candidato e demais integrantes do grupo familiar maior(es) de 18 anos. \r\n\r\nVerificar qual a situa\u00e7\u00e3o de cada membro e enviar os documentos correspondentes:\r\n\r\n9.1- Assalariado (inclusive funcion\u00e1rio p\u00fablico): \r\n9.1.1- \u00daltimos 3 (tr\u00eas) contracheques ou declara\u00e7\u00e3o do empregador em papel timbrado da empresa ou carimbo contendo CNPJ da mesma;\r\n9.1.2- Carn\u00ea do INSS com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica (Guia do E-Social, obtido pelo empregador em: https:\/\/login.esocial.gov.br\/login.aspx)\r\n9.2- Aut\u00f4nomos e profissionais liberais:\r\n9.2.1- Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Rendimentos - DECORE, original, dos 3 (tr\u00eas) \u00faltimos meses, feita por um contador regularmente inscrito no CRC com assinatura reconhecida em cart\u00f3rio e constando a atividade exercida;\r\n9.2.2- Registro de aut\u00f4nomo junto ao ISS (Prefeitura) ou Registro junto ao Conselho de Classe e do INSS;\r\n9.2.3- Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes \u00e0s pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n9.2.4- Guias de Recolhimento ao INSS e ISS, com comprovante de pagamento do \u00faltimo m\u00eas, compat\u00edveis com a renda declarada.\r\n9.3- Economia informal: \r\n9.3.1- Declara\u00e7\u00e3o pessoal, original, com data atualizada referente aos \u00faltimos 3 (tr\u00eas) meses constando a atividade exercida e o rendimento mensal, atestada por tr\u00eas testemunhas devidamente identificadas (CPF, identidade, endere\u00e7o e telefone de contato, al\u00e9m das assinaturas dos mesmos) e cadastro de autoriza\u00e7\u00e3o de atividade emitida pela Prefeitura Municipal, quando for o caso. O modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/, aba FORMUL\u00c1RIOS - Formul\u00e1rio VIII.\r\n9.4- Agricultor, parceiro ou arrendat\u00e1rio rural: \r\n9.4.1- Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ, dos dois \u00faltimos anos; OU Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Rendimentos - DECORE, original, dos 3 (tr\u00eas) \u00faltimos meses, feita por um contador regularmente inscrito no CRC, constando: rendimentos mensais, descri\u00e7\u00e3o de bens, utiliza\u00e7\u00e3o da terra e produ\u00e7\u00e3o.\r\n9.4.2- C\u00f3pia do recolhimento do Imposto Territorial Rural - ITR. \r\n9.4.3- Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes \u00e0s pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso.\r\n9.4.5- Notas fiscais de vendas.\r\n9.5- Empres\u00e1rio, microempres\u00e1rio e comerciante: \r\n9.5.1- Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ, dos dois \u00faltimos anos.\r\n9.5.2- CNPJ e contrato social ou ficha de firma individual. \r\n9.5.3- Declara\u00e7\u00e3o com o carimbo do CNPJ da empresa ou firma comercial no qual conste o tipo de atividade e os rendimentos mensais. \r\n9.5.4- \u00daltimas 3 guias de recolhimento do INSS.\r\n9.5.5- No caso de possuir funcion\u00e1rios, apresentar fotoc\u00f3pia da ficha cadastral dos funcion\u00e1rios e guias de recolhimento de FGTS e INSS (\u00faltimos 3 meses). E, em caso de ser o s\u00f3cio propriet\u00e1rio e\/ou diretor da empresa, apresentar o comprovante de pr\u00f3-labore, original, dos \u00faltimos 3 (tr\u00eas) meses.\r\n9.5.6- No caso de ser o s\u00f3cio propriet\u00e1rio e\/ou diretor da empresa, apresentar o comprovante de pr\u00f3-labore, original, dos \u00faltimos 3 meses.\r\n9.6- Microempreendedor Individual (MEI): \r\n9.6.1- Relat\u00f3rio Mensal das receitas Brutas dos \u00faltimos 3 meses.\r\n9.6.2- CNPJ e Certificado da Condi\u00e7\u00e3o de MEI: http:\/\/www.portaldoempreendedor.gov.br\/temas\/ja-sou\/servicos\/emitir-certificado-cnpj-ccmei\/certificado-cnpj \r\n9.6.3- Recibo da entrega da Declara\u00e7\u00e3o Anual SIMEI. \r\n9.6.4- C\u00f3pia do comprovante de pagamento do DAS (Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o do Simples Nacional), referente aos 3 \u00faltimos meses: http:\/\/www8.receita.fazenda.gov.br\/simplesnacional\/aplicacoes\/atspo\/dasnsimei.app\/default.aspx \r\n9.7- Aposentado e pensionista:\r\n9.7.1- C\u00f3pia do extrato de pagamento mais recente do benef\u00edcio. No caso do INSS, o extrato pode ser acessado pelo benefici\u00e1rio atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: \r\nhttps:\/\/www.inss.gov.br\/servicos-do-inss\/extrato-de-pagamento-de-beneficio\/ \r\n9.8- Desempregado: \r\n9.8.1- Declara\u00e7\u00e3o, original, de que n\u00e3o exerce nenhuma atividade remunerada atestada por tr\u00eas testemunhas devidamente identificadas (CPF, identidade, endere\u00e7o e telefone de contato, al\u00e9m da assinatura) e com data atualizada (declara\u00e7\u00e3o simples, n\u00e3o precisa registrar em cart\u00f3rio e nem reconhecer firma). O modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/ aba FORMUL\u00c1RIOS - Formul\u00e1rio IX.\r\n9.8.2 - Comprovante de recebimento do seguro desemprego, quando houver.\r\n9.9- Rendimentos de aluguel ou arrendamento de bens m\u00f3veis e im\u00f3veis (Quem possui bens m\u00f3veis e im\u00f3veis alugados ou arrendados para outras pessoas)\r\n9.9.1- Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio dos 3 \u00faltimos comprovantes de recebimentos.\r\n9.9.2- Declara\u00e7\u00e3o do valor total desses rendimentos. \r\n\r\n\r\nATEN\u00c7\u00c3O: \r\n\r\nModelos de declara\u00e7\u00e3o e formul\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis em: https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/ \r\n","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"730.10","dt_nota_corte":"2020-07-10T00:03:49","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":"7","titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"789436","co_oferta":"149974","co_concorrencia":"6","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"4","ds_documentacao":"TODA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DEVER\u00c1 SER ENVIADA EM FORMATO DIGITAL (PDF) EXCLUSIVAMENTE PELO SISTEMA ON LINE dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/sistemas.unifal-mg.edu.br\/app\/copeve\/ingresso\/formulariodocumentacao.php\r\nchis. \r\n\r\nI.Documento referente \u00e1 Lei n\u00ba 12.711\/2012: \r\n\r\na)\tDeclara\u00e7\u00e3o de acordo com o grupo de reserva de vagas, conforme estabelecido na Lei n\u00ba 12.711\/2012, e que cursou todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica, sendo esta institui\u00e7\u00e3o de ensino criada ou incorporada, mantida e administrada pelo Poder P\u00fablico, nos termos do inciso I, do art. 19, da Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996). O modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em: https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/ aba FORMUL\u00c1RIOS - Fomul\u00e1rio V. \r\n\r\nb)\tAutodeclara\u00e7\u00e3o de cor. O modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em: https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/ aba FORMUL\u00c1RIOS - Formul\u00e1rio II \r\n","qt_vagas":"2","qt_vagas_concorrencia":"2","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"653.52","dt_nota_corte":"2020-07-10T00:03:49","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":"9","titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"789438","co_oferta":"149974","co_concorrencia":"5","no_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"5","ds_documentacao":"TODA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DEVER\u00c1 SER ENVIADA EM FORMATO DIGITAL (PDF) EXCLUSIVAMENTE PELO SISTEMA ON LINE dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nicohttp:\/\/sistemas.unifal-mg.edu.br\/app\/copeve\/ingresso\/formulariodocumentacao.php.\r\n\r\nI.Documento referente \u00e0 Lei n\u00ba 12.711\/2012: \r\n\r\na) Declara\u00e7\u00e3o de acordo com o grupo de reserva de vagas, conforme estabelecido na Lei n\u00ba 12.711\/2012, de que cursou todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica, sendo esta institui\u00e7\u00e3o de ensino criada ou incorporada, mantida e administrada pelo Poder P\u00fablico, nos termos do inciso I, do art. 19, da Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996). \r\nO modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/ aba FORMUL\u00c1RIOS - Formul\u00e1rio VI. \r\n","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"699.18","dt_nota_corte":"2020-07-10T00:03:49","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":"15","titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Demais vagas da lei"}]}