{"oferta":{"co_oferta":"123966","co_termo_adesao":"2745","co_ies":"3184","co_curso":"1152312","no_curso":"MATEM\u00c1TICA","qt_vagas_sem1":"17","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula, TODOS OS CANDIDATOS CLASSIFICADOS, ter\u00e3o que apresentar c\u00f3pias autenticadas ou c\u00f3pias acompanhadas com os originais da documenta\u00e7\u00e3o abaixo relacionada, na forma regimental, as quais ser\u00e3o retidas, sob pena de perda do direito de ingresso:\r\na) documento oficial de identidade com foto;\r\nb) CPF;\r\nc) t\u00edtulo de eleitor e comprovantes de quita\u00e7\u00e3o eleitoral das duas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es;\r\nd) prova de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino;\r\ne) certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente;\r\nf) hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\ng) 02 (duas) fotografias 3 X 4 recentes;\r\nh) c\u00f3pia de Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\ni) comprovante de resid\u00eancia;\r\nj) Laudo m\u00e9dico original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio atestando o tipo e grau de defici\u00eancia com expressa\r\nrefer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a (somente para as pessoas com\r\ndefici\u00eancias); \r\n\r\nPara candidatos estrangeiros dever\u00e3o, entregar c\u00f3pias de: \r\na) Registro Nacional de Estrangeiros - RNE (visto permanente ou de estudante); \r\nb) Hist\u00f3rico Escolar com tradu\u00e7\u00e3o juramentada; \r\nc) Declara\u00e7\u00e3o de equival\u00eancia de estudos feitos no exterior, acompanhada do original, emitida por institui\u00e7\u00e3o devidamente credenciada; \r\nd) CELPE-BRAS - Certificado de Profici\u00eancia em L\u00edngua Portuguesa para Estrangeiros (nos pa\u00edses em que o teste n\u00e3o \u00e9 aplicado, a prova \u00e9 realizada pela Capes), exceto para os cidad\u00e3os oriundos de pa\u00edses que integram a CPLP (Comunidade dos Pa\u00edses de L\u00edngua Portuguesa).","co_campus":"1039410","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"RR","co_municipio_campus":"1400100","no_municipio_campus":"Boa Vista","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA","sg_ies":"IFRR","sg_uf_ies":"RR","co_municipio_ies":"1400100","no_municipio_ies":"Boa Vista","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/boavista.ifrr.edu.br\/processo-seletivo\/sistema-de-selecao-unificada-sisu","co_curso_emec":"36","ds_protocolo":"E4CSXHJ","ds_autenticidade":"6B3865173EB5047ED78E51DDABC1C796D5D8F4C1"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"658617","co_oferta":"123966","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"7","qt_vagas_concorrencia":"7","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"549.54","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"658616","co_oferta":"123966","co_concorrencia":"2928","no_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"a)\tHist\u00f3rico e Certificado de conclus\u00e3o que comprove que tenha cursado INTEGRALMENTE TODO o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas, em cursos regulares ou no \u00e2mbito da Modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - EJA (original e fotoc\u00f3pia);\r\nb)\tLaudo M\u00e9dico atestando o tipo e grau de defici\u00eancia com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da classifica\u00e7\u00e3o internacional de doen\u00e7a\/CID (original e fotoc\u00f3pia);\r\nc)\tDocumento  Oficial  de  Identidade (original e fotoc\u00f3pia); \r\nd)\tCadastro de pessoa F\u00edsica - CPF (original e fotoc\u00f3pia); \r\ne)\tComprovante de estar em dia com o Servi\u00e7o Militar (Para os candidatos do sexo masculino); \r\nf)\tT\u00edtulo de eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o atualizado ou certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e fotoc\u00f3pia);\r\ng)\tComprovante de Resid\u00eancia (original e fotoc\u00f3pia); \r\nh)\tCertid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e fotoc\u00f3pia); \r\ni)\t02 (duas) fotos 3X4 recentes para documentos ( n\u00e3o ser\u00e1 aceito foto reproduzida com o uso de \"scanner\", fotoc\u00f3pia colorida, nem foto anteriormente utilizada).","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"471.20","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"658614","co_oferta":"123966","co_concorrencia":"6","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"4","ds_documentacao":"a)\tHist\u00f3rico e Certificado de conclus\u00e3o que comprove que tenha cursado INTEGRALMENTE TODO o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas, em cursos regulares ou no \u00e2mbito da Modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - EJA (original e fotoc\u00f3pia); \r\nb)\tDocumento  Oficial  de  Identidade (original e fotoc\u00f3pia); \r\nc)\tCadastro de pessoa F\u00edsica - CPF (original e fotoc\u00f3pia); \r\nd)\tRegistro Administrativo de Nascimento de Ind\u00edgena - RANI (original e fotoc\u00f3pia);\r\ne)\tAutodeclara\u00e7\u00e3o de cor \/ra\u00e7a;\r\nf)\tComprovante de estar em dia com o Servi\u00e7o Militar (Para os candidatos do sexo masculino);\r\ng)\tT\u00edtulo de eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o atualizado ou certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a justi\u00e7a eleitoral;\r\nh)\tComprovante de resid\u00eancia (original e fotoc\u00f3pia); \r\ni)\tCertid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e fotoc\u00f3pia); \r\nj)\t02 (duas) fotos 3X4 recentes para documentos (n\u00e3o ser\u00e1 aceito foto reproduzida com o uso de \"scanner\", fotoc\u00f3pia colorida, nem foto anteriormente utilizada);\r\nk)\tC\u00f3pia e originais de comprovante de renda do candidato e de todos os moradores da casa que possuem renda, referente aos 3 (tr\u00eas) \u00faltimos meses que antecedem a sele\u00e7\u00e3o.","qt_vagas":"4","qt_vagas_concorrencia":"4","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"529.26","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"658613","co_oferta":"123966","co_concorrencia":"2","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"8","ds_documentacao":"a) Hist\u00f3rico e Certificado de Conclus\u00e3o que comprove que tenha cursado INTEGRALMENTE TODO o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas, em cursos regulares ou no \u00e2mbito da Modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - EJA (original e fotoc\u00f3pia); \r\nb) Documento  Oficial  de  Identidade (original e fotoc\u00f3pia);\r\nc) Cadastro de pessoa F\u00edsica - CPF (original e fotoc\u00f3pia);\r\nd) Registro Administrativo de Nascimento de Ind\u00edgena - RANI (original e fotoc\u00f3pia);\r\ne) Autodeclara\u00e7\u00e3o de Cor\/Ra\u00e7a;\r\nf) Comprovante de estar em dia com o Servi\u00e7o Militar (Para os candidatos do sexo masculino);\r\ng) T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o atualizado ou certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a justi\u00e7a eleitoral (original e fotoc\u00f3pia); \r\nh) Comprovante de resid\u00eancia (original e fotoc\u00f3pia);\r\ni) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e fotoc\u00f3pia);\r\nj) 02 (duas) fotos 3X4 recentes para documentos ( n\u00e3o ser\u00e1 aceito foto reproduzida com o uso de \"scanner\", fotoc\u00f3pia colorida, nem foto anteriormente utilizada);\r\nk) C\u00f3pia e originais de comprovante de renda do candidato e de todos os moradores da casa que possuem renda, referente aos 3 (tr\u00eas) \u00faltimos meses que antecedem a sele\u00e7\u00e3o.","qt_vagas":"4","qt_vagas_concorrencia":"4","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"570.44","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"658615","co_oferta":"123966","co_concorrencia":"1","no_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"1","ds_documentacao":"a) Hist\u00f3rico e Certificado de conclus\u00e3o que comprove que tenha cursado INTEGRALMENTE TODO o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas, em cursos regulares ou no \u00e2mbito da Modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - EJA (original e fotoc\u00f3pia);\r\nb) Documento  Oficial  de  Identidade (original e fotoc\u00f3pia);\r\nc) Cadastro de pessoa F\u00edsica - CPF (original e fotoc\u00f3pia);\r\nd) Comprovante de estar em dia com o Servi\u00e7o Militar (Para os candidatos do sexo masculino);\r\ne) T\u00edtulo de eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o atualizado ou certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a justi\u00e7a eleitoral (original e fotoc\u00f3pia); \r\nf) Comprovante de resid\u00eancia (original e fotoc\u00f3pia); \r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e fotoc\u00f3pia);\r\nh) 02 (duas) fotos 3X4 recentes para documentos ( n\u00e3o ser\u00e1 aceito foto reproduzida com o uso de \"scanner\", fotoc\u00f3pia colorida, nem foto anteriormente utilizada);\r\ni) C\u00f3pia e originais de comprovante de renda do candidato e de todos os moradores da casa que possuem renda, referente aos 3 (tr\u00eas) \u00faltimos meses que antecedem a sele\u00e7\u00e3o.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"511.68","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Demais vagas da lei"}]}