{"oferta":{"co_oferta":"134308","co_termo_adesao":"3047","co_ies":"3336","co_curso":"5000904","no_curso":"DESENVOLVIMENTO RURAL E GEST\u00c3O AGROINDUSTRIAL","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"A documenta\u00e7\u00e3o para matr\u00edcula dever\u00e1 ser entregue pelo candidato ou por terceiros mediante procura\u00e7\u00e3o e identidade do procurador, na Unidade onde ir\u00e1 estudar obedecendo ao calend\u00e1rio previsto. Documentos necess\u00e1rios: a) Ficha de cadastro - ser\u00e1 preenchida na Uergs; b) Declara\u00e7\u00e3o de aus\u00eancia de v\u00ednculo com a Uergs ou com outra Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior P\u00fablica ser\u00e1 preenchida na Uergs; c) Uma foto 3x4 atual; d) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples da Carteira de Identidade Civil; e) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do T\u00edtulo de Eleitor; f) Original  do Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, o qual poder\u00e1 ser retirado do site do Tribunal Superior Eleitoral, http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral, (n\u00e3o sendo v\u00e1lida a justificativa); g) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do CPF; h) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do documento que comprove estar em dia com o servi\u00e7o militar, para brasileiros maiores de 18 anos e menores de 45 anos do sexo masculino  i) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento, conforme o caso; j) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio; k) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou c\u00f3pia simples do Diploma de Ensino M\u00e9dio; l) Em caso de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio no exterior, o candidato dever\u00e1 entregar declara\u00e7\u00e3o de equival\u00eancia de estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0155\/80 do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Rio Grande do Sul; m) Os documentos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial; n)Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do passaporte e visto de perman\u00eancia no Brasil, ou da carteira nacional de estrangeiro em se tratando de candidato estrangeiro. Os candidatos selecionados atrav\u00e9s da reserva de vagas para deficientes dever\u00e3o entregar, al\u00e9m do exposto, o documento indicado na respectiva a\u00e7\u00e3o afirmativa; Os candidatos selecionados atrav\u00e9s da reserva de vagas para economicamente hipossuficientes, economicamente hipossuficientes negros e pardos e economicamente hipossuficientes ind\u00edgenas dever\u00e3o entregar, al\u00e9m do exposto, os documentos indicados na respectiva a\u00e7\u00e3o afirmativa. Compete exclusivamente ao candidato certificar-se de que cumpre os requisitos estabelecidos pela Institui\u00e7\u00e3o para concorrer \u00e0s vagas destinadas \u00e0s pol\u00edticas de a\u00e7\u00f5es afirmativas adotadas, sob pena de, caso selecionado, perder o direito \u00e0 vaga.\r\n","co_campus":"2934","no_campus":"UNIDADE DE SANTANA DO LIVRAMENTO","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4317103","no_municipio_campus":"Sant'Ana do Livramento","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO RIO GRANDE DO SUL","sg_ies":"UERGS","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4314902","no_municipio_ies":"Porto Alegre","nu_nmin_cn":"200.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":"200.00","nu_peso_l":"2.50","nu_nmin_m":"200.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/uergs.edu.br\/inicial","co_curso_emec":"3712","ds_protocolo":"1C9OJ68","ds_autenticidade":"A427F8FCD8AC303482B97A265E4FF05DC5250E59"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"732243","co_oferta":"134308","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"16","qt_vagas_concorrencia":"16","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"538.04","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"732241","co_oferta":"134308","co_concorrencia":"3379","no_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Para homologa\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula na condi\u00e7\u00e3o de candidato com defici\u00eancia, o mesmo dever\u00e1 comprovar tal condi\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de atestado ou laudo m\u00e9dico (via original com no m\u00e1ximo noventa (90) dias de emiss\u00e3o), que contenha parecer descritivo elaborado pelo m\u00e9dico, no qual conste o c\u00f3digo da defici\u00eancia nos termos do C\u00f3digo Internacional de Doen\u00e7as \u00bf CID, e conste a categoria de defici\u00eancia classificada no artigo 4\u00ba do Decreto Federal N\u00ba. 3.298 de 20\/12\/1999.\r\nPara fins de homologa\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, a comprova\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de deficiente dever\u00e1 ser feita no per\u00edodo de matr\u00edcula, conforme cronograma.\r\nCabe ao candidato providenciar a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para comprova\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de deficiente.\r\nO candidato que se inscrever como deficiente, e que n\u00e3o comprovar sua condi\u00e7\u00e3o no momento da matr\u00edcula, ser\u00e1 automaticamente exclu\u00eddo deste Processo Seletivo.\r\nN\u00e3o ocorrendo homologa\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula de candidatos com defici\u00eancia, as vagas a eles reservadas ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, respeitando-se a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, no momento da convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos em lista de espera.\r\n","qt_vagas":"4","qt_vagas_concorrencia":"4","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"732239","co_oferta":"134308","co_concorrencia":"3377","no_concorrencia":"Candidato (s) economicamente hipossuficientes","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Para homologa\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula na condi\u00e7\u00e3o de candidato economicamente hipossuficiente, o mesmo dever\u00e1 comprovar renda familiar mensal bruta per capita de at\u00e9 um sal\u00e1rio m\u00ednimo e meio nacional. \r\nPara o c\u00e1lculo da renda familiar mensal per capita bruta, considera-se fam\u00edlia de acordo com o disposto no \u00a71\u00ba do Art.20 da Lei n\u00ba8.742\/93, alterada pela Lei n\u00b012.435\/11, o requerente, o c\u00f4njuge ou companheiro(a), os pais e, na aus\u00eancia deles, a madrasta ou padrasto, os irm\u00e3os solteiros, os filhos e enteados solteiros e os menores tutelados, desde que vivam sob o mesmo teto. \r\nPara fins de comprova\u00e7\u00e3o do grupo e da renda familiar, o candidato dever\u00e1 apresentar:\r\na)\tDeclara\u00e7\u00e3o para comprova\u00e7\u00e3o de grupo familiar \u00bf ser\u00e1 preenchida na Uergs;\r\nb)\tOriginais e C\u00f3pias das Certid\u00f5es de Nascimento ou Casamento de todos os membros de seu grupo familiar, ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\nc)\tOriginais e C\u00f3pias do CPF dos membros familiares que possuem inscri\u00e7\u00e3o no referido cadastro, ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio, bem como quaisquer outros documentos que julgar importantes para a comprova\u00e7\u00e3o pretendida;\r\nd)\tOriginais e C\u00f3pias dos 03 \u00faltimos contracheques dos membros do grupo familiar empregados, ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\ne)\tOriginais e C\u00f3pias da Carteira de Trabalho de todos os membros do grupo familiar maiores de 18 anos ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio, (mesmo daqueles que n\u00e3o estejam empregados): folha da foto, folha de identifica\u00e7\u00e3o, folha do contrato de trabalho vigente e p\u00e1gina seguinte ao contrato vigente;\r\nf)\tEm caso de rendimento aut\u00f4nomo, original e c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de renda emitida por contador, ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\ng)\tEm caso de renda rural, Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o ao Pronaf (DAP) do grupo familiar ou Declara\u00e7\u00e3o de renda preenchida por Sindicato Rural, conforme Anexo I deste edital.\r\nNo caso de os membros do grupo familiar n\u00e3o possu\u00edrem os documentos acima mencionados, o candidato poder\u00e1 apresentar outros documentos oficiais aptos \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de renda mensal familiar, os quais ficar\u00e3o sujeitos \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o.\r\nA entrega de documentos para comprova\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia econ\u00f4mica ser\u00e1 feita na ocasi\u00e3o da entrega dos documentos pessoais e escolares na Uergs, para a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, conforme cronograma. Os documentos apresentados ser\u00e3o avaliados e, caso o candidato comprove tal situa\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 sua matr\u00edcula homologada.\r\nCabe ao candidato providenciar toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para comprova\u00e7\u00e3o da renda familiar mensal bruta per capita.\r\nO candidato que se inscrever como economicamente hipossuficiente, e que n\u00e3o comprovar esta condi\u00e7\u00e3o no momento da matr\u00edcula, ser\u00e1 automaticamente exclu\u00eddo deste Processo Seletivo.\r\nN\u00e3o ocorrendo homologa\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula de candidatos economicamente hipossuficientes, as vagas a eles reservadas ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, respeitando-se a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, no momento da convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos em lista de espera. \r\n\r\n","qt_vagas":"16","qt_vagas_concorrencia":"16","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"503.40","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"732242","co_oferta":"134308","co_concorrencia":"3380","no_concorrencia":"Candidato (s) economicamente hipossuficientes ind\u00edgenas","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Para homologa\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula na condi\u00e7\u00e3o de candidato economicamente hipossuficiente, o mesmo dever\u00e1 comprovar renda familiar mensal bruta per capita de at\u00e9 um sal\u00e1rio m\u00ednimo e meio nacional. \r\nPara o c\u00e1lculo da renda familiar mensal per capita bruta, considera-se fam\u00edlia de acordo com o disposto no \u00a71\u00ba do Art.20 da Lei n\u00ba8.742\/93, alterada pela Lei n\u00b012.435\/11, o requerente, o c\u00f4njuge ou companheiro(a), os pais e, na aus\u00eancia deles, a madrasta ou padrasto, os irm\u00e3os solteiros, os filhos e enteados solteiros e os menores tutelados, desde que vivam sob o mesmo teto. \r\nPara fins de comprova\u00e7\u00e3o do grupo e da renda familiar, o candidato dever\u00e1 apresentar:\r\na)\tDeclara\u00e7\u00e3o para comprova\u00e7\u00e3o de grupo familiar \u00bf ser\u00e1 preenchida na Uergs;\r\nb)\tOriginais e C\u00f3pias das Certid\u00f5es de Nascimento ou Casamento de todos os membros de seu grupo familiar, ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\nc)\tOriginais e C\u00f3pias do CPF dos membros familiares que possuem inscri\u00e7\u00e3o no referido cadastro, ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio, bem como quaisquer outros documentos que julgar importantes para a comprova\u00e7\u00e3o pretendida;\r\nd)\tOriginais e C\u00f3pias dos 03 \u00faltimos contracheques dos membros do grupo familiar empregados, ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\ne)\tOriginais e C\u00f3pias da Carteira de Trabalho de todos os membros do grupo familiar maiores de 18 anos ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio, (mesmo daqueles que n\u00e3o estejam empregados): folha da foto, folha de identifica\u00e7\u00e3o, folha do contrato de trabalho vigente e p\u00e1gina seguinte ao contrato vigente;\r\nf)\tEm caso de rendimento aut\u00f4nomo, original e c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de renda emitida por contador, ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\ng)\tEm caso de renda rural, Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o ao Pronaf (DAP) do grupo familiar ou Declara\u00e7\u00e3o de renda preenchida por Sindicato Rural, conforme Anexo I deste edital.\r\nNo caso de os membros do grupo familiar n\u00e3o possu\u00edrem os documentos acima mencionados, o candidato poder\u00e1 apresentar outros documentos oficiais aptos \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de renda mensal familiar, os quais ficar\u00e3o sujeitos \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o.\r\nA entrega de documentos para comprova\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia econ\u00f4mica ser\u00e1 feita na ocasi\u00e3o da entrega dos documentos pessoais e escolares na Uergs, para a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, conforme cronograma. Os documentos apresentados ser\u00e3o avaliados e, caso o candidato comprove tal situa\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 sua matr\u00edcula homologada.\r\nCabe ao candidato providenciar toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para comprova\u00e7\u00e3o da renda familiar mensal bruta per capita.\r\nO candidato que se inscrever como economicamente hipossuficiente, e que n\u00e3o comprovar esta condi\u00e7\u00e3o no momento da matr\u00edcula, ser\u00e1 automaticamente exclu\u00eddo deste Processo Seletivo.\r\nN\u00e3o ocorrendo homologa\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula de candidatos economicamente hipossuficientes, as vagas a eles reservadas ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, respeitando-se a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, no momento da convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos em lista de espera. \r\n\r\nO candidato hipossuficiente, que desejar concorrer \u00e0 reserva de vagas destinadas a ind\u00edgenas, conforme Lei Estadual N. 14.631 de 15 de dezembro de 2014, dever\u00e1 declarar-se expressamente como ind\u00edgena e apresentar o Registro Administrativo de Nascimento Ind\u00edgena \u00bf RANI, de que trata a Lei Federal n\u00ba 6.001, de 19 de dezembro de 1973 (Estatuto do \u00cdndio) ou apresentar Declara\u00e7\u00e3o de Lideran\u00e7a Ind\u00edgena homologada pela Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio \u00bf FUNAI, no ato da pr\u00e9-matr\u00edcula.\r\n\r\nNo caso de n\u00e3o preenchimento das vagas reservadas aos negros e ind\u00edgenas, aquelas remanescentes dever\u00e3o ser completadas ","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"732240","co_oferta":"134308","co_concorrencia":"3378","no_concorrencia":"Candidato (s) economicamente hipossuficientes negros e pardos","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Para homologa\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula na condi\u00e7\u00e3o de candidato economicamente hipossuficiente, o mesmo dever\u00e1 comprovar renda familiar mensal bruta per capita de at\u00e9 um sal\u00e1rio m\u00ednimo e meio nacional. \r\nPara o c\u00e1lculo da renda familiar mensal per capita bruta, considera-se fam\u00edlia de acordo com o disposto no \u00a71\u00ba do Art.20 da Lei n\u00ba8.742\/93, alterada pela Lei n\u00b012.435\/11, o requerente, o c\u00f4njuge ou companheiro(a), os pais e, na aus\u00eancia deles, a madrasta ou padrasto, os irm\u00e3os solteiros, os filhos e enteados solteiros e os menores tutelados, desde que vivam sob o mesmo teto. \r\nPara fins de comprova\u00e7\u00e3o do grupo e da renda familiar, o candidato dever\u00e1 apresentar:\r\na)\tDeclara\u00e7\u00e3o para comprova\u00e7\u00e3o de grupo familiar \u00bf ser\u00e1 preenchida na Uergs;\r\nb)\tOriginais e C\u00f3pias das Certid\u00f5es de Nascimento ou Casamento de todos os membros de seu grupo familiar, ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\nc)\tOriginais e C\u00f3pias do CPF dos membros familiares que possuem inscri\u00e7\u00e3o no referido cadastro, ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio, bem como quaisquer outros documentos que julgar importantes para a comprova\u00e7\u00e3o pretendida;\r\nd)\tOriginais e C\u00f3pias dos 03 \u00faltimos contracheques dos membros do grupo familiar empregados, ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\ne)\tOriginais e C\u00f3pias da Carteira de Trabalho de todos os membros do grupo familiar maiores de 18 anos ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio, (mesmo daqueles que n\u00e3o estejam empregados): folha da foto, folha de identifica\u00e7\u00e3o, folha do contrato de trabalho vigente e p\u00e1gina seguinte ao contrato vigente;\r\nf)\tEm caso de rendimento aut\u00f4nomo, original e c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de renda emitida por contador, ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\ng)\tEm caso de renda rural, Declara\u00e7\u00e3o de Aptid\u00e3o ao Pronaf (DAP) do grupo familiar ou Declara\u00e7\u00e3o de renda preenchida por Sindicato Rural, conforme Anexo I deste edital.\r\nNo caso de os membros do grupo familiar n\u00e3o possu\u00edrem os documentos acima mencionados, o candidato poder\u00e1 apresentar outros documentos oficiais aptos \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de renda mensal familiar, os quais ficar\u00e3o sujeitos \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o.\r\nA entrega de documentos para comprova\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia econ\u00f4mica ser\u00e1 feita na ocasi\u00e3o da entrega dos documentos pessoais e escolares na Uergs, para a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, conforme cronograma. Os documentos apresentados ser\u00e3o avaliados e, caso o candidato comprove tal situa\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 sua matr\u00edcula homologada.\r\nCabe ao candidato providenciar toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para comprova\u00e7\u00e3o da renda familiar mensal bruta per capita.\r\nO candidato que se inscrever como economicamente hipossuficiente, e que n\u00e3o comprovar esta condi\u00e7\u00e3o no momento da matr\u00edcula, ser\u00e1 automaticamente exclu\u00eddo deste Processo Seletivo.\r\nN\u00e3o ocorrendo homologa\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula de candidatos economicamente hipossuficientes, as vagas a eles reservadas ser\u00e3o preenchidas pelos demais candidatos, respeitando-se a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, no momento da convoca\u00e7\u00e3o dos candidatos em lista de espera. \r\n\r\nO candidato hipossuficiente, que desejar concorrer \u00e0 reserva de vagas destinadas a negros e pardos, conforme Lei Estadual N. 14.631 de 15 de dezembro de 2014, dever\u00e1 declarar-se expressamente como negro, pardo, mesti\u00e7o de ascend\u00eancia africana ou atrav\u00e9s de palavra ou express\u00e3o equivalente, que o caracterize como negro, no ato da pr\u00e9-matr\u00edcula.\r\n\r\nNo caso de n\u00e3o preenchimento das vagas reservadas aos negros e pardos, aquelas remanescentes dever\u00e3o ser completadas por candidatos que comprovarem a condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia econ\u00f4mica.\r\n","qt_vagas":"3","qt_vagas_concorrencia":"3","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"527.92","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null}]}