{"oferta":{"co_oferta":"136153","co_termo_adesao":"3068","co_ies":"15522","co_curso":"1189581","no_curso":"INFORM\u00c1TICA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"- Hist\u00f3rico Escolar e Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (original e c\u00f3pia);\r\n- Certid\u00e3o de Nascimento ou casamento (original e c\u00f3pia);\r\n- Carteira de Identidade (original e c\u00f3pia);\r\n- CPF (original e c\u00f3pia);\r\n- Certificado de Alistamento Militar e\/ou Reservista (sexo masculino e maiores de 18 anos- original e c\u00f3pia);\r\n- T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o (obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos- original e c\u00f3pia);\r\n- 1 foto 3x4 (atual);\r\n- Comprovante de resid\u00eancia atual (\u00faltimos tr\u00eas meses);","co_campus":"1056517","no_campus":"CAMPUS MACAP\u00c1","sg_uf_campus":"AP","co_municipio_campus":"1600303","no_municipio_campus":"Macap\u00e1","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO AMAP\u00c1","sg_ies":"IFAP","sg_uf_ies":"AP","co_municipio_ies":"1600303","no_municipio_ies":"Macap\u00e1","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"100.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"100.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"100.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"100.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifap.edu.br","co_curso_emec":"1493","ds_protocolo":"DAE4I7H","ds_autenticidade":"4983F97CF0E97FBE6D6467E2CB4D2F3B9766EA8B"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"742635","co_oferta":"136153","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"19","qt_vagas_concorrencia":"19","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"588.04","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"742634","co_oferta":"136153","co_concorrencia":"3394","no_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"- Hist\u00f3rico Escolar e Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (original e c\u00f3pia);\r\n- Certid\u00e3o de Nascimento ou casamento (original e c\u00f3pia);\r\n- Carteira de Identidade (original e c\u00f3pia);\r\n- CPF (original e c\u00f3pia);\r\n- Certificado de Alistamento Militar e\/ou Reservista (sexo masculino e maiores de 18 anos- original e c\u00f3pia);\r\n- T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o da ultima elei\u00e7\u00e3o (obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos- original e c\u00f3pia);\r\n- 1 foto 3x4 (atual);\r\n- Comprovante de resid\u00eancia atual (\u00faltimos tr\u00eas meses).\r\n- Laudo m\u00e9dico emitido por especialista, descrevendo e atestando o tipo e o grau de necessidades especiais.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"506.99","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"742627","co_oferta":"136153","co_concorrencia":"8","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"7","ds_documentacao":"- Hist\u00f3rico Escolar e Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica (original e c\u00f3pia);\r\n-> Autodeclara\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas (modelo IFAP);","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"558.79","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"I","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"742626","co_oferta":"136153","co_concorrencia":"4","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"3","ds_documentacao":"- Hist\u00f3rico Escolar e Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica (original e c\u00f3pia);\r\n-> Autodeclara\u00e7\u00e3o de ind\u00edgena (modelo IFAP);\r\n->Comprovante de Renda:\r\n- Comprovantes de renda de todos os membros do grupo familiar  candidato, pai, m\u00e3e, av\u00f3s, irm\u00e3os, c\u00f4njuge, filhos, primos, amigos, agregados e outros que residem na mesma moradia, ou que mesmo n\u00e3o residindo na mesma moradia , contribuem com a renda familiar e\/ou t\u00eam suas despesas atendidas pelo grupo familiar), conforme a categoria profissional a seguir:\r\nA) COMPROVA\u00c7\u00c3O DE RENDA TRABALHADORES ASSALARIADOS:\r\n- Contracheques;\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- CTPS registrada e atualizada;\r\n- CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do INSS com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica;\r\n- Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no FGTS;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\nB) ATIVIDADE RURAL:\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ;\r\n- Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos, da pessoa f\u00edsica e das pessoas jur\u00eddicas vinculadas;\r\n- Notas fiscais de vendas.\r\nC) APOSENTADOS E PENSIONISTAS:\r\n- Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio;\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\nD) AUT\u00d4NOMOS E PROFISSIONAIS LIBERAIS:\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros de sua fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n- Guias de recolhimento ao INSS com comprovante de pagamento do \u00faltimo m\u00eas, compat\u00edveis com a renda declarada;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses.\r\nE) RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS:\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica - IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos;\r\n- Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de recebimentos;","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"602.63","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"I","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"742629","co_oferta":"136153","co_concorrencia":"7","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"6","ds_documentacao":"- Hist\u00f3rico Escolar e Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica (original e c\u00f3pia);\r\n-> Autodeclara\u00e7\u00e3o de pretos, pardos ou ind\u00edgenas (modelo IFAP);","qt_vagas":"6","qt_vagas_concorrencia":"6","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"579.41","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PP","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"742628","co_oferta":"136153","co_concorrencia":"3","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"2","ds_documentacao":"- Hist\u00f3rico Escolar e Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica (original e c\u00f3pia);\r\n-> Autodeclara\u00e7\u00e3o de pretos ou pardos (modelo IFAP);\r\n->Comprovante de Renda:\r\n- Comprovantes de renda de todos os membros do grupo familiar  candidato, pai, m\u00e3e, av\u00f3s, irm\u00e3os, c\u00f4njuge, filhos, primos, amigos, agregados e outros que residem na mesma moradia, ou que mesmo n\u00e3o residindo na mesma moradia , contribuem com a renda familiar e\/ou t\u00eam suas despesas atendidas pelo grupo familiar), conforme a categoria profissional a seguir:\r\nA) COMPROVA\u00c7\u00c3O DE RENDA TRABALHADORES ASSALARIADOS:\r\n- Contracheques;\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- CTPS registrada e atualizada;\r\n- CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do INSS com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica;\r\n- Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no FGTS;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\nB) ATIVIDADE RURAL:\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ;\r\n- Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos, da pessoa f\u00edsica e das pessoas jur\u00eddicas vinculadas;\r\n- Notas fiscais de vendas.\r\nC) APOSENTADOS E PENSIONISTAS:\r\n- Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio;\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\nD) AUT\u00d4NOMOS E PROFISSIONAIS LIBERAIS:\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros de sua fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n- Guias de recolhimento ao INSS com comprovante de pagamento do \u00faltimo m\u00eas, compat\u00edveis com a renda declarada;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses.\r\nE) RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS:\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica - IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos;\r\n- Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de recebimentos;","qt_vagas":"6","qt_vagas_concorrencia":"6","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"576.73","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PP","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"742631","co_oferta":"136153","co_concorrencia":"15","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"15","ds_documentacao":"-> Laudo m\u00e9dico emitido por especialista, descrevendo e atestando o tipo e o grau de necessidades especiais. \r\n\r\n-> Autodeclara\u00e7\u00e3o de preto ou pardo; \r\n\r\n-> Hist\u00f3rico Escolar e Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (original e c\u00f3pia); ","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"534.50","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPD","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas com defici\u00eancia"},{"co_oferta_modalidade":"742630","co_oferta":"136153","co_concorrencia":"11","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"11","ds_documentacao":"-> Laudo m\u00e9dico emitido por especialista, descrevendo e atestando o tipo e o grau de necessidades especiais. -> Autodeclara\u00e7\u00e3o de preto ou pardo; -> Hist\u00f3rico Escolar e Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (original e c\u00f3pia); -> Comprovantes de renda de todos os membros do grupo familiar candidato, pai, m\u00e3e, av\u00f3s, irm\u00e3os, c\u00f4njuge, filhos, primos, amigos, agregados e outros que residem na mesma moradia, ou que mesmo n\u00e3o residindo na mesma moradia , contribuem com a renda familiar e\/ou t\u00eam suas despesas atendidas pelo grupo familiar), conforme a categoria profissional a seguir: A) COMPROVA\u00c7\u00c3O DE RENDA TRABALHADORES ASSALARIADOS: - Contracheques; - Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; - CTPS registrada e atualizada; - CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do INSS com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica; - Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no FGTS; - Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos. B) ATIVIDADE RURAL: Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; - Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ; - Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso; - Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos, da pessoa f\u00edsica e das pessoas jur\u00eddicas vinculadas; - Notas fiscais de vendas. C) APOSENTADOS E PENSIONISTAS: - Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio; - Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; - Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos. D) AUT\u00d4NOMOS E PROFISSIONAIS LIBERAIS: - Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; - Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros de sua fam\u00edlia, quando for o caso; - Guias de recolhimento ao INSS com comprovante de pagamento do \u00faltimo m\u00eas, compat\u00edveis com a renda declarada; - Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses. E) RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS: - Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica - IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; - Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos; - Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de recebimentos; ","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"561.69","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPD","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas com defici\u00eancia"},{"co_oferta_modalidade":"742632","co_oferta":"136153","co_concorrencia":"1","no_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"1","ds_documentacao":"- Hist\u00f3rico Escolar e Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica (original e c\u00f3pia);\r\n\u00bf Comprovante de Renda\r\n- Comprovantes de renda de todos os membros do grupo familiar  candidato, pai, m\u00e3e, av\u00f3s, irm\u00e3os, c\u00f4njuge, filhos, primos, amigos, agregados e outros que residem na mesma moradia, ou que mesmo n\u00e3o residindo na mesma moradia , contribuem com a renda familiar e\/ou t\u00eam suas despesas atendidas pelo grupo familiar), conforme a categoria profissional a seguir:\r\nA) COMPROVA\u00c7\u00c3O DE RENDA TRABALHADORES ASSALARIADOS:\r\n- Contracheques;\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- CTPS registrada e atualizada;\r\n- CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do INSS com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica;\r\n- Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no FGTS;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\nB) ATIVIDADE RURAL:\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ;\r\n- Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos, da pessoa f\u00edsica e das pessoas jur\u00eddicas vinculadas;\r\n- Notas fiscais de vendas.\r\nC) APOSENTADOS E PENSIONISTAS:\r\n- Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio;\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\nD) AUT\u00d4NOMOS E PROFISSIONAIS LIBERAIS:\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros de sua fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n- Guias de recolhimento ao INSS com comprovante de pagamento do \u00faltimo m\u00eas, compat\u00edveis com a renda declarada;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses.\r\nE) RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS:\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica - IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n- Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos;\r\n- Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de recebimentos;","qt_vagas":"2","qt_vagas_concorrencia":"2","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"590.90","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"742633","co_oferta":"136153","co_concorrencia":"5","no_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"5","ds_documentacao":"- Hist\u00f3rico Escolar e Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica (original e c\u00f3pia);","qt_vagas":"2","qt_vagas_concorrencia":"2","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"588.56","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Demais vagas da lei"}]}