{"search_rule":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","0":{"co_oferta":"132513","co_termo_adesao":"3007","co_ies":"3160","co_curso":"1457554","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"- Original e fotoc\u00f3pia da carteira de identidade; \r\n- Original e fotoc\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio conclu\u00eddo ou comprovante equivalente nos casos de conclus\u00e3o de supletivo ou Enem; - Original e fotoc\u00f3pia do t\u00edtulo de eleitor para maiores de 18 anos; \r\n- Original e fotoc\u00f3pia do documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar (para maiores de 18 anos do sexo masculino); \r\n- 02 fotos 3 x 4 de frente, id\u00eanticas e recentes; \r\n- Original e fotoc\u00f3pia do registro de nascimento ou de casamento; \r\n- Original e fotoc\u00f3pia do comprovante de resid\u00eancia; \r\n- Original e fotoc\u00f3pia do cadastro de pessoa f\u00edsica (CPF).\r\n","co_campus":"1096998","no_campus":"CAMPUS ARAPIRACA","sg_uf_campus":"AL","co_municipio_campus":"2700300","no_municipio_campus":"Arapiraca","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE ALAGOAS","sg_ies":"IFAL","sg_uf_ies":"AL","co_municipio_ies":"2704302","no_municipio_ies":"Macei\u00f3","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"60.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifal.edu.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"T3US4O7","ds_autenticidade":"97E238C663351D8989D7622AD93ED1FAA4F97554"},"1":{"co_oferta":"132505","co_termo_adesao":"3007","co_ies":"3160","co_curso":"1161927","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"- Original e fotoc\u00f3pia da carteira de identidade; \r\n- Original e fotoc\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio conclu\u00eddo ou comprovante equivalente nos casos de conclus\u00e3o de supletivo ou Enem; - Original e fotoc\u00f3pia do t\u00edtulo de eleitor para maiores de 18 anos; \r\n- Original e fotoc\u00f3pia do documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar (para maiores de 18 anos do sexo masculino); \r\n- 02 fotos 3 x 4 de frente, id\u00eanticas e recentes; \r\n- Original e fotoc\u00f3pia do registro de nascimento ou de casamento; \r\n- Original e fotoc\u00f3pia do comprovante de resid\u00eancia; \r\n- Original e fotoc\u00f3pia do cadastro de pessoa f\u00edsica (CPF).\r\n","co_campus":"1038995","no_campus":"CAMPUS E POLO UAB - MACEI\u00d3","sg_uf_campus":"AL","co_municipio_campus":"2704302","no_municipio_campus":"Macei\u00f3","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE ALAGOAS","sg_ies":"IFAL","sg_uf_ies":"AL","co_municipio_ies":"2704302","no_municipio_ies":"Macei\u00f3","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"60.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifal.edu.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"T3US4O7","ds_autenticidade":"97E238C663351D8989D7622AD93ED1FAA4F97554"},"2":{"co_oferta":"139009","co_termo_adesao":"3142","co_ies":"577","co_curso":"31171","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"15","qt_vagas_sem2":"15","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  COMUM  (para  os  candidatos  de  todas  as  demandas)  a)  Fotografia  3X4;  b)  Fotoc\u00f3pia  da  Carteira  de Identidade;c) Fotoc\u00f3pia do CPF ou comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral do CPF no site da Receita Federal; d) Fotoc\u00f3pia do T\u00edtulo de Eleitor e Comprovante de Vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima Elei\u00e7\u00e3o; e) Fotoc\u00f3pia da Carteira de Reservista, somente para alunos do sexo masculino; f)Fotoc\u00f3pias  do  Hist\u00f3rico  Escolar  e  Certificado  de  Conclus\u00e3o  do  2\u00ba  Grau  (Ensino  M\u00e9dio);  g)  Fotoc\u00f3pia  do  Comprovante  de Resid\u00eancia  atualizado.  h)  Declara\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  possui  v\u00ednculo  como  aluno  de  outro  curso  de  gradua\u00e7\u00e3o  de  Institui\u00e7\u00e3o  de  Ensino Superior P\u00fablica, inclu\u00edda a pr\u00f3pria UFAL, em obedi\u00eancia \u00e0 Lei n\u00ba 12.089, de 12 de novembro de 2009. Os documentos devem ser\u00e1 apresentados  na  forma  e  no  prazo  previstos  no  edital  do  Processo  Seletivo.  INSTRU\u00c7\u00d5ES  GERAIS:  A  matr\u00edcula  dos  candidatos convocados  no  Processo  Seletivo  para  Ingresso  nos  Cursos  de  Gradua\u00e7\u00e3o  Presenciais  da  UFAL  2020.1  -  SiSU\/MEC  2020.1,  ser\u00e1 realizada  em  duas  etapas  conforme  descri\u00e7\u00e3o:  a)  Primeira  Etapa  -  Pr\u00e9-Matr\u00edcula  Institucional:  destina-se  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  do  pr\u00f3prio candidato  para  entrega  da  documenta\u00e7\u00e3o  m\u00ednima  exigida  dentro  da  demanda  que  est\u00e1  concorrendo  nos  dias,  locais  e  hor\u00e1rios indicados nos Editais de Convoca\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e9-matr\u00edcula. Os candidatos que optarem pelas vagas destinadas a Pretos e Pardos (Lei 12.711\/12) ser\u00e3o submetidos ao procedimento de valida\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9TNICO-RACIAL, efetivada por banca especificamente constitu\u00edda para esta finalidade, que analisar\u00e1 suas caracter\u00edsticas fenot\u00edpicas. b) Segunda Etapa - Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula: destina-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pessoal  do  candidato  e  efetiva\u00e7\u00e3o  da  sua  matr\u00edcula  por  meio  de  assinatura  na  Ata  de Confirma\u00e7\u00e3o  de  Matr\u00edcula  nos  dias,  locais  e hor\u00e1rios  previstos  nos  Editais  de  Convoca\u00e7\u00e3o  para  a  Confirma\u00e7\u00e3o  da  Matr\u00edcula.  O(A)  candidato(a)  que  n\u00e3o  comparecer  a  qualquer uma das etapas no local, dia e hor\u00e1rio, definidos em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado(a) desistente para todos os efeitos, sendo convocado  o  seguinte,  em  conformidade  com  o  processo  classificat\u00f3rio.  O(A)  candidato(a)  dever\u00e1  observar  as  normas  e procedimentos publicados no edital do Processo Seletivo no Di\u00e1rio Oficial e por meio dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos www.copeve.ufal.br e www.ufal.edu.br.","co_campus":"1036246","no_campus":"CAMPUS A. C. SIM\u00d5ES","sg_uf_campus":"AL","co_municipio_campus":"2704302","no_municipio_campus":"Macei\u00f3","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS","sg_ies":"UFAL","sg_uf_ies":"AL","co_municipio_ies":"2704302","no_municipio_ies":"Macei\u00f3","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.copeve.ufal.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"EZCUC27","ds_autenticidade":"582A9CBC2E92EC39BFFAC5B7A4EBE37CF289BC44"},"3":{"co_oferta":"139008","co_termo_adesao":"3142","co_ies":"577","co_curso":"31171","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"15","qt_vagas_sem2":"15","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  COMUM  (para  os  candidatos  de  todas  as  demandas)  a)  Fotografia  3X4;  b)  Fotoc\u00f3pia  da  Carteira  de Identidade;c) Fotoc\u00f3pia do CPF ou comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral do CPF no site da Receita Federal; d) Fotoc\u00f3pia do T\u00edtulo de Eleitor e Comprovante de Vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima Elei\u00e7\u00e3o; e) Fotoc\u00f3pia da Carteira de Reservista, somente para alunos do sexo masculino; f)Fotoc\u00f3pias  do  Hist\u00f3rico  Escolar  e  Certificado  de  Conclus\u00e3o  do  2\u00ba  Grau  (Ensino  M\u00e9dio);  g)  Fotoc\u00f3pia  do  Comprovante  de Resid\u00eancia  atualizado.  h)  Declara\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  possui  v\u00ednculo  como  aluno  de  outro  curso  de  gradua\u00e7\u00e3o  de  Institui\u00e7\u00e3o  de  Ensino Superior P\u00fablica, inclu\u00edda a pr\u00f3pria UFAL, em obedi\u00eancia \u00e0 Lei n\u00ba 12.089, de 12 de novembro de 2009. Os documentos devem ser\u00e1 apresentados  na  forma  e  no  prazo  previstos  no  edital  do  Processo  Seletivo.  INSTRU\u00c7\u00d5ES  GERAIS:  A  matr\u00edcula  dos  candidatos convocados  no  Processo  Seletivo  para  Ingresso  nos  Cursos  de  Gradua\u00e7\u00e3o  Presenciais  da  UFAL  2020.1  -  SiSU\/MEC  2020.1,  ser\u00e1 realizada  em  duas  etapas  conforme  descri\u00e7\u00e3o:  a)  Primeira  Etapa  -  Pr\u00e9-Matr\u00edcula  Institucional:  destina-se  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  do  pr\u00f3prio candidato  para  entrega  da  documenta\u00e7\u00e3o  m\u00ednima  exigida  dentro  da  demanda  que  est\u00e1  concorrendo  nos  dias,  locais  e  hor\u00e1rios indicados nos Editais de Convoca\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e9-matr\u00edcula. Os candidatos que optarem pelas vagas destinadas a Pretos e Pardos (Lei 12.711\/12) ser\u00e3o submetidos ao procedimento de valida\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9TNICO-RACIAL, efetivada por banca especificamente constitu\u00edda para esta finalidade, que analisar\u00e1 suas caracter\u00edsticas fenot\u00edpicas. b) Segunda Etapa - Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula: destina-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pessoal  do  candidato  e  efetiva\u00e7\u00e3o  da  sua  matr\u00edcula  por  meio  de  assinatura  na  Ata  de Confirma\u00e7\u00e3o  de  Matr\u00edcula  nos  dias,  locais  e hor\u00e1rios  previstos  nos  Editais  de  Convoca\u00e7\u00e3o  para  a  Confirma\u00e7\u00e3o  da  Matr\u00edcula.  O(A)  candidato(a)  que  n\u00e3o  comparecer  a  qualquer uma das etapas no local, dia e hor\u00e1rio, definidos em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado(a) desistente para todos os efeitos, sendo convocado  o  seguinte,  em  conformidade  com  o  processo  classificat\u00f3rio.  O(A)  candidato(a)  dever\u00e1  observar  as  normas  e procedimentos publicados no edital do Processo Seletivo no Di\u00e1rio Oficial e por meio dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos www.copeve.ufal.br e www.ufal.edu.br.","co_campus":"1036246","no_campus":"CAMPUS A. C. SIM\u00d5ES","sg_uf_campus":"AL","co_municipio_campus":"2704302","no_municipio_campus":"Macei\u00f3","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS","sg_ies":"UFAL","sg_uf_ies":"AL","co_municipio_ies":"2704302","no_municipio_ies":"Macei\u00f3","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.copeve.ufal.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"EZCUC27","ds_autenticidade":"582A9CBC2E92EC39BFFAC5B7A4EBE37CF289BC44"},"4":{"co_oferta":"131499","co_termo_adesao":"3002","co_ies":"5242","co_curso":"18944","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"I. 01 (uma) fotoc\u00f3pia da Carteira de Identidade; \r\nII. 01 (uma) fotoc\u00f3pia do CPF ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral do CPF obtido no site da Receita Federal; \r\nIII. 01 (uma) Fotografia colorida 3X4 (de frente, recente e datada); \r\nIV. 01 (uma) fotoc\u00f3pia da Carteira de Reservista ou Certificado de Dispensa, somente para candidatos do sexo masculino; \r\nV. 01 (uma) fotoc\u00f3pia do Hist\u00f3rico Escolar e do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, antigo 2\u00ba Grau; VI. 01 (uma) fotoc\u00f3pia do Comprovante de resid\u00eancia atualizado (\u00faltimos\r\ntr\u00eas meses); \r\nVII. declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o possui v\u00ednculo como aluno de outro Curso de Gradua\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior\r\nP\u00fablica, inclu\u00edda a pr\u00f3pria UNEAL, em obedi\u00eancia \u00e0 Lei n\u00ba 12.089, de 12 de novembro de 2009. \r\nOs documentos devem ser apresentados na forma e no prazo previstos no edital do Processo Seletivo. INSTRU\u00c7\u00d5ES GERAIS: A matr\u00edcula dos candidatos convocados no Processo Seletivo para Ingresso nos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o Presenciais da UNEAL 2020 - SiSU\/MEC 2020.1, ser\u00e1 realizada em duas etapas: \r\na) Primeira Etapa - Pr\u00e9-Matr\u00edcula Institucional: destina-se ao envio online da documenta\u00e7\u00e3o exigida pelo candidato dentro da demanda que est\u00e1 concorrendo nos dias e hor\u00e1rios indicados nos Editais de Convoca\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e9-matr\u00edcula. \r\nb) Segunda Etapa - Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula: destina-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pessoal do candidato e efetiva\u00e7\u00e3o da sua matr\u00edcula por meio de assinatura na Ata de Confirma\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula nos dias, locais e hor\u00e1rios previstos nos Editais de Convoca\u00e7\u00e3o para a Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula. O(A) candidato(a) que n\u00e3o participar de qualquer uma das etapas no local, dia e hor\u00e1rio, definidos em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado(a) desistente para todos os efeitos, sendo convocado o seguinte, em conformidade com o processo classificat\u00f3rio. O(A) candidato(a) dever\u00e1 observar as normas e procedimentos publicados nos editais do Processo Seletivo por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.uneal.edu.br.\r\n","co_campus":"24560","no_campus":"CAMPUS III - PALMEIRA DOS \u00cdNDIOS","sg_uf_campus":"AL","co_municipio_campus":"2706307","no_municipio_campus":"Palmeira dos \u00cdndios","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE ALAGOAS - UNEAL","sg_ies":"UNEAL","sg_uf_ies":"AL","co_municipio_ies":"2700300","no_municipio_ies":"Arapiraca","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uneal.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"VJT76HJ","ds_autenticidade":"044316BDB7292E4BBA2D2062D2703A3824BBAAF1"},"5":{"co_oferta":"131527","co_termo_adesao":"3002","co_ies":"5242","co_curso":"112338","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"I. 01 (uma) fotoc\u00f3pia da Carteira de Identidade; \r\nII. 01 (uma) fotoc\u00f3pia do CPF ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral do CPF obtido no site da Receita Federal; \r\nIII. 01 (uma) Fotografia colorida 3X4 (de frente, recente e datada); \r\nIV. 01 (uma) fotoc\u00f3pia da Carteira de Reservista ou Certificado de Dispensa, somente para candidatos do sexo masculino; \r\nV. 01 (uma) fotoc\u00f3pia do Hist\u00f3rico Escolar e do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, antigo 2\u00ba Grau; VI. 01 (uma) fotoc\u00f3pia do Comprovante de resid\u00eancia atualizado (\u00faltimos\r\ntr\u00eas meses); \r\nVII. declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o possui v\u00ednculo como aluno de outro Curso de Gradua\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior\r\nP\u00fablica, inclu\u00edda a pr\u00f3pria UNEAL, em obedi\u00eancia \u00e0 Lei n\u00ba 12.089, de 12 de novembro de 2009. \r\nOs documentos devem ser apresentados na forma e no prazo previstos no edital do Processo Seletivo. INSTRU\u00c7\u00d5ES GERAIS: A matr\u00edcula dos candidatos convocados no Processo Seletivo para Ingresso nos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o Presenciais da UNEAL 2020 - SiSU\/MEC 2020.1, ser\u00e1 realizada em duas etapas: \r\na) Primeira Etapa - Pr\u00e9-Matr\u00edcula Institucional: destina-se ao envio online da documenta\u00e7\u00e3o exigida pelo candidato dentro da demanda que est\u00e1 concorrendo nos dias e hor\u00e1rios indicados nos Editais de Convoca\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e9-matr\u00edcula. \r\nb) Segunda Etapa - Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula: destina-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pessoal do candidato e efetiva\u00e7\u00e3o da sua matr\u00edcula por meio de assinatura na Ata de Confirma\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula nos dias, locais e hor\u00e1rios previstos nos Editais de Convoca\u00e7\u00e3o para a Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula. O(A) candidato(a) que n\u00e3o participar de qualquer uma das etapas no local, dia e hor\u00e1rio, definidos em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado(a) desistente para todos os efeitos, sendo convocado o seguinte, em conformidade com o processo classificat\u00f3rio. O(A) candidato(a) dever\u00e1 observar as normas e procedimentos publicados nos editais do Processo Seletivo por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.uneal.edu.br.\r\n","co_campus":"24561","no_campus":"CAMPUS IV - S\u00c3O MIGUEL DOS CAMPOS","sg_uf_campus":"AL","co_municipio_campus":"2708600","no_municipio_campus":"S\u00e3o Miguel dos Campos","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE ALAGOAS - UNEAL","sg_ies":"UNEAL","sg_uf_ies":"AL","co_municipio_ies":"2700300","no_municipio_ies":"Arapiraca","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Algumas disciplinas ser\u00e3o ofertada no turno matutino.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uneal.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"VJT76HJ","ds_autenticidade":"044316BDB7292E4BBA2D2062D2703A3824BBAAF1"},"6":{"co_oferta":"132797","co_termo_adesao":"3002","co_ies":"5242","co_curso":"106092","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"I. 01 (uma) fotoc\u00f3pia da Carteira de Identidade; \r\nII. 01 (uma) fotoc\u00f3pia do CPF ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral do CPF obtido no site da Receita Federal; \r\nIII. 01 (uma) Fotografia colorida 3X4 (de frente, recente e datada); \r\nIV. 01 (uma) fotoc\u00f3pia da Carteira de Reservista ou Certificado de Dispensa, somente para candidatos do sexo masculino; \r\nV. 01 (uma) fotoc\u00f3pia do Hist\u00f3rico Escolar e do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, antigo 2\u00ba Grau; VI. 01 (uma) fotoc\u00f3pia do Comprovante de resid\u00eancia atualizado (\u00faltimos\r\ntr\u00eas meses); \r\nVII. declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o possui v\u00ednculo como aluno de outro Curso de Gradua\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior\r\nP\u00fablica, inclu\u00edda a pr\u00f3pria UNEAL, em obedi\u00eancia \u00e0 Lei n\u00ba 12.089, de 12 de novembro de 2009. \r\nOs documentos devem ser apresentados na forma e no prazo previstos no edital do Processo Seletivo. INSTRU\u00c7\u00d5ES GERAIS: A matr\u00edcula dos candidatos convocados no Processo Seletivo para Ingresso nos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o Presenciais da UNEAL 2020 - SiSU\/MEC 2020.1, ser\u00e1 realizada em duas etapas: \r\na) Primeira Etapa - Pr\u00e9-Matr\u00edcula Institucional: destina-se ao envio online da documenta\u00e7\u00e3o exigida pelo candidato dentro da demanda que est\u00e1 concorrendo nos dias e hor\u00e1rios indicados nos Editais de Convoca\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e9-matr\u00edcula. \r\nb) Segunda Etapa - Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula: destina-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pessoal do candidato e efetiva\u00e7\u00e3o da sua matr\u00edcula por meio de assinatura na Ata de Confirma\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula nos dias, locais e hor\u00e1rios previstos nos Editais de Convoca\u00e7\u00e3o para a Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula. O(A) candidato(a) que n\u00e3o participar de qualquer uma das etapas no local, dia e hor\u00e1rio, definidos em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado(a) desistente para todos os efeitos, sendo convocado o seguinte, em conformidade com o processo classificat\u00f3rio. O(A) candidato(a) dever\u00e1 observar as normas e procedimentos publicados nos editais do Processo Seletivo por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.uneal.edu.br.\r\n","co_campus":"1097007","no_campus":"CAMPUS V - UNI\u00c3O DOS PALMARES","sg_uf_campus":"AL","co_municipio_campus":"2709301","no_municipio_campus":"Uni\u00e3o dos Palmares","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE ALAGOAS - UNEAL","sg_ies":"UNEAL","sg_uf_ies":"AL","co_municipio_ies":"2700300","no_municipio_ies":"Arapiraca","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uneal.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"VJT76HJ","ds_autenticidade":"044316BDB7292E4BBA2D2062D2703A3824BBAAF1"},"7":{"co_oferta":"131205","co_termo_adesao":"2987","co_ies":"573","co_curso":"116578","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Edital Regulamentador do Sisu Ufes no site: sisu.ufes.br ou prograd.ufes.br. EDITAL DE REGULAMENTA\u00c7\u00c3O SISU\/UFES 2019 - Regulamenta o ingresso nos cursos presenciais de Gradua\u00e7\u00e3o da UFES no 1\u00ba semestre de 2020. A PR\u00d3-REITORIA DE GRADUA\u00c7\u00c3O (PROGRAD) da Universidade Federal do Esp\u00edrito, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996, que estabelece as Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional; a Lei n\u00ba 12.711, de 29 de agosto de 2012, que disp\u00f5e sobre o ingresso nas universidades federais e nas institui\u00e7\u00f5es de ensino t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio; o Decreto n \u00ba 7.824, de 11 de outubro de 2012, que regulamenta a Lei 12.711\/2012; a Portaria n\u00ba 18, de 11 de outubro de 2012, que disp\u00f5e sobre a implementa\u00e7\u00e3o das reservas de vagas em institui\u00e7\u00f5es federais de ensino e suas altera\u00e7\u00f5es; a Portaria Normativa MEC N\u00ba 19, de 6 de novembro de 2014, que altera a Portaria MEC N\u00ba 18, de 11 de outubro de 2012; a Portaria MEC n\u00ba 21, de 5 de novembro de 2012, que disp\u00f5e sobre o Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada (SiSU) e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como as demais disposi\u00e7\u00f5es pertinentes da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, torna\r\np\u00fablico este Edital, contendo as normas, rotinas e procedimentos necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Acesso aos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFES. O Edital Sisu UFES, ser\u00e1 divulgado nos sites da institui\u00e7\u00e3o: www.ufes.br; www.prograd.ufes.br\/sisu.","co_campus":"1072","no_campus":"SEDE","sg_uf_campus":"ES","co_municipio_campus":"3205309","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"UFES","sg_uf_ies":"ES","co_municipio_ies":"3205309","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"4.00","nu_media_minima":"240.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.ufes.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"A03ZZVC","ds_autenticidade":"0C21D1F42C9FE9F505998CDAEAB28AB66C44C229"},"8":{"co_oferta":"130106","co_termo_adesao":"2961","co_ies":"548","co_curso":"1313223","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1) Os documentos gerais (originais e c\u00f3pias) que todo candidato selecionado deve apresentar no momento da matr\u00edcula s\u00e3o:\r\na) Duas fotos 3x4 coloridas e recentes, de frente, iguais e ainda n\u00e3o utilizadas;\r\nb) Documento Oficial de Identifica\u00e7\u00e3o; \r\nc) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - C.P.F;\r\nd) Certificado de Reservista, para os candidatos do sexo masculino maiores de 18 anos e menores de 45 anos;\r\ne) T\u00edtulo de Eleitor acompanhado da Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (dispon\u00edvel em http:\/\/www.tre-ma.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral), para maiores de 18 e menores de 70 anos;\r\nf) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente, devidamente registrado ou autenticado pelo \u00f3rg\u00e3o competente;\r\ng) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nh) Declara\u00e7\u00e3o assinada, de acordo com o modelo anexo do edital que regulamenta o ingresso em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1, de que tem ci\u00eancia da proibi\u00e7\u00e3o do ac\u00famulo de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino, conforme o disposto na Lei n\u00ba 12.089, de 11 de novembro de 2009;\r\ni) Comprovante de Resid\u00eancia atualizado (emitido h\u00e1 no m\u00e1ximo 90 dias).\r\n\r\n2) Os candidatos que j\u00e1 tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente e n\u00e3o estiverem de posse dos documentos das al\u00edneas f) e g) acima somente poder\u00e3o efetuar a matr\u00edcula mediante a assinatura do Termo de Compromisso e entrega de declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ou equivalente), devidamente assinada pelo(a) diretor(a) da escola, de acordo com os respectivos modelos anexos do edital que regulamenta o ingresso em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1, restando a obriga\u00e7\u00e3o aos candidatos de, no prazo m\u00e1ximo de 90 (noventa) dias corridos, entregarem nas coordenadorias dos cursos os respectivos documentos.\r\n\r\n3) As matr\u00edculas ocorrer\u00e3o, no hor\u00e1rio das 09:00 h \u00e0s 12:00 h e das 14:00 h \u00e0s 17:00 h (hora oficial do Estado do Maranh\u00e3o), no respectivo munic\u00edpio de oferta do curso, conforme endere\u00e7os constantes do edital que regulamenta ingresso nos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1.\r\n\r\n4) Os Candidatos \u00e0s vagas ofertadas pela UFMA dever\u00e3o tomar conhecimento, al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es aqui elencadas, de todo o teor do edital que regulamenta ingresso nos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1.\r\n\r\n5) As vagas n\u00e3o ocupadas ap\u00f3s a chamada regular do SiSU 2020.1 ser\u00e3o preenchidas, exclusivamente, pelos candidatos que constarem na Lista de Espera do SiSU, de acordo com a Portaria - MEC N\u00ba 21, de 5 de novembro de 2012 e suas altera\u00e7\u00f5es.\r\n\r\n6) Para constar na Lista de Espera do SiSU, o candidato dever\u00e1 obrigatoriamente manifestar no SiSU o interesse pela vaga.\r\n\r\n7) Para permanecer no processo de Lista de Espera da UFMA, o candidato dever\u00e1 cumulativamente:\r\na) ter declarado o interesse pela vaga no site do SiSU;\r\nb) ter realizado a Confirma\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica de Interesse pela Vaga, dentro dos prazos, no site da UFMA, conforme discriminar\u00e1 o Edital Espec\u00edfico da Lista de Espera da UFMA - SiSU 2020.1.\r\n\r\n8) O Edital Espec\u00edfico da Lista de Espera da UFMA - SiSU 2020.1 ser\u00e1 publicado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da UFMA, ap\u00f3s encerrado o prazo para matr\u00edcula da chamada regular.\r\n\r\n9) O candidato \u00e9 o respons\u00e1vel pelo acompanhamento do processo seletivo SiSU-UFMA 2020.1, por meio do Portal do SiSU e da UFMA, nos endere\u00e7os http:\/\/sisu.mec.gov.br e www.ufma.br, respectivamente.\r\n\r\n10) Quanto \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o da renda familiar bruta per capita dos candidatos \u00e0s vagas reservadas em decorr\u00eancia da Lei n\u00ba 12.711\/2012 (igual ou inferior a 1,5 (um e meio) sal\u00e1rio m\u00ednimo), a incompatibilidade entre o patrim\u00f4nio familiar e a renda declarada poder\u00e1 implicar no indeferimento do pleito.\r\n\r\n11) Demais exig\u00eancias e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao deferimento da matr\u00edcula e perman\u00eancia no processo seletivo constar\u00e3o do edital que regulamenta ingresso nos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1.\r\n","co_campus":"1337","no_campus":"CAMPUS DE BACABAL","sg_uf_campus":"MA","co_municipio_campus":"2101202","no_municipio_campus":"Bacabal","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANH\u00c3O","sg_ies":"UFMA","sg_uf_ies":"MA","co_municipio_ies":"2111300","no_municipio_ies":"S\u00e3o Lu\u00eds","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portais.ufma.br\/PortalProReitoria\/proen\/sisu\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"V2U1Q1T","ds_autenticidade":"82E2957421715A49B93B8ECD1E1559F188D79944"},"9":{"co_oferta":"123498","co_termo_adesao":"2395","co_ies":"367","co_curso":"1300165","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos: a) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e xerox). Na impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico na data prevista para matr\u00edcula, ser\u00e1 aceita declara\u00e7\u00e3o que ateste a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio, esta dever\u00e1 ser substitu\u00edda pelo hist\u00f3rico no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, sob pena de ter a matr\u00edcula cancelada. b) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (original e xerox), se do sexo masculino. c) Prova de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, 1.\u00ba e 2.\u00ba turnos (original e xerox), se for o caso. d) Carteira de Identidade (original e xerox). e) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF (original e xerox). f) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e xerox). g) Comprovante de resid\u00eancia (original e xerox). h) 1 foto 3x4, recente. - A documenta\u00e7\u00e3o exigida para matr\u00edcula dever\u00e1 estar leg\u00edvel e sem rasuras. - O documento do item adever\u00e1\r\nser apresentado na forma original acompanhado de c\u00f3pia simples, dispensa-se autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio, sendo que o original n\u00e3o ficar\u00e1 retido e servir\u00e1 apenas para confer\u00eancia de autenticidade. - A Unimontes reserva-se o direito de transferir para o pr\u00f3ximo semestre letivo, conforme calend\u00e1rio escolar, o in\u00edcio das aulas de turmas de 1\u00ba per\u00edodo que obtiverem menos de 2\/3 do n\u00famero de alunos matriculado por curso, conforme quantitativo previsto nos Projetos Pol\u00edticos Pedag\u00f3gicos - PPPs, ou at\u00e9 mesmo n\u00e3o abrir a turma na impossibilidade de sua complementa\u00e7\u00e3o.","co_campus":"1659","no_campus":"CAMPUS DE ALMENARA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3101706","no_municipio_campus":"Almenara","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MONTES CLAROS","sg_ies":"UNIMONTES","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3143302","no_municipio_ies":"Montes Claros","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.sisu.unimontes.br\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"CEHCXFT","ds_autenticidade":"52A7C1A31DDA54D957A2E648C964C201B8C7D521"},"10":{"co_oferta":"123526","co_termo_adesao":"2395","co_ies":"367","co_curso":"92591","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos: a) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e xerox). Na impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico na data prevista para matr\u00edcula, ser\u00e1 aceita declara\u00e7\u00e3o que ateste a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio, esta dever\u00e1 ser substitu\u00edda pelo hist\u00f3rico no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, sob pena de ter a matr\u00edcula cancelada. b) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (original e xerox), se do sexo masculino. c) Prova de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, 1.\u00ba e 2.\u00ba turnos (original e xerox), se for o caso. d) Carteira de Identidade (original e xerox). e) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF (original e xerox). f) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e xerox). g) Comprovante de resid\u00eancia (original e xerox). h) 1 foto 3x4, recente. - A documenta\u00e7\u00e3o exigida para matr\u00edcula dever\u00e1 estar leg\u00edvel e sem rasuras. - O documento do item adever\u00e1\r\nser apresentado na forma original acompanhado de c\u00f3pia simples, dispensa-se autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio, sendo que o original n\u00e3o ficar\u00e1 retido e servir\u00e1 apenas para confer\u00eancia de autenticidade. - A Unimontes reserva-se o direito de transferir para o pr\u00f3ximo semestre letivo, conforme calend\u00e1rio escolar, o in\u00edcio das aulas de turmas de 1\u00ba per\u00edodo que obtiverem menos de 2\/3 do n\u00famero de alunos matriculado por curso, conforme quantitativo previsto nos Projetos Pol\u00edticos Pedag\u00f3gicos - PPPs, ou at\u00e9 mesmo n\u00e3o abrir a turma na impossibilidade de sua complementa\u00e7\u00e3o.","co_campus":"2420","no_campus":"CAMPUS DE ESPINOSA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3124302","no_municipio_campus":"Espinosa","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MONTES CLAROS","sg_ies":"UNIMONTES","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3143302","no_municipio_ies":"Montes Claros","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.sisu.unimontes.br\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"CEHCXFT","ds_autenticidade":"52A7C1A31DDA54D957A2E648C964C201B8C7D521"},"11":{"co_oferta":"128269","co_termo_adesao":"2908","co_ies":"6","co_curso":"1484990","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1)\tC\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ensino regular ou supletivo, EJA, Enem, CESEC, Encceja) ou c\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de ensino superior.\r\n* Em caso de revalida\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar a c\u00f3pia do documento emitido pelo Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o ou pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3rg\u00e3o competente.\r\n* A declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio N\u00c3O \u00e9 v\u00e1lida para fins de matr\u00edcula, em substitui\u00e7\u00e3o ao hist\u00f3rico escolar.\r\n2)\tC\u00f3pia do documento de identidade (carteira ou c\u00e9dula de identidade expedida por Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Pol\u00edcia Civil, Minist\u00e9rio do Trabalho, For\u00e7as Armadas, Pol\u00edcias Militares ou Conselho Profissional ou carteira de motorista, com foto, ou passaporte).\r\n3)\tC\u00f3pia do visto tempor\u00e1rio ou permanente emitido pela Pol\u00edcia Federal - para o candidato estrangeiro.\r\n4)\tC\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (documento dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF constar do documento de identidade).\r\n5)\tC\u00f3pia do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar - obrigat\u00f3ria para os candidatos do sexo masculino com idades entre 18 e 45 anos.\r\n6)\tFotografia recente, no tamanho 3x4cm.\r\n7)\tCertid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral - obrigat\u00f3ria para os candidatos maiores de idade. (Endere\u00e7o do Tribunal Superior Eleitoral para emiss\u00e3o da certid\u00e3o: http:\/\/www.tse.jus.br\/.)\r\n8)\tDeclara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o de vaga, devidamente datada e assinada. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n\r\n** Na impossibilidade de comparecimento do convocado, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar procura\u00e7\u00e3o do interessado autorizando a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula por terceiro. Para o candidato menor de idade, a representa\u00e7\u00e3o por pai ou m\u00e3e ou por respons\u00e1vel legalmente constitu\u00eddo dispensa a procura\u00e7\u00e3o. \r\n","co_campus":"665","no_campus":"INSTITUTO DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS - ICHS","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3140001","no_municipio_campus":"Mariana","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE OURO PRETO","sg_ies":"UFOP","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3146107","no_municipio_ies":"Ouro Preto","nu_nmin_cn":"250.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"350.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"350.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"250.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"350.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"Para saber mais sobre nossos cursos, acesse: https:\/\/escolha.ufop.br\/\r\n\r\nP\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: https:\/\/www.vestibular.ufop.br\/","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.vestibular.ufop.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"NVUESTI","ds_autenticidade":"3F1CBE500278A10A226B1A0DD432E2D9B8BED4E9"},"12":{"co_oferta":"123501","co_termo_adesao":"2395","co_ies":"367","co_curso":"69634","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos: a) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e xerox). Na impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico na data prevista para matr\u00edcula, ser\u00e1 aceita declara\u00e7\u00e3o que ateste a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio, esta dever\u00e1 ser substitu\u00edda pelo hist\u00f3rico no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, sob pena de ter a matr\u00edcula cancelada. b) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (original e xerox), se do sexo masculino. c) Prova de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, 1.\u00ba e 2.\u00ba turnos (original e xerox), se for o caso. d) Carteira de Identidade (original e xerox). e) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF (original e xerox). f) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e xerox). g) Comprovante de resid\u00eancia (original e xerox). h) 1 foto 3x4, recente. - A documenta\u00e7\u00e3o exigida para matr\u00edcula dever\u00e1 estar leg\u00edvel e sem rasuras. - O documento do item adever\u00e1\r\nser apresentado na forma original acompanhado de c\u00f3pia simples, dispensa-se autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio, sendo que o original n\u00e3o ficar\u00e1 retido e servir\u00e1 apenas para confer\u00eancia de autenticidade. - A Unimontes reserva-se o direito de transferir para o pr\u00f3ximo semestre letivo, conforme calend\u00e1rio escolar, o in\u00edcio das aulas de turmas de 1\u00ba per\u00edodo que obtiverem menos de 2\/3 do n\u00famero de alunos matriculado por curso, conforme quantitativo previsto nos Projetos Pol\u00edticos Pedag\u00f3gicos - PPPs, ou at\u00e9 mesmo n\u00e3o abrir a turma na impossibilidade de sua complementa\u00e7\u00e3o.","co_campus":"657857","no_campus":"CAMPUS DE MONTES CLAROS","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3143302","no_municipio_campus":"Montes Claros","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MONTES CLAROS","sg_ies":"UNIMONTES","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3143302","no_municipio_ies":"Montes Claros","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.sisu.unimontes.br\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"CEHCXFT","ds_autenticidade":"52A7C1A31DDA54D957A2E648C964C201B8C7D521"},"13":{"co_oferta":"139727","co_termo_adesao":"3242","co_ies":"1036","co_curso":"11138","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"29","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"A matr\u00edcula dos candidatos convocados no processo seletivo do SiSU - 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o 2020 para ingresso nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UEMG por meio da Chamada Regular, ser\u00e1 realizada em duas etapas conforme descri\u00e7\u00e3o: a) PRIMEIRA ETAPA \u00bf PR\u00c9-MATR\u00cdCULA ONLINE: destina-se ao envio da documenta\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida dentro da categoria de vaga em que o candidato est\u00e1 concorrendo, no per\u00edodo e formato indicados no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e9-matr\u00edcula. b) SEGUNDA ETAPA \u00bf CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA: destina-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o dos candidatos para efetiva\u00e7\u00e3o da sua matr\u00edcula, nos dias, locais e hor\u00e1rios previstos no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para a Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE MATRICULA: a) Requerimento de Matr\u00edcula (modelo fornecido pela Institui\u00e7\u00e3o); b) Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o possui v\u00ednculo com outro curso de gradua\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior P\u00fablica (modelo fornecido pela Institui\u00e7\u00e3o); c) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente (uma c\u00f3pia); d) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (uma c\u00f3pia); e) Carteira de Identidade (uma c\u00f3pia); f) CPF ou CIC (uma c\u00f3pia); g) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (uma c\u00f3pia); h) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, para os maiores de 18 (dezoito) anos e do sexo masculino (uma c\u00f3pia); i) T\u00edtulo de eleitor e Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, para os maiores de 18 (dezoito) anos (uma c\u00f3pia); j) Uma foto 3 x 4 recente. O candidato que n\u00e3o comparecer a qualquer uma das etapas no per\u00edodo, formato, local e hor\u00e1rio, definidos em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado desistente para todos os efeitos, sendo convocado o seguinte, em conformidade com o processo classificat\u00f3rio. O candidato dever\u00e1 observar as normas e procedimentos publicados no Edital do Processo Seletivo no Di\u00e1rio Oficial e por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.uemg.br.","co_campus":"659498","no_campus":"UNIDADE PASSOS","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3147907","no_municipio_campus":"Passos","no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DE MINAS GERAIS","sg_ies":"UEMG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3106200","no_municipio_ies":"Belo Horizonte","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uemg.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"Q1TQGVV","ds_autenticidade":"FAFAE82FA0EA65A9BA383CAB8E24121E5965100C"},"14":{"co_oferta":"127467","co_termo_adesao":"2905","co_ies":"17","co_curso":"32844","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Ampla concorr\u00eancia\r\n\r\na)\tRequerimento de Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula e Declara\u00e7\u00e3o: impressos via Portal PROGRAD, ap\u00f3s a conclus\u00e3o da etapa de Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula;\r\nb)\tCertid\u00e3o do Registro Civil: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel (nascimento ou casamento);\r\nc)\tC\u00e9dula de Identidade: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel;\r\nd)\tCPF: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel;\r\ne)\tT\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel, para maiores de 18 (dezoito) anos;\r\nf)\tDocumento Militar: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel, para maiores de 18 (dezoito) anos do sexo masculino;\r\ng)\tHist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis;\r\nh)\tCertificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis (caso esse documento n\u00e3o esteja integrado ao Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio);\r\ni)\tDiploma de Curso Profissionalizante: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, para o candidato aprovado que tiver feito o Ensino M\u00e9dio profissionalizante (nesse caso, o hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio dever\u00e1 conter as disciplinas obrigat\u00f3rias do n\u00facleo comum de acordo com a LDB vigente \u00e0 \u00e9poca da conclus\u00e3o, e as disciplinas espec\u00edficas do curso t\u00e9cnico);\r\nj)\tDiploma de Curso de Gradua\u00e7\u00e3o devidamente registrado: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, caso o candidato j\u00e1 seja graduado; neste caso, \u00e9 dispensada aos candidatos da Modalidade de Ampla Concorr\u00eancia, a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos indicados nos itens g, h e i;\r\nk)\tParecer de Equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, para o candidato aprovado que tenha conclu\u00eddo estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio no exterior;\r\nl)\tDocumentos em l\u00edngua estrangeira comprobat\u00f3rios da conclus\u00e3o de estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio ou Ensino Superior no Exterior: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis. Estes documentos devem estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial.\r\n\r\nVagas reservadas\r\n\r\na)\tRequerimento de Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula e Declara\u00e7\u00e3o: impressos via Portal PROGRAD, ap\u00f3s a conclus\u00e3o da etapa de Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula;\r\nb)\tCertid\u00e3o do Registro Civil: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel (nascimento ou casamento);\r\nc)\tC\u00e9dula de Identidade: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel;\r\nd)\tCPF: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel;\r\ne)\tT\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel, para maiores de 18 (dezoito) anos;\r\nf)\tDocumento Militar: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel, para maiores de 18 (dezoito) anos do sexo masculino;\r\ng)\tHist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis;\r\nh)\tCertificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis (caso esse documento n\u00e3o esteja integrado ao Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio);\r\ni)\tDiploma de Curso Profissionalizante: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, para o candidato aprovado que tiver feito o Ensino M\u00e9dio profissionalizante (nesse caso, o hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio dever\u00e1 conter as disciplinas obrigat\u00f3rias do n\u00facleo comum de acordo com a LDB vigente \u00e0 \u00e9poca da conclus\u00e3o, e as disciplinas espec\u00edficas do curso t\u00e9cnico);\r\nj)\tDiploma de Curso de Gradua\u00e7\u00e3o devidamente registrado: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, caso o candidato j\u00e1 seja graduado; (neste caso, n\u00e3o \u00e9 dispensada a apresenta\u00e7\u00e3o do ensino m\u00e9dio);\r\nk)\tParecer de Equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, para o candidato aprovado que tenha conclu\u00eddo estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio no exterior;\r\nl)\tDocumentos em l\u00edngua estrangeira comprobat\u00f3rios da conclus\u00e3o de estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio ou Ensino Superior no Exterior: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis. Estes documentos devem estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial. \r\n\r\nO participante dever\u00e1 atentar para o preenchimento do Requerimento de Solicita\u00e7\u00e3o de Homologa\u00e7\u00e3o de Cotas e documenta\u00e7\u00e3o descrita nos Editais Complementares. \r\n","co_campus":"1005524","no_campus":"CAMPUS SANTA M\u00d4NICA\/REITORIA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170206","no_municipio_campus":"Uberl\u00e2ndia","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERL\u00c2NDIA","sg_ies":"UFU","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170206","no_municipio_ies":"Uberl\u00e2ndia","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.portalselecao.ufu.br, www.portal.prograd.ufu.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"D2UH2L7","ds_autenticidade":"0CFD1140AAF436888406FF630F3DDAACC96FFDB6"},"15":{"co_oferta":"127466","co_termo_adesao":"2905","co_ies":"17","co_curso":"32844","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Ampla concorr\u00eancia\r\n\r\na)\tRequerimento de Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula e Declara\u00e7\u00e3o: impressos via Portal PROGRAD, ap\u00f3s a conclus\u00e3o da etapa de Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula;\r\nb)\tCertid\u00e3o do Registro Civil: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel (nascimento ou casamento);\r\nc)\tC\u00e9dula de Identidade: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel;\r\nd)\tCPF: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel;\r\ne)\tT\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel, para maiores de 18 (dezoito) anos;\r\nf)\tDocumento Militar: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel, para maiores de 18 (dezoito) anos do sexo masculino;\r\ng)\tHist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis;\r\nh)\tCertificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis (caso esse documento n\u00e3o esteja integrado ao Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio);\r\ni)\tDiploma de Curso Profissionalizante: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, para o candidato aprovado que tiver feito o Ensino M\u00e9dio profissionalizante (nesse caso, o hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio dever\u00e1 conter as disciplinas obrigat\u00f3rias do n\u00facleo comum de acordo com a LDB vigente \u00e0 \u00e9poca da conclus\u00e3o, e as disciplinas espec\u00edficas do curso t\u00e9cnico);\r\nj)\tDiploma de Curso de Gradua\u00e7\u00e3o devidamente registrado: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, caso o candidato j\u00e1 seja graduado; neste caso, \u00e9 dispensada aos candidatos da Modalidade de Ampla Concorr\u00eancia, a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos indicados nos itens g, h e i;\r\nk)\tParecer de Equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, para o candidato aprovado que tenha conclu\u00eddo estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio no exterior;\r\nl)\tDocumentos em l\u00edngua estrangeira comprobat\u00f3rios da conclus\u00e3o de estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio ou Ensino Superior no Exterior: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis. Estes documentos devem estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial.\r\n\r\nVagas reservadas\r\n\r\na)\tRequerimento de Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula e Declara\u00e7\u00e3o: impressos via Portal PROGRAD, ap\u00f3s a conclus\u00e3o da etapa de Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula;\r\nb)\tCertid\u00e3o do Registro Civil: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel (nascimento ou casamento);\r\nc)\tC\u00e9dula de Identidade: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel;\r\nd)\tCPF: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel;\r\ne)\tT\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel, para maiores de 18 (dezoito) anos;\r\nf)\tDocumento Militar: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel, para maiores de 18 (dezoito) anos do sexo masculino;\r\ng)\tHist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis;\r\nh)\tCertificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis (caso esse documento n\u00e3o esteja integrado ao Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio);\r\ni)\tDiploma de Curso Profissionalizante: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, para o candidato aprovado que tiver feito o Ensino M\u00e9dio profissionalizante (nesse caso, o hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio dever\u00e1 conter as disciplinas obrigat\u00f3rias do n\u00facleo comum de acordo com a LDB vigente \u00e0 \u00e9poca da conclus\u00e3o, e as disciplinas espec\u00edficas do curso t\u00e9cnico);\r\nj)\tDiploma de Curso de Gradua\u00e7\u00e3o devidamente registrado: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, caso o candidato j\u00e1 seja graduado; (neste caso, n\u00e3o \u00e9 dispensada a apresenta\u00e7\u00e3o do ensino m\u00e9dio);\r\nk)\tParecer de Equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, para o candidato aprovado que tenha conclu\u00eddo estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio no exterior;\r\nl)\tDocumentos em l\u00edngua estrangeira comprobat\u00f3rios da conclus\u00e3o de estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio ou Ensino Superior no Exterior: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis. Estes documentos devem estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial. \r\n\r\nO participante dever\u00e1 atentar para o preenchimento do Requerimento de Solicita\u00e7\u00e3o de Homologa\u00e7\u00e3o de Cotas e documenta\u00e7\u00e3o descrita nos Editais Complementares. \r\n","co_campus":"1005524","no_campus":"CAMPUS SANTA M\u00d4NICA\/REITORIA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170206","no_municipio_campus":"Uberl\u00e2ndia","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERL\u00c2NDIA","sg_ies":"UFU","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170206","no_municipio_ies":"Uberl\u00e2ndia","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.portalselecao.ufu.br, www.portal.prograd.ufu.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"D2UH2L7","ds_autenticidade":"0CFD1140AAF436888406FF630F3DDAACC96FFDB6"},"16":{"co_oferta":"123524","co_termo_adesao":"2395","co_ies":"367","co_curso":"86388","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos: a) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e xerox). Na impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico na data prevista para matr\u00edcula, ser\u00e1 aceita declara\u00e7\u00e3o que ateste a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio, esta dever\u00e1 ser substitu\u00edda pelo hist\u00f3rico no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, sob pena de ter a matr\u00edcula cancelada. b) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (original e xerox), se do sexo masculino. c) Prova de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, 1.\u00ba e 2.\u00ba turnos (original e xerox), se for o caso. d) Carteira de Identidade (original e xerox). e) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF (original e xerox). f) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e xerox). g) Comprovante de resid\u00eancia (original e xerox). h) 1 foto 3x4, recente. - A documenta\u00e7\u00e3o exigida para matr\u00edcula dever\u00e1 estar leg\u00edvel e sem rasuras. - O documento do item adever\u00e1\r\nser apresentado na forma original acompanhado de c\u00f3pia simples, dispensa-se autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio, sendo que o original n\u00e3o ficar\u00e1 retido e servir\u00e1 apenas para confer\u00eancia de autenticidade. - A Unimontes reserva-se o direito de transferir para o pr\u00f3ximo semestre letivo, conforme calend\u00e1rio escolar, o in\u00edcio das aulas de turmas de 1\u00ba per\u00edodo que obtiverem menos de 2\/3 do n\u00famero de alunos matriculado por curso, conforme quantitativo previsto nos Projetos Pol\u00edticos Pedag\u00f3gicos - PPPs, ou at\u00e9 mesmo n\u00e3o abrir a turma na impossibilidade de sua complementa\u00e7\u00e3o.","co_campus":"25826","no_campus":"CAMPUS DE UNA\u00cd","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170404","no_municipio_campus":"Una\u00ed","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MONTES CLAROS","sg_ies":"UNIMONTES","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3143302","no_municipio_ies":"Montes Claros","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.sisu.unimontes.br\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"CEHCXFT","ds_autenticidade":"52A7C1A31DDA54D957A2E648C964C201B8C7D521"},"17":{"co_oferta":"135246","co_termo_adesao":"3038","co_ies":"694","co_curso":"1292924","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1. DOCUMENTOS GERAIS PARA TODOS OS CANDIDATOS.\r\nOs candidatos convocados dever\u00e3o apresentar no ato da sua matr\u00edcula na UFMS todos os documentos originais para autentica\u00e7\u00e3o na Secretaria Acad\u00eamica da UFMS. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio autenticar os documentos em Cart\u00f3rio, apenas tirar fotoc\u00f3pias para autentica\u00e7\u00e3o no ato da matr\u00edcula:\r\na) Requerimento de Matr\u00edcula na UFMS impresso e devidamente assinado pelo candidato, gerado ap\u00f3s o preenchimento do formul\u00e1rio de Cadastro do Acad\u00eamico e do formul\u00e1rio do Perfil Socioecon\u00f4mico no portal https:\/\/prematricula.ufms.br\/;\r\nb) procura\u00e7\u00e3o particular com firma reconhecida em cart\u00f3rio, caso a matr\u00edcula n\u00e3o seja realizada pelo candidato. O modelo ser\u00e1 disponibilizado no portal https:\/\/ingresso.ufms.br\/. N\u00e3o ser\u00e1 aceita procura\u00e7\u00e3o outorgando poderes a menores de 18 anos;\r\nc) fotoc\u00f3pia de Hist\u00f3rico Escolar e certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio;\r\nd) parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o e Hist\u00f3rico Escolar acompanhado de tradu\u00e7\u00e3o realizada por tradutor p\u00fablico, para aqueles candidatos que realizaram os estudos no exterior;\r\ne) fotoc\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento Civil ou de Casamento;\r\nf) fotoc\u00f3pia do Documento Oficial de Identidade ou do Registro Nacional de Estrangeiro;\r\ng) fotoc\u00f3pia do Cart\u00e3o do Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF), caso n\u00e3o esteja registrado no Documento Oficial de Identidade;\r\nh) fotoc\u00f3pia do Certificado de Reservista ou de documento que comprove que est\u00e1 em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares (para o candidato do sexo masculino a partir dos dezoito anos);\r\ni) fotoc\u00f3pia do T\u00edtulo Eleitoral (obrigat\u00f3rio para o candidato a partir dos dezoito anos);\r\nj) uma fotografia recente 3x4 cm ou 5x7 cm frontal que possibilite a identifica\u00e7\u00e3o do candidato;\r\nk) atestado m\u00e9dico que comprove que o candidato aprovado e convocado para o Curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, encontra-se apto para o desenvolvimento das atividades concernentes ao curso (a data do atestado m\u00e9dico n\u00e3o poder\u00e1 ser anterior a mais de trinta dias da data da matr\u00edcula);\r\n","co_campus":"1635","no_campus":"C\u00c2MPUS DE COXIM - CPCX","sg_uf_campus":"MS","co_municipio_campus":"5003306","no_municipio_campus":"Coxim","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL","sg_ies":"UFMS","sg_uf_ies":"MS","co_municipio_ies":"5002704","no_municipio_ies":"Campo Grande","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ingresso.ufms.br\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"C9EG78G","ds_autenticidade":"09706002A95A8979382FE9CF50F26B52DE017C8C"},"18":{"co_oferta":"135206","co_termo_adesao":"3038","co_ies":"694","co_curso":"101309","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"14","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1. DOCUMENTOS GERAIS PARA TODOS OS CANDIDATOS.\r\nOs candidatos convocados dever\u00e3o apresentar no ato da sua matr\u00edcula na UFMS todos os documentos originais para autentica\u00e7\u00e3o na Secretaria Acad\u00eamica da UFMS. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio autenticar os documentos em Cart\u00f3rio, apenas tirar fotoc\u00f3pias para autentica\u00e7\u00e3o no ato da matr\u00edcula:\r\na) Requerimento de Matr\u00edcula na UFMS impresso e devidamente assinado pelo candidato, gerado ap\u00f3s o preenchimento do formul\u00e1rio de Cadastro do Acad\u00eamico e do formul\u00e1rio do Perfil Socioecon\u00f4mico no portal https:\/\/prematricula.ufms.br\/;\r\nb) procura\u00e7\u00e3o particular com firma reconhecida em cart\u00f3rio, caso a matr\u00edcula n\u00e3o seja realizada pelo candidato. O modelo ser\u00e1 disponibilizado no portal https:\/\/ingresso.ufms.br\/. N\u00e3o ser\u00e1 aceita procura\u00e7\u00e3o outorgando poderes a menores de 18 anos;\r\nc) fotoc\u00f3pia de Hist\u00f3rico Escolar e certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio;\r\nd) parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o e Hist\u00f3rico Escolar acompanhado de tradu\u00e7\u00e3o realizada por tradutor p\u00fablico, para aqueles candidatos que realizaram os estudos no exterior;\r\ne) fotoc\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento Civil ou de Casamento;\r\nf) fotoc\u00f3pia do Documento Oficial de Identidade ou do Registro Nacional de Estrangeiro;\r\ng) fotoc\u00f3pia do Cart\u00e3o do Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF), caso n\u00e3o esteja registrado no Documento Oficial de Identidade;\r\nh) fotoc\u00f3pia do Certificado de Reservista ou de documento que comprove que est\u00e1 em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares (para o candidato do sexo masculino a partir dos dezoito anos);\r\ni) fotoc\u00f3pia do T\u00edtulo Eleitoral (obrigat\u00f3rio para o candidato a partir dos dezoito anos);\r\nj) uma fotografia recente 3x4 cm ou 5x7 cm frontal que possibilite a identifica\u00e7\u00e3o do candidato;\r\nk) atestado m\u00e9dico que comprove que o candidato aprovado e convocado para o Curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, encontra-se apto para o desenvolvimento das atividades concernentes ao curso (a data do atestado m\u00e9dico n\u00e3o poder\u00e1 ser anterior a mais de trinta dias da data da matr\u00edcula);\r\n","co_campus":"631","no_campus":"C\u00c2MPUS DE TR\u00caS LAGOAS - CPTL II","sg_uf_campus":"MS","co_municipio_campus":"5008305","no_municipio_campus":"Tr\u00eas Lagoas","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL","sg_ies":"UFMS","sg_uf_ies":"MS","co_municipio_ies":"5002704","no_municipio_ies":"Campo Grande","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ingresso.ufms.br\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"C9EG78G","ds_autenticidade":"09706002A95A8979382FE9CF50F26B52DE017C8C"},"19":{"co_oferta":"131684","co_termo_adesao":"2925","co_ies":"590","co_curso":"1406112","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Modalidade Ampla Concorr\u00eancia \r\n\r\nAPRESENTAR ORIGINAIS E FOTOC\u00d3PIAS A SEREM AUTENTICADAS NA UFRA\r\n\r\n* Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio ou equivalente;\r\n* Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente;\r\n* Documento oficial com foto (RG, CNH, Passaporte, Carteira de Trabalho, Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (Certificado de Reservista));\r\n* Comprovante de quita\u00e7\u00e3o militar, documento obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos e do sexo masculino;\r\n* Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, obtida no site http:\/\/www.tse.jus.br\/ ou comprovantes de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o - 1\u00ba e 2\u00ba turnos, no caso de brasileiros maiores de 18 anos;\r\n* Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n* 2 (duas) fotos 3x4 iguais e recentes;\r\n* 1 (um) comprovante de resid\u00eancia atualizado (v\u00e1lido dos tr\u00eas \u00faltimos meses);\r\n\r\n* Caso o(a) candidato (a) n\u00e3o apresente a documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula obrigat\u00f3ria, no per\u00edodo especificado pelo SiSU ou pela UFRA, ser\u00e1 imediatamente exclu\u00eddo(a) do processo, perdendo o direito \u00e0 vaga, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA.\r\n\r\nEntregar no ato da matr\u00edcula os formul\u00e1rios abaixo relacionados, devidamente preenchidos - dispon\u00edveis no site (www.ufra.edu.br) ou no local, no ato da matr\u00edcula:\r\na) Formul\u00e1rio de Cadastro do aluno\/ Declara\u00e7\u00e3o de Conhecimento da Lei 12.089\/09\r\nb) Formul\u00e1rio de Requerimento de Matr\u00edcula\r\n\r\n* HOR\u00c1RIO: 08:30 \u00e0s 11:30 e 14:30 \u00e0s 16:30h (para todos os Campi)\r\n\r\nENDERE\u00c7O DE MATR\u00cdCULA: \r\nCAMPUS BEL\u00c9M. Endere\u00e7o: Av. Presidente Tancredo Neves (Antiga Av. Perimetral), 2501 \u00bf Bairro: Montese (Antiga Terra Firme), Cep: 66.077-830. Pr\u00e9dio Central.\r\n\r\nCAMPUS CAPANEMA. Endere\u00e7o: Av Bar\u00e3o de Capanema SN, Bairro: Caixa D\u00b4agua, CEP: 68.700-665 \r\nCAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O. Endere\u00e7o: Rodovia PA 124, KM 0, Rua da Universidade \u00bf Bairro Vila Nova.\r\nCAMPUS PARAGOMINAS. Endere\u00e7o: Rodovia PA 256, KM 06 \u00bf Bairro Nova Conquista.\r\nCAMPUS PARAUAPEBAS. Endere\u00e7o: PA 275, Km 13, Zona Rural.\r\nCAMPUS TOM\u00c9 - A\u00c7U. Endere\u00e7o: Rod. PA 140 KM 3, S\/N, A\u00e7aizal.\r\n\r\nOBS: O candidato somente poder\u00e1 efetuar matr\u00edcula no Campus para o qual foi aprovado.","co_campus":"1033603","no_campus":"UNIVERSIADE FEDERAL RURAL DA AMAZ\u00d4NIA - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"PA","co_municipio_campus":"1501402","no_municipio_campus":"Bel\u00e9m","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZ\u00d4NIA","sg_ies":"UFRA","sg_uf_ies":"PA","co_municipio_ies":"1501402","no_municipio_ies":"Bel\u00e9m","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"450.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/novo.ufra.edu.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"4UM9CG8","ds_autenticidade":"12D3DE1504645E0E0B3F68EAB12244E885805568"},"20":{"co_oferta":"126845","co_termo_adesao":"2903","co_ies":"18440","co_curso":"115164","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"I.\tCadastro Acad\u00eamico, dispon\u00edvel a partir do dia 29 de janeiro de 2018, \u00e0s 17h na p\u00e1gina eletr\u00f4nica http:\/\/coc.unifesspa.edu.br, preenchido, impresso, assinado, datado e com 01 (uma) foto 3 x 4 recente colada no campo destinado para essa finalidade. \r\nII.\tC\u00e9dula de Identidade (RG);\r\nIII.\tCPF - Dispens\u00e1vel caso a Carteira de Identidade j\u00e1 contenha o n\u00famero do CPF; \r\nIV.\tT\u00edtulo de Eleitor e comprovante de que est\u00e1 em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais (apresenta\u00e7\u00e3o dos dois \u00faltimos comprovantes de vota\u00e7\u00e3o ou declara\u00e7\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral) \u00bf Obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos; \r\nV.\tProva de estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao servi\u00e7o militar. Exigida apenas para os candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos de idade e dispensada para os estrangeiros e os maiores de 45 anos no ato da habilita\u00e7\u00e3o; \r\nVI.\tComprovante de resid\u00eancia recente; \r\nVII.\tHist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nVIII.\tCertificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino T\u00e9cnico integrado ao M\u00e9dio em cursos regulares ou na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos; ou Certificado de Conclus\u00e3o que comprove que o candidato concluiu o Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino; \r\n","co_campus":"1072603","no_campus":"CAMPUS DE MARAB\u00c1 - UNIDADE III","sg_uf_campus":"PA","co_municipio_campus":"1504208","no_municipio_campus":"Marab\u00e1","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PAR\u00c1","sg_ies":"UNIFESSPA","sg_uf_ies":"PA","co_municipio_ies":"1504208","no_municipio_ies":"Marab\u00e1","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unifesspa.edu.br\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"Q6U02SB","ds_autenticidade":"90DCC51BE0B7C58E53AA9664DBD2504B504C07B8"},"21":{"co_oferta":"136463","co_termo_adesao":"3070","co_ies":"550","co_curso":"25789","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"* Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Hist\u00f3rico Escolar; \r\n* Documento de Identidade (RG); \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, no caso de candidatos do sexo masculino; \r\n* Registro de Nascimento ou Certid\u00e3o de Casamento; \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o TRE, para maiores de 18 anos; \r\n* CPF; \r\n* Uma (1) Fotografia 3x4 (recente). \r\nObs:\r\n1\u00aa Todas as c\u00f3pias dos documentos devem ser autenticadas; \r\n2\u00aa No ato da matr\u00edcula, os candidatos classificados assinar\u00e3o um Termo de Responsabilidade, nos termos da Lei n\u00ba.\r\n12.089 de 11 de novembro de 2009, que pro\u00edbe ao estudante ocupar, simultaneamente, duas vagas em Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas de Ensino Superior.","co_campus":"825","no_campus":"CENTRO DE HUMANIDADES - CAMPUS III","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2506301","no_municipio_campus":"Guarabira","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UEPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2504009","no_municipio_ies":"Campina Grande","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/proreitorias.uepb.edu.br\/prograd\/sisu\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"C9APALL","ds_autenticidade":"B54425D377DE822964B16F233A6BB9B984DED4B8"},"22":{"co_oferta":"136434","co_termo_adesao":"3070","co_ies":"550","co_curso":"113958","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"* Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Hist\u00f3rico Escolar; \r\n* Documento de Identidade (RG); \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, no caso de candidatos do sexo masculino; \r\n* Registro de Nascimento ou Certid\u00e3o de Casamento; \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o TRE, para maiores de 18 anos; \r\n* CPF; \r\n* Uma (1) Fotografia 3x4 (recente). \r\nObs:\r\n1\u00aa Todas as c\u00f3pias dos documentos devem ser autenticadas; \r\n2\u00aa No ato da matr\u00edcula, os candidatos classificados assinar\u00e3o um Termo de Responsabilidade, nos termos da Lei n\u00ba.\r\n12.089 de 11 de novembro de 2009, que pro\u00edbe ao estudante ocupar, simultaneamente, duas vagas em Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas de Ensino Superior.","co_campus":"27851","no_campus":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E EXATAS - CAMPUS VI","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2509701","no_municipio_campus":"Monteiro","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UEPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2504009","no_municipio_ies":"Campina Grande","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"350.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/proreitorias.uepb.edu.br\/prograd\/sisu\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"C9APALL","ds_autenticidade":"B54425D377DE822964B16F233A6BB9B984DED4B8"},"23":{"co_oferta":"129484","co_termo_adesao":"2918","co_ies":"580","co_curso":"44947","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"60","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1. FOTOC\u00d3PIA AUTENTICADA OU FOTOC\u00d3PIA SIMPLES ACOMPANHADA DO ORIGINAL PARA VERIFICA\u00c7\u00c3O DA AUTENTICIDADE NO LOCAL DOS SEGUINTES DOCUMENTOS:\r\n\r\nI - Carteira de Identidade;\r\nII - Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF), dispens\u00e1vel, caso conste na carteira de identidade; III - Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\nIV - Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar para brasileiros maiores de 18 anos do sexo masculino; V - Hist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (podendo ser substitu\u00eddo pelo Certificado de Exame Supletivo do Ensino M\u00e9dio, pelo Diploma registrado de Ensino Superior ou pelo Certificado do ENEM).\r\n\r\nObs.1: Alunos com estudos integralmente realizados no Exterior entregar\u00e3o documenta\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, devidamente autenticada pelas autoridades diplom\u00e1ticas (Embaixada\/Consulado brasileiro sediado no pa\u00eds respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o), com tradu\u00e7\u00e3o oficial.\r\n\r\nObs.2: Alunos com estudos parcialmente realizados no Exterior: a equival\u00eancia destes estudos ser\u00e1 de compet\u00eancia da escola recebedora, com registro no pr\u00f3prio Hist\u00f3rico Escolar, citando a Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o (LDB n\u00ba 9.394\/96, Art. 23).\r\n\r\n2. ORIGINAL:\r\n\r\nI - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral fornecida pelo \u00f3rg\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral ou obtida atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do\r\nTribunal Superior Eleitoral - TSE (http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral) para brasileiros maiores de 18 anos;\r\nII- Ficha de Dados Cadastrais\/Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico. (Esta ficha dever\u00e1 ser entregue preenchida, a mesma encontra-se dispon\u00edvel em www.sisu.ufpe.br);\r\nIII - 1 (uma) foto 3x4.\r\n\r\nObs.1: O documento do item I poder\u00e1 ser substitu\u00eddo pela c\u00f3pia autenticada ou c\u00f3pia simples acompanhada do original do comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. Nos munic\u00edpios em que houve dois turnos de vota\u00e7\u00e3o, a c\u00f3pia dos dois comprovantes dever\u00e1 ser entregue.\r\n\r\n3. OBSERVA\u00c7\u00d5ES GERAIS:\r\n\r\nObs.1: Na impossibilidade de comparecimento do candidato para a entrega dos documentos, esta poder\u00e1 ser feita pelos pais ou respons\u00e1veis - os quais dever\u00e3o comprovar por meio de documento tal situa\u00e7\u00e3o -, ou por terceiros, atrav\u00e9s de Procura\u00e7\u00e3o Particular, com firma reconhecida.\r\n\r\nObs.2: EM HIP\u00d3TESE ALGUMA RECEBEREMOS OS CITADOS DOCUMENTOS VIA CORREIOS OU POR QUALQUER MEIO ELETR\u00d4NICO (FAX, EMAIL, WHATSAPP, ETC).\r\n\r\nObs.3: Toda essa documenta\u00e7\u00e3o se refere apenas aos candidatos que concorrem na modalidade: AMPLA CONCORR\u00caNCIA.","co_campus":"1153","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO CIDADE DO RECIFE","sg_uf_campus":"PE","co_municipio_campus":"2611606","no_municipio_campus":"Recife","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO","sg_ies":"UFPE","sg_uf_ies":"PE","co_municipio_ies":"2611606","no_municipio_ies":"Recife","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"2.50","nu_nmin_l":"200.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"2.50","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Maiores informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas nas resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 18 e 20\/2019 - CEPE\/UFPE, dispon\u00edveis na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Pr\u00f3-Reitoria para Assuntos Acad\u00eamicos (PROACAD), www.ufpe.br\/proacad.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/sisu.ufpe.br\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"4BUZZDJ","ds_autenticidade":"28A517E2391865548224D41FF9B8AA6C59D99123"},"24":{"co_oferta":"129485","co_termo_adesao":"2918","co_ies":"580","co_curso":"44947","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1. FOTOC\u00d3PIA AUTENTICADA OU FOTOC\u00d3PIA SIMPLES ACOMPANHADA DO ORIGINAL PARA VERIFICA\u00c7\u00c3O DA AUTENTICIDADE NO LOCAL DOS SEGUINTES DOCUMENTOS:\r\n\r\nI - Carteira de Identidade;\r\nII - Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF), dispens\u00e1vel, caso conste na carteira de identidade; III - Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\nIV - Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar para brasileiros maiores de 18 anos do sexo masculino; V - Hist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (podendo ser substitu\u00eddo pelo Certificado de Exame Supletivo do Ensino M\u00e9dio, pelo Diploma registrado de Ensino Superior ou pelo Certificado do ENEM).\r\n\r\nObs.1: Alunos com estudos integralmente realizados no Exterior entregar\u00e3o documenta\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, devidamente autenticada pelas autoridades diplom\u00e1ticas (Embaixada\/Consulado brasileiro sediado no pa\u00eds respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o), com tradu\u00e7\u00e3o oficial.\r\n\r\nObs.2: Alunos com estudos parcialmente realizados no Exterior: a equival\u00eancia destes estudos ser\u00e1 de compet\u00eancia da escola recebedora, com registro no pr\u00f3prio Hist\u00f3rico Escolar, citando a Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o (LDB n\u00ba 9.394\/96, Art. 23).\r\n\r\n2. ORIGINAL:\r\n\r\nI - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral fornecida pelo \u00f3rg\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral ou obtida atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do\r\nTribunal Superior Eleitoral - TSE (http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral) para brasileiros maiores de 18 anos;\r\nII- Ficha de Dados Cadastrais\/Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico. (Esta ficha dever\u00e1 ser entregue preenchida, a mesma encontra-se dispon\u00edvel em www.sisu.ufpe.br);\r\nIII - 1 (uma) foto 3x4.\r\n\r\nObs.1: O documento do item I poder\u00e1 ser substitu\u00eddo pela c\u00f3pia autenticada ou c\u00f3pia simples acompanhada do original do comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. Nos munic\u00edpios em que houve dois turnos de vota\u00e7\u00e3o, a c\u00f3pia dos dois comprovantes dever\u00e1 ser entregue.\r\n\r\n3. OBSERVA\u00c7\u00d5ES GERAIS:\r\n\r\nObs.1: Na impossibilidade de comparecimento do candidato para a entrega dos documentos, esta poder\u00e1 ser feita pelos pais ou respons\u00e1veis - os quais dever\u00e3o comprovar por meio de documento tal situa\u00e7\u00e3o -, ou por terceiros, atrav\u00e9s de Procura\u00e7\u00e3o Particular, com firma reconhecida.\r\n\r\nObs.2: EM HIP\u00d3TESE ALGUMA RECEBEREMOS OS CITADOS DOCUMENTOS VIA CORREIOS OU POR QUALQUER MEIO ELETR\u00d4NICO (FAX, EMAIL, WHATSAPP, ETC).\r\n\r\nObs.3: Toda essa documenta\u00e7\u00e3o se refere apenas aos candidatos que concorrem na modalidade: AMPLA CONCORR\u00caNCIA.","co_campus":"1153","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO CIDADE DO RECIFE","sg_uf_campus":"PE","co_municipio_campus":"2611606","no_municipio_campus":"Recife","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO","sg_ies":"UFPE","sg_uf_ies":"PE","co_municipio_ies":"2611606","no_municipio_ies":"Recife","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"2.50","nu_nmin_l":"200.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"2.50","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Maiores informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas nas resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 18 e 20\/2019 - CEPE\/UFPE, dispon\u00edveis na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Pr\u00f3-Reitoria para Assuntos Acad\u00eamicos (PROACAD), www.ufpe.br\/proacad.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/sisu.ufpe.br\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"4BUZZDJ","ds_autenticidade":"28A517E2391865548224D41FF9B8AA6C59D99123"},"25":{"co_oferta":"137802","co_termo_adesao":"3101","co_ies":"756","co_curso":"18563","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Ficha de Cadastro Discente\/Matr\u00edcula preenchida e impressa obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica:    http:\/\/protocolo.uespi.br\/matricula-war;\r\n\r\nb) 1 (uma) fotografia 3x4, recente;\r\n\r\nORIGINAIS E C\u00d3PIAS (sem necessidade de autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio) dos seguintes documentos:\r\n\r\nc) C\u00e9dula de Identidade;\r\n\r\nd) CPF \u00bf Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (CPF) ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: https:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/SSL\/ATCTA\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp;\r\n\r\ne) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2\u00ba Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) autenticado pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio expedida pela Dire\u00e7\u00e3o da Escola e assinada pelo Diretor;\r\n\r\nf) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos);\r\n\r\ng) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral com certifica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-dequitacao-eleitoral (para os candidatos maiores de 18 anos).","co_campus":"765","no_campus":"CAMPUS DRA. JOSEFINA DEMES","sg_uf_campus":"PI","co_municipio_campus":"2203909","no_municipio_campus":"Floriano","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PIAU\u00cd","sg_ies":"UESPI","sg_uf_ies":"PI","co_municipio_ies":"2211001","no_municipio_ies":"Teresina","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"20.00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":"20.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"20.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.uespi.br\/site\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"R2OTGTU","ds_autenticidade":"C111E2BE3F4B1E2AE908ADDA07C9EC170773ACFC"},"26":{"co_oferta":"137868","co_termo_adesao":"3101","co_ies":"756","co_curso":"85226","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Ficha de Cadastro Discente\/Matr\u00edcula preenchida e impressa obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica:    http:\/\/protocolo.uespi.br\/matricula-war;\r\n\r\nb) 1 (uma) fotografia 3x4, recente;\r\n\r\nORIGINAIS E C\u00d3PIAS (sem necessidade de autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio) dos seguintes documentos:\r\n\r\nc) C\u00e9dula de Identidade;\r\n\r\nd) CPF \u00bf Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (CPF) ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: https:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/SSL\/ATCTA\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp;\r\n\r\ne) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2\u00ba Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) autenticado pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio expedida pela Dire\u00e7\u00e3o da Escola e assinada pelo Diretor;\r\n\r\nf) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos);\r\n\r\ng) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral com certifica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-dequitacao-eleitoral (para os candidatos maiores de 18 anos).","co_campus":"767","no_campus":"POSSID\u00d4NIO QUEIROZ - OEIRAS","sg_uf_campus":"PI","co_municipio_campus":"2207009","no_municipio_campus":"Oeiras","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PIAU\u00cd","sg_ies":"UESPI","sg_uf_ies":"PI","co_municipio_ies":"2211001","no_municipio_ies":"Teresina","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"20.00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":"20.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"20.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.uespi.br\/site\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"R2OTGTU","ds_autenticidade":"C111E2BE3F4B1E2AE908ADDA07C9EC170773ACFC"},"27":{"co_oferta":"137867","co_termo_adesao":"3101","co_ies":"756","co_curso":"85226","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Ficha de Cadastro Discente\/Matr\u00edcula preenchida e impressa obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica:    http:\/\/protocolo.uespi.br\/matricula-war;\r\n\r\nb) 1 (uma) fotografia 3x4, recente;\r\n\r\nORIGINAIS E C\u00d3PIAS (sem necessidade de autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio) dos seguintes documentos:\r\n\r\nc) C\u00e9dula de Identidade;\r\n\r\nd) CPF \u00bf Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (CPF) ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: https:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/SSL\/ATCTA\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp;\r\n\r\ne) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2\u00ba Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) autenticado pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio expedida pela Dire\u00e7\u00e3o da Escola e assinada pelo Diretor;\r\n\r\nf) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos);\r\n\r\ng) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral com certifica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-dequitacao-eleitoral (para os candidatos maiores de 18 anos).","co_campus":"767","no_campus":"POSSID\u00d4NIO QUEIROZ - OEIRAS","sg_uf_campus":"PI","co_municipio_campus":"2207009","no_municipio_campus":"Oeiras","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PIAU\u00cd","sg_ies":"UESPI","sg_uf_ies":"PI","co_municipio_ies":"2211001","no_municipio_ies":"Teresina","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"20.00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":"20.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"20.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.uespi.br\/site\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"R2OTGTU","ds_autenticidade":"C111E2BE3F4B1E2AE908ADDA07C9EC170773ACFC"},"28":{"co_oferta":"137800","co_termo_adesao":"3101","co_ies":"756","co_curso":"18561","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Ficha de Cadastro Discente\/Matr\u00edcula preenchida e impressa obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica:    http:\/\/protocolo.uespi.br\/matricula-war;\r\n\r\nb) 1 (uma) fotografia 3x4, recente;\r\n\r\nORIGINAIS E C\u00d3PIAS (sem necessidade de autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio) dos seguintes documentos:\r\n\r\nc) C\u00e9dula de Identidade;\r\n\r\nd) CPF \u00bf Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (CPF) ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: https:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/SSL\/ATCTA\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp;\r\n\r\ne) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2\u00ba Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) autenticado pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio expedida pela Dire\u00e7\u00e3o da Escola e assinada pelo Diretor;\r\n\r\nf) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos);\r\n\r\ng) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral com certifica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-dequitacao-eleitoral (para os candidatos maiores de 18 anos).","co_campus":"760","no_campus":"CAMPUS PROF. ALEXANDRE ALVES DE OLIVEIRA","sg_uf_campus":"PI","co_municipio_campus":"2207702","no_municipio_campus":"Parna\u00edba","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PIAU\u00cd","sg_ies":"UESPI","sg_uf_ies":"PI","co_municipio_ies":"2211001","no_municipio_ies":"Teresina","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"20.00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":"20.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"20.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.uespi.br\/site\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"R2OTGTU","ds_autenticidade":"C111E2BE3F4B1E2AE908ADDA07C9EC170773ACFC"},"29":{"co_oferta":"137801","co_termo_adesao":"3101","co_ies":"756","co_curso":"18562","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Ficha de Cadastro Discente\/Matr\u00edcula preenchida e impressa obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica:    http:\/\/protocolo.uespi.br\/matricula-war;\r\n\r\nb) 1 (uma) fotografia 3x4, recente;\r\n\r\nORIGINAIS E C\u00d3PIAS (sem necessidade de autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio) dos seguintes documentos:\r\n\r\nc) C\u00e9dula de Identidade;\r\n\r\nd) CPF \u00bf Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (CPF) ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: https:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/SSL\/ATCTA\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp;\r\n\r\ne) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2\u00ba Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) autenticado pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio expedida pela Dire\u00e7\u00e3o da Escola e assinada pelo Diretor;\r\n\r\nf) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos);\r\n\r\ng) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral com certifica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-dequitacao-eleitoral (para os candidatos maiores de 18 anos).","co_campus":"1079835","no_campus":"PROF. BARROS ARA\u00daJO","sg_uf_campus":"PI","co_municipio_campus":"2208007","no_municipio_campus":"Picos","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PIAU\u00cd","sg_ies":"UESPI","sg_uf_ies":"PI","co_municipio_ies":"2211001","no_municipio_ies":"Teresina","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"20.00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":"20.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"20.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.uespi.br\/site\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"R2OTGTU","ds_autenticidade":"C111E2BE3F4B1E2AE908ADDA07C9EC170773ACFC"},"30":{"co_oferta":"139582","co_termo_adesao":"3202","co_ies":"5","co_curso":"94086","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"DOCUMENTA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA PARA TODOS OS CANDIDATOS:\r\n\r\n1) 1 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\n2) C\u00f3pia leg\u00edvel e autenticada, frente e verso, ou fotoc\u00f3pia simples, frente e verso, acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, dos seguintes documentos:\r\n\r\na) C\u00e9dula de Identidade (exceto para candidato estrangeiro);\r\nb) CPF: Cadastro de Pessoas F\u00edsicas ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: http:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/ATCTA\/CPF\/ConsultaPublica.asp, para o caso de a informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o constar no documento indicado no item \u00bfa\u00bf;\r\nc) Prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral ou Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral com certifica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral (para os candidatos maiores de 18 anos, exceto para candidato estrangeiro);\r\nd) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos, exceto para candidato estrangeiro);\r\ne) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio registrado pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Estado emissor ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, expedida e assinada por autoridade competente.\r\nf) Candidatos estrangeiros dever\u00e3o apresentar: documentos estrangeiros autenticados pela Autoridade Consular Brasileira, no pa\u00eds de origem, e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial; c\u00f3pia do Passaporte, acompanhado do original, com visto de perman\u00eancia v\u00e1lido e parecer da equival\u00eancia de estudos do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, referente a estudos realizados no todo ou em parte, no exterior.\r\n","co_campus":"1002563","no_campus":"CAMPUS SENADOR HELV\u00cdDIO NUNES DE BARROS","sg_uf_campus":"PI","co_municipio_campus":"2208007","no_municipio_campus":"Picos","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAU\u00cd","sg_ies":"UFPI","sg_uf_ies":"PI","co_municipio_ies":"2211001","no_municipio_ies":"Teresina","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"20.00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":"20.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"450.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"300.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufpi.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"62D1B0F","ds_autenticidade":"6E9441CF65D06D5BF5E78A7D1F4C72F13B53C4EC"},"31":{"co_oferta":"137924","co_termo_adesao":"3101","co_ies":"756","co_curso":"1189699","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"35","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Ficha de Cadastro Discente\/Matr\u00edcula preenchida e impressa obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica:    http:\/\/protocolo.uespi.br\/matricula-war;\r\n\r\nb) 1 (uma) fotografia 3x4, recente;\r\n\r\nORIGINAIS E C\u00d3PIAS (sem necessidade de autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio) dos seguintes documentos:\r\n\r\nc) C\u00e9dula de Identidade;\r\n\r\nd) CPF \u00bf Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (CPF) ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: https:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/SSL\/ATCTA\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp;\r\n\r\ne) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2\u00ba Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) autenticado pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio expedida pela Dire\u00e7\u00e3o da Escola e assinada pelo Diretor;\r\n\r\nf) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos);\r\n\r\ng) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral com certifica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-dequitacao-eleitoral (para os candidatos maiores de 18 anos).","co_campus":"1059612","no_campus":"PROF\u00ba ANTONIO GIOVANNE ALVES DE SOUSA","sg_uf_campus":"PI","co_municipio_campus":"2208403","no_municipio_campus":"Piripiri","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PIAU\u00cd","sg_ies":"UESPI","sg_uf_ies":"PI","co_municipio_ies":"2211001","no_municipio_ies":"Teresina","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"20.00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":"20.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"20.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.uespi.br\/site\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"R2OTGTU","ds_autenticidade":"C111E2BE3F4B1E2AE908ADDA07C9EC170773ACFC"},"32":{"co_oferta":"137784","co_termo_adesao":"3101","co_ies":"756","co_curso":"16682","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"35","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Ficha de Cadastro Discente\/Matr\u00edcula preenchida e impressa obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica:    http:\/\/protocolo.uespi.br\/matricula-war;\r\n\r\nb) 1 (uma) fotografia 3x4, recente;\r\n\r\nORIGINAIS E C\u00d3PIAS (sem necessidade de autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio) dos seguintes documentos:\r\n\r\nc) C\u00e9dula de Identidade;\r\n\r\nd) CPF \u00bf Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (CPF) ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: https:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/SSL\/ATCTA\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp;\r\n\r\ne) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2\u00ba Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) autenticado pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio expedida pela Dire\u00e7\u00e3o da Escola e assinada pelo Diretor;\r\n\r\nf) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos);\r\n\r\ng) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral com certifica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-dequitacao-eleitoral (para os candidatos maiores de 18 anos).","co_campus":"658081","no_campus":"CAMPUS  - TERESINA - PIRAJ\u00c1","sg_uf_campus":"PI","co_municipio_campus":"2211001","no_municipio_campus":"Teresina","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PIAU\u00cd","sg_ies":"UESPI","sg_uf_ies":"PI","co_municipio_ies":"2211001","no_municipio_ies":"Teresina","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"20.00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":"20.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"20.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.uespi.br\/site\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"R2OTGTU","ds_autenticidade":"C111E2BE3F4B1E2AE908ADDA07C9EC170773ACFC"},"33":{"co_oferta":"137785","co_termo_adesao":"3101","co_ies":"756","co_curso":"16682","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"35","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Ficha de Cadastro Discente\/Matr\u00edcula preenchida e impressa obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica:    http:\/\/protocolo.uespi.br\/matricula-war;\r\n\r\nb) 1 (uma) fotografia 3x4, recente;\r\n\r\nORIGINAIS E C\u00d3PIAS (sem necessidade de autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio) dos seguintes documentos:\r\n\r\nc) C\u00e9dula de Identidade;\r\n\r\nd) CPF \u00bf Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (CPF) ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: https:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/SSL\/ATCTA\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp;\r\n\r\ne) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2\u00ba Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) autenticado pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio expedida pela Dire\u00e7\u00e3o da Escola e assinada pelo Diretor;\r\n\r\nf) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos);\r\n\r\ng) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral com certifica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-dequitacao-eleitoral (para os candidatos maiores de 18 anos).","co_campus":"658081","no_campus":"CAMPUS  - TERESINA - PIRAJ\u00c1","sg_uf_campus":"PI","co_municipio_campus":"2211001","no_municipio_campus":"Teresina","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PIAU\u00cd","sg_ies":"UESPI","sg_uf_ies":"PI","co_municipio_ies":"2211001","no_municipio_ies":"Teresina","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"20.00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":"20.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"20.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.uespi.br\/site\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"R2OTGTU","ds_autenticidade":"C111E2BE3F4B1E2AE908ADDA07C9EC170773ACFC"},"34":{"co_oferta":"119599","co_termo_adesao":"2485","co_ies":"18492","co_curso":"1266787","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"O(a)  candidato(a)  dever\u00e1  entregar  pessoalmente (ou  por  procurador),  dentro  dos prazos estabelecidos para matr\u00edcula, no hor\u00e1rio de funcionamento do campus para o qual foi aprovado, a seguinte documenta\u00e7\u00e3o:\r\nI. Requerimento  de  matr\u00edcula para  ingressantes  (dispon\u00edvel  para  preenchimento em www.unespar.edu.br\/matriculas);\r\nII. 02 (duas) c\u00f3pias da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\nIII. 02 (duas) c\u00f3pias da C\u00e9dula de Identidade Civil (RG) ou da Carteira Modelo 19, em se tratando de estrangeiro frente e verso (como o original), numa \u00fanica pe\u00e7a;\r\nIV. 02 (duas) c\u00f3pias do CPF;\r\nV. 02  (duas)  c\u00f3pias  do Documento  Militar  ou  Certificado  de  Dispensa  Militar; (para maiores de 18 anos, do sexo masculino);\r\nVI. 02 (duas) c\u00f3pias do T\u00edtulo de Eleitor; (para maiores de 18anos); \r\nVII. 01  (uma)  via  original  do Hist\u00f3rico  Escolar  do  Ensino  M\u00e9dio, contendo  no mesmo  a Certifica\u00e7\u00e3o  de  Conclus\u00e3o e uma  c\u00f3pia,  frente  e  verso  (como  o original), numa \u00fanica pe\u00e7a.\r\na) O requerente de nacionalidade brasileira, que cursou o Ensino M\u00e9dio no exterior,   dever\u00e1   apresentar   declara\u00e7\u00e3o   de   equival\u00eancia   de   estudos fornecida pelo \u00f3rg\u00e3o credenciado no Brasil.\r\nb) O  requerente  de  nacionalidade  estrangeira,  que  cursou  o  Ensino  M\u00e9dio no  exterior,  dever\u00e1  apresentar  declara\u00e7\u00e3o  de  equival\u00eancia  de  estudos fornecida pelo \u00f3rg\u00e3o credenciado no Brasil.\r\nc) O  requerente  que  no  ato  da  matr\u00edcula,  n\u00e3o  portar  a  via  original  do Hist\u00f3rico     Escolar     do     Ensino     M\u00e9dio,     poder\u00e1     entregar     uma Declara\u00e7\u00e3o\/Certid\u00e3o   de   Conclus\u00e3o   de   Ensino   M\u00e9dio,   devidamente assinada  pela  autoridade  escolar  e  carimbada,  que  tornar\u00e1  a  matr\u00edcula condicional  at\u00e9  a  entrega  da  via  original  do  Hist\u00f3rico  Escolar  do  Ensino M\u00e9dio, que dever\u00e1 ser feita impreterivelmente no prazo de 30 dias.\r\n\r\nOs candidatos aprovados dentro das cotas das a\u00e7\u00f5es afirmativas (Candidatos que Tenham Cursado Integralmente o Ensino M\u00e9dio em Escolas P\u00fablicas; Candidatos Pretos e Pardos, que tenham Cursado Integralmente o Ensino M\u00e9dio em Escolas P\u00fablicas; Candidatos com defici\u00eancia que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o), dever\u00e3o entregar: \r\n01 (uma) via original da Declara\u00e7\u00e3o de Ensino M\u00e9dio Cursado Completamente Em Escola P\u00fablica;\r\n01 (uma) via original da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O \u00c9TNICO-RACIAL;\r\n01 (uma) via original da Autodeclara\u00e7\u00e3o de Pessoa com Defici\u00eancia; \r\n01 (uma) via original Laudo M\u00e9dico para Comprova\u00e7\u00e3o da Condi\u00e7\u00e3o de Pessoa Com Defici\u00eancia Para Ingresso nos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da Unespar;\r\nConforme o caso.\r\nAs declara\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis para download em http:\/\/www.unespar.edu.br\/sisu\r\n\r\n","co_campus":"1040913","no_campus":"CAMPUS DE APUCARANA","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4101408","no_municipio_campus":"Apucarana","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UNESPAR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4118402","no_municipio_ies":"Paranava\u00ed","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unespar.edu.br\/matriculas","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"JXMXQXI","ds_autenticidade":"7565A2DB7A1EF11508C2D05D01466332B55A2288"},"35":{"co_oferta":"118444","co_termo_adesao":"2390","co_ies":"588","co_curso":"1341351","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"44","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Fotoc\u00f3pia (acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\nb) Fotoc\u00f3pia (acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), com os anexos quando houver, expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\n      Para candidatos cotistas:\r\nI) O candidato COTISTA selecionado dever\u00e1 comprovar esta condi\u00e7\u00e3o no momento da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o. Esta comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita por meio do Hist\u00f3rico Escolar ou da Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente, emitida pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, atestando que o candidato cursou e concluiu com \u00eaxito todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio regular ou equivalente (t\u00e9cnico, magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) em escola(s) p\u00fablica(s) federais, estaduais ou municipais, no Brasil.\r\n \r\nII) O candidato COTISTA selecionado que comprovar a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino, dever\u00e3o apresentar tamb\u00e9m, no ato da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o, a declara\u00e7\u00e3o modelo 4 que consta no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu.\r\n \r\nc) Fotoc\u00f3pia (acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) da Carteira de Identidade (RG) ou outro documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto.\r\nd) Comprova\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o no CPF \u00bf O candidato dever\u00e1 apresentar fotoc\u00f3pia do comprovante da inscri\u00e7\u00e3o no CPF impresso a partir do Portal da Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB) na Internet, no endere\u00e7o www.receita.fazenda.gov.br. Esta comprova\u00e7\u00e3o \u00e9 dispens\u00e1vel caso o CPF conste em documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o entregue neste ato.\r\ne) Declara\u00e7\u00e3o assinada pelo candidato de que n\u00e3o ocupa vaga em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino (declara\u00e7\u00e3o modelo 1 publicada no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu).\r\nf) Fotoc\u00f3pia (acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) de documento que comprove estar em dia com o Servi\u00e7o Militar, para o candidato do sexo masculino maior de 18 anos.\r\ng) Para os candidatos que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no exterior, exceto Argentina, Paraguai, Uruguai, Chile e Bol\u00edvia, dever\u00e3o, tamb\u00e9m, apresentar fotoc\u00f3pia do documento de revalida\u00e7\u00e3o e\/ou equival\u00eancia de estudo no Brasil.\r\nh) Para candidatos estrangeiros, apresentar o Registro Nacional Migrat\u00f3rio - RNM (antigo RNE) e o Passaporte com visto de estudante, ou outro documento que, por previs\u00e3o legal, permita que o estrangeiro estude no Brasil.\r\nObserva\u00e7\u00e3o: ver mais informa\u00e7\u00f5es no Edital publicado na p\u00e1gina da UTFPR.","co_campus":"2004801","no_campus":"C\u00c2MPUS CURITIBA - SEDE CENTRO","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4106902","no_municipio_campus":"Curitiba","no_ies":"UNIVERSIDADE TECNOL\u00d3GICA FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UTFPR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4106902","no_municipio_ies":"Curitiba","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"DGPXE3O","ds_autenticidade":"0A19FF8BCA8CC2717990F1B6F5D860D24B20FE8C"},"36":{"co_oferta":"128612","co_termo_adesao":"2941","co_ies":"9","co_curso":"103380","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"5","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) 2 (duas) c\u00f3pias leg\u00edveis da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (sem tarja nem dobras); b) 2 (duas) c\u00f3pias leg\u00edveis da C\u00e9dula de Identidade Civil (RG) ou da Carteira de Identidade de Estrangeiro, frente e verso (como o original), em uma \u00fanica pe\u00e7a; c) 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel do CPF pr\u00f3prio, ou certid\u00e3o emitida pelo site www.receita.gov.br; d) 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel do comprovante de voto da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o para maiores de 18 anos; e) 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel do documento militar, para maiores de 18 anos (sexo masculino), frente e verso (como o original), em uma \u00fanica pe\u00e7a; f) 2 (duas) c\u00f3pias leg\u00edveis, autenticadas em cart\u00f3rio, do Hist\u00f3rico Escolar com o Certificado de Conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio completo; g) 2 (duas) c\u00f3pias leg\u00edveis, autenticadas em cart\u00f3rio, dos documentos inerentes \u00e0 Revalida\u00e7\u00e3o de Estudos realizados no Exterior: Hist\u00f3rico Escolar do Exterior, Tradu\u00e7\u00e3o Juramentada e Certificado de Revalida\u00e7\u00e3o (somente aos candidatos que cursaram no exterior); h) 1 (uma) foto 3 x 4, recente, para identifica\u00e7\u00e3o estudantil e Upload da foto no Portal do Estudante.","co_campus":"657675","no_campus":"UEL - CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4113700","no_municipio_campus":"Londrina","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE LONDRINA","sg_ies":"UEL","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4113700","no_municipio_ies":"Londrina","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"- Est\u00e1gio Curricular fora do turno. - Atividades Acad\u00eamicas com o uso das Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o \u00bf TIC (semipresencial).","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.cops.uel.br\/v2\/Selecao\/DetalharSelecao\/Selecao\/252","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"EQBJ6LX","ds_autenticidade":"9AF09E7FC594B1AC979102481EBA898B6EE8209D"},"37":{"co_oferta":"128611","co_termo_adesao":"2941","co_ies":"9","co_curso":"103380","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"10","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) 2 (duas) c\u00f3pias leg\u00edveis da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (sem tarja nem dobras); b) 2 (duas) c\u00f3pias leg\u00edveis da C\u00e9dula de Identidade Civil (RG) ou da Carteira de Identidade de Estrangeiro, frente e verso (como o original), em uma \u00fanica pe\u00e7a; c) 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel do CPF pr\u00f3prio, ou certid\u00e3o emitida pelo site www.receita.gov.br; d) 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel do comprovante de voto da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o para maiores de 18 anos; e) 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel do documento militar, para maiores de 18 anos (sexo masculino), frente e verso (como o original), em uma \u00fanica pe\u00e7a; f) 2 (duas) c\u00f3pias leg\u00edveis, autenticadas em cart\u00f3rio, do Hist\u00f3rico Escolar com o Certificado de Conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio completo; g) 2 (duas) c\u00f3pias leg\u00edveis, autenticadas em cart\u00f3rio, dos documentos inerentes \u00e0 Revalida\u00e7\u00e3o de Estudos realizados no Exterior: Hist\u00f3rico Escolar do Exterior, Tradu\u00e7\u00e3o Juramentada e Certificado de Revalida\u00e7\u00e3o (somente aos candidatos que cursaram no exterior); h) 1 (uma) foto 3 x 4, recente, para identifica\u00e7\u00e3o estudantil e Upload da foto no Portal do Estudante.","co_campus":"657675","no_campus":"UEL - CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4113700","no_municipio_campus":"Londrina","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE LONDRINA","sg_ies":"UEL","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4113700","no_municipio_ies":"Londrina","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"- Est\u00e1gio Curricular fora do turno. - Atividades Acad\u00eamicas com o uso das Tecnologias da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o \u00bf TIC (semipresencial).","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.cops.uel.br\/v2\/Selecao\/DetalharSelecao\/Selecao\/252","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"EQBJ6LX","ds_autenticidade":"9AF09E7FC594B1AC979102481EBA898B6EE8209D"},"38":{"co_oferta":"127998","co_termo_adesao":"2897","co_ies":"572","co_curso":"29470","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Documentos para matr\u00edcula \r\nPor ocasi\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1, apresentando os originais, entregar uma fotoc\u00f3pia n\u00e3o colorida de cada um dos documentos relacionados a seguir, al\u00e9m de uma fotografia 3 x 4 recente. \r\n\u00bf\tC\u00e9dula de Identidade com foto e assinatura recentes, a fim de permitir f\u00e1cil identifica\u00e7\u00e3o; \r\n\u00bf \tCadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n\u00bf \tCertificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de dezoito anos; \r\n\u00bf \tHist\u00f3rico Escolar com conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente e Certificado ou Diploma de Conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente;\r\n\u00bf \tCertifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente (somente para os candidatos de Ampla Concorr\u00eancia), se o candidato obteve a certifica\u00e7\u00e3o de Ensino M\u00e9dio por meio da realiza\u00e7\u00e3o do ENEM; \r\n\u00bfDeclara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia ao Ensino M\u00e9dio emitida pelo \u00f3rg\u00e3o competente da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, se portador de documenta\u00e7\u00e3o expedida por institui\u00e7\u00f5es estrangeiras. A falta de qualquer dos documentos descritos anteriormente poder\u00e1 implicar a\r\nn\u00e3o efetiva\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula pelo Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Escolar (DAE) da UFF. No ato da pr\u00e9-matr\u00edcula, os originais dos documentos apresentados ser\u00e3o restitu\u00eddos ap\u00f3s confronto com suas fotoc\u00f3pias. As fotoc\u00f3pias dos documentos dever\u00e3o estar n\u00edtidas a fim de que possam ser lidas ap\u00f3s a digitaliza\u00e7\u00e3o\r\n","co_campus":"1094","no_campus":"CAMPUS DO GRAGOAT\u00c1","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3303302","no_municipio_campus":"Niter\u00f3i","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE","sg_ies":"UFF","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3303302","no_municipio_ies":"Niter\u00f3i","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.coseac.uff.br\/2020 ","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"CD5T779","ds_autenticidade":"534CEA91251FB25FC17FC25B74EE54EB819E6337"},"39":{"co_oferta":"136118","co_termo_adesao":"3067","co_ies":"574","co_curso":"118124","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Na data da matr\u00edcula, o candidato ou o seu procurador legal dever\u00e1 apresentar-se no local e hor\u00e1rio indicados na p\u00e1gina da UFRRJ (http:\/\/portal.ufrrj.br\/). Estas informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas simultaneamente ao resultado final do Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada. Para realizar a matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos:\r\n - Documento de identifica\u00e7\u00e3o civil oficial, com foto e v\u00e1lido (original e c\u00f3pia);\r\n - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (original e c\u00f3pia);\r\n - Hist\u00f3rico Escolar, com assinatura e carimbo leg\u00edveis do respons\u00e1vel e da institui\u00e7\u00e3o que expediu o documento (original e c\u00f3pia);\r\n - Certificado de Conclus\u00e3o ou Diploma de Ensino M\u00e9dio, com assinatura e carimbo leg\u00edveis do respons\u00e1vel e da institui\u00e7\u00e3o que expediu o documento (original e c\u00f3pia);\r\n - Documento militar: Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (CDI), Certificado de Reservista (CR), Carteira de Militar (ATIVO) ou, provisoriamente, o Certificado de Alistamento Militar (CAM), provando estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, somente candidatos do sexo masculino (original e c\u00f3pia);\r\n - T\u00edtulo de eleitor (original e c\u00f3pia);\r\n - Comprovante de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o, para candidatos com 18 anos ou mais, podendo ser substitu\u00edda pela Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral emitida pelo Tribunal Superior Eleitoral no site www.tse.jus.br. (original e c\u00f3pia).\r\n","co_campus":"1049594","no_campus":"INSTITUTO MULTIDISCIPLINAR - CAMPUS DE NOVA IGUA\u00c7U ","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3303500","no_municipio_campus":"Nova Igua\u00e7u","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UFRRJ","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3305554","no_municipio_ies":"Serop\u00e9dica","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"100.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"100.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"100.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"portal.ufrrj.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"5UCCEZ8","ds_autenticidade":"3FC6196DDE4F5A2DE4177720C024B6070D359115"},"40":{"co_oferta":"136116","co_termo_adesao":"3067","co_ies":"574","co_curso":"118120","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Na data da matr\u00edcula, o candidato ou o seu procurador legal dever\u00e1 apresentar-se no local e hor\u00e1rio indicados na p\u00e1gina da UFRRJ (http:\/\/portal.ufrrj.br\/). Estas informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas simultaneamente ao resultado final do Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada. Para realizar a matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos:\r\n - Documento de identifica\u00e7\u00e3o civil oficial, com foto e v\u00e1lido (original e c\u00f3pia);\r\n - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (original e c\u00f3pia);\r\n - Hist\u00f3rico Escolar, com assinatura e carimbo leg\u00edveis do respons\u00e1vel e da institui\u00e7\u00e3o que expediu o documento (original e c\u00f3pia);\r\n - Certificado de Conclus\u00e3o ou Diploma de Ensino M\u00e9dio, com assinatura e carimbo leg\u00edveis do respons\u00e1vel e da institui\u00e7\u00e3o que expediu o documento (original e c\u00f3pia);\r\n - Documento militar: Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (CDI), Certificado de Reservista (CR), Carteira de Militar (ATIVO) ou, provisoriamente, o Certificado de Alistamento Militar (CAM), provando estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, somente candidatos do sexo masculino (original e c\u00f3pia);\r\n - T\u00edtulo de eleitor (original e c\u00f3pia);\r\n - Comprovante de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o, para candidatos com 18 anos ou mais, podendo ser substitu\u00edda pela Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral emitida pelo Tribunal Superior Eleitoral no site www.tse.jus.br. (original e c\u00f3pia).\r\n","co_campus":"103257","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3305554","no_municipio_campus":"Serop\u00e9dica","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UFRRJ","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3305554","no_municipio_ies":"Serop\u00e9dica","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"100.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"100.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"100.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O Est\u00e1gio Supervisionado ser\u00e1 desenvolvido no per\u00edodo diurno.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"portal.ufrrj.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"5UCCEZ8","ds_autenticidade":"3FC6196DDE4F5A2DE4177720C024B6070D359115"},"41":{"co_oferta":"135388","co_termo_adesao":"3053","co_ies":"589","co_curso":"1383125","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTOS (ORIGINAL E C\u00d3PIA): - Carteira de identidade; - CPF; - Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento - (Portaria MEC N\u00b0 33 de 02\/08\/1978); - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral (TSE) - (Lei 4.737\/1965); - Comprovante de quita\u00e7\u00e3o militar, para candidatos do sexo masculino maiores de 18 anos - (Lei 4.375\/1964); - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente - (Lei 9.394\/1996 - LDB); - Uma foto 3x4 recente.","co_campus":"1049220","no_campus":"CAMPUS CARAUBAS","sg_uf_campus":"RN","co_municipio_campus":"2402303","no_municipio_campus":"Cara\u00fabas","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO SEMI-\u00c1RIDO","sg_ies":"UFERSA","sg_uf_ies":"RN","co_municipio_ies":"2408003","no_municipio_ies":"Mossor\u00f3","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"sisu.ufersa.edu.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"OIRTZJF","ds_autenticidade":"15E6A4F2E00B588AC6A01104B99BA3AE2F05D3C4"},"42":{"co_oferta":"134234","co_termo_adesao":"3030","co_ies":"71","co_curso":"1208951","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) 01 (uma) fotografia 3x4 (recente);\r\nb) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente a esse n\u00edvel de ensino (original acompanhado de c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN); \r\nc) Diploma ou Certificado ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (original acompanhado de c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN). Este documento poder\u00e1 ser substitu\u00eddo por Diploma ou Certificado ou Certid\u00e3o de conclus\u00e3o de curso superior devidamente reconhecido no Brasil pelos \u00f3rg\u00e3os competentes; mas n\u00e3o por hist\u00f3rico de curso superior ou comprovante de v\u00ednculo com IES, mesmo a UERN;\r\nd) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, fornecida pelos \u00f3rg\u00e3os da Justi\u00e7a Eleitoral (entregar original desse documento) ou obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Tribunal Superior Eleitoral (TSE): http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral\/ (entregar original). Ser\u00e3o dispensados da entrega deste documento, mediante comprova\u00e7\u00e3o (c\u00f3pia leg\u00edvel), os candidatos estrangeiros; os menores de 18 anos e os maiores de 70 anos no ato da entrega dos documentos; os conscritos que estejam cumprindo o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio; e os que perderam os direitos pol\u00edticos;\r\ne) Certid\u00e3o original de Nascimento ou Casamento, acompanhado de uma c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN;\r\nf) Carteira de Reservista ou Certificado de Alistamento Militar (CAM), quando for o caso (original acompanhado de uma c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN) ou documentos que comprovem estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares*. Apenas para os candidatos do sexo masculino, sendo obrigat\u00f3rio para estes a partir do 1\u00ba dia de janeiro do ano em que o cidad\u00e3o completar 18 (dezoito) anos de idade. Ser\u00e1 dispensada para os maiores de 45 anos no ato da entrega dos documentos;\r\ng) Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u00bf CPF ou documento oficial que contenha o n\u00famero deste documento (original acompanhado de c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN) ou Comprova\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o no CPF obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da Receita Federal do Brasil (http:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/aplicacoes\/atcta\/cpf\/consultapublica.asp);\r\nh) Documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o** (original acompanhado de c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN);\r\ni) Carteira de Identidade de Estrangeiro - CIE, quando for o caso (original acompanhado de uma c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN);\r\n*S\u00e3o considerados documentos v\u00e1lidos para comprovar que est\u00e1 em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares:\r\na) Certificado de Alistamento, nos limites de sua validade;\r\nb) Certificado de Reservista;\r\nc) Certificado de Isen\u00e7\u00e3o;\r\nd) Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o;\r\ne) Certid\u00e3o de Situa\u00e7\u00e3o Militar;\r\nf) Carta Patente para oficial da ativa, da reserva e reformado das For\u00e7as Armadas ou de corpora\u00e7\u00f5es consideradas suas reservas;\r\ng) Provis\u00e3o de reforma, para as pra\u00e7as reformadas;\r\nh) Atestado de Situa\u00e7\u00e3o Militar, quando necess\u00e1rio, para aqueles que estejam prestando o Servi\u00e7o Militar - v\u00e1lido apenas durante o ano em que for expedido;\r\ni) Atestado de desobriga\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Militar.\r\n**S\u00e3o considerados documentos oficiais de identidade:\r\na) C\u00e9dula de Identidade emitida por Secretaria Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelas For\u00e7as Armadas ou pela Pol\u00edcia Militar;\r\nb) Carteiras expedidas por ordens ou conselhos profissionais, desde que contenham o n\u00famero do documento de Identidade que lhes deu origem, foto recente e assinatura;\r\nc) Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social emitida pelo Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego;\r\nd) Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (modelo com foto);\r\ne) Passaporte v\u00e1lido;\r\nf) C\u00e9dula de Identidade para estrangeiros, emitida por autoridade brasileira e v\u00e1lida \u00e0 data da matr\u00edcula.\r\n","co_campus":"620","no_campus":"CAMPUS AVAN\u00c7ADO DE PATU","sg_uf_campus":"RN","co_municipio_campus":"2409308","no_municipio_campus":"Patu","no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE","sg_ies":"UERN","sg_uf_ies":"RN","co_municipio_ies":"2408003","no_municipio_ies":"Mossor\u00f3","nu_nmin_cn":"200.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"200.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O curso n\u00ba 1208951 - Letras L\u00edngua Portuguesa (Matutino) apresenta atividades de componentes curriculares no(s) turno(s) Vespertino e Noturno, diferente do hor\u00e1rio de concentra\u00e7\u00e3o de aulas, conforme a Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00ba 31\/2015 - CONSEPE, que padroniza os turnos de oferta e de funcionamento das atividades de componentes curriculares, em conformidade com o Projeto Pedag\u00f3gico do Curso de Gradua\u00e7\u00e3o - PPC.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/uern.br\/sisu","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"TG2BHDE","ds_autenticidade":"29D6E80D964E6BCCF8459733420C44412198C264"},"43":{"co_oferta":"126814","co_termo_adesao":"2902","co_ies":"789","co_curso":"22532","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"13","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documento oficial de identidade; b) CPF; c) T\u00edtulo de eleitor e comprovantes de quita\u00e7\u00e3o eleitoral das duas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es; d) Prova\r\nde quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino; e) Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente; f) Hist\u00f3rico\r\nescolar do Ensino M\u00e9dio; g) 01 (uma) fotografia 3 x 4 recente; h) C\u00f3pia de Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento.","co_campus":"1033528","no_campus":"CAMPUS PARICARANA","sg_uf_campus":"RR","co_municipio_campus":"1400100","no_municipio_campus":"Boa Vista","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA","sg_ies":"UFRR","sg_uf_ies":"RR","co_municipio_ies":"1400100","no_municipio_ies":"Boa Vista","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"ufrr.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"N05UJXD","ds_autenticidade":"08791DC9CDF6C527D316E4E090C284FF6BFF3858"},"44":{"co_oferta":"132763","co_termo_adesao":"3011","co_ies":"634","co_curso":"1102208","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"53","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"DOCUMENTOS PARA MATR\u00cdCULA (Conforme Edital de Matr\u00edcula a ser publicado pela IES, no seguinte endere\u00e7o: https:\/\/wp.ufpel.edu.br\/sisu\/editais\/):\r\n\r\n-Ficha de cadastro preenchida, impressa e assinada (Disponibilizada em:\r\nhttps:\/\/cobalto.ufpel.edu.br\/academico\/processoSeletivo\/fichaOnline, conforme edital);\r\n-C\u00f3pia simples da certid\u00e3o de nascimento ao casamento;\r\n-Declara\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia da confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula (Disponibilizada, conforme edital de matr\u00edcula);\r\n\r\n-C\u00f3pia simples da Carteira de Identidade atualizada, de modo que seja poss\u00edvel o reconhecimento por foto e assinatura;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples de documento que comprove estar em dia com a justi\u00e7a eleitoral;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples do CPF;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples de documento que comprove estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples acompanhada do original** do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples acompanhada do original** do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou do Diplomado Ensino M\u00e9dio (Este documento pode fazer parte do hist\u00f3rico);\r\n\r\n-Candidatos que tenham realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, devem apresentar Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia de Estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 317\/2011, do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o\/RS;\r\n\r\n- Os documentos estrangeiros dever\u00e3o ser autenticados pela Autoridade Consular Brasileira, no pa\u00eds de origem, e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial, caso necess\u00e1rio (L\u00edngua diferente do Portugu\u00eas ou Espanhol);\r\n\r\n- C\u00f3pia simples do passaporte e visto de perman\u00eancia no Brasil, ou da carteira nacional de estrangeiro (em se tratando de candidato estrangeiro).\r\n\r\n**Na impossibilidade de apresentar o original, a c\u00f3pia dever\u00e1 ser autenticada em cart\u00f3rio.\r\n\r\nA Lei 12.089, de 11 de novembro de 2009, Pro\u00edbe que uma mesma pessoa ocupe 02 (duas) vagas simultaneamente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino superior.\r\n\r\nCandidatos que j\u00e1 ocupem vaga em algum curso da UFPel, dever\u00e3o cancelar a matr\u00edcula anterior (o que, n\u00e3o ocorrendo, acarretar\u00e1 automaticamente o cancelamento da matr\u00edcula mais recente), valendo como comunica\u00e7\u00e3o prevista no artigo 3\u00ba da Lei 12.089 a assinatura na ficha de inscri\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nCandidatos que j\u00e1 ocupem vaga em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior ou vaga no PROUNI ter\u00e3o o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis a contar do primeiro dia \u00fatil posterior \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula para cancelar o v\u00ednculo na institui\u00e7\u00e3o de origem.\r\n\r\n* QUEM PODE ENTREGAR A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O\r\n\r\nPara candidatos menores de 18 anos:\r\n\r\n- o pr\u00f3prio candidato; - pai, m\u00e3e ou representante legal com comprova\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de documento com foto;\r\n\r\n- terceiros com procura\u00e7\u00e3o assistida com firma reconhecida em cart\u00f3rio.\r\n\r\nPara candidatos maiores de 18 anos:\r\n\r\n- o pr\u00f3prio candidato;\r\n\r\n- pai, m\u00e3e ou terceiros; todos atrav\u00e9s de procura\u00e7\u00e3o com firma reconhecida em cart\u00f3rio.\r\n\r\nVeja modelo de procura\u00e7\u00e3o conforme edital.\r\n\r\nIMPORTANTE: Candidatos ingressantes nas vagas reservadas (Lei N\u00ba 12.711\/2012) dever\u00e3o comprovar a realiza\u00e7\u00e3o integral do ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica e ter\u00e3o a matr\u00edcula condicionada \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o de sua situa\u00e7\u00e3o de cotista, conforme op\u00e7\u00e3o de modalidade realizada na inscri\u00e7\u00e3o, a saber : Cotas Sociais - Aprova\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Servi\u00e7o Social da PRAE; Cotas \u00e9tnico-raciais - Aprova\u00e7\u00e3o da CCICE e Cotas para pessoas com defici\u00eancia - Aprova\u00e7\u00e3o do NAI.","co_campus":"1032256","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4314407","no_municipio_campus":"Pelotas","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PELOTAS","sg_ies":"UFPEL","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4314407","no_municipio_ies":"Pelotas","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/wp.ufpel.edu.br\/sisu\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"XXQIUT8","ds_autenticidade":"D863C6EFAD57C45583BC8E652187544942F25690"},"45":{"co_oferta":"138043","co_termo_adesao":"3121","co_ies":"582","co_curso":"84992","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"35","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTOS A SEREM APRESENTADOS PARA A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA VAGA E MATR\u00cdCULA No momento da Confirma\u00e7\u00e3o de Vaga e Matr\u00edcula, os candidatos classificados, atrav\u00e9s do sistema de Ampla Concorr\u00eancia e em todas as Cotas, dever\u00e3o apresentar todos os documentos descritos conforme tabela abaixo, resguardadas as determina\u00e7\u00f5es previstas no Decreto N. 9.094 de 17 de Julho de 2017: DOCUMENTO, OBSERVA\u00c7\u00d5ES, N\u00daMERO DE C\u00d3PIAS OU VIAS E CAR\u00c1TER DO DOCUMENTO a) Hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente Uma c\u00f3pia autenticada ou uma via original b) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente Uma c\u00f3pia autenticada ou uma via original Esse documento pode estar na mesma folha do Hist\u00f3rico Escolar, mas \u00e9 obrigat\u00f3rio que o aluno apresente a certifica\u00e7\u00e3o de que ele concluiu o Ensino M\u00e9dio ou equivalente a qual \u00e9 emitida pela escola onde terminou o curso em quest\u00e3o. c) Certid\u00e3o de nascimento ou casamento Uma c\u00f3pia d) Documento de Identidade Civil (RG) Uma c\u00f3pia e) CPF Uma c\u00f3pia Se n\u00e3o constar o n\u00famero do CPF no RG. f) T\u00edtulo Eleitoral Uma c\u00f3pia Opcional para candidatos com idade entre 16 e 18 anos; obrigat\u00f3rio para candidatos com mais de 18 anos. g) Documento militar Uma c\u00f3pia Deve comprovar que o candidato est\u00e1 em dia com o servi\u00e7o militar. \u00c9 obrigat\u00f3rio a partir de 1\u00ba de janeiro do ano que completa 19 anos e at\u00e9 31 de dezembro do ano em que completa 45 anos. h) Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia de Estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 155\/80 do CEE (Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o). Uma c\u00f3pia Para candidatos que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior. i) Atestado m\u00e9dico de aptid\u00e3o ao esfor\u00e7o f\u00edsico Uma via Apenas para candidatos aos Cursos de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica. Os candidatos que participar\u00e3o do Processo Seletivo SiSU 2020-1 atrav\u00e9s do sistema de cotas dever\u00e3o apresentar TODOS OS DOCUMENTOS DESCRITOS na tabela acima MAIS a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da cota por meio da qual se inscreveu. O candidato que n\u00e3o apresentar os documentos conforme prev\u00ea este edital, tanto com rela\u00e7\u00e3o ao Sistema Universal quanto com rela\u00e7\u00e3o ao sistema de cotas, n\u00e3o ter\u00e1 a sua vaga homologada, e poder\u00e1 interpor recurso ap\u00f3s o recebimento (por e-mail) das raz\u00f5es de indeferimento. CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE VAGA E MATR\u00cdCULA EM DISCIPLINAS Ser\u00e1 confirmada a vaga do candidato que apresentar a documenta\u00e7\u00e3o deste edital, correta e completa, conforme exig\u00eancia da sua classifica\u00e7\u00e3o (ampla concorr\u00eancia ou cotas L1, L2, L5, L6, L9, L10, L13, L14) Ser\u00e1 feita a matr\u00edcula em todas as disciplinas do 1\u00b0 semestre dos referidos cursos daqueles candidatos que tiverem a vaga confirmada. O candidato que n\u00e3o pretender cursar todas as disciplinas do 1\u00b0 semestre do seu curso dever\u00e1 procurar a Coordena\u00e7\u00e3o do Curso, durante o Per\u00edodo de Ajustes, conforme Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2020 para receber orienta\u00e7\u00f5es do Coordenador ou Secret\u00e1rio de Curso e efetivar o ajuste cab\u00edvel.","co_campus":"657977","no_campus":"CAMPUS  - SANTA MARIA - CAMOBI","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4316907","no_municipio_campus":"Santa Maria","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA","sg_ies":"UFSM","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4316907","no_municipio_ies":"Santa Maria","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Curso com Ingresso \u00fanico no Primeiro Semestre.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ufsm.br\/pro-reitorias\/prograd\/sisu\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"IN37Z6Z","ds_autenticidade":"683AB50EEE4D4D840C82EB1568EA30EB743B6CA1"},"46":{"co_oferta":"131417","co_termo_adesao":"2904","co_ies":"12","co_curso":"1515681","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"<p style=text-align: left;>AMPLA CONCORR\u00caNCIA\r\n  <br>1\u00aa ETAPA: Solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula:\r\n  <br>A) Fotoc\u00f3pia simples do certificado, ou do atestado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (antigo 2\u00ba Grau), acompanhada do original;\r\n<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>B) Fotoc\u00f3pia simples do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (antigo 2\u00ba Grau), acompanhada do original;<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>C) Fotoc\u00f3pia simples do certificado de reservista ou de alistamento no Servi\u00e7o Militar para candidatos do sexo masculino entre 18 e 46 anos;\u00a0<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>D) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral;\u00a0<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>E) Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o do CPF;\u00a0<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>F) Fotoc\u00f3pia simples da c\u00e9dula de identidade (no caso de candidato estrangeiro, c\u00e9dula de identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou passaporte com Visto Tempor\u00e1rio de estudante em validade).<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>G) Declara\u00e7\u00e3o preenchida e assinada de que n\u00e3o ocupa vaga em curso de gradua\u00e7\u00e3o em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior brasileira, conforme Lei n\u00ba 12.089\/2009 (dispon\u00edvel em www.sisu.furg.br)\r\n  <br>\r\n  <br>\u00a0Aten\u00e7\u00e3o: N\u00e3o ser\u00e1 aceito o documento de identidade em que se N\u00e3o Alfabetizado ou que n\u00e3o permita a confer\u00eancia da assinatura ou a identifica\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica do candidato.\r\n<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>2\u00aa ETAPA: Efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula:\r\n  <br>Ser\u00e1 realizada na Coordena\u00e7\u00e3o de Curso durante a primeira semana de aulas, atrav\u00e9s da assinatura da ata de confirma\u00e7\u00e3o. O estudante que n\u00e3o cumprir esta etapa, seja pessoalmente ou por procurador, perder\u00e1 a vaga.\r\n  <br>Observa\u00e7\u00f5es Importantes:\r\n  <br>I- Somente ser\u00e3o aceitos, para fins de comprova\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio os seguintes documentos, al\u00e9m dos j\u00e1 citados nos itens 1 e 2 deste Termo: Certificado obtido: a) na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos; b) na conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do M\u00e9dio - ENEM; c) no Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA; d) nos exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino.\r\n  <br>II- Os candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior dever\u00e3o apresentar, em substitui\u00e7\u00e3o do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e ao Hist\u00f3rico Escolar, o Parecer de Equival\u00eancia de estudos emitido por Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n  <br>III- A c\u00f3pia de Diploma de Curso Superior devidamente registrado, acompanhada do original, substitui o Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e o Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (itens 1 e 2).\r\n  <br>IV- Caso a matr\u00edcula seja feita por procurador, este deve estar munido de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para o ato da matr\u00edcula, com firma reconhecida em cart\u00f3rio e n\u00e3o ser\u00e1 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos originais, apenas c\u00f3pias simples.\r\n  <br> V- Os candidatos devem ficar atentos a toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, pois n\u00e3o ser\u00e3o aceitos documentos fora dos prazos estabelecidos, sob pena de perder a vaga.\r\n<\/p>","co_campus":"1046184","no_campus":"CAMPUS S\u00c3O LOUREN\u00c7O DO SUL","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4318804","no_municipio_campus":"S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE","sg_ies":"FURG","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4315602","no_municipio_ies":"Rio Grande","nu_nmin_cn":"120.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"120.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"120.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"120.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"1. O curso poder\u00e1 exigir atividades de pr\u00e1ticas pedag\u00f3gicas e\/ou est\u00e1gios em turno diferente do regularmente cursado. 2. Local de funcionamento do curso: Campus da FURG em S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul\/RS.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.furg.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"1C868G7","ds_autenticidade":"7FC96351486D75960C4B210FD3198CE0BFF5B445"},"47":{"co_oferta":"135710","co_termo_adesao":"3063","co_ies":"1810","co_curso":"1419616","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente;\r\nb. Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou equivalente atestando a conclus\u00e3o do\r\nEnsino M\u00e9dio;\r\nc. Documento de Identifica\u00e7\u00e3o com foto e n\u00famero de CPF (RG, Carteira de\r\nHabilita\u00e7\u00e3o) ou C\u00e9dula de Identidade para estrangeiros (RNE);\r\nd. Certid\u00e3o de registro do consulado (para estrangeiros);\r\ne. Certid\u00e3o de alistamento militar ou carteira de reservista ou ainda\r\ncertificado de dispensa militar (para maiores de 18 anos);\r\nf. Duas fotos 3x4 recentes e identificadas com o nome no verso;\r\ng. Comprovante de endere\u00e7o atualizado;\r\nh. Certid\u00e3o de regularidade da situa\u00e7\u00e3o do CPF ou declara\u00e7\u00e3o escrita e\r\nassinada pelo candidato;\r\ni. Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral ou declara\u00e7\u00e3o escrita e assinada pelo\r\ncandidato. ","co_campus":"3319","no_campus":"CUBAT\u00c3O","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3513504","no_municipio_campus":"Cubat\u00e3o","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE S\u00c3O PAULO","sg_ies":"IFSP","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3550308","no_municipio_ies":"S\u00e3o Paulo","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Este curso poder\u00e1 ter aulas aos s\u00e1bados.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifsp.edu.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"V14OS1R","ds_autenticidade":"0F466ADA1EFB7403CC17D46F41BB6C22EE5EF702"}}