{"search_rule":"ENGENHARIA DE AQUICULTURA","0":{"co_oferta":"139665","co_termo_adesao":"3221","co_ies":"1812","co_curso":"1452879","no_curso":"ENGENHARIA DE AQUICULTURA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Para realizar a matr\u00edcula, o candidato chamado dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos obrigatoriamente:\r\nI -\t Formul\u00e1rio de Matr\u00edcula, fornecido pelo campus no ato da matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado pelo discente e por seu representante legal, em caso de menor de idade;\r\nII -\t Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico (ANEXO IX deste Edital), devidamente preenchido e assinado pelo discente, por seu representante legal, em caso de menor de idade;\r\nIII -\tTermo de Ci\u00eancia do Prazo de Integraliza\u00e7\u00e3o do Curso, fornecido pelo campus no ato da matr\u00edcula;\r\nIV -\t Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (original e c\u00f3pia);\r\nV -\tHist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (original e c\u00f3pia);\r\nVI -\t Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nVII -\t Carteira de Identidade ou Registro Geral (RG) (original e c\u00f3pia);\r\nVIII - CPF (original e c\u00f3pia);\r\nIX -\t Comprovante de resid\u00eancia com CEP atualizado (original e c\u00f3pia);\r\nX -\t Comprovante de dispensa ou de cumprimento do Servi\u00e7o Militar (certificado de reservista) - apenas para sexo masculino, quando maior de 18 anos (original e c\u00f3pia);\r\nXI -\t T\u00edtulo de Eleitor (documento opcional para maiores de 16 anos de idade) (original e c\u00f3pia);\r\nXII -\t 02 (duas) fotografias 3X4, recentes e de frente;\r\nXIII - documentos comprobat\u00f3rios do atendimento cumulativo \u00e0s regras das reservas de vagas;\r\nXIV -\t Registro Nacional de Estrangeiro (apenas para candidatos estrangeiros);\r\nXV -\t Passaporte com visto de estudante (apenas para candidatos estrangeiros).\r\n\r\nCandidatos convocados para matr\u00edcula oriundos de institui\u00e7\u00f5es estrangeiras dever\u00e3o apresentar a tradu\u00e7\u00e3o oficial ou adequa\u00e7\u00e3o vocabular para o portugu\u00eas de todos os documentos comprobat\u00f3rios, os quais dever\u00e3o ser devidamente autenticados pela autoridade consular brasileira, no pa\u00eds de origem.","co_campus":"1095518","no_campus":"INSTITUTO FEDERAL DO AMAZONAS CAMPUS PRESIDENTE FIGUEIREDO","sg_uf_campus":"AM","co_municipio_campus":"1303536","no_municipio_campus":"Presidente Figueiredo","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA  DO AMAZONAS","sg_ies":"IFAM","sg_uf_ies":"AM","co_municipio_ies":"1302603","no_municipio_ies":"Manaus","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www2.ifam.edu.br\/estudenoifam\/processo-seletivo-2020-1","co_curso_emec":"2359","ds_protocolo":"452RJCA","ds_autenticidade":"17FD0247976502CD1D6982AAC57183FFE83FF32E"},"1":{"co_oferta":"139478","co_termo_adesao":"3201","co_ies":"1807","co_curso":"1377537","no_curso":"ENGENHARIA DE AQUICULTURA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o comum a todos os candidatos (ampla concorr\u00eancia e cotistas) - C\u00f3pia n\u00edtida, acompanhada do original, de: a. Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; \r\nb. Carteira de Identidade; \r\nc. CPF; \r\nd. Comprovante de endere\u00e7o; \r\ne. Ficha de matr\u00edcula preenchida (modelo anexo VIII e site do IFCE); \r\nf. Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino e maior de 18 anos;\r\ng.T\u00edtulo de Eleitor com comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o, se maior de 18 anos (CF\/88.Art.14 \u00a71\u00ba, I); \r\nh. Hist\u00f3rico escolar e certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente (curso t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio; magist\u00e9rio; certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, ou de exame nacional para certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias de jovens e adultos ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino); \r\ni. 02 fotos 3x4 recentes e iguais","co_campus":"1093980","no_campus":"CAMPUS ARACATI","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2301109","no_municipio_campus":"Aracati","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO CEAR\u00c1","sg_ies":"IFCE","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2304400","no_municipio_ies":"Fortaleza","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ifce.edu.br\/proen\/sisu","co_curso_emec":"2359","ds_protocolo":"ITBI92N","ds_autenticidade":"E046CAF564714DF388413CC4807DEBDE7DEEE013"},"2":{"co_oferta":"139476","co_termo_adesao":"3201","co_ies":"1807","co_curso":"1374950","no_curso":"ENGENHARIA DE AQUICULTURA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o comum a todos os candidatos (ampla concorr\u00eancia e cotistas) - C\u00f3pia n\u00edtida, acompanhada do original, de: a. Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; \r\nb. Carteira de Identidade; \r\nc. CPF; \r\nd. Comprovante de endere\u00e7o; \r\ne. Ficha de matr\u00edcula preenchida (modelo anexo VIII e site do IFCE); \r\nf. Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino e maior de 18 anos;\r\ng.T\u00edtulo de Eleitor com comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o, se maior de 18 anos (CF\/88.Art.14 \u00a71\u00ba, I); \r\nh. Hist\u00f3rico escolar e certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente (curso t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio; magist\u00e9rio; certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, ou de exame nacional para certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias de jovens e adultos ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino); \r\ni. 02 fotos 3x4 recentes e iguais","co_campus":"1076199","no_campus":"CAMPUS DE MORADA NOVA","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2308708","no_municipio_campus":"Morada Nova","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO CEAR\u00c1","sg_ies":"IFCE","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2304400","no_municipio_ies":"Fortaleza","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ifce.edu.br\/proen\/sisu","co_curso_emec":"2359","ds_protocolo":"ITBI92N","ds_autenticidade":"E046CAF564714DF388413CC4807DEBDE7DEEE013"},"3":{"co_oferta":"135983","co_termo_adesao":"3065","co_ies":"1808","co_curso":"1188402","no_curso":"ENGENHARIA DE AQUICULTURA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"O candidato deve seguir as orienta\u00e7\u00f5es contidas nos editais a serem publicados pelo Ifes. \r\nEditais completos em http:\/\/www.ifes.edu.br\r\nDocumenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica: \r\na) Requerimento do ANEXO III constante no edital do Ifes preenchido. O requerimento pode ser retirado no ato da matr\u00edcula no campus onde estiver se matriculando;\r\n b) Uma das seguintes op\u00e7\u00f5es (original e c\u00f3pia simples ou c\u00f3pia autenticada): \r\n - Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio com carga hor\u00e1ria e devidamente assinado pelas autoridades competentes, inclusive o n\u00famero de autoriza\u00e7\u00e3o e\/ou registros dessas autoridades, e Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n - Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, devidamente assinado pelas autoridades competentes, sendo que o Hist\u00f3rico Escolar e o Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio dever\u00e3o ser entregues ao Ifes em at\u00e9 30 (trinta) dias da data da matr\u00edcula.\r\n- Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM. \r\n- Certificado do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA. \r\n- Certificado do Ensino M\u00e9dio obtido atrav\u00e9s de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino.\r\n c) Certid\u00e3o civil de nascimento ou casamento (original e c\u00f3pia simples ou c\u00f3pia autenticada);\r\n d) Certid\u00e3o de registro do consulado, para estrangeiros (original e c\u00f3pia simples ou c\u00f3pia autenticada);\r\n e) Registro Nacional de Estrangeiros com visto permanente (original e c\u00f3pia simples ou c\u00f3pia autenticada); \r\nf) T\u00edtulo de eleitor para maiores de 18 anos;\r\ng) Comprovante que votou na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o ou Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (em ambos os casos para maiores de 18 anos). Original e c\u00f3pia simples ou c\u00f3pia autenticada;\r\nh) Documento de identifica\u00e7\u00e3o civil com foto expedido pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica ou pela Diretoria-Geral da Pol\u00edcia Civil ou pelas For\u00e7as Armadas, pela Pol\u00edcia Militar ou pela Pol\u00edcia Federal; identifica\u00e7\u00e3o fornecida por ordens ou conselhos de classes que por lei tenham validade como documento de identidade, Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social emitida ap\u00f3s 27 de janeiro de 1997 ou Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o com fotografia, na forma da Lei n\u00ba 9.503, de 23 de setembro de 1997, ou Passaporte. Em todos os casos, o documento n\u00e3o poder\u00e1 apresentar prazo de validade vencido (original e c\u00f3pia simples ou c\u00f3pia autenticada);\r\n i) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (original e c\u00f3pia simples ou c\u00f3pia autenticada);\r\n j) Certificado de alistamento v\u00e1lido OU Certificado de reservista OU Certificado de isen\u00e7\u00e3o OU Certificado de dispensa de incorpora\u00e7\u00e3o, para o candidato do sexo masculino nascido entre 1974 e 2000 (original e c\u00f3pia simples ou c\u00f3pia autenticada);\r\n k) 02 (duas) Fotos 3x4, de frente, recentes e coloridas, com o nome do candidato e o curso no verso, escrito em letra de forma e \u00e0 tinta;\r\n l) Declara\u00e7\u00e3o de equival\u00eancia de estudos feitos no exterior, com a tradu\u00e7\u00e3o oficial dos estudos feita por um tradutor juramentado, para o aluno que tenha cursado disciplinas no exterior (original e c\u00f3pia simples ou c\u00f3pia autenticada);\r\n m) Comprovante de Resid\u00eancia (original e c\u00f3pia simples ou c\u00f3pia autenticada); \r\nn) Cart\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o atualizado. Somente para os Campi de Alegre, Itapina e Santa Teresa (original e c\u00f3pia simples ou c\u00f3pia autenticada). Caso o candidato n\u00e3o esteja de posse do referido documento, a sua situa\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser regularizada em at\u00e9 30 (trinta) dias da data da matr\u00edcula.\r\no) Procura\u00e7\u00e3o simples (anexo XIV do edital do Ifes) com firma reconhecida, no caso de ser a matr\u00edcula efetuada por terceiro. Para efeito de matr\u00edcula, os pais constituem-se procuradores naturais de seus filhos; \r\np) Carteira de Identidade do Procurador, no caso de ser a matr\u00edcula efetuada por terceiro (original e c\u00f3pia simples ou c\u00f3pia autenticada).","co_campus":"146432","no_campus":"CAMPUS DE ALEGRE","sg_uf_campus":"ES","co_municipio_campus":"3200201","no_municipio_campus":"Alegre","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"IFES","sg_uf_ies":"ES","co_municipio_ies":"3205309","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifes.edu.br","co_curso_emec":"2359","ds_protocolo":"RU7C6UD","ds_autenticidade":"120EFFD0780EC3EEAE92BB552D3AED9F8ECCD171"},"4":{"co_oferta":"127941","co_termo_adesao":"2896","co_ies":"4504","co_curso":"1263217","no_curso":"ENGENHARIA DE AQUICULTURA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documentos necess\u00e1rios a todos os candidatos classificados para chamadas das vagas universais e vagas reservadas:\r\na) Documento de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (Diploma\/Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou\r\nCertificado de Conclus\u00e3o do EJA ou Certificado de Conclus\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Profissional de N\u00edvel T\u00e9cnico ou\r\nequivalente). O candidato que n\u00e3o apresentar esse documento n\u00e3o realizar\u00e1 a matr\u00edcula;\r\nb) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nc) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\nd) Documento de Identidade. No caso de candidato estrangeiro, apresentar a c\u00f3pia do Registro Nacional de\r\nEstrangeiro;\r\ne) Cart\u00e3o do Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF);\r\nf) Certificado de Reservista ou prova de que est\u00e1 em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares (para o candidato do sexo\r\nmasculino e com mais de 18 anos);\r\ng) T\u00edtulo Eleitoral (obrigat\u00f3rio para o candidato com, no m\u00ednimo 18 anos e facultativo para o candidato com 16 ou 17\r\nanos);\r\nh) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral (obrigat\u00f3rio para o candidato com, no m\u00ednimo 18 anos e facultativo para o\r\ncandidato com 16 ou 17 anos); e,\r\ni) Uma fotografia 5x7cm frontal e com data (2018 ou 2019).\r\n\r\nDocumenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para  candidatos classificados para chamadas das vagas reservadas dispon\u00edveis em:\r\nhttps:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/EDITAL_PROGRAD_N.52_SISU2020.pdf \r\nhttps:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/Documentos_analise_de_renda_SISU2020.pdf\r\n","co_campus":"25872","no_campus":"UFGD - UNIDADE II","sg_uf_campus":"MS","co_municipio_campus":"5003702","no_municipio_campus":"Dourados","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS","sg_ies":"UFGD","sg_uf_ies":"MS","co_municipio_ies":"5003702","no_municipio_ies":"Dourados","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/EDITAL_PROGRAD_N.52_SISU2020.pdf  https:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/Documentos_analise_de_renda_SISU2020.pdf","co_curso_emec":"2359","ds_protocolo":"O57XL59","ds_autenticidade":"E7E6DAB94DCA2139240C36BA9CA3A7CFD774905B"},"5":{"co_oferta":"139329","co_termo_adesao":"3183","co_ies":"571","co_curso":"1270227","no_curso":"ENGENHARIA DE AQUICULTURA","qt_vagas_sem1":"12","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"A UFPR disponibilizar\u00e1 edital pr\u00f3prio no s\u00edtio do N\u00facleo de Concursos (www.nc.ufpr.br) logo ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio do SISU pelo MEC. Para todos os candidatos, independente das categorias de concorr\u00eancia, a UFPR exigir\u00e1 os seguintes documentos que dever\u00e3o ser apresentados no ato do registro acad\u00eamico para assegurar o direito \u00e0 vaga: 1) Documento original de identidade (RG) ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio. Para candidatos estrangeiros o RNE-PERMANENTE ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio; 2) Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento (original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio) ; 3) Hist\u00f3rico escolar de ensino m\u00e9dio ou equivalente e certificado de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio ou equivalente ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio; 4) Comprovante impresso de situa\u00e7\u00e3o cadastral no CPF (o referido comprovante dever\u00e1 ser impresso no sitio da Receita Federal - www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/ATCTA\/cpf\/ConsultaPublica.asp). Importante: 1) A UFPR realizar\u00e1 verifica\u00e7\u00e3o da\r\nautodeclara\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados para as vagas de cotas PPI (preto, pardo ou ind\u00edgena) e PDC (pessoa com defici\u00eancia). A verifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por banca em conformidade com os termos da Resolu\u00e7\u00e3o UFPR n\u00ba 20\/17-CEPE (dispon\u00edvel no s\u00edtio www.nc.ufpr.br). Os candidatos que tiverem suas autodeclara\u00e7\u00f5es invalidadas perder\u00e3o direito \u00e0 vaga; 2) Os candidatos selecionados para a vagas destinadas \u00e0 cota social dever\u00e3o comprovar sua condi\u00e7\u00e3o (renda familiar per capita m\u00e9dia at\u00e9 1,5 sal\u00e1rios m\u00ednimos). Aqueles que n\u00e3o conseguirem comprovar perder\u00e3o direito \u00e0 vaga; 3) Os candidatos selecionados para ocuparem as vagas destinadas segundo as Lei n\u00bas 12.711\/2012 e 13.409\/2016 dever\u00e3o comprovar que desenvolveram os estudos relativos ao ensino m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica. Aqueles que n\u00e3o conseguirem comprovar perder\u00e3o direito \u00e0 vaga.","co_campus":"1005374","no_campus":"CAMPUS PALOTINA","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4117909","no_municipio_campus":"Palotina","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UFPR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4106902","no_municipio_ies":"Curitiba","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.nc.ufpr.br","co_curso_emec":"2359","ds_protocolo":"9F70S6C","ds_autenticidade":"4AB639E64A9A15EE87C4622F5969E4B1E8A33044"},"6":{"co_oferta":"139332","co_termo_adesao":"3183","co_ies":"571","co_curso":"1321683","no_curso":"ENGENHARIA DE AQUICULTURA","qt_vagas_sem1":"6","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"A UFPR disponibilizar\u00e1 edital pr\u00f3prio no s\u00edtio do N\u00facleo de Concursos (www.nc.ufpr.br) logo ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio do SISU pelo MEC. Para todos os candidatos, independente das categorias de concorr\u00eancia, a UFPR exigir\u00e1 os seguintes documentos que dever\u00e3o ser apresentados no ato do registro acad\u00eamico para assegurar o direito \u00e0 vaga: 1) Documento original de identidade (RG) ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio. Para candidatos estrangeiros o RNE-PERMANENTE ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio; 2) Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento (original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio) ; 3) Hist\u00f3rico escolar de ensino m\u00e9dio ou equivalente e certificado de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio ou equivalente ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio; 4) Comprovante impresso de situa\u00e7\u00e3o cadastral no CPF (o referido comprovante dever\u00e1 ser impresso no sitio da Receita Federal - www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/ATCTA\/cpf\/ConsultaPublica.asp). Importante: 1) A UFPR realizar\u00e1 verifica\u00e7\u00e3o da\r\nautodeclara\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados para as vagas de cotas PPI (preto, pardo ou ind\u00edgena) e PDC (pessoa com defici\u00eancia). A verifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por banca em conformidade com os termos da Resolu\u00e7\u00e3o UFPR n\u00ba 20\/17-CEPE (dispon\u00edvel no s\u00edtio www.nc.ufpr.br). Os candidatos que tiverem suas autodeclara\u00e7\u00f5es invalidadas perder\u00e3o direito \u00e0 vaga; 2) Os candidatos selecionados para a vagas destinadas \u00e0 cota social dever\u00e3o comprovar sua condi\u00e7\u00e3o (renda familiar per capita m\u00e9dia at\u00e9 1,5 sal\u00e1rios m\u00ednimos). Aqueles que n\u00e3o conseguirem comprovar perder\u00e3o direito \u00e0 vaga; 3) Os candidatos selecionados para ocuparem as vagas destinadas segundo as Lei n\u00bas 12.711\/2012 e 13.409\/2016 dever\u00e3o comprovar que desenvolveram os estudos relativos ao ensino m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica. Aqueles que n\u00e3o conseguirem comprovar perder\u00e3o direito \u00e0 vaga.","co_campus":"1005379","no_campus":"CAMPUS PONTAL DO SUL","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4119954","no_municipio_campus":"Pontal do Paran\u00e1","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UFPR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4106902","no_municipio_ies":"Curitiba","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.nc.ufpr.br","co_curso_emec":"2359","ds_protocolo":"9F70S6C","ds_autenticidade":"4AB639E64A9A15EE87C4622F5969E4B1E8A33044"},"7":{"co_oferta":"134854","co_termo_adesao":"3050","co_ies":"570","co_curso":"1157867","no_curso":"ENGENHARIA DE AQUICULTURA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"I. Declara\u00e7\u00e3o de Ci\u00eancia e Responsabilidade.\r\n\r\nII. Documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto: Carteira de Identidade, Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, Carteira\r\nde Trabalho e Previd\u00eancia Social, Registro de Conselho de Classe ou Passaporte.\r\n\r\nIII. Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u00bf CPF, dispens\u00e1vel caso o documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o contenha o n\u00famero do\r\nCPF.\r\n\r\nIV. Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente. Pode ser substitu\u00eddo por Diploma de Conclus\u00e3o de\r\nCurso Superior, mas n\u00e3o por hist\u00f3rico ou comprovante de v\u00ednculo com o ensino superior, mesmo da UFRN, nem\r\npor hist\u00f3rico do ensino m\u00e9dio.\r\n\r\nV. Documento que comprove estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao servi\u00e7o militar, apenas para os\r\ncandidatos do sexo masculino, dispensado para:\r\na) os que completaram ou v\u00e3o completar 18 anos ap\u00f3s o dia 31\/12\/2019;\r\nb) os maiores de 45 anos no ato do cadastramento; ou\r\nc) os candidatos estrangeiros.\r\n\r\nVI. Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, obtida por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal Superior Eleitoral (TSE)\r\nhttp:\/\/www.tse.jus.br\/ ou fornecida pelos \u00f3rg\u00e3os da Justi\u00e7a Eleitoral, dispensada para:\r\na) os que completaram ou v\u00e3o completar 18 anos ap\u00f3s a data de realiza\u00e7\u00e3o do primeiro turno das \u00faltimas\r\nelei\u00e7\u00f5es, ou seja, os nascidos a partir de 07\/10\/2000;\r\nb) os maiores de 70 anos no ato do cadastramento;\r\nc) os candidatos estrangeiros;\r\nd) os conscritos que estejam cumprindo o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio; ou\r\ne) os que perderam os direitos pol\u00edticos.\r\n\r\nVII. Procura\u00e7\u00e3o p\u00fablica, registrada em cart\u00f3rio, ou particular, com firma reconhecida em cart\u00f3rio, apenas\r\nno caso do candidato designar procurador para agir em seu nome, n\u00e3o permitida para os candidatos\r\nbenefici\u00e1rios da reserva de vagas para pessoas com defici\u00eancia. Exigida mesmo quando o procurador for\r\nparente, exceto para candidato menor de idade que pode ser representado por pai, m\u00e3e ou representante legal.\r\n\r\nOs formul\u00e1rios estar\u00e3o dispon\u00edveis no Edital do SiSU 2020.1 da UFRN, a ser publicado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/sisu.ufrn.br.\r\n","co_campus":"1036249","no_campus":"CAMPUS DE NATAL","sg_uf_campus":"RN","co_municipio_campus":"2408102","no_municipio_campus":"Natal","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE","sg_ies":"UFRN","sg_uf_ies":"RN","co_municipio_ies":"2408102","no_municipio_ies":"Natal","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.50","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.50","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/sisu.ufrn.br\/","co_curso_emec":"2359","ds_protocolo":"SE1V9R1","ds_autenticidade":"F1A712457670AC03272DDD95CB513123112B12B3"},"8":{"co_oferta":"121046","co_termo_adesao":"2662","co_ies":"585","co_curso":"20133","no_curso":"ENGENHARIA DE AQUICULTURA","qt_vagas_sem1":"12","qt_vagas_sem2":"12","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Todos os candidatos classificados dever\u00e3o apresentar, no ato da matr\u00edcula em Etapa Presencial, a seguinte documenta\u00e7\u00e3o, em c\u00f3pia simples juntamente com os originais para confer\u00eancia nas coordenadorias de cursos: \r\nI. Documentos de identifica\u00e7\u00e3o (RG e CPF) com os quais se inscreveu no Processo Seletivo SISU\/UFSC\/2020. Os candidatos estrangeiros dever\u00e3o apresentar tamb\u00e9m visto permanente ou tempor\u00e1rio v\u00e1lido emitido pela Pol\u00edcia Federal; \r\nII. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (para maiores de 18 anos); \r\nIII. Certificado militar (para candidatos do sexo masculino); \r\nIV. Atestado de vacina\u00e7\u00e3o contra rub\u00e9ola (para candidatas do sexo feminino at\u00e9 40 anos \u00bf Lei n\u00ba 10.196\/1996\/SC); \r\nV. Declara\u00e7\u00e3o negativa, assinada, de matr\u00edcula simult\u00e2nea em outro curso de gradua\u00e7\u00e3o da UFSC ou em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior (declara\u00e7\u00e3o impressa pelo candidato na Etapa Online da matr\u00edcula); \r\nVI. Certificado e hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio ou equivalente ou diploma de ensino superior, observando-se as especificidades das exig\u00eancias da Portaria de Matr\u00edcula a ser publicada no site www.sisu2020.ufsc.br .    \r\nVII. (exclusivo ao curso de LIBRAS) Laudo m\u00e9dico de audiometria comprovante de surdez nos termos do Decreto n\u00ba 5626\/2005.","co_campus":"1005565","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO REITOR JO\u00c3O DAVID FERREIRA LIMA","sg_uf_campus":"SC","co_municipio_campus":"4205407","no_municipio_campus":"Florian\u00f3polis","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA","sg_ies":"UFSC","sg_uf_ies":"SC","co_municipio_ies":"4205407","no_municipio_ies":"Florian\u00f3polis","nu_nmin_cn":"358.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"344.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"319.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"337.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu2020.ufsc.br\/","co_curso_emec":"2359","ds_protocolo":"3NGMD2H","ds_autenticidade":"E586CA04FA695FC35D34344329EC10BCB335B3B4"},"9":{"co_oferta":"130459","co_termo_adesao":"2947","co_ies":"15121","co_curso":"5000392","no_curso":"ENGENHARIA DE AQUICULTURA","qt_vagas_sem1":"49","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1) Documenta\u00e7\u00e3o comum a todos os candidatos:\r\n(Fotoc\u00f3pias acompanhadas dos originais ou fotoc\u00f3pias autenticadas)\r\n\r\na) REGISTRO GERAL (RG), para brasileiros; ou em caso de estrangeiros, passaporte com visto permanente ou visto tempor\u00e1rio de estudante e c\u00e9dula de identidade emitida pelo minist\u00e9rio da justi\u00e7a ou, na falta desta, o protocolo de registro no departamento de pol\u00edcia federal (Art. 19 da lei n\u00ba 13.445, de 24 de maio de 2017). No caso de estrangeiro rec\u00e9m-chegado ao pa\u00eds, o protocolo dever\u00e1 ser providenciado junto ao Departamento de Pol\u00edcia Federal no prazo de at\u00e9 30 dias ap\u00f3s sua chegada, devendo ser apresentado \u00e0 UFFS t\u00e3o logo expedido, sob pena de cancelamento da matr\u00edcula.\r\nb) CADASTRO DE PESSOA F\u00cdSICA (CPF) ou comprovante de inscri\u00e7\u00e3o emitido por meio do site www.receita.fazenda.gov.br. Dispens\u00e1vel caso o Registro Geral (RG) j\u00e1 contenha o n\u00famero do CPF.\r\nc) CERTIFICADO DE QUITA\u00c7\u00c3O ELEITORAL, fornecida pelos \u00f3rg\u00e3os da Justi\u00e7a Eleitoral ou obtida por meio do site www.tse.jus.br.\r\nd) DOCUMENTO COMPROBAT\u00d3RIO DE ESTAR EM DIA COM AS OBRIGA\u00c7\u00d5ES MILITARES, para candidatos do sexo masculino entre 18 e 45 anos, nos termos do art. 5\u00ba da lei n\u00ba 4375, de 17 de agosto de 1964 (lei do servi\u00e7o militar).\r\ne) COMPROVANTE DE VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA RUB\u00c9OLA, para candidatas do sexo feminino com idade at\u00e9 40 anos, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 10.196\/SC de 24\/07\/96 e Lei Estadual N\u00ba 11.039\/PR de 03\/01\/1995 (nos campi de Chapec\u00f3 (SC), Laranjeiras do Sul(PR) e Realeza(PR), a ser apresentado no momento do registro da matr\u00edcula. Caso a candidata n\u00e3o tenha realizado a vacina dever\u00e1 apresentar a comprova\u00e7\u00e3o at\u00e9 o primeiro dia de aula, sob pena de cancelamento do v\u00ednculo. O documento \u00e9 dispensado para as candidatas dos campi Cerro Largo, Erechim e Passo Fundo.\r\nf) COMPROVANTE QUANTO \u00c0 CONCLUS\u00c3O E HIST\u00d3RICO ESCOLAR DO ENSINO M\u00c9DIO OU EQUIVALENTE. S\u00e3o aceitos como documentos comprobat\u00f3rios:\r\ni. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio.\r\nii. Certificado de Exame Supletivo e Hist\u00f3rico Escolar.\r\niii. Documento comprobat\u00f3rio de certifica\u00e7\u00e3o no Ensino M\u00e9dio, com base no ENEM (utilizado para fins de certifica\u00e7\u00e3o at\u00e9 ano de 2016) ou com base no Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (Encceja Nacional) ou protocolo de solicita\u00e7\u00e3o da referida certifica\u00e7\u00e3o, acompanhada da pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima para obten\u00e7\u00e3o da certifica\u00e7\u00e3o, conforme o exame realizado (ENEM ou Encceja Nacional).\r\nv. Diploma de N\u00edvel Universit\u00e1rio, devidamente registrado, quando se tratar de candidato j\u00e1 graduado no N\u00edvel Superior de Ensino e que tenha se inscrito nas modalidades A0 (ampla concorr\u00eancia) ou Candidatos ind\u00edgenas, condi\u00e7\u00e3o que deve ser comprovada mediante apresenta\u00e7\u00e3o do RANI (Registro Administrativo de Nascimento de Ind\u00edgena) ou declara\u00e7\u00e3o atestada pela FUNAI. Apenas nestes casos, o hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio tamb\u00e9m poder\u00e1 ser substitu\u00eddo pelo hist\u00f3rico escolar de gradua\u00e7\u00e3o.\r\nObs. 1: O documento comprobat\u00f3rio da Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente dever\u00e1 satisfazer as seguintes exig\u00eancias:\r\ni. explicitar o nome da Escola.\r\nii. conter o n\u00famero do credenciamento da Escola, com a data da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial.\r\niii. conter assinatura com identifica\u00e7\u00e3o do Diretor do Estabelecimento ou substituto legal.\r\n\r\nObs. 2: No registro de matr\u00edcula os documentos citados nos itens b e c t\u00eam a apresenta\u00e7\u00e3o dispensada, desde que estejam dispon\u00edveis para consulta na base de dados oficial da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal, em atendimento ao Decreto N\u00ba 9.094, de 17 de julho de 2017.","co_campus":"1049556","no_campus":"CAMPUS LARANJEIRAS DO SUL","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4113304","no_municipio_campus":"Laranjeiras do Sul","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL","sg_ies":"UFFS","sg_uf_ies":"SC","co_municipio_ies":"4204202","no_municipio_ies":"Chapec\u00f3","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uffs.edu.br\/estudenauffs","co_curso_emec":"2359","ds_protocolo":"T1H5LJR","ds_autenticidade":"B903163752B3CB30025A35875F8EAA3959846ADF"}}