{"search_rule":"LETRAS - TRADU\u00c7\u00c3O","0":{"co_oferta":"128265","co_termo_adesao":"2908","co_ies":"6","co_curso":"1484987","no_curso":"LETRAS - TRADU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"7","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1)\tC\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ensino regular ou supletivo, EJA, Enem, CESEC, Encceja) ou c\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de ensino superior.\r\n* Em caso de revalida\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar a c\u00f3pia do documento emitido pelo Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o ou pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3rg\u00e3o competente.\r\n* A declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio N\u00c3O \u00e9 v\u00e1lida para fins de matr\u00edcula, em substitui\u00e7\u00e3o ao hist\u00f3rico escolar.\r\n2)\tC\u00f3pia do documento de identidade (carteira ou c\u00e9dula de identidade expedida por Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Pol\u00edcia Civil, Minist\u00e9rio do Trabalho, For\u00e7as Armadas, Pol\u00edcias Militares ou Conselho Profissional ou carteira de motorista, com foto, ou passaporte).\r\n3)\tC\u00f3pia do visto tempor\u00e1rio ou permanente emitido pela Pol\u00edcia Federal - para o candidato estrangeiro.\r\n4)\tC\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (documento dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF constar do documento de identidade).\r\n5)\tC\u00f3pia do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar - obrigat\u00f3ria para os candidatos do sexo masculino com idades entre 18 e 45 anos.\r\n6)\tFotografia recente, no tamanho 3x4cm.\r\n7)\tCertid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral - obrigat\u00f3ria para os candidatos maiores de idade. (Endere\u00e7o do Tribunal Superior Eleitoral para emiss\u00e3o da certid\u00e3o: http:\/\/www.tse.jus.br\/.)\r\n8)\tDeclara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o de vaga, devidamente datada e assinada. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n\r\n** Na impossibilidade de comparecimento do convocado, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar procura\u00e7\u00e3o do interessado autorizando a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula por terceiro. Para o candidato menor de idade, a representa\u00e7\u00e3o por pai ou m\u00e3e ou por respons\u00e1vel legalmente constitu\u00eddo dispensa a procura\u00e7\u00e3o. \r\n","co_campus":"665","no_campus":"INSTITUTO DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS - ICHS","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3140001","no_municipio_campus":"Mariana","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE OURO PRETO","sg_ies":"UFOP","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3146107","no_municipio_ies":"Ouro Preto","nu_nmin_cn":"250.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"350.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"350.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"250.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"350.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"Para saber mais sobre nossos cursos, acesse: https:\/\/escolha.ufop.br\/\r\n\r\nP\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: https:\/\/www.vestibular.ufop.br\/","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.vestibular.ufop.br","co_curso_emec":"3602","ds_protocolo":"NVUESTI","ds_autenticidade":"3F1CBE500278A10A226B1A0DD432E2D9B8BED4E9"},"1":{"co_oferta":"121300","co_termo_adesao":"2606","co_ies":"579","co_curso":"122930","no_curso":"LETRAS - TRADU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) C\u00e9dula de identidade, carteira de trabalho, carteira profissional, passaporte, carteira de identifica\u00e7\u00e3o funcional ou CNH (Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o) emitida por \u00f3rg\u00e3o competente;\r\nb) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF;\r\nc) Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento;\r\nd) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (fornecida pelo site: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitore- eleicoes\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral), para os brasileiros maiores de 18 anos, excetuados os casos previstos em lei;\r\ne) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para os brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos;\r\nf) Certid\u00e3o ou Certificado de conclus\u00e3o emitido pela institui\u00e7\u00e3o de que comprove a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio e\/ou Diploma de gradua\u00e7\u00e3o em curso superior. (N\u00e3o ser\u00e1 aceita, em nenhuma hip\u00f3tese, Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o de Curso Supletivo, no n\u00edvel ensino m\u00e9dio, para candidatos com idade inferior a 18 anos, em conformidade com o disposto no Art. 38, \u00a71\u00ba, inciso II, da Lei n\u00ba 9.394\/96).","co_campus":"1001624","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2507507","no_municipio_campus":"Jo\u00e3o Pessoa","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UFPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2507507","no_municipio_ies":"Jo\u00e3o Pessoa","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.prg.ufpb.br\/","co_curso_emec":"3602","ds_protocolo":"ADTX8MT","ds_autenticidade":"79A1A806B1428B5727F9F75D32E8B0CD82DB6559"}}