{"search_rule":"DESIGN DE AMBIENTES","0":{"co_oferta":"132355","co_termo_adesao":"2890","co_ies":"584","co_curso":"1178874","no_curso":"DESIGN DE AMBIENTES","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1.\tDOCUMENTA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA \r\nDocumentos para a matr\u00edcula\r\nI.\tDocumentos Pessoais: \r\na) formul\u00e1rio socioecon\u00f4mico preenchido no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.ufg.br  (n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a impress\u00e3o do documento);\r\nb) documento de identifica\u00e7\u00e3o (original e uma fotoc\u00f3pia). O candidato nascido fora do Brasil dever\u00e1 apresentar passaporte e a certid\u00e3o de nascimento (original e uma fotoc\u00f3pia) - OBRIGAT\u00d3RIO;\r\nc) CPF (original e uma fotoc\u00f3pia) - OBRIGAT\u00d3RIO; \t\r\nd) certid\u00e3o de casamento, quando ocorrer mudan\u00e7a de nome (original e uma fotoc\u00f3pia);\r\ne) certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (original), para maiores de 18 anos - OBRIGAT\u00d3RIO;\r\nf) comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar (original e uma fotoc\u00f3pia) - OBRIGAT\u00d3RIO;\r\ng) uma foto recente, no tamanho 3x4 ou 5x7;\r\nh) duas vias do Termo de Ci\u00eancia, disponibilizado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.ufg.br - OBRIGAT\u00d3RIO.\r\nII.\tDocumentos Espec\u00edficos de Escolaridade: \r\na)\tcertificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente, registrado no \u00f3rg\u00e3o competente (original e uma fotoc\u00f3pia), acompanhado do respectivo hist\u00f3rico escolar (original e uma fotoc\u00f3pia) OU, caso n\u00e3o possua o certificado, dever\u00e1 apresentar declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente (original), acompanhado do respectivo hist\u00f3rico escolar (original e uma fotoc\u00f3pia) OU certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio da certifica\u00e7\u00e3o do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (ENEM), do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino (original e uma fotoc\u00f3pia). Todos os documentos v\u00e1lidos em territ\u00f3rio nacional e em l\u00edngua portuguesa -OBRIGAT\u00d3RIO. \r\nb)\tO candidato que tenha estudado em escola extinta e n\u00e3o possua Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente e hist\u00f3rico escolar, devidamente registrado, dever\u00e1 apresentar no ato da Matr\u00edcula presencial documento expedido pelo Acervo de Escolas Extintas que comprove a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente (original e fotoc\u00f3pia) - OBRIGAT\u00d3RIO.\r\nIII.\tObserva\u00e7\u00f5es: \r\n1. consulte todas as informa\u00e7\u00f5es sobre a matr\u00edcula na UFG no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.ufg.br; \r\n2. no Edital de convoca\u00e7\u00e3o para a matr\u00edcula dos candidatos aprovados pelo SiSU\/UFG poder\u00e1 ser solicitada documenta\u00e7\u00e3o complementar ou substitutiva; \r\n3. somente ser\u00e1 matriculado na UFG o candidato aprovado que efetivamente comprovar ter conclu\u00eddo, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o, o Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente que permita a continuidade de estudos em n\u00edvel superior e apresentar a documenta\u00e7\u00e3o exigida, conforme op\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o\/aprova\u00e7\u00e3o no SiSU;\r\n4. nos casos em que o candidato menor de 18 anos n\u00e3o puder realizar sua Matr\u00edcula presencial, seu representante legal (pai,m\u00e3e ou outro representante), exceto para os candidatos aprovados pela Reserva de Vagas como PPI (Preto, pardo e ind\u00edgena) e cD(com defici\u00eancia), poder\u00e1 realiz\u00e1-la mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento original de identifica\u00e7\u00e3o do representante, neste caso, acompanhado de documento que comprove essa representa\u00e7\u00e3o; \r\n5. ser\u00e1 permitida a Matr\u00edcula presencial por procura\u00e7\u00e3o, exceto para os candidatos aprovados pela Reserva de Vagas como PPI (Preto, pardo e ind\u00edgena) e cD (com defici\u00eancia).\r\n","co_campus":"106560","no_campus":"REGIONAL GOI\u00c2NIA - C\u00c2MPUS SAMAMBAIA","sg_uf_campus":"GO","co_municipio_campus":"5208707","no_municipio_campus":"Goi\u00e2nia","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOI\u00c1S","sg_ies":"UFG","sg_uf_ies":"GO","co_municipio_ies":"5208707","no_municipio_ies":"Goi\u00e2nia","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"2.50","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.50","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Eventualmente, poder\u00e3o ser ofertadas disciplinas em turno diferente do especificado no termo de ades\u00e3o. Percentual de vagas para a lei 12.711\/2012 e altera\u00e7\u00f5es utilizados para atender o Artigo 11, par\u00e1grafo \u00fanico da Portaria Normativa n\u00ba 18, de 11\/10\/2012 alterada pelas Portarias MEC n\u00ba 09\/2017 e n\u00ba 1117\/2018.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":" www.sisu.ufg.br","co_curso_emec":"3723","ds_protocolo":"FNEIC2A","ds_autenticidade":"DB3A681FF64C8B4F64F56AA0A0228B12ECDB39C0"},"1":{"co_oferta":"139817","co_termo_adesao":"3242","co_ies":"1036","co_curso":"84008","no_curso":"DESIGN DE AMBIENTES","qt_vagas_sem1":"29","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"A matr\u00edcula dos candidatos convocados no processo seletivo do SiSU - 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o 2020 para ingresso nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UEMG por meio da Chamada Regular, ser\u00e1 realizada em duas etapas conforme descri\u00e7\u00e3o: a) PRIMEIRA ETAPA \u00bf PR\u00c9-MATR\u00cdCULA ONLINE: destina-se ao envio da documenta\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida dentro da categoria de vaga em que o candidato est\u00e1 concorrendo, no per\u00edodo e formato indicados no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e9-matr\u00edcula. b) SEGUNDA ETAPA \u00bf CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA: destina-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o dos candidatos para efetiva\u00e7\u00e3o da sua matr\u00edcula, nos dias, locais e hor\u00e1rios previstos no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para a Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE MATRICULA: a) Requerimento de Matr\u00edcula (modelo fornecido pela Institui\u00e7\u00e3o); b) Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o possui v\u00ednculo com outro curso de gradua\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior P\u00fablica (modelo fornecido pela Institui\u00e7\u00e3o); c) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente (uma c\u00f3pia); d) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (uma c\u00f3pia); e) Carteira de Identidade (uma c\u00f3pia); f) CPF ou CIC (uma c\u00f3pia); g) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (uma c\u00f3pia); h) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, para os maiores de 18 (dezoito) anos e do sexo masculino (uma c\u00f3pia); i) T\u00edtulo de eleitor e Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, para os maiores de 18 (dezoito) anos (uma c\u00f3pia); j) Uma foto 3 x 4 recente. O candidato que n\u00e3o comparecer a qualquer uma das etapas no per\u00edodo, formato, local e hor\u00e1rio, definidos em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado desistente para todos os efeitos, sendo convocado o seguinte, em conformidade com o processo classificat\u00f3rio. O candidato dever\u00e1 observar as normas e procedimentos publicados no Edital do Processo Seletivo no Di\u00e1rio Oficial e por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.uemg.br.","co_campus":"3265","no_campus":"ESCOLA DE DESIGN \/ CAMPUS DE BELO HORIZONTE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3106200","no_municipio_campus":"Belo Horizonte","no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DE MINAS GERAIS","sg_ies":"UEMG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3106200","no_municipio_ies":"Belo Horizonte","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uemg.br","co_curso_emec":"3723","ds_protocolo":"Q1TQGVV","ds_autenticidade":"FAFAE82FA0EA65A9BA383CAB8E24121E5965100C"},"2":{"co_oferta":"139818","co_termo_adesao":"3242","co_ies":"1036","co_curso":"84008","no_curso":"DESIGN DE AMBIENTES","qt_vagas_sem1":"29","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"A matr\u00edcula dos candidatos convocados no processo seletivo do SiSU - 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o 2020 para ingresso nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UEMG por meio da Chamada Regular, ser\u00e1 realizada em duas etapas conforme descri\u00e7\u00e3o: a) PRIMEIRA ETAPA \u00bf PR\u00c9-MATR\u00cdCULA ONLINE: destina-se ao envio da documenta\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida dentro da categoria de vaga em que o candidato est\u00e1 concorrendo, no per\u00edodo e formato indicados no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e9-matr\u00edcula. b) SEGUNDA ETAPA \u00bf CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA: destina-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o dos candidatos para efetiva\u00e7\u00e3o da sua matr\u00edcula, nos dias, locais e hor\u00e1rios previstos no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para a Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE MATRICULA: a) Requerimento de Matr\u00edcula (modelo fornecido pela Institui\u00e7\u00e3o); b) Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o possui v\u00ednculo com outro curso de gradua\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior P\u00fablica (modelo fornecido pela Institui\u00e7\u00e3o); c) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente (uma c\u00f3pia); d) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (uma c\u00f3pia); e) Carteira de Identidade (uma c\u00f3pia); f) CPF ou CIC (uma c\u00f3pia); g) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (uma c\u00f3pia); h) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, para os maiores de 18 (dezoito) anos e do sexo masculino (uma c\u00f3pia); i) T\u00edtulo de eleitor e Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, para os maiores de 18 (dezoito) anos (uma c\u00f3pia); j) Uma foto 3 x 4 recente. O candidato que n\u00e3o comparecer a qualquer uma das etapas no per\u00edodo, formato, local e hor\u00e1rio, definidos em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado desistente para todos os efeitos, sendo convocado o seguinte, em conformidade com o processo classificat\u00f3rio. O candidato dever\u00e1 observar as normas e procedimentos publicados no Edital do Processo Seletivo no Di\u00e1rio Oficial e por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.uemg.br.","co_campus":"3265","no_campus":"ESCOLA DE DESIGN \/ CAMPUS DE BELO HORIZONTE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3106200","no_municipio_campus":"Belo Horizonte","no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DE MINAS GERAIS","sg_ies":"UEMG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3106200","no_municipio_ies":"Belo Horizonte","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uemg.br","co_curso_emec":"3723","ds_protocolo":"Q1TQGVV","ds_autenticidade":"FAFAE82FA0EA65A9BA383CAB8E24121E5965100C"}}