{"search_rule":"LETRAS - PORTUGU\u00caS E LITERATURAS","0":{"co_oferta":"136897","co_termo_adesao":"3076","co_ies":"1","co_curso":"25903","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS E LITERATURAS","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1.DOCUMENTOS PESSOAIS E DE ESCOLARIDADE\r\nDocumentos a serem digitalizados e postados no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufmt.br\/ingresso.\r\na) documento oficial de identidade; b) cadastro de pessoa f\u00edsica (CPF); c) comprovante de resid\u00eancia; d) t\u00edtulo de eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o ou certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral; e) certificado de alistamento militar\/reservista, para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos; f) Certificado ou Diploma de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio; g) Hist\u00f3rico Escolar de Ensino M\u00e9dio devidamente registrado; h) Em caso de candidato ao Curso de M\u00fasica: postagem da CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE HABILIDADE ESPEC\u00cdFICA.\r\n2- DOCUMENTOS A SEREM PREENCHIDOS ELETRONICAMENTE\r\na) autodeclara\u00e7\u00f5es conforme tipo de vaga\r\nOBSERVA\u00c7\u00c3O ESPEC\u00cdFICA: os documentos Certificado ou Diploma de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Hist\u00f3rico Escolar de Ensino M\u00e9dio dever\u00e3o ser apresentados no setor de registro escolar, de cada campus, para confer\u00eancia com o original, em data a ser divulgada em cronograma na p\u00e1gina do Central de Ingresso (www.ufmt.br\/ingresso). A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos de escolaridade citados implicar\u00e1 no cancelamento da matr\u00edcula. \r\n\r\n3.DOCUMENTOS PESSOAIS E DE ESCOLARIDADE PARA ESTRANGEIROS\r\nDocumentos a serem digitalizados e postados no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufmt.br\/ingresso.\r\na) Passaporte das p\u00e1ginas de identifica\u00e7\u00e3o, do visto, do carimbo de entrada e carimbo de registro; b) apostile ou autentica\u00e7\u00e3o consular pela embaixada ou consulado do Brasil da certid\u00e3o de nascimento caso n\u00e3o conste a filia\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina de identifica\u00e7\u00e3o do passaporte; c) apostile ou autentica\u00e7\u00e3o consular pela embaixada ou consulado do Brasil do certificado de conclus\u00e3o dos estudos do n\u00edvel m\u00e9dio, ou documento equivalente; d) Comprovante de equival\u00eancia de estudos aprovada pelo \u00f3rg\u00e3o competente no Brasil; e\/ou protocolo de solicita\u00e7\u00e3o junto ao \u00f3rg\u00e3o competente de equival\u00eancia com data anterior \u00e0 matr\u00edcula; e) Comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral do CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica); f) Carteira de Registro Nacional Migrat\u00f3rio (CRNM) ou protocolo de solicita\u00e7\u00e3o;\r\n\r\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES GERAIS: a) A matr\u00edcula do Processo Seletivo SISU 2020, 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o, na Universidade Federal de Mato Grosso ser\u00e1 exclusivamente por meio eletr\u00f4nico na p\u00e1gina do Central de Ingresso (www.ufmt.br\/ingresso); b) O candidato deve tomar conhecimento do Edital Espec\u00edfico da UFMT e poss\u00edveis editais complementares publicados na p\u00e1gina do Central de Ingresso (www.ufmt.br\/ingresso); c) Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, os candidatos que concorrem as a\u00e7\u00f5es afirmativas dever\u00e3o informar-se sobre os documentos obrigat\u00f3rios para cada modalidade de concorr\u00eancia. d) A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o, por parte do candidato, de qualquer documento exigido para a matr\u00edcula implicar\u00e1 na perda da vaga para a qual foi selecionado.\r\n","co_campus":"105340","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE CUIAB\u00c1","sg_uf_campus":"MT","co_municipio_campus":"5103403","no_municipio_campus":"Cuiab\u00e1","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO","sg_ies":"UFMT","sg_uf_ies":"MT","co_municipio_ies":"5103403","no_municipio_ies":"Cuiab\u00e1","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufmt.br\/ingresso","co_curso_emec":"3736","ds_protocolo":"XQC5SLM","ds_autenticidade":"7F3DCAFDA55A9889C87EBFF17FDCBAAA7A24E6EA"},"1":{"co_oferta":"136612","co_termo_adesao":"3073","co_ies":"1120","co_curso":"1259974","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS E LITERATURAS","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula ser\u00e3o exigidos os seguintes documentos: a) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente (original e c\u00f3pia; b) Certificado ou Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente (original e c\u00f3pia); c) Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou da equival\u00eancia de cursos conclu\u00eddos no exterior, expedidos pelo Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, nos casos em que isto se fizer necess\u00e1rio; d) Certid\u00e3o de Registro Civil de nascimento ou casamento (original e c\u00f3pia); e) Documento que comprove estar em dia com o Servi\u00e7o Militar, no caso de sexo masculino maior de 18 anos (original e c\u00f3pia); f) Documento que comprove estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais para os candidatos maiores de 18 anos (original e c\u00f3pia); g) C\u00e9dula de Identidade (original e c\u00f3pia); h) Uma foto 3x4, recente e de frente; i) C\u00f3pia do Di\u00e1rio Oficial que traga publicada rela\u00e7\u00e3o de formandos em que se inclui o nome do candidato, caso tenha conclu\u00eddo o 2\u00ba grau\/Ensino M\u00e9dio a partir de 1985 (exig\u00eancia n\u00e3o aplicada os concluintes em\r\nInstitui\u00e7\u00f5es da Rede P\u00fablica Federal de Ensino); j) CPF (c\u00f3pia); A falta da apresenta\u00e7\u00e3o, no ato da matr\u00edcula, de qualquer um dos itens mencionados anteriormente implicar\u00e1 a impossibilidade da sua efetiva\u00e7\u00e3o. \u00c9 necess\u00e1rio o preenchimento da Declara\u00e7\u00e3o das Cotas, no momento da matr\u00edcula, para os candidatos convocados a ocupar as vagas reservadas \u00e0s cotas. O(A) candidato(a) classificado(a) que, por qualquer motivo, deixar de efetuar sua matr\u00edcula no prazo previsto, ser\u00e1 considerado desistente, perdendo o direito \u00e0 vaga. A presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa ou fraudulenta pelo candidato ou pelo seu respons\u00e1vel, apurada posteriormente \u00e0 matr\u00edcula, em procedimento que lhe assegure o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, ensejar\u00e1 o cancelamento de sua matr\u00edcula na institui\u00e7\u00e3o federal de ensino, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais eventualmente cab\u00edveis.","co_campus":"132235","no_campus":"CAMPUS CAMPOS-CENTRO","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3301009","no_municipio_campus":"Campos dos Goytacazes","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE","sg_ies":"IF FLUMINENSE","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3301009","no_municipio_ies":"Campos dos Goytacazes","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"http:\/\/encontreseucurso.iff.edu.br\/","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/selecoes.iff.edu.br\/","co_curso_emec":"3736","ds_protocolo":"HFLCBAN","ds_autenticidade":"4614F1D28FE44FA2A31BA9A523D9C3204E5C4561"}}