{"search_rule":"LETRAS - PORTUGU\u00caS E LITERATURAS DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA","0":{"co_oferta":"125114","co_termo_adesao":"2769","co_ies":"688","co_curso":"15740","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS E LITERATURAS DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA","qt_vagas_sem1":"15","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"I \u00bf Ampla concorr\u00eancia (n\u00e3o optantes por cota)\r\na) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do dia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA DEFINITIVA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas\r\ntestemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA DEFINITIVA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado;\r\nh) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\ni) CPF (original e c\u00f3pia);\r\nj) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nk) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\nl) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nm) 02 (duas) fotografias 3x4 recentes;\r\nn) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nII Reserva de vagas (escola p\u00fablica)\r\na)Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do dia de realiza\u00e7\u00e3o da\r\nMATR\u00cdCULA\r\nII \u00bf Reserva de vagas (escola p\u00fablica\/ Optante cota social)\r\na) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do dia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA DEFINITIVA (ANEXO II);\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA DEFINITIVA;\r\nc) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o\r\nper\u00edodo da MATR\u00cdCULA DEFINITIVA;\r\nd) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nf) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino Fundamental II (5\u00aa, 6\u00aa, 7\u00aa e 8\u00aa s\u00e9ries) ou de curso equivalente, devidamente assinado e carimbado\r\n(original e c\u00f3pia);\r\ng) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino Fundamental II (5\u00aa, 6\u00aa, 7\u00aa e 8\u00aa s\u00e9ries) ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nh) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\ni) CPF (original e c\u00f3pia);\r\nj) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nk) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\nl) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nm) 02 (duas) fotografias 3x4 recentes;\r\nn) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\n\r\nIII \u00bf Reserva de vagas (escola p\u00fablica e autodeclarado\/ optante \u00e9tnico-racial)\r\na) Toda Documenta\u00e7\u00e3o exigida para o Item II  e ainda;\r\nc) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo),\r\nproced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA DEFINITIVA;\r\n\r\n","co_campus":"301","no_campus":"CAMPUS DE JEQUI\u00c9","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2918001","no_municipio_campus":"Jequi\u00e9","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www2.uesb.br","co_curso_emec":"4152","ds_protocolo":"NR0E4AX","ds_autenticidade":"F6400DAEC20FE43F507AE2C54FC352D3E2F58DF3"},"1":{"co_oferta":"134349","co_termo_adesao":"3048","co_ies":"595","co_curso":"1515561","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS E LITERATURAS DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"TODA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DEVER\u00c1 SER ENVIADA EM FORMATO DIGITAL (PDF) EXCLUSIVAMENTE PELO SISTEMA ON LINE dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/sistemas.unifal-mg.edu.br\/app\/copeve\/ingresso\/formulariodocumentacao.php.\r\n\r\n\r\nI. Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para pr\u00e9-matr\u00edcula: \r\na)\tCertificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio \r\nb)\tHist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio \r\nc)\tCertid\u00e3o de nascimento ou casamento \r\nd)\tProva de estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos; exceto para candidatos com idade superior a 46 anos; \r\ne)\tCertid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral \r\nf)\tUma fotografia 3x4 recente; \r\ng)\tCadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) dispon\u00edvel no endere\u00e7o http:\/\/idg.receita.fazenda.gov.br\/interface\/lista-de-servicos\/cadastros\/cpf\/comprovante-de-situacao-cadastral-no-cpf \r\nh)\tCarteira de Identidade \r\ni)\tN\u00famero do comprovante do preenchimento do question\u00e1rio socioecon\u00f4mico dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/sistemas.unifal-mg.edu.br\/app\/copeve\/questionariomatriculados\/ \r\n\r\nj)\tDeclara\u00e7\u00e3o negativa de matr\u00edcula simult\u00e2nea em dois ou mais cursos de gradua\u00e7\u00e3o na Unifal-MG ou em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior e que n\u00e3o estuda com bolsa do PROUNI, nos termos da Lei 12.089\/2009 e do Decreto n\u00ba 5.493, respectivamente. O modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em: https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/ aba FORMUL\u00c1RIOS \u00bf Formul\u00e1rio I. \r\n\r\nObs: Itens a e b \r\n1- H\u00e1 escolas que no pr\u00f3prio hist\u00f3rico consta a declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio \r\n2- Caso a escola n\u00e3o tenha tempo h\u00e1bil para expedir o hist\u00f3rico e certificado de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio, apresentar declara\u00e7\u00e3o da escola de que concluiu o ensino m\u00e9dio a data em que o hist\u00f3rico e o certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio estar\u00e3o dispon\u00edveis. \r\n\r\n","co_campus":"1044232","no_campus":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALFENAS - UNIFAL-MG (SEDE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3101607","no_municipio_campus":"Alfenas","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALFENAS","sg_ies":"UNIFAL-MG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3101607","no_municipio_ies":"Alfenas","nu_nmin_cn":"150.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"150.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"150.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"150.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"150.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/","co_curso_emec":"4152","ds_protocolo":"MFHVZ6U","ds_autenticidade":"944E786CA3EFE9ADFCBCD72B6F71BAFAC4E6B578"}}