{"search_rule":"SECRETARIADO EXECUTIVO","0":{"co_oferta":"135456","co_termo_adesao":"3061","co_ies":"578","co_curso":"13296","no_curso":"SECRETARIADO EXECUTIVO","qt_vagas_sem1":"32","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Os documentos comuns a serem apresentados para a matr\u00edcula presencial pelos candidatos que concorrem \u00e0s vagas pela ampla concorr\u00eancia e pela reserva de vagas (cotas) s\u00e3o os seguintes: a) Certificado de conclus\u00e3o e hist\u00f3rico escolar completo do Ensino M\u00e9dio; b) CPF (dispens\u00e1vel, caso o n\u00famero do CPF conste no documento de identidade); c) Documento de identifica\u00e7\u00e3o original com foto, com validade em todo o territ\u00f3rio nacional; d) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino,maiores de 18 anos); e) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (para candidato maior de 18 anos), dispon\u00edvel na p\u00e1gina do TSE em:\r\nhttp:\/\/www.tre-ba.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral; f) Laudo m\u00e9dico atestando a esp\u00e9cie e o Grau de defici\u00eancia, nos termos do art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 13.146, de 06 de julho de 2015, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u00bf CID, no caso dos estudantes que sejam pessoas com defici\u00eancia e se inscrevam para as vagas reservadas a essas pessoas. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Portaria Normativa do MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017); O laudo m\u00e9dico ser\u00e1 avaliado e convalidado pelo SMURB \u00bf Servi\u00e7o M\u00e9dico Universit\u00e1rio Rubens Brasil, no local da matricula. Laudo m\u00e9dico atestando a esp\u00e9cie e o Grau de defici\u00eancia, nos termos do art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 13.146, de 06 de julho de 2015, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u00bf CID, no caso dos estudantes que sejam pessoas com defici\u00eancia e se inscrevam para as vagas reservadas a essas pessoas. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Portaria Normativa do MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017); O laudo m\u00e9dico ser\u00e1\r\navaliado e convalidado pelo SMURB \u00bf Servi\u00e7o M\u00e9dico Universit\u00e1rio Rubens Brasil. O agendamento para a per\u00edcia M\u00e9dica ser\u00e1 realizado pelo SMURB por interm\u00e9dio de comunica\u00e7\u00e3o via e-mail informado pelo candidato na sua ficha de inscri\u00e7\u00e3o. g) Uma foto 3x4 recente. h) Autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9tnico-Racial, para os candidatos, que optarem pela modalidade das cotas reservadas a pretos\/pardos\/ind\u00edgenas, conforme Lei n\u00ba 12.711, de 29 de agosto de 2012, e seus instrumentos regulamentares (Decreto n\u00ba 7.824, de 2012 e Portaria Normativa n\u00ba 18, de 2012), que disp\u00f5em sobre a implementa\u00e7\u00e3o das reservas de vagas em institui\u00e7\u00f5es federais de educa\u00e7\u00e3o superior), esse documento dever\u00e1 ser preenchido e assinado no ato da matr\u00edcula","co_campus":"687463","no_campus":"CAMPUS CANELA","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2927408","no_municipio_campus":"Salvador","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA","sg_ies":"UFBA","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2927408","no_municipio_ies":"Salvador","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ufba.br\/","co_curso_emec":"46","ds_protocolo":"0X8QJ45","ds_autenticidade":"B9814E8FA971634C83ACAB28C3DBBFC8C5C865D5"},"1":{"co_oferta":"122557","co_termo_adesao":"2505","co_ies":"583","co_curso":"14002","no_curso":"SECRETARIADO EXECUTIVO","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"    Neste mesmo processo seletivo, est\u00e3o sendo ocupadas as vagas para ingresso no 1\u00ba (2020.1) e no 2\u00ba (2020.2) semestres letivos de 2020. A aloca\u00e7\u00e3o dos(as) candidatos(as) aprovados(as) nas turmas ser\u00e1 realizada por ordem de classifica\u00e7\u00e3o dentro de cada uma das modalidades de concorr\u00eancia. A PROGRAD\/UFC divulgar\u00e1 no site www.sisu.ufc.br, no t\u00e9rmino de cada etapa do processo seletivo de ocupa\u00e7\u00e3o de vagas, a listagem dos candidatos com Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula efetuada para cada turma, separando-os em 1\u00ba e 2\u00ba semestres, quando for o caso. ***N\u00c3O*** ser\u00e1 permitido ao(\u00e0) candidato(a) escolher o seu semestre de ingresso. \r\nINSTRU\u00c7\u00d5ES PARA A PREPARA\u00c7\u00c3O DO ENVELOPE DE MATR\u00cdCULA: \r\n(1) A partir do dia seguinte ao dia de divulga\u00e7\u00e3o do RESULTADO da CHAMADA REGULAR at\u00e9 o \u00faltimo dia da Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula fixado pelo Cronograma do Sisu 2020, o candidato dever\u00e1 acessar link que ser\u00e1 disponibilizado no site www.sisu.ufc.br, entrar com as informa\u00e7\u00f5es solicitadas, gerar e imprimir a ETIQUETA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO, o TERMO DE CI\u00caNCIA (em DUAS vias) e outros documentos espec\u00edficos. O sistema informatizado gerar\u00e1 esses documentos em um \u00fanico arquivo do tipo PDF. \r\n(2) A ETIQUETA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO produzida dever\u00e1 ser colada em um envelope de dimens\u00f5es 260 mm x 360 mm (ou semelhante). \r\n(3) O candidato dever\u00e1 ler com aten\u00e7\u00e3o o conte\u00fado do TERMO DE CI\u00caNCIA, que \u00e9 o mesmo em ambas as vias, assin\u00e1-las, guardar a via identificada como \u00b4Via do Candidato\u00b4 consigo e colocar a via identificada como \u00b4Via da PROGRAD\/UFC\u00b4, devidamente assinada pelo candidato, no envelope. \r\n(4) No envelope, o candidato dever\u00e1 colocar tamb\u00e9m toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, que se encontra detalhada no Termo de Ades\u00e3o ao Sisu da UFC, contendo a documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de matr\u00edcula (para todos os candidatos) e a documenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica complementar para os candidatos \u00e0s cotas (L1, L2, L5, L6, L9, L10, L13 e L14), apenas para candidatos cotistas. \r\n(5) Este envelope contendo a documenta\u00e7\u00e3o COMPLETA e devidamente identificado com a ETIQUETA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO dever\u00e1 ser entregue ABERTO no dia da SOLICITA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA. \r\nOBS.: os candidatos as vagas para pessoas com defici\u00eancia dever\u00e3o entregar um segundo envelope somente com a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da defici\u00eancia.\r\nA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA PARA TODOS OS CANDIDATOS necess\u00e1ria para a Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula \u00e9 a seguinte:\r\n(1)\tCertificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio do candidato (fotoc\u00f3pia simples acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, ou fotoc\u00f3pia autenticada);\r\n(2)\tDocumento de identifica\u00e7\u00e3o oficial do candidato com foto (fotoc\u00f3pia simples acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, ou fotoc\u00f3pia autenticada);\r\n(3)\tComprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral regular no CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica) do candidato, original impresso a partir do site da Receita Federal do Brasil;\r\n(4)\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, original impresso a partir do site do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), apenas para candidatos com 18 anos completos ou mais em 06\/10\/2018, v\u00e9spera do primeiro turno da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o;\r\n(5)\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar (fotoc\u00f3pia simples acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, ou fotoc\u00f3pia autenticada), apenas para homens com 18 anos completos ou mais em 31\/12\/2019;\r\n(6)\tTermo de Ci\u00eancia do candidato, impresso em duas vias a partir do gerador de etiquetas.\r\n\r\nAl\u00e9m dos documentos listados acima, os candidatos cotistas precisam entregar documenta\u00e7\u00e3o complementar que comprove sua condi\u00e7\u00e3o de concorrer na reserva de vagas. Verifique a lista completa por classe de cotas.","co_campus":"600047","no_campus":"FORTALEZA","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2304400","no_municipio_campus":"Fortaleza","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1","sg_ies":"UFC","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2304400","no_municipio_ies":"Fortaleza","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.ufc.br","co_curso_emec":"46","ds_protocolo":"H5D7EVO","ds_autenticidade":"F8C52B6B8A945E2B088A38DCC5163611D921D1A4"},"2":{"co_oferta":"130260","co_termo_adesao":"2965","co_ies":"8","co_curso":"18860","no_curso":"SECRETARIADO EXECUTIVO","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"C\u00f3pia e original (ou c\u00f3pia autenticada) do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, com o respectivo Hist\u00f3rico Escolar;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do Documento de Identidade, Carteira de Identidade;\r\nUma fotografia 3x4 recente;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do CPF ou do comprovante de cadastro emitido pela Receita Federal;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor e do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral ou comprovante de regulariza\u00e7\u00e3o junto ao Tribunal Superior Eleitoral. O comprovante poder\u00e1 ser \r\nretirado no site do TSE, no endere\u00e7o: www.tse.jus.br ou tse.jus.br\/eleitor\/servi\u00e7os\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do comprovante de estar em dia com o Servi\u00e7o Militar (sexo masculino); \r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do Cart\u00e3o de Vacinas atualizado.\r\nNo caso de estrangeiros, apresentar passaporte com visto permanente ou passaporte e autoriza\u00e7\u00e3o da Diretoria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da UFV (DRI), comprovando, al\u00e9m a legalidade de sua perman\u00eancia no Brasil, a autoriza\u00e7\u00e3o para se matricular no curso pretendido na UFV. \r\nOs ingressantes que tenham conclu\u00eddo Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es estrangeiras dever\u00e3o apresentar toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida para a matr\u00edcula autenticada em Representa\u00e7\u00e3o Consular Brasileira, no pa\u00eds onde funciona o estabelecimento de ensino que a houver expedido, e oficialmente traduzida para a l\u00edngua portuguesa.","co_campus":"1005394","no_campus":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE VI\u00c7OSA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3171303","no_municipio_campus":"Vi\u00e7osa","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE VI\u00c7OSA","sg_ies":"UFV","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3171303","no_municipio_ies":"Vi\u00e7osa","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufv.br","co_curso_emec":"46","ds_protocolo":"IH2ALU3","ds_autenticidade":"F123392498E8A54E9CC130F962FC13E0F4871374"},"3":{"co_oferta":"129443","co_termo_adesao":"2918","co_ies":"580","co_curso":"13582","no_curso":"SECRETARIADO EXECUTIVO","qt_vagas_sem1":"60","qt_vagas_sem2":"60","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1. FOTOC\u00d3PIA AUTENTICADA OU FOTOC\u00d3PIA SIMPLES ACOMPANHADA DO ORIGINAL PARA VERIFICA\u00c7\u00c3O DA AUTENTICIDADE NO LOCAL DOS SEGUINTES DOCUMENTOS:\r\n\r\nI - Carteira de Identidade;\r\nII - Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF), dispens\u00e1vel, caso conste na carteira de identidade; III - Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\nIV - Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar para brasileiros maiores de 18 anos do sexo masculino; V - Hist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (podendo ser substitu\u00eddo pelo Certificado de Exame Supletivo do Ensino M\u00e9dio, pelo Diploma registrado de Ensino Superior ou pelo Certificado do ENEM).\r\n\r\nObs.1: Alunos com estudos integralmente realizados no Exterior entregar\u00e3o documenta\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, devidamente autenticada pelas autoridades diplom\u00e1ticas (Embaixada\/Consulado brasileiro sediado no pa\u00eds respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o), com tradu\u00e7\u00e3o oficial.\r\n\r\nObs.2: Alunos com estudos parcialmente realizados no Exterior: a equival\u00eancia destes estudos ser\u00e1 de compet\u00eancia da escola recebedora, com registro no pr\u00f3prio Hist\u00f3rico Escolar, citando a Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o (LDB n\u00ba 9.394\/96, Art. 23).\r\n\r\n2. ORIGINAL:\r\n\r\nI - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral fornecida pelo \u00f3rg\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral ou obtida atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do\r\nTribunal Superior Eleitoral - TSE (http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral) para brasileiros maiores de 18 anos;\r\nII- Ficha de Dados Cadastrais\/Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico. (Esta ficha dever\u00e1 ser entregue preenchida, a mesma encontra-se dispon\u00edvel em www.sisu.ufpe.br);\r\nIII - 1 (uma) foto 3x4.\r\n\r\nObs.1: O documento do item I poder\u00e1 ser substitu\u00eddo pela c\u00f3pia autenticada ou c\u00f3pia simples acompanhada do original do comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. Nos munic\u00edpios em que houve dois turnos de vota\u00e7\u00e3o, a c\u00f3pia dos dois comprovantes dever\u00e1 ser entregue.\r\n\r\n3. OBSERVA\u00c7\u00d5ES GERAIS:\r\n\r\nObs.1: Na impossibilidade de comparecimento do candidato para a entrega dos documentos, esta poder\u00e1 ser feita pelos pais ou respons\u00e1veis - os quais dever\u00e3o comprovar por meio de documento tal situa\u00e7\u00e3o -, ou por terceiros, atrav\u00e9s de Procura\u00e7\u00e3o Particular, com firma reconhecida.\r\n\r\nObs.2: EM HIP\u00d3TESE ALGUMA RECEBEREMOS OS CITADOS DOCUMENTOS VIA CORREIOS OU POR QUALQUER MEIO ELETR\u00d4NICO (FAX, EMAIL, WHATSAPP, ETC).\r\n\r\nObs.3: Toda essa documenta\u00e7\u00e3o se refere apenas aos candidatos que concorrem na modalidade: AMPLA CONCORR\u00caNCIA.","co_campus":"1153","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO CIDADE DO RECIFE","sg_uf_campus":"PE","co_municipio_campus":"2611606","no_municipio_campus":"Recife","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO","sg_ies":"UFPE","sg_uf_ies":"PE","co_municipio_ies":"2611606","no_municipio_ies":"Recife","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Maiores informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas nas resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 18 e 20\/2019 - CEPE\/UFPE, dispon\u00edveis na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Pr\u00f3-Reitoria para Assuntos Acad\u00eamicos (PROACAD), www.ufpe.br\/proacad.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/sisu.ufpe.br\/","co_curso_emec":"46","ds_protocolo":"4BUZZDJ","ds_autenticidade":"28A517E2391865548224D41FF9B8AA6C59D99123"},"4":{"co_oferta":"119555","co_termo_adesao":"2485","co_ies":"18492","co_curso":"50198","no_curso":"SECRETARIADO EXECUTIVO","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"O(a)  candidato(a)  dever\u00e1  entregar  pessoalmente (ou  por  procurador),  dentro  dos prazos estabelecidos para matr\u00edcula, no hor\u00e1rio de funcionamento do campus para o qual foi aprovado, a seguinte documenta\u00e7\u00e3o:\r\nI. Requerimento  de  matr\u00edcula para  ingressantes  (dispon\u00edvel  para  preenchimento em www.unespar.edu.br\/matriculas);\r\nII. 02 (duas) c\u00f3pias da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\nIII. 02 (duas) c\u00f3pias da C\u00e9dula de Identidade Civil (RG) ou da Carteira Modelo 19, em se tratando de estrangeiro frente e verso (como o original), numa \u00fanica pe\u00e7a;\r\nIV. 02 (duas) c\u00f3pias do CPF;\r\nV. 02  (duas)  c\u00f3pias  do Documento  Militar  ou  Certificado  de  Dispensa  Militar; (para maiores de 18 anos, do sexo masculino);\r\nVI. 02 (duas) c\u00f3pias do T\u00edtulo de Eleitor; (para maiores de 18anos); \r\nVII. 01  (uma)  via  original  do Hist\u00f3rico  Escolar  do  Ensino  M\u00e9dio, contendo  no mesmo  a Certifica\u00e7\u00e3o  de  Conclus\u00e3o e uma  c\u00f3pia,  frente  e  verso  (como  o original), numa \u00fanica pe\u00e7a.\r\na) O requerente de nacionalidade brasileira, que cursou o Ensino M\u00e9dio no exterior,   dever\u00e1   apresentar   declara\u00e7\u00e3o   de   equival\u00eancia   de   estudos fornecida pelo \u00f3rg\u00e3o credenciado no Brasil.\r\nb) O  requerente  de  nacionalidade  estrangeira,  que  cursou  o  Ensino  M\u00e9dio no  exterior,  dever\u00e1  apresentar  declara\u00e7\u00e3o  de  equival\u00eancia  de  estudos fornecida pelo \u00f3rg\u00e3o credenciado no Brasil.\r\nc) O  requerente  que  no  ato  da  matr\u00edcula,  n\u00e3o  portar  a  via  original  do Hist\u00f3rico     Escolar     do     Ensino     M\u00e9dio,     poder\u00e1     entregar     uma Declara\u00e7\u00e3o\/Certid\u00e3o   de   Conclus\u00e3o   de   Ensino   M\u00e9dio,   devidamente assinada  pela  autoridade  escolar  e  carimbada,  que  tornar\u00e1  a  matr\u00edcula condicional  at\u00e9  a  entrega  da  via  original  do  Hist\u00f3rico  Escolar  do  Ensino M\u00e9dio, que dever\u00e1 ser feita impreterivelmente no prazo de 30 dias.\r\n\r\nOs candidatos aprovados dentro das cotas das a\u00e7\u00f5es afirmativas (Candidatos que Tenham Cursado Integralmente o Ensino M\u00e9dio em Escolas P\u00fablicas; Candidatos Pretos e Pardos, que tenham Cursado Integralmente o Ensino M\u00e9dio em Escolas P\u00fablicas; Candidatos com defici\u00eancia que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o), dever\u00e3o entregar: \r\n01 (uma) via original da Declara\u00e7\u00e3o de Ensino M\u00e9dio Cursado Completamente Em Escola P\u00fablica;\r\n01 (uma) via original da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O \u00c9TNICO-RACIAL;\r\n01 (uma) via original da Autodeclara\u00e7\u00e3o de Pessoa com Defici\u00eancia; \r\n01 (uma) via original Laudo M\u00e9dico para Comprova\u00e7\u00e3o da Condi\u00e7\u00e3o de Pessoa Com Defici\u00eancia Para Ingresso nos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da Unespar;\r\nConforme o caso.\r\nAs declara\u00e7\u00f5es est\u00e3o dispon\u00edveis para download em http:\/\/www.unespar.edu.br\/sisu\r\n\r\n","co_campus":"1040913","no_campus":"CAMPUS DE APUCARANA","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4101408","no_municipio_campus":"Apucarana","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UNESPAR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4118402","no_municipio_ies":"Paranava\u00ed","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unespar.edu.br\/matriculas","co_curso_emec":"46","ds_protocolo":"JXMXQXI","ds_autenticidade":"7565A2DB7A1EF11508C2D05D01466332B55A2288"},"5":{"co_oferta":"120588","co_termo_adesao":"2497","co_ies":"1126","co_curso":"44419","no_curso":"SECRETARIADO EXECUTIVO","qt_vagas_sem1":"10","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"- comprovante de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente, sendo:\r\na) duas fotoc\u00f3pias autenticadas do hist\u00f3rico escolar, se o candidato adv\u00e9m do ensino n\u00e3o profissionalizante; ou\r\nb) duas fotoc\u00f3pias autenticadas do diploma, registrado no \u00f3rg\u00e3o competente, se o candidato adv\u00e9m do ensino m\u00e9dio profissionalizante; ou\r\nc) duas fotoc\u00f3pias autenticadas do diploma e duas fotoc\u00f3pias autenticadas do respectivo hist\u00f3rico escolar, se o candidato classificado possui escolariza\u00e7\u00e3o de n\u00edvel superior; ou\r\nd) declara\u00e7\u00e3o de equival\u00eancia de estudos fornecida por \u00f3rg\u00e3o credenciado no Brasil, se o candidato concluiu o ensino m\u00e9dio fora do pa\u00eds.\r\n- duas fotoc\u00f3pias autenticadas da c\u00e9dula de identidade civil ou militar;\r\n- comprovante impresso de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas, CPF;\r\n- uma fotoc\u00f3pia autenticada de documento que comprove estar em dia com o Servi\u00e7o Militar, para candidatos do sexo masculino entre 19 e 45 anos (completos ou a serem completados no ano de ingresso no curso);\r\n- duas fotografias recentes tamanho 3x4 cm;\r\n- laudo m\u00e9dico, para pessoas com defici\u00eancia, que ateste o tipo, o grau ou o n\u00edvel da defici\u00eancia. \r\n\r\nAl\u00e9m dos documentos acima relacionados, o candidato de nacionalidade estrangeira deve apresentar para efetiva\u00e7\u00e3o de sua matr\u00edcula:\r\n- uma fotoc\u00f3pia da p\u00e1gina de identifica\u00e7\u00e3o do passaporte ou documento de identifica\u00e7\u00e3o para cidad\u00e3os do Mercosul;\r\n- duas fotoc\u00f3pias do visto de estudante, quando for o caso;\r\n- duas fotoc\u00f3pias do RNE, v\u00e1lido \u00e0 data do Registro Acad\u00eamico.","co_campus":"658271","no_campus":"CAMPUS SANTA CRUZ","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4109401","no_municipio_campus":"Guarapuava","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO CENTRO OESTE","sg_ies":"UNICENTRO","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4109401","no_municipio_ies":"Guarapuava","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unicentro.br","co_curso_emec":"46","ds_protocolo":"N3DE21I","ds_autenticidade":"7AB68A411FCB485123556F169A7D8865AA050764"},"6":{"co_oferta":"128591","co_termo_adesao":"2941","co_ies":"9","co_curso":"781","no_curso":"SECRETARIADO EXECUTIVO","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) 2 (duas) c\u00f3pias leg\u00edveis da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (sem tarja nem dobras); b) 2 (duas) c\u00f3pias leg\u00edveis da C\u00e9dula de Identidade Civil (RG) ou da Carteira de Identidade de Estrangeiro, frente e verso (como o original), em uma \u00fanica pe\u00e7a; c) 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel do CPF pr\u00f3prio, ou certid\u00e3o emitida pelo site www.receita.gov.br; d) 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel do comprovante de voto da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o para maiores de 18 anos; e) 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel do documento militar, para maiores de 18 anos (sexo masculino), frente e verso (como o original), em uma \u00fanica pe\u00e7a; f) 2 (duas) c\u00f3pias leg\u00edveis, autenticadas em cart\u00f3rio, do Hist\u00f3rico Escolar com o Certificado de Conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio completo; g) 2 (duas) c\u00f3pias leg\u00edveis, autenticadas em cart\u00f3rio, dos documentos inerentes \u00e0 Revalida\u00e7\u00e3o de Estudos realizados no Exterior: Hist\u00f3rico Escolar do Exterior, Tradu\u00e7\u00e3o Juramentada e Certificado de Revalida\u00e7\u00e3o (somente aos candidatos que cursaram no exterior); h) 1 (uma) foto 3 x 4, recente, para identifica\u00e7\u00e3o estudantil e Upload da foto no Portal do Estudante.","co_campus":"657675","no_campus":"UEL - CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4113700","no_municipio_campus":"Londrina","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE LONDRINA","sg_ies":"UEL","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4113700","no_municipio_ies":"Londrina","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"- Est\u00e1gio curricular fora do turno.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.cops.uel.br\/v2\/Selecao\/DetalharSelecao\/Selecao\/252","co_curso_emec":"46","ds_protocolo":"EQBJ6LX","ds_autenticidade":"9AF09E7FC594B1AC979102481EBA898B6EE8209D"},"7":{"co_oferta":"126805","co_termo_adesao":"2902","co_ies":"789","co_curso":"16905","no_curso":"SECRETARIADO EXECUTIVO","qt_vagas_sem1":"24","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documento oficial de identidade; b) CPF; c) T\u00edtulo de eleitor e comprovantes de quita\u00e7\u00e3o eleitoral das duas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es; d) Prova\r\nde quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino; e) Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente; f) Hist\u00f3rico\r\nescolar do Ensino M\u00e9dio; g) 01 (uma) fotografia 3 x 4 recente; h) C\u00f3pia de Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento.","co_campus":"1033528","no_campus":"CAMPUS PARICARANA","sg_uf_campus":"RR","co_municipio_campus":"1400100","no_municipio_campus":"Boa Vista","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA","sg_ies":"UFRR","sg_uf_ies":"RR","co_municipio_ies":"1400100","no_municipio_ies":"Boa Vista","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"ufrr.br","co_curso_emec":"46","ds_protocolo":"N05UJXD","ds_autenticidade":"08791DC9CDF6C527D316E4E090C284FF6BFF3858"},"8":{"co_oferta":"121015","co_termo_adesao":"2662","co_ies":"585","co_curso":"82368","no_curso":"SECRETARIADO EXECUTIVO","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"12","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Todos os candidatos classificados dever\u00e3o apresentar, no ato da matr\u00edcula em Etapa Presencial, a seguinte documenta\u00e7\u00e3o, em c\u00f3pia simples juntamente com os originais para confer\u00eancia nas coordenadorias de cursos: \r\nI. Documentos de identifica\u00e7\u00e3o (RG e CPF) com os quais se inscreveu no Processo Seletivo SISU\/UFSC\/2020. Os candidatos estrangeiros dever\u00e3o apresentar tamb\u00e9m visto permanente ou tempor\u00e1rio v\u00e1lido emitido pela Pol\u00edcia Federal; \r\nII. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (para maiores de 18 anos); \r\nIII. Certificado militar (para candidatos do sexo masculino); \r\nIV. Atestado de vacina\u00e7\u00e3o contra rub\u00e9ola (para candidatas do sexo feminino at\u00e9 40 anos \u00bf Lei n\u00ba 10.196\/1996\/SC); \r\nV. Declara\u00e7\u00e3o negativa, assinada, de matr\u00edcula simult\u00e2nea em outro curso de gradua\u00e7\u00e3o da UFSC ou em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior (declara\u00e7\u00e3o impressa pelo candidato na Etapa Online da matr\u00edcula); \r\nVI. Certificado e hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio ou equivalente ou diploma de ensino superior, observando-se as especificidades das exig\u00eancias da Portaria de Matr\u00edcula a ser publicada no site www.sisu2020.ufsc.br .    \r\nVII. (exclusivo ao curso de LIBRAS) Laudo m\u00e9dico de audiometria comprovante de surdez nos termos do Decreto n\u00ba 5626\/2005.","co_campus":"1005565","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO REITOR JO\u00c3O DAVID FERREIRA LIMA","sg_uf_campus":"SC","co_municipio_campus":"4205407","no_municipio_campus":"Florian\u00f3polis","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA","sg_ies":"UFSC","sg_uf_ies":"SC","co_municipio_ies":"4205407","no_municipio_ies":"Florian\u00f3polis","nu_nmin_cn":"358.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"344.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"319.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"337.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu2020.ufsc.br\/","co_curso_emec":"46","ds_protocolo":"3NGMD2H","ds_autenticidade":"E586CA04FA695FC35D34344329EC10BCB335B3B4"},"9":{"co_oferta":"125870","co_termo_adesao":"2776","co_ies":"3","co_curso":"99418","no_curso":"SECRETARIADO EXECUTIVO","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"DOCUMENTOS QUE TODOS OS CANDIDATOS APROVADOS DEVER\u00c3O APRESENTAR NA MATR\u00cdCULA INSTITUCIONAL Documentos pessoais e acad\u00eamicos a) Duas fotografias (3x4) recentes; b) Hist\u00f3rico de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente (duas c\u00f3pias); c) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral obtida a partir do endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/www.trese.jus.br.; d) Documento que demonstre a regularidade da Situa\u00e7\u00e3o Militar (candidato do sexo masculino); e) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; f) Carteira de Identidade, expedida pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica ou outro documento com validade nacional que contenha o registro geral; g) CPF. As fotoc\u00f3pias solicitadas dever\u00e3o ser leg\u00edveis, em papel tamanho A4, e, caso n\u00e3o estejam autenticadas em cart\u00f3rio, dever\u00e3o ser apresentadas junto com os documentos originais, que n\u00e3o devem conter rasuras.\r\nC\u00f3pias do hist\u00f3rico de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente poder\u00e3o ser enviadas \u00e0s Institui\u00e7\u00f5es que expediram os documentos para confirma\u00e7\u00e3o de autenticidade. Em conformidade com a Lei N\u00ba 12.089, de 11 de novembro de 2009, o candidato dever\u00e1, no ato da matr\u00edcula institucional, preencher e assinar declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o est\u00e1 matriculado em curso de gradua\u00e7\u00e3o de qualquer outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior no primeiro dia do per\u00edodo letivo correspondente ao seu ingresso na UFS.\r\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES: 1 - O curso de Dan\u00e7a (99446), Licenciatura, ofertado neste termo, com sede no Campus de Laranjeiras, ter\u00e1 as suas aulas ministradas na cidade de Aracaju. 2 - O curso de Astronomia (1158648) foi substitu\u00eddo pelo curso F\u00edsica - Astrof\u00edsica.\r\n","co_campus":"1006435","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"SE","co_municipio_campus":"2806701","no_municipio_campus":"S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE","sg_ies":"UFS","sg_uf_ies":"SE","co_municipio_ies":"2806701","no_municipio_ies":"S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"2.50","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.50","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.ufs.br","co_curso_emec":"46","ds_protocolo":"2S4DC3E","ds_autenticidade":"8A755BD92392C14F45C80C39A8E0D708371D9F83"}}