{"search_rule":"OCEANOGRAFIA","0":{"co_oferta":"135482","co_termo_adesao":"3061","co_ies":"578","co_curso":"67811","no_curso":"OCEANOGRAFIA","qt_vagas_sem1":"24","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Os documentos comuns a serem apresentados para a matr\u00edcula presencial pelos candidatos que concorrem \u00e0s vagas pela ampla concorr\u00eancia e pela reserva de vagas (cotas) s\u00e3o os seguintes: a) Certificado de conclus\u00e3o e hist\u00f3rico escolar completo do Ensino M\u00e9dio; b) CPF (dispens\u00e1vel, caso o n\u00famero do CPF conste no documento de identidade); c) Documento de identifica\u00e7\u00e3o original com foto, com validade em todo o territ\u00f3rio nacional; d) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino,maiores de 18 anos); e) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (para candidato maior de 18 anos), dispon\u00edvel na p\u00e1gina do TSE em:\r\nhttp:\/\/www.tre-ba.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral; f) Laudo m\u00e9dico atestando a esp\u00e9cie e o Grau de defici\u00eancia, nos termos do art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 13.146, de 06 de julho de 2015, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u00bf CID, no caso dos estudantes que sejam pessoas com defici\u00eancia e se inscrevam para as vagas reservadas a essas pessoas. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Portaria Normativa do MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017); O laudo m\u00e9dico ser\u00e1 avaliado e convalidado pelo SMURB \u00bf Servi\u00e7o M\u00e9dico Universit\u00e1rio Rubens Brasil, no local da matricula. Laudo m\u00e9dico atestando a esp\u00e9cie e o Grau de defici\u00eancia, nos termos do art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 13.146, de 06 de julho de 2015, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u00bf CID, no caso dos estudantes que sejam pessoas com defici\u00eancia e se inscrevam para as vagas reservadas a essas pessoas. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Portaria Normativa do MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017); O laudo m\u00e9dico ser\u00e1\r\navaliado e convalidado pelo SMURB \u00bf Servi\u00e7o M\u00e9dico Universit\u00e1rio Rubens Brasil. O agendamento para a per\u00edcia M\u00e9dica ser\u00e1 realizado pelo SMURB por interm\u00e9dio de comunica\u00e7\u00e3o via e-mail informado pelo candidato na sua ficha de inscri\u00e7\u00e3o. g) Uma foto 3x4 recente. h) Autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9tnico-Racial, para os candidatos, que optarem pela modalidade das cotas reservadas a pretos\/pardos\/ind\u00edgenas, conforme Lei n\u00ba 12.711, de 29 de agosto de 2012, e seus instrumentos regulamentares (Decreto n\u00ba 7.824, de 2012 e Portaria Normativa n\u00ba 18, de 2012), que disp\u00f5em sobre a implementa\u00e7\u00e3o das reservas de vagas em institui\u00e7\u00f5es federais de educa\u00e7\u00e3o superior), esse documento dever\u00e1 ser preenchido e assinado no ato da matr\u00edcula","co_campus":"704963","no_campus":"CAMPUS FEDERA\u00c7\u00c3O\/ONDINA","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2927408","no_municipio_campus":"Salvador","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA","sg_ies":"UFBA","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2927408","no_municipio_ies":"Salvador","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ufba.br\/","co_curso_emec":"58","ds_protocolo":"0X8QJ45","ds_autenticidade":"B9814E8FA971634C83ACAB28C3DBBFC8C5C865D5"},"1":{"co_oferta":"122630","co_termo_adesao":"2505","co_ies":"583","co_curso":"111294","no_curso":"OCEANOGRAFIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"    Neste mesmo processo seletivo, est\u00e3o sendo ocupadas as vagas para ingresso no 1\u00ba (2020.1) e no 2\u00ba (2020.2) semestres letivos de 2020. A aloca\u00e7\u00e3o dos(as) candidatos(as) aprovados(as) nas turmas ser\u00e1 realizada por ordem de classifica\u00e7\u00e3o dentro de cada uma das modalidades de concorr\u00eancia. A PROGRAD\/UFC divulgar\u00e1 no site www.sisu.ufc.br, no t\u00e9rmino de cada etapa do processo seletivo de ocupa\u00e7\u00e3o de vagas, a listagem dos candidatos com Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula efetuada para cada turma, separando-os em 1\u00ba e 2\u00ba semestres, quando for o caso. ***N\u00c3O*** ser\u00e1 permitido ao(\u00e0) candidato(a) escolher o seu semestre de ingresso. \r\nINSTRU\u00c7\u00d5ES PARA A PREPARA\u00c7\u00c3O DO ENVELOPE DE MATR\u00cdCULA: \r\n(1) A partir do dia seguinte ao dia de divulga\u00e7\u00e3o do RESULTADO da CHAMADA REGULAR at\u00e9 o \u00faltimo dia da Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula fixado pelo Cronograma do Sisu 2020, o candidato dever\u00e1 acessar link que ser\u00e1 disponibilizado no site www.sisu.ufc.br, entrar com as informa\u00e7\u00f5es solicitadas, gerar e imprimir a ETIQUETA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO, o TERMO DE CI\u00caNCIA (em DUAS vias) e outros documentos espec\u00edficos. O sistema informatizado gerar\u00e1 esses documentos em um \u00fanico arquivo do tipo PDF. \r\n(2) A ETIQUETA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO produzida dever\u00e1 ser colada em um envelope de dimens\u00f5es 260 mm x 360 mm (ou semelhante). \r\n(3) O candidato dever\u00e1 ler com aten\u00e7\u00e3o o conte\u00fado do TERMO DE CI\u00caNCIA, que \u00e9 o mesmo em ambas as vias, assin\u00e1-las, guardar a via identificada como \u00b4Via do Candidato\u00b4 consigo e colocar a via identificada como \u00b4Via da PROGRAD\/UFC\u00b4, devidamente assinada pelo candidato, no envelope. \r\n(4) No envelope, o candidato dever\u00e1 colocar tamb\u00e9m toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, que se encontra detalhada no Termo de Ades\u00e3o ao Sisu da UFC, contendo a documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de matr\u00edcula (para todos os candidatos) e a documenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica complementar para os candidatos \u00e0s cotas (L1, L2, L5, L6, L9, L10, L13 e L14), apenas para candidatos cotistas. \r\n(5) Este envelope contendo a documenta\u00e7\u00e3o COMPLETA e devidamente identificado com a ETIQUETA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO dever\u00e1 ser entregue ABERTO no dia da SOLICITA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA. \r\nOBS.: os candidatos as vagas para pessoas com defici\u00eancia dever\u00e3o entregar um segundo envelope somente com a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da defici\u00eancia.\r\nA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA PARA TODOS OS CANDIDATOS necess\u00e1ria para a Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula \u00e9 a seguinte:\r\n(1)\tCertificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio do candidato (fotoc\u00f3pia simples acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, ou fotoc\u00f3pia autenticada);\r\n(2)\tDocumento de identifica\u00e7\u00e3o oficial do candidato com foto (fotoc\u00f3pia simples acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, ou fotoc\u00f3pia autenticada);\r\n(3)\tComprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral regular no CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica) do candidato, original impresso a partir do site da Receita Federal do Brasil;\r\n(4)\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, original impresso a partir do site do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), apenas para candidatos com 18 anos completos ou mais em 06\/10\/2018, v\u00e9spera do primeiro turno da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o;\r\n(5)\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar (fotoc\u00f3pia simples acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, ou fotoc\u00f3pia autenticada), apenas para homens com 18 anos completos ou mais em 31\/12\/2019;\r\n(6)\tTermo de Ci\u00eancia do candidato, impresso em duas vias a partir do gerador de etiquetas.\r\n\r\nAl\u00e9m dos documentos listados acima, os candidatos cotistas precisam entregar documenta\u00e7\u00e3o complementar que comprove sua condi\u00e7\u00e3o de concorrer na reserva de vagas. Verifique a lista completa por classe de cotas.","co_campus":"600051","no_campus":"FORTALEZA","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2304400","no_municipio_campus":"Fortaleza","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1","sg_ies":"UFC","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2304400","no_municipio_ies":"Fortaleza","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.ufc.br","co_curso_emec":"58","ds_protocolo":"H5D7EVO","ds_autenticidade":"F8C52B6B8A945E2B088A38DCC5163611D921D1A4"},"2":{"co_oferta":"131179","co_termo_adesao":"2987","co_ies":"573","co_curso":"21603","no_curso":"OCEANOGRAFIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Edital Regulamentador do Sisu Ufes no site: sisu.ufes.br ou prograd.ufes.br. EDITAL DE REGULAMENTA\u00c7\u00c3O SISU\/UFES 2019 - Regulamenta o ingresso nos cursos presenciais de Gradua\u00e7\u00e3o da UFES no 1\u00ba semestre de 2020. A PR\u00d3-REITORIA DE GRADUA\u00c7\u00c3O (PROGRAD) da Universidade Federal do Esp\u00edrito, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996, que estabelece as Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional; a Lei n\u00ba 12.711, de 29 de agosto de 2012, que disp\u00f5e sobre o ingresso nas universidades federais e nas institui\u00e7\u00f5es de ensino t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio; o Decreto n \u00ba 7.824, de 11 de outubro de 2012, que regulamenta a Lei 12.711\/2012; a Portaria n\u00ba 18, de 11 de outubro de 2012, que disp\u00f5e sobre a implementa\u00e7\u00e3o das reservas de vagas em institui\u00e7\u00f5es federais de ensino e suas altera\u00e7\u00f5es; a Portaria Normativa MEC N\u00ba 19, de 6 de novembro de 2014, que altera a Portaria MEC N\u00ba 18, de 11 de outubro de 2012; a Portaria MEC n\u00ba 21, de 5 de novembro de 2012, que disp\u00f5e sobre o Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada (SiSU) e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como as demais disposi\u00e7\u00f5es pertinentes da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, torna\r\np\u00fablico este Edital, contendo as normas, rotinas e procedimentos necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Acesso aos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFES. O Edital Sisu UFES, ser\u00e1 divulgado nos sites da institui\u00e7\u00e3o: www.ufes.br; www.prograd.ufes.br\/sisu.","co_campus":"1072","no_campus":"SEDE","sg_uf_campus":"ES","co_municipio_campus":"3205309","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"UFES","sg_uf_ies":"ES","co_municipio_ies":"3205309","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"3.50","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"1.50","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"1.50","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"4.50","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"4.00","nu_media_minima":"240.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.ufes.br","co_curso_emec":"58","ds_protocolo":"A03ZZVC","ds_autenticidade":"0C21D1F42C9FE9F505998CDAEAB28AB66C44C229"},"3":{"co_oferta":"130052","co_termo_adesao":"2961","co_ies":"548","co_curso":"45576","no_curso":"OCEANOGRAFIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1) Os documentos gerais (originais e c\u00f3pias) que todo candidato selecionado deve apresentar no momento da matr\u00edcula s\u00e3o:\r\na) Duas fotos 3x4 coloridas e recentes, de frente, iguais e ainda n\u00e3o utilizadas;\r\nb) Documento Oficial de Identifica\u00e7\u00e3o; \r\nc) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - C.P.F;\r\nd) Certificado de Reservista, para os candidatos do sexo masculino maiores de 18 anos e menores de 45 anos;\r\ne) T\u00edtulo de Eleitor acompanhado da Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (dispon\u00edvel em http:\/\/www.tre-ma.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral), para maiores de 18 e menores de 70 anos;\r\nf) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente, devidamente registrado ou autenticado pelo \u00f3rg\u00e3o competente;\r\ng) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nh) Declara\u00e7\u00e3o assinada, de acordo com o modelo anexo do edital que regulamenta o ingresso em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1, de que tem ci\u00eancia da proibi\u00e7\u00e3o do ac\u00famulo de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino, conforme o disposto na Lei n\u00ba 12.089, de 11 de novembro de 2009;\r\ni) Comprovante de Resid\u00eancia atualizado (emitido h\u00e1 no m\u00e1ximo 90 dias).\r\n\r\n2) Os candidatos que j\u00e1 tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente e n\u00e3o estiverem de posse dos documentos das al\u00edneas f) e g) acima somente poder\u00e3o efetuar a matr\u00edcula mediante a assinatura do Termo de Compromisso e entrega de declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ou equivalente), devidamente assinada pelo(a) diretor(a) da escola, de acordo com os respectivos modelos anexos do edital que regulamenta o ingresso em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1, restando a obriga\u00e7\u00e3o aos candidatos de, no prazo m\u00e1ximo de 90 (noventa) dias corridos, entregarem nas coordenadorias dos cursos os respectivos documentos.\r\n\r\n3) As matr\u00edculas ocorrer\u00e3o, no hor\u00e1rio das 09:00 h \u00e0s 12:00 h e das 14:00 h \u00e0s 17:00 h (hora oficial do Estado do Maranh\u00e3o), no respectivo munic\u00edpio de oferta do curso, conforme endere\u00e7os constantes do edital que regulamenta ingresso nos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1.\r\n\r\n4) Os Candidatos \u00e0s vagas ofertadas pela UFMA dever\u00e3o tomar conhecimento, al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es aqui elencadas, de todo o teor do edital que regulamenta ingresso nos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1.\r\n\r\n5) As vagas n\u00e3o ocupadas ap\u00f3s a chamada regular do SiSU 2020.1 ser\u00e3o preenchidas, exclusivamente, pelos candidatos que constarem na Lista de Espera do SiSU, de acordo com a Portaria - MEC N\u00ba 21, de 5 de novembro de 2012 e suas altera\u00e7\u00f5es.\r\n\r\n6) Para constar na Lista de Espera do SiSU, o candidato dever\u00e1 obrigatoriamente manifestar no SiSU o interesse pela vaga.\r\n\r\n7) Para permanecer no processo de Lista de Espera da UFMA, o candidato dever\u00e1 cumulativamente:\r\na) ter declarado o interesse pela vaga no site do SiSU;\r\nb) ter realizado a Confirma\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica de Interesse pela Vaga, dentro dos prazos, no site da UFMA, conforme discriminar\u00e1 o Edital Espec\u00edfico da Lista de Espera da UFMA - SiSU 2020.1.\r\n\r\n8) O Edital Espec\u00edfico da Lista de Espera da UFMA - SiSU 2020.1 ser\u00e1 publicado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da UFMA, ap\u00f3s encerrado o prazo para matr\u00edcula da chamada regular.\r\n\r\n9) O candidato \u00e9 o respons\u00e1vel pelo acompanhamento do processo seletivo SiSU-UFMA 2020.1, por meio do Portal do SiSU e da UFMA, nos endere\u00e7os http:\/\/sisu.mec.gov.br e www.ufma.br, respectivamente.\r\n\r\n10) Quanto \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o da renda familiar bruta per capita dos candidatos \u00e0s vagas reservadas em decorr\u00eancia da Lei n\u00ba 12.711\/2012 (igual ou inferior a 1,5 (um e meio) sal\u00e1rio m\u00ednimo), a incompatibilidade entre o patrim\u00f4nio familiar e a renda declarada poder\u00e1 implicar no indeferimento do pleito.\r\n\r\n11) Demais exig\u00eancias e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao deferimento da matr\u00edcula e perman\u00eancia no processo seletivo constar\u00e3o do edital que regulamenta ingresso nos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1.\r\n","co_campus":"1006314","no_campus":"CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA","sg_uf_campus":"MA","co_municipio_campus":"2111300","no_municipio_campus":"S\u00e3o Lu\u00eds","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANH\u00c3O","sg_ies":"UFMA","sg_uf_ies":"MA","co_municipio_ies":"2111300","no_municipio_ies":"S\u00e3o Lu\u00eds","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portais.ufma.br\/PortalProReitoria\/proen\/sisu\/","co_curso_emec":"58","ds_protocolo":"V2U1Q1T","ds_autenticidade":"82E2957421715A49B93B8ECD1E1559F188D79944"},"4":{"co_oferta":"129510","co_termo_adesao":"2918","co_ies":"580","co_curso":"117376","no_curso":"OCEANOGRAFIA","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1. FOTOC\u00d3PIA AUTENTICADA OU FOTOC\u00d3PIA SIMPLES ACOMPANHADA DO ORIGINAL PARA VERIFICA\u00c7\u00c3O DA AUTENTICIDADE NO LOCAL DOS SEGUINTES DOCUMENTOS:\r\n\r\nI - Carteira de Identidade;\r\nII - Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF), dispens\u00e1vel, caso conste na carteira de identidade; III - Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\nIV - Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar para brasileiros maiores de 18 anos do sexo masculino; V - Hist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (podendo ser substitu\u00eddo pelo Certificado de Exame Supletivo do Ensino M\u00e9dio, pelo Diploma registrado de Ensino Superior ou pelo Certificado do ENEM).\r\n\r\nObs.1: Alunos com estudos integralmente realizados no Exterior entregar\u00e3o documenta\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, devidamente autenticada pelas autoridades diplom\u00e1ticas (Embaixada\/Consulado brasileiro sediado no pa\u00eds respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o), com tradu\u00e7\u00e3o oficial.\r\n\r\nObs.2: Alunos com estudos parcialmente realizados no Exterior: a equival\u00eancia destes estudos ser\u00e1 de compet\u00eancia da escola recebedora, com registro no pr\u00f3prio Hist\u00f3rico Escolar, citando a Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o (LDB n\u00ba 9.394\/96, Art. 23).\r\n\r\n2. ORIGINAL:\r\n\r\nI - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral fornecida pelo \u00f3rg\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral ou obtida atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do\r\nTribunal Superior Eleitoral - TSE (http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral) para brasileiros maiores de 18 anos;\r\nII- Ficha de Dados Cadastrais\/Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico. (Esta ficha dever\u00e1 ser entregue preenchida, a mesma encontra-se dispon\u00edvel em www.sisu.ufpe.br);\r\nIII - 1 (uma) foto 3x4.\r\n\r\nObs.1: O documento do item I poder\u00e1 ser substitu\u00eddo pela c\u00f3pia autenticada ou c\u00f3pia simples acompanhada do original do comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. Nos munic\u00edpios em que houve dois turnos de vota\u00e7\u00e3o, a c\u00f3pia dos dois comprovantes dever\u00e1 ser entregue.\r\n\r\n3. OBSERVA\u00c7\u00d5ES GERAIS:\r\n\r\nObs.1: Na impossibilidade de comparecimento do candidato para a entrega dos documentos, esta poder\u00e1 ser feita pelos pais ou respons\u00e1veis - os quais dever\u00e3o comprovar por meio de documento tal situa\u00e7\u00e3o -, ou por terceiros, atrav\u00e9s de Procura\u00e7\u00e3o Particular, com firma reconhecida.\r\n\r\nObs.2: EM HIP\u00d3TESE ALGUMA RECEBEREMOS OS CITADOS DOCUMENTOS VIA CORREIOS OU POR QUALQUER MEIO ELETR\u00d4NICO (FAX, EMAIL, WHATSAPP, ETC).\r\n\r\nObs.3: Toda essa documenta\u00e7\u00e3o se refere apenas aos candidatos que concorrem na modalidade: AMPLA CONCORR\u00caNCIA.","co_campus":"1153","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO CIDADE DO RECIFE","sg_uf_campus":"PE","co_municipio_campus":"2611606","no_municipio_campus":"Recife","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO","sg_ies":"UFPE","sg_uf_ies":"PE","co_municipio_ies":"2611606","no_municipio_ies":"Recife","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"2.50","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.50","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"450.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Maiores informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas nas resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 18 e 20\/2019 - CEPE\/UFPE, dispon\u00edveis na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Pr\u00f3-Reitoria para Assuntos Acad\u00eamicos (PROACAD), www.ufpe.br\/proacad.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/sisu.ufpe.br\/","co_curso_emec":"58","ds_protocolo":"4BUZZDJ","ds_autenticidade":"28A517E2391865548224D41FF9B8AA6C59D99123"},"5":{"co_oferta":"139274","co_termo_adesao":"3183","co_ies":"571","co_curso":"20075","no_curso":"OCEANOGRAFIA","qt_vagas_sem1":"8","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"A UFPR disponibilizar\u00e1 edital pr\u00f3prio no s\u00edtio do N\u00facleo de Concursos (www.nc.ufpr.br) logo ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio do SISU pelo MEC. Para todos os candidatos, independente das categorias de concorr\u00eancia, a UFPR exigir\u00e1 os seguintes documentos que dever\u00e3o ser apresentados no ato do registro acad\u00eamico para assegurar o direito \u00e0 vaga: 1) Documento original de identidade (RG) ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio. Para candidatos estrangeiros o RNE-PERMANENTE ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio; 2) Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento (original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio) ; 3) Hist\u00f3rico escolar de ensino m\u00e9dio ou equivalente e certificado de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio ou equivalente ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio; 4) Comprovante impresso de situa\u00e7\u00e3o cadastral no CPF (o referido comprovante dever\u00e1 ser impresso no sitio da Receita Federal - www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/ATCTA\/cpf\/ConsultaPublica.asp). Importante: 1) A UFPR realizar\u00e1 verifica\u00e7\u00e3o da\r\nautodeclara\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados para as vagas de cotas PPI (preto, pardo ou ind\u00edgena) e PDC (pessoa com defici\u00eancia). A verifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por banca em conformidade com os termos da Resolu\u00e7\u00e3o UFPR n\u00ba 20\/17-CEPE (dispon\u00edvel no s\u00edtio www.nc.ufpr.br). Os candidatos que tiverem suas autodeclara\u00e7\u00f5es invalidadas perder\u00e3o direito \u00e0 vaga; 2) Os candidatos selecionados para a vagas destinadas \u00e0 cota social dever\u00e3o comprovar sua condi\u00e7\u00e3o (renda familiar per capita m\u00e9dia at\u00e9 1,5 sal\u00e1rios m\u00ednimos). Aqueles que n\u00e3o conseguirem comprovar perder\u00e3o direito \u00e0 vaga; 3) Os candidatos selecionados para ocuparem as vagas destinadas segundo as Lei n\u00bas 12.711\/2012 e 13.409\/2016 dever\u00e3o comprovar que desenvolveram os estudos relativos ao ensino m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica. Aqueles que n\u00e3o conseguirem comprovar perder\u00e3o direito \u00e0 vaga.","co_campus":"1005379","no_campus":"CAMPUS PONTAL DO SUL","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4119954","no_municipio_campus":"Pontal do Paran\u00e1","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UFPR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4106902","no_municipio_ies":"Curitiba","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.nc.ufpr.br","co_curso_emec":"58","ds_protocolo":"9F70S6C","ds_autenticidade":"4AB639E64A9A15EE87C4622F5969E4B1E8A33044"},"6":{"co_oferta":"121045","co_termo_adesao":"2662","co_ies":"585","co_curso":"111956","no_curso":"OCEANOGRAFIA","qt_vagas_sem1":"9","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Todos os candidatos classificados dever\u00e3o apresentar, no ato da matr\u00edcula em Etapa Presencial, a seguinte documenta\u00e7\u00e3o, em c\u00f3pia simples juntamente com os originais para confer\u00eancia nas coordenadorias de cursos: \r\nI. Documentos de identifica\u00e7\u00e3o (RG e CPF) com os quais se inscreveu no Processo Seletivo SISU\/UFSC\/2020. Os candidatos estrangeiros dever\u00e3o apresentar tamb\u00e9m visto permanente ou tempor\u00e1rio v\u00e1lido emitido pela Pol\u00edcia Federal; \r\nII. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (para maiores de 18 anos); \r\nIII. Certificado militar (para candidatos do sexo masculino); \r\nIV. Atestado de vacina\u00e7\u00e3o contra rub\u00e9ola (para candidatas do sexo feminino at\u00e9 40 anos \u00bf Lei n\u00ba 10.196\/1996\/SC); \r\nV. Declara\u00e7\u00e3o negativa, assinada, de matr\u00edcula simult\u00e2nea em outro curso de gradua\u00e7\u00e3o da UFSC ou em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior (declara\u00e7\u00e3o impressa pelo candidato na Etapa Online da matr\u00edcula); \r\nVI. Certificado e hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio ou equivalente ou diploma de ensino superior, observando-se as especificidades das exig\u00eancias da Portaria de Matr\u00edcula a ser publicada no site www.sisu2020.ufsc.br .    \r\nVII. (exclusivo ao curso de LIBRAS) Laudo m\u00e9dico de audiometria comprovante de surdez nos termos do Decreto n\u00ba 5626\/2005.","co_campus":"1005565","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO REITOR JO\u00c3O DAVID FERREIRA LIMA","sg_uf_campus":"SC","co_municipio_campus":"4205407","no_municipio_campus":"Florian\u00f3polis","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA","sg_ies":"UFSC","sg_uf_ies":"SC","co_municipio_ies":"4205407","no_municipio_ies":"Florian\u00f3polis","nu_nmin_cn":"358.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"344.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu2020.ufsc.br\/","co_curso_emec":"58","ds_protocolo":"3NGMD2H","ds_autenticidade":"E586CA04FA695FC35D34344329EC10BCB335B3B4"},"7":{"co_oferta":"135844","co_termo_adesao":"3064","co_ies":"55","co_curso":"51975","no_curso":"OCEANOGRAFIA","qt_vagas_sem1":"12","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Dever\u00e3o ser providenciados, em formato eletr\u00f4nico (PDF, JPG, PNG, GIF) os seguintes documentos: 1) Certificado de conclus\u00e3o do curso de Ensino M\u00e9dio ou equivalente e respectivo Hist\u00f3rico Escolar (os arquivos enviados devem necessariamente incluir o verso dos documentos com os devidos registros quando houver); 2) Diploma de Curso Superior, devidamente registrado: somente para candidatos que j\u00e1 conclu\u00edram uma gradua\u00e7\u00e3o, pode ser apresentado o diploma de curso superior devidamente registrado (os arquivos enviados devem necessariamente incluir o verso dos documentos com os devidos registros quando houver); 3) Documento de Identidade oficial e 4) Uma (1) Fotografia 3x4, com menos de um ano. Os originais (ou c\u00f3pia autenticada) e c\u00f3pias simples dos documentos mencionados nos itens 1 (ou 2) e 3 dever\u00e3o ser apresentados na etapa presencial da matr\u00edcula. Ser\u00e3o aceitos como documento de identidade oficial, a que se refere o item 3 os seguintes documentos: a) Documentos de identidade expedidos pelas Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelas For\u00e7as Armadas, pela Pol\u00edcia Militar, bem como Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (com foto) e Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social; b) Documentos expedidos por Ordens ou Conselhos Profissionais que, por lei federal, valem como documento de identidade em todo o pa\u00eds; c) Documento de identidade de estrangeiro (RNM, antigo RNE) ou passaporte v\u00e1lido, para o candidato de nacionalidade estrangeira que comprove sua condi\u00e7\u00e3o - tempor\u00e1ria ou permanente - no Pa\u00eds; ou d) Para o candidato solicitando ref\u00fagio no Brasil, ser\u00e1 aceito protocolo provis\u00f3rio emitido pela Pol\u00edcia Federal do Brasil (Protocolo de Ref\u00fagio). Aconselha-se que o candidato providencie seus documentos com anteced\u00eancia, pois n\u00e3o existe matr\u00edcula condicional. O cronograma de convoca\u00e7\u00f5es e de matr\u00edculas ser\u00e1 divulgado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/www.prg.usp.br\/sisu. Quando o candidato for convocado, a matr\u00edcula ser\u00e1 obrigat\u00f3ria, tanto na etapa virtual como na etapa presencial. A etapa virtual da matr\u00edcula dever\u00e1 ser feita no site https:\/\/uspdigital.usp.br\/jupiterweb\/. Neste ato o candidato aprovado dever\u00e1 preencher os formul\u00e1rios eletr\u00f4nicos de matr\u00edcula e enviar, em formato digital, os documentos descritos anteriormente conforme instru\u00e7\u00f5es fornecidas no pr\u00f3prio processo de matr\u00edcula virtual. A manifesta\u00e7\u00e3o online de interesse na vaga dever\u00e1 ocorrer exclusivamente atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico https:\/\/uspdigital.usp.br\/jupiterweb\/graduacaoSisuManifestacaoInteresse, conforme cronograma apresentado no Edital do PROCESSO SELETIVO N\u00ba 01\/2020 - USP \/ SiSU. MATR\u00cdCULA POR PROCURA\u00c7\u00c3O: Diante da impossibilidade de comparecimento do ingressante na etapa presencial da matr\u00edcula, este poder\u00e1 fazer-se representar por procurador legalmente constitu\u00eddo, o qual dever\u00e1 apresentar-se na data e hor\u00e1rio agendados, portando documento de identidade atualizado, instrumento original de procura\u00e7\u00e3o simples assinada pelo candidato e c\u00f3pia do documento de identidade do candidato, al\u00e9m dos demais documentos exigidos para ingresso. INGRESSANTE ESTRANGEIRO: Os ingressantes que tenham realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, dever\u00e3o apresentar parecer de equival\u00eancia de estudos fornecido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Os documentos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial. O procedimento de autenticidade pela autoridade consular \u00e9 dispensado para os documentos apostilados, de acordo com os termos estabelecidos pela Conven\u00e7\u00e3o da Apostila de Haia de 5 de outubro de 1961. O procedimento de autenticidade pela autoridade consular ou de apostilamento \u00e9 dispensado no caso dos documentos expedidos pelas autoridades competentes dos pa\u00edses que possuam acordos internacionais firmados com o Brasil, expressos nesse sentido. ","co_campus":"1075932","no_campus":"INSTITUTO OCEANOGR\u00c1FICO - IO","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3550308","no_municipio_campus":"S\u00e3o Paulo","no_ies":"UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO","sg_ies":"USP","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3550308","no_municipio_ies":"S\u00e3o Paulo","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"500.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"500.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.prg.usp.br\/sisu","co_curso_emec":"58","ds_protocolo":"OPOIST6","ds_autenticidade":"7CC9C177382EF70ED931045524A3A5364A57F9E0"}}