{"search_rule":"UFABC - FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC","0":{"co_oferta":"132543","co_termo_adesao":"3009","co_ies":"4925","co_curso":"97512","no_curso":"INTERDISCIPLINAR EM CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA","qt_vagas_sem1":"503","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Todos os candidatos convocados para solicitar matr\u00edcula dever\u00e3o entregar os documentos descritos abaixo:\r\na) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da C\u00e9dula de Identidade para os cidad\u00e3os brasileiros ou do Registro Nacional de Estrangeiro\/RNE, exceto para os Refugiados ou solicitantes de ref\u00fagio;\r\nb) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nc) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio;\r\nd) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\ne) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no CPF (dispens\u00e1vel, se o n\u00famero do CPF constar da C\u00e9dula de Identidade);\r\nf) \tpara brasileiros maiores de 18 anos, uma c\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor com o comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o ou comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\ng) \tpara brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos, c\u00f3pia de um documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio;\r\nh) \tuma fotografia 3x4 recente para a ficha cadastral.\r\n\r\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES NO EDITAL DE INGRESSO 2020 - endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufabc.edu.br.","co_campus":"600124","no_campus":"C\u00c2MPUS SANTO ANDR\u00c9 - SEDE","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3547809","no_municipio_campus":"Santo Andr\u00e9","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC","sg_ies":"UFABC","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3547809","no_municipio_ies":"Santo Andr\u00e9","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.50","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.50","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":"461.53","ds_complemento":"No Bacharelado em Ci\u00eancia e Tecnologia (BC&T) os estudantes t\u00eam a oportunidade de trabalhar e desenvolver temas interdisciplinares por meio de uma metodologia que incentiva a postura investigativa, estimula a pesquisa e consequente produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, o que p\u00bfropicia os meios necess\u00e1rios para desencadear o processo de aprendizagem cont\u00ednua no decorrer da sua futura vida acad\u00eamica e profissional. Mais informa\u00e7\u00f5es em: http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/bct","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"5101","ds_protocolo":"HLMRFH9","ds_autenticidade":"9D724238D1034BC07C94A3C30BD7632212A76863"},"1":{"co_oferta":"132585","co_termo_adesao":"3009","co_ies":"4925","co_curso":"1103166","no_curso":"INTERDISCIPLINAR EM CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA","qt_vagas_sem1":"217","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Todos os candidatos convocados para solicitar matr\u00edcula dever\u00e3o entregar os documentos descritos abaixo:\r\na) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da C\u00e9dula de Identidade para os cidad\u00e3os brasileiros ou do Registro Nacional de Estrangeiro\/RNE, exceto para os Refugiados ou solicitantes de ref\u00fagio;\r\nb) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nc) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio;\r\nd) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\ne) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no CPF (dispens\u00e1vel, se o n\u00famero do CPF constar da C\u00e9dula de Identidade);\r\nf) \tpara brasileiros maiores de 18 anos, uma c\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor com o comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o ou comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\ng) \tpara brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos, c\u00f3pia de um documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio;\r\nh) \tuma fotografia 3x4 recente para a ficha cadastral.\r\n\r\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES NO EDITAL DE INGRESSO 2020 - endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufabc.edu.br.","co_campus":"1060049","no_campus":"C\u00c2MPUS S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3548708","no_municipio_campus":"S\u00e3o Bernardo do Campo","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC","sg_ies":"UFABC","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3547809","no_municipio_ies":"Santo Andr\u00e9","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.50","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.50","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":"461.53","ds_complemento":"No Bacharelado em Ci\u00eancia e Tecnologia (BC&T) os estudantes t\u00eam a oportunidade de trabalhar e desenvolver temas interdisciplinares por meio de uma metodologia que incentiva a postura investigativa, estimula a pesquisa e consequente produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, o que p\u00bfropicia os meios necess\u00e1rios para desencadear o processo de aprendizagem cont\u00ednua no decorrer da sua futura vida acad\u00eamica e profissional. Mais informa\u00e7\u00f5es em: http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/bct","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"5101","ds_protocolo":"HLMRFH9","ds_autenticidade":"9D724238D1034BC07C94A3C30BD7632212A76863"},"2":{"co_oferta":"132584","co_termo_adesao":"3009","co_ies":"4925","co_curso":"1103166","no_curso":"INTERDISCIPLINAR EM CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA","qt_vagas_sem1":"214","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Todos os candidatos convocados para solicitar matr\u00edcula dever\u00e3o entregar os documentos descritos abaixo:\r\na) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da C\u00e9dula de Identidade para os cidad\u00e3os brasileiros ou do Registro Nacional de Estrangeiro\/RNE, exceto para os Refugiados ou solicitantes de ref\u00fagio;\r\nb) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nc) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio;\r\nd) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\ne) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no CPF (dispens\u00e1vel, se o n\u00famero do CPF constar da C\u00e9dula de Identidade);\r\nf) \tpara brasileiros maiores de 18 anos, uma c\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor com o comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o ou comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\ng) \tpara brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos, c\u00f3pia de um documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio;\r\nh) \tuma fotografia 3x4 recente para a ficha cadastral.\r\n\r\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES NO EDITAL DE INGRESSO 2020 - endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufabc.edu.br.","co_campus":"1060049","no_campus":"C\u00c2MPUS S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3548708","no_municipio_campus":"S\u00e3o Bernardo do Campo","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC","sg_ies":"UFABC","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3547809","no_municipio_ies":"Santo Andr\u00e9","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.50","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.50","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":"461.53","ds_complemento":"No Bacharelado em Ci\u00eancia e Tecnologia (BC&T) os estudantes t\u00eam a oportunidade de trabalhar e desenvolver temas interdisciplinares por meio de uma metodologia que incentiva a postura investigativa, estimula a pesquisa e consequente produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, o que p\u00bfropicia os meios necess\u00e1rios para desencadear o processo de aprendizagem cont\u00ednua no decorrer da sua futura vida acad\u00eamica e profissional. Mais informa\u00e7\u00f5es em: http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/bct","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"5101","ds_protocolo":"HLMRFH9","ds_autenticidade":"9D724238D1034BC07C94A3C30BD7632212A76863"},"3":{"co_oferta":"132542","co_termo_adesao":"3009","co_ies":"4925","co_curso":"97512","no_curso":"INTERDISCIPLINAR EM CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA","qt_vagas_sem1":"502","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Todos os candidatos convocados para solicitar matr\u00edcula dever\u00e3o entregar os documentos descritos abaixo:\r\na) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da C\u00e9dula de Identidade para os cidad\u00e3os brasileiros ou do Registro Nacional de Estrangeiro\/RNE, exceto para os Refugiados ou solicitantes de ref\u00fagio;\r\nb) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nc) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio;\r\nd) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\ne) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no CPF (dispens\u00e1vel, se o n\u00famero do CPF constar da C\u00e9dula de Identidade);\r\nf) \tpara brasileiros maiores de 18 anos, uma c\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor com o comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o ou comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\ng) \tpara brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos, c\u00f3pia de um documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio;\r\nh) \tuma fotografia 3x4 recente para a ficha cadastral.\r\n\r\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES NO EDITAL DE INGRESSO 2020 - endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufabc.edu.br.","co_campus":"600124","no_campus":"C\u00c2MPUS SANTO ANDR\u00c9 - SEDE","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3547809","no_municipio_campus":"Santo Andr\u00e9","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC","sg_ies":"UFABC","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3547809","no_municipio_ies":"Santo Andr\u00e9","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.50","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.50","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":"461.53","ds_complemento":"No Bacharelado em Ci\u00eancia e Tecnologia (BC&T) os estudantes t\u00eam a oportunidade de trabalhar e desenvolver temas interdisciplinares por meio de uma metodologia que incentiva a postura investigativa, estimula a pesquisa e consequente produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, o que p\u00bfropicia os meios necess\u00e1rios para desencadear o processo de aprendizagem cont\u00ednua no decorrer da sua futura vida acad\u00eamica e profissional. Mais informa\u00e7\u00f5es em: http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/bct","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"5101","ds_protocolo":"HLMRFH9","ds_autenticidade":"9D724238D1034BC07C94A3C30BD7632212A76863"},"4":{"co_oferta":"132581","co_termo_adesao":"3009","co_ies":"4925","co_curso":"1103016","no_curso":"INTERDISCIPLINAR EM CI\u00caNCIAS E HUMANIDADES - BI\/LI","qt_vagas_sem1":"173","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Todos os candidatos convocados para solicitar matr\u00edcula dever\u00e3o entregar os documentos descritos abaixo:\r\na) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da C\u00e9dula de Identidade para os cidad\u00e3os brasileiros ou do Registro Nacional de Estrangeiro\/RNE, exceto para os Refugiados ou solicitantes de ref\u00fagio;\r\nb) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nc) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio;\r\nd) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\ne) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no CPF (dispens\u00e1vel, se o n\u00famero do CPF constar da C\u00e9dula de Identidade);\r\nf) \tpara brasileiros maiores de 18 anos, uma c\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor com o comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o ou comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\ng) \tpara brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos, c\u00f3pia de um documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio;\r\nh) \tuma fotografia 3x4 recente para a ficha cadastral.\r\n\r\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES NO EDITAL DE INGRESSO 2020 - endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufabc.edu.br.","co_campus":"1060049","no_campus":"C\u00c2MPUS S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3548708","no_municipio_campus":"S\u00e3o Bernardo do Campo","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC","sg_ies":"UFABC","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3547809","no_municipio_ies":"Santo Andr\u00e9","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.50","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.50","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":"461.53","ds_complemento":"No BC&H... em: http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/bct","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"5104","ds_protocolo":"HLMRFH9","ds_autenticidade":"9D724238D1034BC07C94A3C30BD7632212A76863"},"5":{"co_oferta":"132580","co_termo_adesao":"3009","co_ies":"4925","co_curso":"1103016","no_curso":"INTERDISCIPLINAR EM CI\u00caNCIAS E HUMANIDADES - BI\/LI","qt_vagas_sem1":"173","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Todos os candidatos convocados para solicitar matr\u00edcula dever\u00e3o entregar os documentos descritos abaixo:\r\na) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da C\u00e9dula de Identidade para os cidad\u00e3os brasileiros ou do Registro Nacional de Estrangeiro\/RNE, exceto para os Refugiados ou solicitantes de ref\u00fagio;\r\nb) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nc) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio;\r\nd) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\ne) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no CPF (dispens\u00e1vel, se o n\u00famero do CPF constar da C\u00e9dula de Identidade);\r\nf) \tpara brasileiros maiores de 18 anos, uma c\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor com o comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o ou comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\ng) \tpara brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos, c\u00f3pia de um documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio;\r\nh) \tuma fotografia 3x4 recente para a ficha cadastral.\r\n\r\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES NO EDITAL DE INGRESSO 2020 - endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufabc.edu.br.","co_campus":"1060049","no_campus":"C\u00c2MPUS S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3548708","no_municipio_campus":"S\u00e3o Bernardo do Campo","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC","sg_ies":"UFABC","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3547809","no_municipio_ies":"Santo Andr\u00e9","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.50","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.50","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":"461.53","ds_complemento":"No BC&H...","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"5104","ds_protocolo":"HLMRFH9","ds_autenticidade":"9D724238D1034BC07C94A3C30BD7632212A76863"},"6":{"co_oferta":"132599","co_termo_adesao":"3009","co_ies":"4925","co_curso":"1491597","no_curso":"INTERDISCIPLINAR EM CI\u00caNCIAS HUMANAS","qt_vagas_sem1":"24","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Todos os candidatos convocados para solicitar matr\u00edcula dever\u00e3o entregar os documentos descritos abaixo:\r\na) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da C\u00e9dula de Identidade para os cidad\u00e3os brasileiros ou do Registro Nacional de Estrangeiro\/RNE, exceto para os Refugiados ou solicitantes de ref\u00fagio;\r\nb) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nc) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio;\r\nd) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\ne) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no CPF (dispens\u00e1vel, se o n\u00famero do CPF constar da C\u00e9dula de Identidade);\r\nf) \tpara brasileiros maiores de 18 anos, uma c\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor com o comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o ou comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\ng) \tpara brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos, c\u00f3pia de um documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio;\r\nh) \tuma fotografia 3x4 recente para a ficha cadastral.\r\n\r\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES NO EDITAL DE INGRESSO 2020 - endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufabc.edu.br.","co_campus":"1060049","no_campus":"C\u00c2MPUS S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3548708","no_municipio_campus":"S\u00e3o Bernardo do Campo","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC","sg_ies":"UFABC","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3547809","no_municipio_ies":"Santo Andr\u00e9","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.50","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.50","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":"461.53","ds_complemento":"O Curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Humanas (LCH) da UFABC tem por objetivo formar professores para atuar na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, na \u00e1rea de Ci\u00eancias Humanas, em especial nos anos finais do Ensino Fundamental. Por sua matriz curricular com forte car\u00e1ter interdisciplinar entre as Ci\u00eancias Humanas, o curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Humanas (LCH) visa tamb\u00e9m formar professores para que se cumpra a nova exig\u00eancia de organiza\u00e7\u00e3o curricular do Ensino M\u00e9dio, por \u00e1reas de conhecimento. Mais informa\u00e7\u00f5es em: http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/bct","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"2055","ds_protocolo":"HLMRFH9","ds_autenticidade":"9D724238D1034BC07C94A3C30BD7632212A76863"},"7":{"co_oferta":"132598","co_termo_adesao":"3009","co_ies":"4925","co_curso":"1491597","no_curso":"INTERDISCIPLINAR EM CI\u00caNCIAS HUMANAS","qt_vagas_sem1":"24","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Todos os candidatos convocados para solicitar matr\u00edcula dever\u00e3o entregar os documentos descritos abaixo:\r\na) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da C\u00e9dula de Identidade para os cidad\u00e3os brasileiros ou do Registro Nacional de Estrangeiro\/RNE, exceto para os Refugiados ou solicitantes de ref\u00fagio;\r\nb) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nc) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio;\r\nd) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\ne) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no CPF (dispens\u00e1vel, se o n\u00famero do CPF constar da C\u00e9dula de Identidade);\r\nf) \tpara brasileiros maiores de 18 anos, uma c\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor com o comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o ou comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\ng) \tpara brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos, c\u00f3pia de um documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio;\r\nh) \tuma fotografia 3x4 recente para a ficha cadastral.\r\n\r\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES NO EDITAL DE INGRESSO 2020 - endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufabc.edu.br.","co_campus":"1060049","no_campus":"C\u00c2MPUS S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3548708","no_municipio_campus":"S\u00e3o Bernardo do Campo","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC","sg_ies":"UFABC","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3547809","no_municipio_ies":"Santo Andr\u00e9","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.50","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.50","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":"461.53","ds_complemento":"O Curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Humanas (LCH) da UFABC tem por objetivo formar professores para atuar na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica, na \u00e1rea de Ci\u00eancias Humanas, em especial nos anos finais do Ensino Fundamental. Por sua matriz curricular com forte car\u00e1ter interdisciplinar entre as Ci\u00eancias Humanas, o curso de Licenciatura em Ci\u00eancias Humanas (LCH) visa tamb\u00e9m formar professores para que se cumpra a nova exig\u00eancia de organiza\u00e7\u00e3o curricular do Ensino M\u00e9dio, por \u00e1reas de conhecimento. Mais informa\u00e7\u00f5es em: http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/bct","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"2055","ds_protocolo":"HLMRFH9","ds_autenticidade":"9D724238D1034BC07C94A3C30BD7632212A76863"},"8":{"co_oferta":"132600","co_termo_adesao":"3009","co_ies":"4925","co_curso":"1507323","no_curso":"INTERDISCIPLINAR EM CI\u00caNCIAS NATURAIS E EXATAS","qt_vagas_sem1":"79","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Todos os candidatos convocados para solicitar matr\u00edcula dever\u00e3o entregar os documentos descritos abaixo:\r\na) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da C\u00e9dula de Identidade para os cidad\u00e3os brasileiros ou do Registro Nacional de Estrangeiro\/RNE, exceto para os Refugiados ou solicitantes de ref\u00fagio;\r\nb) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nc) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio;\r\nd) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\ne) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no CPF (dispens\u00e1vel, se o n\u00famero do CPF constar da C\u00e9dula de Identidade);\r\nf) \tpara brasileiros maiores de 18 anos, uma c\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor com o comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o ou comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\ng) \tpara brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos, c\u00f3pia de um documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio;\r\nh) \tuma fotografia 3x4 recente para a ficha cadastral.\r\n\r\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES NO EDITAL DE INGRESSO 2020 - endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufabc.edu.br.","co_campus":"600124","no_campus":"C\u00c2MPUS SANTO ANDR\u00c9 - SEDE","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3547809","no_municipio_campus":"Santo Andr\u00e9","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC","sg_ies":"UFABC","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3547809","no_municipio_ies":"Santo Andr\u00e9","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.50","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.50","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":"461.53","ds_complemento":"Na Licenciatura em Ci\u00eancias Naturais e Exatas(LCNE) os estudantes t\u00eam uma forma\u00e7\u00e3o com perspectiva cr\u00edtica, humanista e profunda das ci\u00eancias, englobando desde a g\u00eanese do conhecimento cient\u00edfico at\u00e9 a sua veicula\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os formais e n\u00e3o formais de Educa\u00e7\u00e3o. O objetivo geral \u00e9 a forma\u00e7\u00e3o inicial de Professores para atua\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica nas grandes \u00e1reas das Ci\u00eancias Naturais e Exatas, tanto nos anos finais do ensino fundamental quanto no ensino m\u00e9dio. Mais informa\u00e7\u00f5es em: http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/bct","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"5376","ds_protocolo":"HLMRFH9","ds_autenticidade":"9D724238D1034BC07C94A3C30BD7632212A76863"},"9":{"co_oferta":"132601","co_termo_adesao":"3009","co_ies":"4925","co_curso":"1507323","no_curso":"INTERDISCIPLINAR EM CI\u00caNCIAS NATURAIS E EXATAS","qt_vagas_sem1":"79","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Todos os candidatos convocados para solicitar matr\u00edcula dever\u00e3o entregar os documentos descritos abaixo:\r\na) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da C\u00e9dula de Identidade para os cidad\u00e3os brasileiros ou do Registro Nacional de Estrangeiro\/RNE, exceto para os Refugiados ou solicitantes de ref\u00fagio;\r\nb) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nc) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio;\r\nd) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\ne) \tuma c\u00f3pia leg\u00edvel do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o no CPF (dispens\u00e1vel, se o n\u00famero do CPF constar da C\u00e9dula de Identidade);\r\nf) \tpara brasileiros maiores de 18 anos, uma c\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor com o comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o ou comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\ng) \tpara brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos, c\u00f3pia de um documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio;\r\nh) \tuma fotografia 3x4 recente para a ficha cadastral.\r\n\r\nMAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES NO EDITAL DE INGRESSO 2020 - endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufabc.edu.br.","co_campus":"600124","no_campus":"C\u00c2MPUS SANTO ANDR\u00c9 - SEDE","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3547809","no_municipio_campus":"Santo Andr\u00e9","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC","sg_ies":"UFABC","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3547809","no_municipio_ies":"Santo Andr\u00e9","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.50","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.50","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":"461.53","ds_complemento":"Na Licenciatura em Ci\u00eancias Naturais e Exatas(LCNE) os estudantes t\u00eam uma forma\u00e7\u00e3o com perspectiva cr\u00edtica, humanista e profunda das ci\u00eancias, englobando desde a g\u00eanese do conhecimento cient\u00edfico at\u00e9 a sua veicula\u00e7\u00e3o em espa\u00e7os formais e n\u00e3o formais de Educa\u00e7\u00e3o. O objetivo geral \u00e9 a forma\u00e7\u00e3o inicial de Professores para atua\u00e7\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica nas grandes \u00e1reas das Ci\u00eancias Naturais e Exatas, tanto nos anos finais do ensino fundamental quanto no ensino m\u00e9dio. Mais informa\u00e7\u00f5es em: http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/bct","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/prograd.ufabc.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"5376","ds_protocolo":"HLMRFH9","ds_autenticidade":"9D724238D1034BC07C94A3C30BD7632212A76863"}}