{"search_rule":"UFTM - UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","0":{"co_oferta":"118064","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"1272795","no_curso":"AGRONOMIA","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1066417","no_campus":"ITURAMA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3134400","no_municipio_campus":"Iturama","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"366.67","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"3","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"1":{"co_oferta":"118035","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"19970","no_curso":"BIOMEDICINA","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"600135","no_campus":"CENTRO EDUCACIONAL DA UFTM (CE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"600.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"500.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"8","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"2":{"co_oferta":"118050","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"114562","no_curso":"CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1059878","no_campus":"UNIDADE UNIVERDECIDADE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"300.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"9","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"3":{"co_oferta":"118065","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"1285018","no_curso":"CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1066417","no_campus":"ITURAMA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3134400","no_municipio_campus":"Iturama","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"9","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"4":{"co_oferta":"118042","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"114444","no_curso":"EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"600135","no_campus":"CENTRO EDUCACIONAL DA UFTM (CE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"450.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"450.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"21","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"5":{"co_oferta":"118034","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"14616","no_curso":"ENFERMAGEM","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"600134","no_campus":"UNIDADE MANOEL TERRA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"500.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"500.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"500.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"22","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"6":{"co_oferta":"118054","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"1105974","no_curso":"ENGENHARIA AMBIENTAL","qt_vagas_sem1":"52","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1059878","no_campus":"UNIDADE UNIVERDECIDADE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"550.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"450.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"4237","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"7":{"co_oferta":"118053","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"1105973","no_curso":"ENGENHARIA CIVIL","qt_vagas_sem1":"52","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1059878","no_campus":"UNIDADE UNIVERDECIDADE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"550.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"500.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"600.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"550.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"500.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"78","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"8":{"co_oferta":"118055","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"1106041","no_curso":"ENGENHARIA DE ALIMENTOS","qt_vagas_sem1":"52","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1059878","no_campus":"UNIDADE UNIVERDECIDADE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"500.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"450.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"62","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"9":{"co_oferta":"118056","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"1106042","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"52","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1059878","no_campus":"UNIDADE UNIVERDECIDADE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"600.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"600.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"525.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"10":{"co_oferta":"118051","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"1105969","no_curso":"ENGENHARIA EL\u00c9TRICA","qt_vagas_sem1":"52","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1059878","no_campus":"UNIDADE UNIVERDECIDADE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"500.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"600.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"650.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"650.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"600.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"84","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"11":{"co_oferta":"118052","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"1105972","no_curso":"ENGENHARIA MEC\u00c2NICA","qt_vagas_sem1":"52","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1059878","no_campus":"UNIDADE UNIVERDECIDADE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"600.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"600.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"600.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"600.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"85","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"12":{"co_oferta":"118057","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"1106043","no_curso":"ENGENHARIA QU\u00cdMICA","qt_vagas_sem1":"52","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1059878","no_campus":"UNIDADE UNIVERDECIDADE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":"450.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"450.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"88","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"13":{"co_oferta":"118048","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"114554","no_curso":"F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1059878","no_campus":"UNIDADE UNIVERDECIDADE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"300.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"29","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"14":{"co_oferta":"118037","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"96204","no_curso":"FISIOTERAPIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"600135","no_campus":"CENTRO EDUCACIONAL DA UFTM (CE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"440.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"30","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"15":{"co_oferta":"118043","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"114558","no_curso":"GEOGRAFIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"600135","no_campus":"CENTRO EDUCACIONAL DA UFTM (CE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"200.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"200.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"33","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"16":{"co_oferta":"118044","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"114560","no_curso":"HIST\u00d3RIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"600135","no_campus":"CENTRO EDUCACIONAL DA UFTM (CE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"60.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"34","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"17":{"co_oferta":"118040","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"96761","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS E ESPANHOL","qt_vagas_sem1":"15","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"600135","no_campus":"CENTRO EDUCACIONAL DA UFTM (CE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"275.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"3887","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"18":{"co_oferta":"118039","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"96759","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS E INGL\u00caS","qt_vagas_sem1":"15","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"600135","no_campus":"CENTRO EDUCACIONAL DA UFTM (CE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"275.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"3911","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"19":{"co_oferta":"118049","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"114556","no_curso":"MATEM\u00c1TICA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1059878","no_campus":"UNIDADE UNIVERDECIDADE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.50","nu_nmin_ch":"100.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"100.00","nu_peso_l":"1.50","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"2.50","nu_nmin_r":"100.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"36","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"20":{"co_oferta":"118046","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"14615","no_curso":"MEDICINA","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1002363","no_campus":"HOSPITAL DE CL\u00cdNICAS DA UFTM (HC)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"600.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"600.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"600.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"600.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"600.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"600.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"37","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"21":{"co_oferta":"118036","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"96201","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"600135","no_campus":"CENTRO EDUCACIONAL DA UFTM (CE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"22":{"co_oferta":"118041","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"112688","no_curso":"PSICOLOGIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"600135","no_campus":"CENTRO EDUCACIONAL DA UFTM (CE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"500.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"600.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"500.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"44","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"23":{"co_oferta":"118066","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"1285020","no_curso":"QU\u00cdMICA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1066417","no_campus":"ITURAMA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3134400","no_municipio_campus":"Iturama","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"200.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"200.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"200.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"200.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"45","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"24":{"co_oferta":"118047","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"114552","no_curso":"QU\u00cdMICA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"1059878","no_campus":"UNIDADE UNIVERDECIDADE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"300.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"45","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"25":{"co_oferta":"118045","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"114564","no_curso":"SERVI\u00c7O SOCIAL","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"600135","no_campus":"CENTRO EDUCACIONAL DA UFTM (CE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"47","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"26":{"co_oferta":"118038","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"96409","no_curso":"TERAPIA OCUPACIONAL","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"600135","no_campus":"CENTRO EDUCACIONAL DA UFTM (CE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"450.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"450.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"49","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"}}