{"oferta":{"co_oferta":"145066","co_termo_adesao":"3569","co_ies":"367","co_curso":"18892","no_curso":"MATEM\u00c1TICA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"25","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Aten\u00e7\u00e3o: Leia na \u00edntegra o Edital do Processo Seletivo 2\/2020 - SISU\/UNIMONTES que ser\u00e1 disponibilizado em: www.sisu.unimontes.br.\r\nNo ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos: a) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e xerox). Na impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico na data prevista para matr\u00edcula, ser\u00e1 aceita declara\u00e7\u00e3o que ateste a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio, esta dever\u00e1 ser substitu\u00edda pelo hist\u00f3rico no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, sob pena de ter a matr\u00edcula cancelada. b) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (original e xerox), se do sexo masculino. c) Prova de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, 1.\u00ba e 2.\u00ba turnos (original e xerox), se for o caso. d) Carteira de Identidade (original e xerox). e) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas CPF (original e xerox). f) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e xerox). g) Comprovante  e resid\u00eancia (original e xerox). h) 1 foto 3x4, recente. - A documenta\u00e7\u00e3o exigida para matr\u00edcula dever\u00e1 estar leg\u00edvel e sem rasuras. - O documento do item adever\u00e1 ser apresentado na forma original acompanhado de c\u00f3pia simples, dispensa-se autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio, sendo que o original n\u00e3o ficar\u00e1 retido e servir\u00e1 apenas para confer\u00eancia de autenticidade. - A Unimontes reserva-se o direito de transferir para o pr\u00f3ximo semestre letivo,\r\nconforme calend\u00e1rio escolar, o in\u00edcio das aulas de turmas de 1\u00ba per\u00edodo que obtiverem menos de 2\/3 do n\u00famero de alunos matriculado por curso, conforme quantitativo previsto nos Projetos Pol\u00edticos Pedag\u00f3gicos - PPPs, ou at\u00e9 mesmo n\u00e3o abrir a turma na impossibilidade de sua complementa\u00e7\u00e3o.\r\n","co_campus":"657857","no_campus":"CAMPUS DE MONTES CLAROS","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3143302","no_municipio_campus":"Montes Claros","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MONTES CLAROS","sg_ies":"UNIMONTES","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3143302","no_municipio_ies":"Montes Claros","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.unimontes.br","co_curso_emec":"36","ds_protocolo":"FBRABXF","ds_autenticidade":"1D11E68220191CB68A915FE3A4B6AC7E71000ABA"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"777524","co_oferta":"145066","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"13","qt_vagas_concorrencia":"13","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":null,"dt_nota_corte":null,"tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":"0","titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"777523","co_oferta":"145066","co_concorrencia":"3839","no_concorrencia":"EEP - Egresso da escola p\u00fablica, de baixa renda:","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Aten\u00e7\u00e3o: Leia na \u00edntegra o Edital do Processo Seletivo 2\/2020 - SISU\/UNIMONTES que ser\u00e1 disponibilizado em: www.sisu.unimontes.br.\r\na) Comprovar (com c\u00f3pia leg\u00edvel de hist\u00f3rico escolar ou declara\u00e7\u00e3o) que cursou o Ensino M\u00e9dio (1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba ano), ou seja, integralmente, em escola p\u00fablica. No documento, dever\u00e1 constar o nome da escola em que o candidato cursou cada uma das tr\u00eas s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio. b) Comprovar, DE ACORDO COM O REQUISITOS E PROCEDIMENTOS DO PROGRAMA SOCIOECON\u00d4MICO ANEXADO AO EDITAL DA UNIMONTES, renda familiar bruta igual ou inferior a 1,5 (um v\u00edrgula cinco) sal\u00e1rio-m\u00ednimo per capita, no valor vigente no per\u00edodo da matr\u00edcula.","qt_vagas":"5","qt_vagas_concorrencia":"5","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":null,"dt_nota_corte":null,"tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":"18","titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"777522","co_oferta":"145066","co_concorrencia":"3838","no_concorrencia":"IEEP - Ind\u00edgena, de baixa renda, egresso de escola p\u00fablica:","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Aten\u00e7\u00e3o: Leia na \u00edntegra o Edital do Processo Seletivo 2\/2020 - SISU\/UNIMONTES que ser\u00e1 disponibilizado em: www.sisu.unimontes.br.\r\na) Declarar-se formalmente como tal (modelo de declara\u00e7\u00e3o anexa ao EDITAL DO PROCESSO SELETIVO); b) Entregar c\u00f3pia leg\u00edvel da Carteira de Identidade Ind\u00edgena ou declara\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio - FUNAI de que \u00e9 ind\u00edgena; c) Comprovar, DE ACORDO COM O REQUISITOS E PROCEDIMENTOS DO PROGRAMA SOCIOECON\u00d4MICO ANEXADO AO EDITAL DA UNIMONTES, renda familiar bruta igual ou inferior a 1,5 (um v\u00edrgula cinco) sal\u00e1rio-m\u00ednimo per capita, no valor vigente no per\u00edodo da matr\u00edcula; d) Comprovar (com c\u00f3pia leg\u00edvel de hist\u00f3rico escolar ou declara\u00e7\u00e3o) que cursou o Ensino M\u00e9dio (1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba ano), ou seja, integralmente, em escola p\u00fablica. No documento, dever\u00e1 constar o nome da escola em que o candidato cursou cada uma das tr\u00eas s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":null,"dt_nota_corte":null,"tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":"18","titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"777520","co_oferta":"145066","co_concorrencia":"3836","no_concorrencia":"NEEP - Negros, de baixa renda que sejam egresso de escola p\u00fablica:","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Aten\u00e7\u00e3o: Leia na \u00edntegra o Edital do Processo Seletivo 2\/2020 - SISU\/UNIMONTES que ser\u00e1 disponibilizado em: www.sisu.unimontes.br.\r\na) Declarar-se formalmente como tal (modelo de declara\u00e7\u00e3o anexa ao EDITAL DO PROCESSO SELETIVO). O candidato que se inscrever neste Processo Seletivo na categoria Negro, de baixa renda que seja egresso de escola p\u00fablica deve estar ciente que ter\u00e1 a sua autodeclara\u00e7\u00e3o de negro, validada por uma Comiss\u00e3o Especial de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o Racial, nos termos do edital a ser publicado. b) Comprovar, DE ACORDO COM O REQUISITOS E PROCEDIMENTOS DO PROGRAMA SOCIOECON\u00d4MICO ANEXADO AO EDITAL DA UNIMONTES, renda familiar bruta igual ou inferior a 1,5 (um v\u00edrgula cinco) sal\u00e1rio-m\u00ednimo per capita, no valor vigente no per\u00edodo da matr\u00edcula; c) Comprovar (c\u00f3pia leg\u00edvel de hist\u00f3rico escolar ou declara\u00e7\u00e3o) que cursou o Ensino M\u00e9dio (1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba ano), ou seja, integralmente, em escola p\u00fablica. No documento, dever\u00e1 constar o nome da escola em que o candidato cursou cada uma das tr\u00eas s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio.","qt_vagas":"5","qt_vagas_concorrencia":"5","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":null,"dt_nota_corte":null,"tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":"18","titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"777521","co_oferta":"145066","co_concorrencia":"3837","no_concorrencia":"PD - Pessoa com defici\u00eancia:","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Aten\u00e7\u00e3o: Leia na \u00edntegra o Edital do Processo Seletivo 2\/2020 - SISU\/UNIMONTES que ser\u00e1 disponibilizado em: www.sisu.unimontes.br.\r\na) Enquadrar-se nos crit\u00e9rios da Lei Estadual n.\u00ba 13.465, de 12\/1\/2000. b) Entregar laudo ou atestado m\u00e9dico, com o CID 10, que descreva minuciosamente as especificidades da defici\u00eancia que o candidato apresenta, informando a extens\u00e3o, o(s) local(is) de comprometimento e o grau de incapacidade. O laudo ou atestado m\u00e9dico a que se refere dever\u00e1 ter sido emitido nos \u00faltimos 6 (seis) meses anteriores \u00e0 data da matr\u00edcula, e ser assinado por profissional m\u00e9dico inscrito no Conselho Regional de Medicina. N\u00e3o ser\u00e1 aceito laudo ou atestado m\u00e9dico emitido por outros profissionais n\u00e3o especificados acima. Submeter-se \u00e0 Junta M\u00e9dica Avaliadora, quando convocado, para: 1 - Verifica\u00e7\u00e3o da compatibilidade do curso pretendido com as especificidades da defici\u00eancia; 2 - Exame cl\u00ednico com o objetivo de verificar se a defici\u00eancia que o candidato possui se enquadra nos crit\u00e9rios da Lei Estadual n.\u00ba 13.465, de 12\/1\/2000. Em caso de incompatibilidade, o candidato ter\u00e1 a sua matr\u00edcula cancelada. No caso de a defici\u00eancia do candidato n\u00e3o ser compat\u00edvel com o disposto na Lei Estadual n.\u00ba 13.465, de 12\/1\/2000, o candidato ter\u00e1 a sua matr\u00edcula cancelada.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":null,"dt_nota_corte":null,"tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":"18","titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null}]}