[{"co_inscricao_enem":"19****1477386","no_inscrito":"ANDRESSA ALEXANDRA SILVA VILLA","nu_nota_candidato":"668.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6501339","no_inscrito":"CAROLINA BENKE BANDEIRA","nu_nota_candidato":"664.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4901903","no_inscrito":"LAURA MORATELLI VOLTOLINI","nu_nota_candidato":"655.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9883121","no_inscrito":"RAFAEL MARTINS BRANDINI","nu_nota_candidato":"651.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9384689","no_inscrito":"SOFIA CASTRO MACHADO","nu_nota_candidato":"646.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3277410","no_inscrito":"VERA CAROLINA DE CARVALHO LOBO","nu_nota_candidato":"640.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4374944","no_inscrito":"STEFANI ZOGBY FERRAZZA","nu_nota_candidato":"624.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8297833","no_inscrito":"ANA KEREN WANDERLIND SILVANO","nu_nota_candidato":"615.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1319972","no_inscrito":"DANIELLE RIBEIRO ROCHA","nu_nota_candidato":"611.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6661667","no_inscrito":"ISADORA BROCCA MATOS","nu_nota_candidato":"611.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1724872","no_inscrito":"MARIA LAURA CARDOSO DA SILVA","nu_nota_candidato":"610.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1471427","no_inscrito":"LARISSA ALVES SORTICA","nu_nota_candidato":"589.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9714533","no_inscrito":"ISABELA DA SILVA WALTER","nu_nota_candidato":"582.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1508775","no_inscrito":"ANA CAROLINA SOARES","nu_nota_candidato":"582.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2047663","no_inscrito":"LUANA VANESSA SCHAEFFER TAVARES","nu_nota_candidato":"581.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3726495","no_inscrito":"DAVI DUARTE GOULART","nu_nota_candidato":"580.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1683255","no_inscrito":"JHULIA CORREA DUARTE","nu_nota_candidato":"569.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6004381","no_inscrito":"ANA CAROLINA MARTINS CARDOSO","nu_nota_candidato":"566.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2875536","no_inscrito":"CLARICE SANTANA LEAL","nu_nota_candidato":"555.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0424033","no_inscrito":"REGINALDO DE JESUS SALES","nu_nota_candidato":"539.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6573466","no_inscrito":"EMMANUELLE LESSA ACOSTA","nu_nota_candidato":"524.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0992897","no_inscrito":"SARAH MONTE PITHAN","nu_nota_candidato":"520.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6084654","no_inscrito":"THALYTA STEPHANY DE SOUZA MURCA JOAO","nu_nota_candidato":"496.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2918727","no_inscrito":"ANA MERCEDES PRETTI","nu_nota_candidato":"496.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2579841","no_inscrito":"JENNIFER DAHLKE","nu_nota_candidato":"614.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1620300","no_inscrito":"JAMES FREDERICO MEIRELLES MATOS PEREIRA","nu_nota_candidato":"602.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4178072","no_inscrito":"GABRIELLA PROCHNOW","nu_nota_candidato":"589.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9328235","no_inscrito":"MARIANA RAYTHZ SCHMIDT","nu_nota_candidato":"587.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3235196","no_inscrito":"ANNA JULYA FERNANDES VIEIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"584.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7150854","no_inscrito":"JESSICA ALICE FEITOSA PEREIRA","nu_nota_candidato":"579.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0937220","no_inscrito":"GABRIELLY MARIA MELLO SILVEIRA","nu_nota_candidato":"553.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4543721","no_inscrito":"RAFAELA MELLO ELIAS","nu_nota_candidato":"551.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7276608","no_inscrito":"MARIANA SCUSSEL GARCIA","nu_nota_candidato":"534.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6332628","no_inscrito":"DAIANE DA SILVEIRA MAFIOLETE","nu_nota_candidato":"533.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0991478","no_inscrito":"EMANUELA DE SOUZA SANTOS","nu_nota_candidato":"529.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4117797","no_inscrito":"LUIZA CUSTODIO ABRAHAM","nu_nota_candidato":"517.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0390814","no_inscrito":"ALESSANDRA SCHNEIDER RIBEIRO MARCONDES RABELO","nu_nota_candidato":"501.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2042080","no_inscrito":"GUSTAVO NIKIFORCK RIBEIRO","nu_nota_candidato":"500.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2759915","no_inscrito":"GABRIELLA RODRIGUES COELHO","nu_nota_candidato":"593.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3804","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6795630","no_inscrito":"FELIPE TERRA MENA","nu_nota_candidato":"547.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3804","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1043451","no_inscrito":"LIVIA SILVA CICERO","nu_nota_candidato":"527.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3804","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]