[{"co_inscricao_enem":"19****4121456","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE MOSQUETA ORENGO","nu_nota_candidato":"675.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0999836","no_inscrito":"JESSICA APARECIDA IENDRAS LIRA","nu_nota_candidato":"665.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0894262","no_inscrito":"GUILHERME DI TOMASSO CHEMELO","nu_nota_candidato":"659.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5297406","no_inscrito":"ANNA JULIA ALBINO COSTA","nu_nota_candidato":"658.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1087066","no_inscrito":"ANA CAROLINA MULLER","nu_nota_candidato":"657.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7392700","no_inscrito":"LAURA PEREIRA SANTOS","nu_nota_candidato":"653.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4738007","no_inscrito":"CARLOS EMERIM JACINTO PEREIRA","nu_nota_candidato":"650.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8416171","no_inscrito":"ISADORA BUNDCHEN FELISBINO LUCIANO","nu_nota_candidato":"643.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2883432","no_inscrito":"JULIA DE GODOI","nu_nota_candidato":"628.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1488074","no_inscrito":"AMANDA VICTORIA SOUZA","nu_nota_candidato":"624.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1912087","no_inscrito":"EDUARDA TRAGE REINHOLD","nu_nota_candidato":"621.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5810630","no_inscrito":"KEILA BELISKI ITO","nu_nota_candidato":"605.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7998787","no_inscrito":"FRANCISCO LUIZ BELLINAZO NETO","nu_nota_candidato":"602.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7228108","no_inscrito":"BRUNO NUNES SERPA","nu_nota_candidato":"602.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7120765","no_inscrito":"THIAGO PLACENCIA","nu_nota_candidato":"601.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5004253","no_inscrito":"VINICIUS AUGUSTO DE OLGADO FERRAZ E CAMARGO","nu_nota_candidato":"592.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6036320","no_inscrito":"BIANCA FALEIROS","nu_nota_candidato":"589.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6589454","no_inscrito":"LETICIA TAVARES THEODORO","nu_nota_candidato":"588.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5142457","no_inscrito":"IASMIN DA ROSA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"587.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1266738","no_inscrito":"ELLEN DA SILVA","nu_nota_candidato":"586.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6224130","no_inscrito":"LUCAS TORRES NORO","nu_nota_candidato":"586.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0356676","no_inscrito":"ANA JULIA FERNANDES POLTRE","nu_nota_candidato":"584.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2746153","no_inscrito":"MARIANA MENDES DA MOTA","nu_nota_candidato":"581.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9063047","no_inscrito":"THAYSE LOBATO MENDES","nu_nota_candidato":"580.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6678107","no_inscrito":"BRUNO NASCIMENTO BASTOS","nu_nota_candidato":"571.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1113295","no_inscrito":"BRUNA RAFAELA TAVARES LOPES","nu_nota_candidato":"567.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2931385","no_inscrito":"MARIA REGINA DA LUZ DA SILVA","nu_nota_candidato":"564.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4073257","no_inscrito":"ISADORA FERREIRA CAMPOS","nu_nota_candidato":"542.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1425583","no_inscrito":"PAOLA HERNANDEZ","nu_nota_candidato":"542.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2459506","no_inscrito":"FRANCIELLY DA SILVA MEDEIROS","nu_nota_candidato":"540.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8320425","no_inscrito":"RAFAELA CONRADI FRANCA","nu_nota_candidato":"540.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6844131","no_inscrito":"JULIA SCHUSTER STRACK","nu_nota_candidato":"534.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5218135","no_inscrito":"YANDARA GOMES DE MOURA","nu_nota_candidato":"527.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7237713","no_inscrito":"ALEXSANDRO ANDREY ANDERSON","nu_nota_candidato":"525.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1219042","no_inscrito":"DIGELMA THAYSE DA LUZ TRINDADE","nu_nota_candidato":"513.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0466221","no_inscrito":"LEANDRO FELIPE CAETANO","nu_nota_candidato":"509.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1433800","no_inscrito":"JOELIA ROCHA SANTOS","nu_nota_candidato":"504.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9249647","no_inscrito":"NERYEL FREITAS PAMPLONA","nu_nota_candidato":"488.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2967706","no_inscrito":"CAROLINA DE SOUZA DA CRUZ","nu_nota_candidato":"488.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1905467","no_inscrito":"MIRIA SILVA DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"483.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6500040","no_inscrito":"VICTORIA ELLEN ALEXANDRE DE BRITO","nu_nota_candidato":"482.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6612375","no_inscrito":"ANNI VICTORIA MARTINS RABELO","nu_nota_candidato":"461.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2868381","no_inscrito":"EZEQUIEL DA SILVA PEREIRA","nu_nota_candidato":"653.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9897484","no_inscrito":"MURILO HENRIQUE SCATAMBURLO","nu_nota_candidato":"648.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0423690","no_inscrito":"JOAO VICTOR OLIBONI VARELA BORGES","nu_nota_candidato":"637.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5503235","no_inscrito":"FABRICIO DE SOUZA","nu_nota_candidato":"626.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4211188","no_inscrito":"HELLENA JULIA OSORIO","nu_nota_candidato":"624.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5035950","no_inscrito":"AGATA COELHO DE MACEDO","nu_nota_candidato":"619.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0182291","no_inscrito":"JANARA DA SILVA VARGAS","nu_nota_candidato":"606.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9007433","no_inscrito":"VITORIA MARTINS LIMAS","nu_nota_candidato":"589.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7593846","no_inscrito":"VANESSA QUISINI","nu_nota_candidato":"584.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0810375","no_inscrito":"STEFANY DA SILVA GRUN","nu_nota_candidato":"570.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9672657","no_inscrito":"ANDRESSA SILVA DE SOUZA","nu_nota_candidato":"570.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4434422","no_inscrito":"STEFANNY DE SOUZA LUCENA","nu_nota_candidato":"561.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6185352","no_inscrito":"MARIA CLARA WALKIRIA NUNES","nu_nota_candidato":"559.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6183019","no_inscrito":"GABRIELLY PFLEGER GOMES","nu_nota_candidato":"551.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9236312","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE MIRANDA","nu_nota_candidato":"550.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9517696","no_inscrito":"ANDRESA MACEDO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"537.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5023274","no_inscrito":"ADRIELI RITTER","nu_nota_candidato":"527.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0010893","no_inscrito":"RAFAEL BARBOSA DA SILVA","nu_nota_candidato":"513.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9027118","no_inscrito":"INGRID CAROLINE FLAUZINO","nu_nota_candidato":"509.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0630571","no_inscrito":"DAIANE ISLEM DA COSTA SERRAO","nu_nota_candidato":"505.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5480010","no_inscrito":"DEBORA SOUZA DA SILVA","nu_nota_candidato":"501.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4819899","no_inscrito":"AMANDA ALVES GOMES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"459.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6705684","no_inscrito":"MURILO HENRIQUE STAVESKI","nu_nota_candidato":"451.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8880024","no_inscrito":"ADEILSON RODRIGUES DE SOUZA","nu_nota_candidato":"598.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3804","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4057072","no_inscrito":"PATRICIA RICELLE DE SOUSA MEDEIROS","nu_nota_candidato":"580.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3804","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2203670","no_inscrito":"DANDARA FERREIRA COSTA TEODORO","nu_nota_candidato":"558.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3804","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7962619","no_inscrito":"GRAZIELA CRISTINA PINHEIRO DE MELLO","nu_nota_candidato":"546.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3804","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]