[{"co_inscricao_enem":"19****8177383","no_inscrito":"KAIO MAXIMO SOUZA ARAUJO","nu_nota_candidato":"590.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0713459","no_inscrito":"DAVI SAMUEL DA SILVA","nu_nota_candidato":"585.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1243182","no_inscrito":"HELIONAY ZAMARQUE GOMES DIAS","nu_nota_candidato":"579.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9676070","no_inscrito":"GUSTAVO CONCEICAO PERUCI DE ASSIS","nu_nota_candidato":"574.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2925411","no_inscrito":"FILIPE CAIO TOMAZ BEZERRA","nu_nota_candidato":"531.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9686105","no_inscrito":"SILVANA SACRAMENTO DE SOUZA NEGRAO","nu_nota_candidato":"514.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5426595","no_inscrito":"MANOELA ANTONIA BARRETO SANTOS","nu_nota_candidato":"492.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3236871","no_inscrito":"RHAYSSA MARTINS DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"471.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5679825","no_inscrito":"GABRIEL LULA THUMS","nu_nota_candidato":"468.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2484991","no_inscrito":"JOAO VITOR SILVEIRA CERCENA","nu_nota_candidato":"592.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8210622","no_inscrito":"GILBERTO LISBOA COSTA","nu_nota_candidato":"557.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6601570","no_inscrito":"SIDENEY DALMAZO DO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"524.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4083167","no_inscrito":"WILLIAM COSTA BARROS DA SILVA","nu_nota_candidato":"469.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3804","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]