[{"co_inscricao_enem":"19****4212863","no_inscrito":"VITORIA DE SOUZA BORGES","nu_nota_candidato":"590.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7350538","no_inscrito":"LETICIA SILVA LIMA","nu_nota_candidato":"578.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4273428","no_inscrito":"KEYLLA GUEDES DE BRITO","nu_nota_candidato":"566.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6143815","no_inscrito":"BARBARA VIEIRA DE PADUA","nu_nota_candidato":"566.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3848689","no_inscrito":"THAIS FERREIRA DA SILVA SOUZA","nu_nota_candidato":"559.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6981531","no_inscrito":"FABIANA ROCHA MAGALHAES","nu_nota_candidato":"555.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8361831","no_inscrito":"HIGO RICARDO DOS SANTOS DIAS","nu_nota_candidato":"547.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1130668","no_inscrito":"NEUZETE MAGALHAES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"542.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8960004","no_inscrito":"SAMARA MAGALHAES RODRIGUES","nu_nota_candidato":"539.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7312682","no_inscrito":"TACILA ROSARIO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"537.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2211515","no_inscrito":"LIDIANA ROCHA OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"531.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8823703","no_inscrito":"DILZA FERREIRA COSTA","nu_nota_candidato":"520.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2538069","no_inscrito":"ANDRESSA LEITE DE SOUZA","nu_nota_candidato":"518.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0833161","no_inscrito":"BEATRIZ MACEDO DE SA SOUSA","nu_nota_candidato":"503.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9789125","no_inscrito":"VICTORIA GONCALVES MATOS","nu_nota_candidato":"502.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6465964","no_inscrito":"GISELY MEIRA SOUSA","nu_nota_candidato":"495.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7994244","no_inscrito":"ANE BEATRIZ CAMPOS BERTUNES","nu_nota_candidato":"488.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2772403","no_inscrito":"SANDY MARA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"485.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2713534","no_inscrito":"MIRIAN BORGES DE SOUZA","nu_nota_candidato":"476.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0604954","no_inscrito":"ADRIELE RIBEIRO CARNEIRO DE SOUZA","nu_nota_candidato":"457.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9016745","no_inscrito":"FERNANDA SOUZA MARTINS","nu_nota_candidato":"452.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0955238","no_inscrito":"PAULO MACEDO DE SA SOUSA","nu_nota_candidato":"450.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0258478","no_inscrito":"MARIA NILZA SILVA SOUZA","nu_nota_candidato":"446.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1653818","no_inscrito":"DENNIS SANTOS DA SILVA","nu_nota_candidato":"446.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4422807","no_inscrito":"LECILENE FERNANDES DA SILVA","nu_nota_candidato":"437.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3747739","no_inscrito":"ADELUZIA BARROS DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"437.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0524350","no_inscrito":"VALERIA DOS SANTOS NOGUEIRA","nu_nota_candidato":"431.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4632102","no_inscrito":"MARINALVA SILVA DOURADO","nu_nota_candidato":"402.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9460812","no_inscrito":"DANIELLE BARBOSA","nu_nota_candidato":"402.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9505061","no_inscrito":"AMANDA PEREIRA DA SILVA NOVAIS","nu_nota_candidato":"394.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2620933","no_inscrito":"JAMILE EULALIA NOVAIS SANTOS","nu_nota_candidato":"556.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4351723","no_inscrito":"MATEUS DA SILVA MUNIZ","nu_nota_candidato":"536.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4137587","no_inscrito":"HEMILI GRAZIELLE SANTOS E SANTOS","nu_nota_candidato":"534.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6621632","no_inscrito":"LAILA FERREIRA BARBOSA","nu_nota_candidato":"528.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0956402","no_inscrito":"BEATRIZ MEIRA NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"523.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7113981","no_inscrito":"DENILSON PEREIRA DE SOUZA","nu_nota_candidato":"513.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2684020","no_inscrito":"ANDREIA DA COSTA GONZAGA","nu_nota_candidato":"503.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9040804","no_inscrito":"MARIA FERNANDA DA SILVA MAGALHAES","nu_nota_candidato":"503.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5384479","no_inscrito":"YARLA BRUNA RODRIGUES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"502.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8389293","no_inscrito":"FAIRLE PEREIRA LIMA CARNEIRO","nu_nota_candidato":"499.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5638757","no_inscrito":"ANA PAULA DE JESUS","nu_nota_candidato":"488.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5958100","no_inscrito":"NILMA DA SILVA DIAS","nu_nota_candidato":"482.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8762089","no_inscrito":"ROSANGELA SOUSA OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"463.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8371311","no_inscrito":"MIKAUANE OLIVEIRA DOS ANJOS","nu_nota_candidato":"437.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1094243","no_inscrito":"NANDIALA SOUZA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"412.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8203753","no_inscrito":"LUCIMAR RODRIGUES DA SILVA","nu_nota_candidato":"406.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2418782","no_inscrito":"GABRIEL GONCALVES SANTOS","nu_nota_candidato":"492.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3941","no_mod_concorrencia":"Candidatos Quilombolas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]