[{"co_inscricao_enem":"19****6396860","no_inscrito":"JOELINTON DE SOUZA SOARES","nu_nota_candidato":"549.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7728505","no_inscrito":"RHAIFF MARCELLO COUTINHO DE SOUZA","nu_nota_candidato":"543.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7251468","no_inscrito":"JOANA DARC MARTINS DE SOUSA","nu_nota_candidato":"533.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5402006","no_inscrito":"MONIQUE VITORIA SOUZA SOARES","nu_nota_candidato":"531.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3378869","no_inscrito":"RAFAEL MELQUIADES DE AZEVEDO","nu_nota_candidato":"530.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8641695","no_inscrito":"JESSICA FLORENCIO DA SILVA","nu_nota_candidato":"524.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4934643","no_inscrito":"DEUSDEDITH RODRIGUES DE ARAUJO NETO","nu_nota_candidato":"524.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2517537","no_inscrito":"HIGOR DA SILVA HERCULANO","nu_nota_candidato":"522.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5402659","no_inscrito":"VICENTE JOSE DA SILVA NETO","nu_nota_candidato":"521.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4154818","no_inscrito":"HERSON OLIVEIRA SANTOS","nu_nota_candidato":"519.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1152183","no_inscrito":"CARLOS HERMINIO AQUINO FARIAS","nu_nota_candidato":"518.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2069363","no_inscrito":"JANDISON ALENCAR DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"517.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7689918","no_inscrito":"ELISANGELA NOBREGA SANTIAGO","nu_nota_candidato":"516.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0505801","no_inscrito":"GISELE MARIA DA SILVA","nu_nota_candidato":"510.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2765530","no_inscrito":"GERALDO DA SILVA MELO","nu_nota_candidato":"509.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7812491","no_inscrito":"LUAN NATALICIO HENRIQUE LIRA","nu_nota_candidato":"509.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8169295","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DO AMARAL ARAUJO","nu_nota_candidato":"507.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0504404","no_inscrito":"RAYAN HENRIQUE PAES BARRETO DA SILVA","nu_nota_candidato":"507.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0235575","no_inscrito":"MATHEUS LUCAS FLORENCIO MARQUES","nu_nota_candidato":"500.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5738126","no_inscrito":"FRANCISCO PAIVA DE SOUZA","nu_nota_candidato":"499.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3387819","no_inscrito":"TALIA MARIA GONCALVES","nu_nota_candidato":"499.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7416055","no_inscrito":"GUILHERME JOSE MOTA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"496.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7890036","no_inscrito":"ISAURA CAROLINE MENESES GALDINO","nu_nota_candidato":"491.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0169057","no_inscrito":"JAQUELINE SALES DE ARAUJO","nu_nota_candidato":"490.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4573454","no_inscrito":"ANA BEATRIZ SOUZA EZEQUIEL","nu_nota_candidato":"482.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0080068","no_inscrito":"FILIPE MEIRA GARCIA","nu_nota_candidato":"473.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5424826","no_inscrito":"TAINARA MIKAELE NUNES DE SOUZA","nu_nota_candidato":"472.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3430488","no_inscrito":"CAMILA DAYANE SILVA SOUSA","nu_nota_candidato":"472.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0507589","no_inscrito":"VANCLECIA DA SILVA DIAS","nu_nota_candidato":"470.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9700359","no_inscrito":"MARIA CLARA DO NASCIMENTO SILVA","nu_nota_candidato":"468.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2375716","no_inscrito":"RAUL WESLEY INACIO PEREIRA","nu_nota_candidato":"463.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0957501","no_inscrito":"SANZIA DE ARAUJO SILVA","nu_nota_candidato":"463.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2689775","no_inscrito":"CLEYTON JULIO DANTAS DE MEDEIROS","nu_nota_candidato":"461.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0534702","no_inscrito":"JOSE LAERCIO DE SOUSA NETO","nu_nota_candidato":"457.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8482516","no_inscrito":"LUIS ARTUR GOMES DA SILVA","nu_nota_candidato":"453.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2542568","no_inscrito":"IGOR MATIAS E SILVA","nu_nota_candidato":"453.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8927573","no_inscrito":"AMILLY SKALARINNY MORAIS CAMPOS","nu_nota_candidato":"448.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0462140","no_inscrito":"DENILSON DE OLIVEIRA SILVA","nu_nota_candidato":"446.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7171460","no_inscrito":"LEANDRO SOUSA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"443.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1308011","no_inscrito":"CARLA EDUARDA FERNANDES DA SILVA","nu_nota_candidato":"441.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3522045","no_inscrito":"BRUNO SANTOS WANDERLEY","nu_nota_candidato":"440.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9193159","no_inscrito":"DENISE DA SILVA BEZERRA","nu_nota_candidato":"439.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2988803","no_inscrito":"DIEGO TAVARES DE LIMA","nu_nota_candidato":"425.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1496354","no_inscrito":"EDUALISON DE SOUZA SILVA","nu_nota_candidato":"421.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7208128","no_inscrito":"WANDERSON GALDINO DA SILVA","nu_nota_candidato":"420.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0929787","no_inscrito":"REMILSON DE MOURA BARBOSA","nu_nota_candidato":"419.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3143691","no_inscrito":"MAGNA SOUSA SANTOS","nu_nota_candidato":"419.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9631380","no_inscrito":"JESLIENE MARLAINA REVOREDO","nu_nota_candidato":"408.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8983226","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO GONCALVES CHAVES","nu_nota_candidato":"557.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8623648","no_inscrito":"GABRIEL SANDRES DE ARAUJO ALVES","nu_nota_candidato":"553.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6640636","no_inscrito":"ERIC EDUARDO PEREIRA SANTOS","nu_nota_candidato":"551.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0322779","no_inscrito":"MARCELO VICTOR DE LIMA MEDEIROS","nu_nota_candidato":"551.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5811063","no_inscrito":"JOSE EMERSON ANDRADE DE MELO","nu_nota_candidato":"550.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5734109","no_inscrito":"KAYO VITOR GUIMARAES FIRMINO","nu_nota_candidato":"546.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7746205","no_inscrito":"THIAGO MARTINS MOREIRA","nu_nota_candidato":"541.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4926070","no_inscrito":"DEBORA LIMA DE FREITAS","nu_nota_candidato":"538.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9621314","no_inscrito":"JULIO CESAR DA SILVA ANDRADE","nu_nota_candidato":"536.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4713357","no_inscrito":"JOYCE CLEIA PEREIRA DE OLIVEIRA SOUZA","nu_nota_candidato":"536.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1861083","no_inscrito":"PAULO ABILIO FRAGOSO","nu_nota_candidato":"528.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5484004","no_inscrito":"ANA EULALIA CRISTINA DA SILVA","nu_nota_candidato":"527.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6005733","no_inscrito":"LERRAJI ZULVER TRAJANO CHAGAS SOUSA","nu_nota_candidato":"527.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6312248","no_inscrito":"FELIPE VICTOR MARTINS DA SILVA","nu_nota_candidato":"527.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9129441","no_inscrito":"VITOR MIRRAEL DUARTE DO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"525.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2828056","no_inscrito":"PRISCILA CLEMENTINO DE LUCENA","nu_nota_candidato":"525.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5577888","no_inscrito":"LAISA VITORIA PEREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"523.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4692807","no_inscrito":"CLIUDENIO SANTANA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"522.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1073249","no_inscrito":"MATHEUS EMANNUEL ANDRADE ALVES","nu_nota_candidato":"520.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0702404","no_inscrito":"MARIA HELOISA ANDRE DA SILVA","nu_nota_candidato":"518.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6679695","no_inscrito":"TAMARA THAISE SILVA LIMA","nu_nota_candidato":"515.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8952080","no_inscrito":"DIOGO GOMES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"512.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4628017","no_inscrito":"FELIPE RAMOS SILVA","nu_nota_candidato":"512.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8199247","no_inscrito":"JOYSE THACIANA VASCONCELOS SANTOS","nu_nota_candidato":"511.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2126461","no_inscrito":"FELIPE MATEUS DE MORAES","nu_nota_candidato":"510.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5213603","no_inscrito":"DAYANE BEZERRA FELIX SILVA","nu_nota_candidato":"507.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8190000","no_inscrito":"ZENICLEIDE DIAS DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"502.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6268800","no_inscrito":"EDUARDO ALMEIDA DA SILVA","nu_nota_candidato":"497.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6932470","no_inscrito":"MARCELA DE SOUZA DA SILVA","nu_nota_candidato":"493.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1592233","no_inscrito":"CAROLINE SANTOS FARIAS","nu_nota_candidato":"490.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0401071","no_inscrito":"DENIS DE SOUZA BARBOSA","nu_nota_candidato":"490.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1651063","no_inscrito":"ANA CARLA COUTO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"489.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4057312","no_inscrito":"JONAS WALLACE FREIRE PEREIRA","nu_nota_candidato":"485.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0479316","no_inscrito":"GABRIELLE OLIVEIRA DE BRITO","nu_nota_candidato":"478.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2598481","no_inscrito":"LUIS FERNANDO SOARES DE SOUZA","nu_nota_candidato":"476.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0102096","no_inscrito":"RAISSA DE OLIVEIRA SILVA","nu_nota_candidato":"473.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8009123","no_inscrito":"ALANA BARBOSA SILVA","nu_nota_candidato":"471.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6002621","no_inscrito":"HELEN GEUKA MATIAS BERNARDO","nu_nota_candidato":"469.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6087770","no_inscrito":"MARIANA FELINTO NUNES","nu_nota_candidato":"467.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0247871","no_inscrito":"NAEDSON VINICIUS DE LIMA AQUINO","nu_nota_candidato":"463.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7895274","no_inscrito":"ANA LUCIA GOMES BARROS","nu_nota_candidato":"456.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5385015","no_inscrito":"GILMARA MARIA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"454.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2445695","no_inscrito":"ELCY SANTINO LIMA","nu_nota_candidato":"451.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5750782","no_inscrito":"LUIS FERNANDO SILVA SANTANA","nu_nota_candidato":"433.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6665363","no_inscrito":"LAYSE DOS SANTOS SALES","nu_nota_candidato":"416.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]