[{"co_inscricao_enem":"19****0278437","no_inscrito":"RIAN SILVA DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"550.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6382515","no_inscrito":"EMERSON ARAUJO DA SILVA","nu_nota_candidato":"548.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6459165","no_inscrito":"DIEGO NUNES DE MELO LIMA","nu_nota_candidato":"548.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7590030","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO DA SILVA","nu_nota_candidato":"548.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6068911","no_inscrito":"STEPHAN DIMITRIS FERREIRA DO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"545.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3447871","no_inscrito":"THAISA ERIKA DA COSTA AZEVEDO","nu_nota_candidato":"543.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0271606","no_inscrito":"LUIZ FILIPE SANTOS DE SOUZA","nu_nota_candidato":"538.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8599408","no_inscrito":"HIRAM HASSAN DE JESUS VENTURA","nu_nota_candidato":"534.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2255136","no_inscrito":"DANIELE RODRIGUES ESTEVAM PAZ","nu_nota_candidato":"534.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1416863","no_inscrito":"FABRICIA SANTINO DE FARIAS","nu_nota_candidato":"533.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3340466","no_inscrito":"MARCUS VINICIUS LOPES DO BONFIM","nu_nota_candidato":"533.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4637333","no_inscrito":"SILVIA MARTINS GALDINO","nu_nota_candidato":"531.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9653954","no_inscrito":"VIVIA DE SOUSA ARAUJO","nu_nota_candidato":"528.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9703205","no_inscrito":"CAMYLLA ARAUJO DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"528.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4005421","no_inscrito":"BARBARA LETICIA DANTAS DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"528.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9069946","no_inscrito":"ELISANGELA DE OLIVEIRA FERREIRA","nu_nota_candidato":"524.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1462032","no_inscrito":"MARINA DE SOUZA PEIXE DANIEL","nu_nota_candidato":"524.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7569687","no_inscrito":"MATEUS DOS SANTOS TAVARES","nu_nota_candidato":"521.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7491658","no_inscrito":"MARCELO DE MELO FILHO","nu_nota_candidato":"520.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9358051","no_inscrito":"VIVIANE SILVA DE LIMA","nu_nota_candidato":"519.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5180265","no_inscrito":"YAN FELLIPE MACENA SOUSA DE LIMA","nu_nota_candidato":"519.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5850984","no_inscrito":"ESCHILEY RILARI MATIAS","nu_nota_candidato":"517.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7195380","no_inscrito":"DEIVID VENANCIO DANTAS","nu_nota_candidato":"516.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1818708","no_inscrito":"PEDRO MARTINS AMERICO","nu_nota_candidato":"516.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0255064","no_inscrito":"ALEX FABIANO MENDES PEREIRA DA COSTA","nu_nota_candidato":"515.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9669921","no_inscrito":"JESSICA FEITOSA RIBEIRO","nu_nota_candidato":"515.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4008956","no_inscrito":"JOSE CLAUDIO SEVERINO","nu_nota_candidato":"514.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6524141","no_inscrito":"ODILMA MARTHA PEREIRA GUERRA","nu_nota_candidato":"501.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9220917","no_inscrito":"WASHINGTON ARAUJO ALVES DA SILVA","nu_nota_candidato":"499.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5589737","no_inscrito":"KARLA GABRIELLE DOS SANTOS RIBEIRO","nu_nota_candidato":"498.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5966093","no_inscrito":"SILMARA ROCHA DA SILVA","nu_nota_candidato":"497.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2190234","no_inscrito":"JESSICA DE SOUZA ARAUJO","nu_nota_candidato":"495.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8254133","no_inscrito":"ROZEANE MEDEIROS DA SILVA","nu_nota_candidato":"493.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4149788","no_inscrito":"JOSE WALISSON FELICIANO DA SILVA","nu_nota_candidato":"490.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3337891","no_inscrito":"MAGNA ELLEN DOS SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"489.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5993679","no_inscrito":"HUGO DIONISIO ARAUJO","nu_nota_candidato":"489.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6777608","no_inscrito":"KAROLINE DIAS DE SOUSA","nu_nota_candidato":"488.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5801122","no_inscrito":"BRUNO FLORENCIO CRUZ","nu_nota_candidato":"487.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0859616","no_inscrito":"REINALDO MARINHO DA ROCHA","nu_nota_candidato":"484.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4836566","no_inscrito":"TASSIA BARBOSA RAMOS","nu_nota_candidato":"482.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8102201","no_inscrito":"MONICA WEDJA ALMEIDA TEODOSIO","nu_nota_candidato":"479.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1710032","no_inscrito":"EMILY NAOMY FAUSTO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"478.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5855629","no_inscrito":"ANA MARIA FERREIRA SOUTO","nu_nota_candidato":"470.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5713648","no_inscrito":"MARCELO RODRIGUES DA SILVA FILHO","nu_nota_candidato":"467.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6488954","no_inscrito":"VALDILENE FERREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"460.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5567014","no_inscrito":"GLEDSON LIMA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"458.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5048356","no_inscrito":"THAYSSA MARCELA MOUZINHO ALMEIDA","nu_nota_candidato":"457.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6240443","no_inscrito":"ADEILSON FRANCISCO DE SOUZA LIMA","nu_nota_candidato":"450.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5342495","no_inscrito":"GEOVANA FRANCISCA GOMES DE AMORIM","nu_nota_candidato":"447.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3688012","no_inscrito":"JOSE CARLOS SILVA FERREIRA","nu_nota_candidato":"431.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3115303","no_inscrito":"JOSE RONALDO FERREIRA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"426.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3698609","no_inscrito":"MIRELI APARECIDA DA SILVA","nu_nota_candidato":"422.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6322538","no_inscrito":"ALEX ALVES BERNARDO","nu_nota_candidato":"549.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5698017","no_inscrito":"MATEUS NASCIMENTO DE SOUSA","nu_nota_candidato":"546.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6565514","no_inscrito":"CINTHIA WANESSA DO NASCIMENTO SOARES","nu_nota_candidato":"542.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5509123","no_inscrito":"FABIANO FLORENTINO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"540.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0047941","no_inscrito":"ARIOVALDO BARBOSA DA SILVA","nu_nota_candidato":"540.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1181390","no_inscrito":"LUCAS DA SILVA SANTOS","nu_nota_candidato":"537.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0041471","no_inscrito":"FRANCISCO BORGES COSTA","nu_nota_candidato":"533.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9738769","no_inscrito":"VITORIA DA ROSA PEREIRA SILVA DE ARAUJO","nu_nota_candidato":"533.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4138322","no_inscrito":"RAELIANE SILVA DE GOIS","nu_nota_candidato":"532.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9388726","no_inscrito":"JOSE GUILHERME DA SILVA GOUVEIA","nu_nota_candidato":"531.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0315784","no_inscrito":"VINICIUS MARQUES DO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"531.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6172465","no_inscrito":"RENATO CARDOSO DE CARVALHO CAMPELO","nu_nota_candidato":"529.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4080385","no_inscrito":"SILVIA VELOSO OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"528.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0076427","no_inscrito":"ANTONIO CARLOS MONTEIRO NETO","nu_nota_candidato":"525.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5880753","no_inscrito":"LUCAS VIEIRA MONTEIRO","nu_nota_candidato":"525.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2957804","no_inscrito":"LUCAS DA COSTA ANDRADE","nu_nota_candidato":"524.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2747787","no_inscrito":"CESAR AUGUSTO DE SOUZA","nu_nota_candidato":"524.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2543796","no_inscrito":"ADRIANE DA COSTA FARIAS","nu_nota_candidato":"523.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8348537","no_inscrito":"MARIA GABRIELA DE SOUZA DINIZ","nu_nota_candidato":"521.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8738735","no_inscrito":"IGOR LOURENCO DA SILVA","nu_nota_candidato":"520.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9493195","no_inscrito":"ERIKA PAES BARRETO TENORIO","nu_nota_candidato":"520.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1581020","no_inscrito":"FABIANO FERREIRA VICTOR","nu_nota_candidato":"517.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5527444","no_inscrito":"JORDANA ADELINO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"517.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0393527","no_inscrito":"LUCAS LUIS RAMOS SILVA","nu_nota_candidato":"511.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2483631","no_inscrito":"ERIVALDO PEREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"507.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0675434","no_inscrito":"THIAGO RODRIGUES","nu_nota_candidato":"507.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8335712","no_inscrito":"VANESSA CAVALCANTE DA SILVA","nu_nota_candidato":"506.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3543262","no_inscrito":"RAPHAEL BARRETO DE VASCONCELOS FRANCA","nu_nota_candidato":"505.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4241942","no_inscrito":"CAMILA PEREIRA RIBEIRO","nu_nota_candidato":"502.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0327149","no_inscrito":"RAYNARA VITORIA LIMA DE SOUZA","nu_nota_candidato":"499.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9019024","no_inscrito":"JOSIVALDO BARBOSA DA SILVA","nu_nota_candidato":"499.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1284830","no_inscrito":"DANIELLE MOREIRA MINERVINO","nu_nota_candidato":"499.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6125646","no_inscrito":"SIMONE SHEILHA DE ALCANTARA SILVA","nu_nota_candidato":"498.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4469921","no_inscrito":"AILTON DA SILVA REMIGIO JUNIOR","nu_nota_candidato":"496.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0661836","no_inscrito":"JONAS RAFAEL OLIVEIRA POLICARPO","nu_nota_candidato":"495.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3638062","no_inscrito":"FRANCISCO CASSIMIRO DA SILVA JUNIOR","nu_nota_candidato":"494.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2668674","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"492.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2276340","no_inscrito":"JENNIFER RENALY GOMES DA SILVA","nu_nota_candidato":"490.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0609112","no_inscrito":"WERONYCA WANESA FRANTESCA DA MOTA AGRA","nu_nota_candidato":"489.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0073541","no_inscrito":"MARIA LIZANDRA PEREIRA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"487.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5723922","no_inscrito":"CAMILA LOPES DE LIMA","nu_nota_candidato":"485.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6753914","no_inscrito":"EDINALDO GOMES DE MOURA","nu_nota_candidato":"477.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3905681","no_inscrito":"ANDERSON DE SOUSA SILVA","nu_nota_candidato":"475.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1396856","no_inscrito":"REJANE MARIA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"474.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0332319","no_inscrito":"BRUNA ALVES FELICIANO","nu_nota_candidato":"473.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8475912","no_inscrito":"MARIA CAROLINA DA SILVA","nu_nota_candidato":"473.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2308032","no_inscrito":"JAQUELINE DUARTE DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"472.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9444382","no_inscrito":"JULIANA DE SOUTO VICENTE","nu_nota_candidato":"470.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5214920","no_inscrito":"REBECA DOS SANTOS PESSOA","nu_nota_candidato":"467.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5331817","no_inscrito":"IASMYM PAULO DE CARVALHO AVELINO","nu_nota_candidato":"465.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9863849","no_inscrito":"EMERSON BRUNO SILVA SOUZA","nu_nota_candidato":"464.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3330072","no_inscrito":"JONATAS RAYAN DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"449.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8556485","no_inscrito":"JOSE VIANA FAUSTINO","nu_nota_candidato":"448.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3589889","no_inscrito":"EDSON FRANCISCO DA SILVA","nu_nota_candidato":"434.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2262076","no_inscrito":"CAROLINE EDUARDA SILVA LIMA","nu_nota_candidato":"432.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6620434","no_inscrito":"ANTONIO JOSE FREIRES JUNIOR","nu_nota_candidato":"423.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]