[{"co_inscricao_enem":"19****0944956","no_inscrito":"VICTORIA EMANUELLE GOMES COSTA","nu_nota_candidato":"718.56","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****9318529","no_inscrito":"RUAN SANNER CAVALCANTE DA SILVA","nu_nota_candidato":"669.12","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****0171095","no_inscrito":"RAILSON COSTA DE SOUZA","nu_nota_candidato":"665.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****9725095","no_inscrito":"RAILENE COSTA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"665.93","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****0390681","no_inscrito":"MARCILIA GABRIELLE COSTA SALGADO","nu_nota_candidato":"655.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****4322728","no_inscrito":"GLEISE DAIANNE GONCALVES MACIEL","nu_nota_candidato":"648.67","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****7400121","no_inscrito":"WILLIAN FERREIRA DUARTE","nu_nota_candidato":"635.64","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****6304070","no_inscrito":"LANA VICENCIA COSTA DOS ANJOS","nu_nota_candidato":"627.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****8769369","no_inscrito":"PATRICIA MORAES CAMPOS","nu_nota_candidato":"625.30","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****6613080","no_inscrito":"ELIZABETE VALENTE SOUZA","nu_nota_candidato":"623.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****0148225","no_inscrito":"WENDEL CORREA DO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"622.13","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****6728955","no_inscrito":"NATHALYA MAGALHAES DA SILVA","nu_nota_candidato":"621.10","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****4594096","no_inscrito":"GABRIEL BRAZAO NAZARIO","nu_nota_candidato":"620.95","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****1781674","no_inscrito":"ANA KAROLINA REIS NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"620.42","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****0531654","no_inscrito":"IZABELE MACHADO PONTES","nu_nota_candidato":"619.25","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****4050067","no_inscrito":"JOAO MARCOS DAS MERCES CHAVES","nu_nota_candidato":"619.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****8919608","no_inscrito":"ROSELLAYNE DA SILVA MAIA","nu_nota_candidato":"616.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****5890626","no_inscrito":"LUANA DIAS DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"613.27","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****3746166","no_inscrito":"BRENDA TAINARA GADELHA CAVALCANTE","nu_nota_candidato":"613.25","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****6894536","no_inscrito":"KAROLINI GOMES CASTELO","nu_nota_candidato":"610.97","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****4936430","no_inscrito":"FABIO BRANDAO DAS CHAGAS","nu_nota_candidato":"610.08","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****5698171","no_inscrito":"GUILHERME RODRIGUES DO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"610.06","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****0707286","no_inscrito":"ELIANE SANTOS DO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"608.42","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****9152874","no_inscrito":"NALANDA VITORIA PEREIRA DA SILVEIRA","nu_nota_candidato":"606.48","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****6263136","no_inscrito":"KAROLINE RODRIGUES BARBOSA","nu_nota_candidato":"605.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****0662374","no_inscrito":"EMANOELE TRINDADE PEREIRA","nu_nota_candidato":"604.58","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****9794980","no_inscrito":"LARISSA CRISTINA GUEDES DE ATAIDE","nu_nota_candidato":"544.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9828663","no_inscrito":"LUELLE THAINARA FERREIRA SILVA","nu_nota_candidato":"539.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7104271","no_inscrito":"ADRINEY LUIS SERRAO RIBEIRO","nu_nota_candidato":"538.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3478785","no_inscrito":"ROSANGELA ALVES DA COSTA","nu_nota_candidato":"531.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6755065","no_inscrito":"STHEFANY DA SILVA VIANA","nu_nota_candidato":"530.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0291010","no_inscrito":"JOSE MARIA SANCHES DA SILVA","nu_nota_candidato":"520.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8916451","no_inscrito":"ANA DANIELLE SILVA COSTA","nu_nota_candidato":"518.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1515351","no_inscrito":"ADRIANA DE JESUS E SILVA","nu_nota_candidato":"514.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1978744","no_inscrito":"ROSIMAR DE DEUS MACHADO","nu_nota_candidato":"507.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4949748","no_inscrito":"ELIZANGELA MARIA DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"505.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3198107","no_inscrito":"LUANA MONTEIRO DA COSTA","nu_nota_candidato":"559.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6455825","no_inscrito":"BRUNO ALVES BRANDAO","nu_nota_candidato":"513.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4869591","no_inscrito":"LUCAS RIBEIRO PEREIRA","nu_nota_candidato":"509.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0146135","no_inscrito":"IGOR DOS SANTOS BARBOSA","nu_nota_candidato":"554.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4037765","no_inscrito":"FELIPE DA CRUZ RODRIGUES","nu_nota_candidato":"549.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0106622","no_inscrito":"JESSICA SACRAMENTO IGLESIAS","nu_nota_candidato":"546.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1018846","no_inscrito":"GABRIEL VICTOR CORREA NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"544.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2065192","no_inscrito":"JOSE CLAUDIO CORREA ALBERTO","nu_nota_candidato":"542.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0540531","no_inscrito":"ALINE SILVA DE SOUSA","nu_nota_candidato":"536.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5954962","no_inscrito":"CARINE NOGUEIRA DE SOUSA","nu_nota_candidato":"528.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7120287","no_inscrito":"LIDIANE DE LIMA FARIAS","nu_nota_candidato":"525.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3386136","no_inscrito":"JOSIANE DA SILVA DUARTE","nu_nota_candidato":"517.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1721146","no_inscrito":"INGRID IZABELLY DA SILVA LOBATO","nu_nota_candidato":"512.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7380120","no_inscrito":"MATHEUS CASTRO DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"508.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5785244","no_inscrito":"GEDEON BRAGA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"500.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5127207","no_inscrito":"AMANDA SABRINA BRUNO AMANAJAS","nu_nota_candidato":"552.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3152080","no_inscrito":"VICTOR FELIPE ALMEIDA MONTELES","nu_nota_candidato":"523.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1751055","no_inscrito":"ANDREZA CRISTINA LIBANHA ALVES","nu_nota_candidato":"522.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7965143","no_inscrito":"JULIANE BARBOSA CASTELO BRAGA","nu_nota_candidato":"506.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9205276","no_inscrito":"FRANCISDELMA FRANKLIN MEDEIROS","nu_nota_candidato":"556.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3323307","no_inscrito":"SABRINA PATIELLE DA SILVA RAMOS","nu_nota_candidato":"542.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6237645","no_inscrito":"ELLEN ROCHA BALIEIRO","nu_nota_candidato":"534.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3088930","no_inscrito":"JOAO GUILHERME SANTOS DA SILVA","nu_nota_candidato":"526.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8690096","no_inscrito":"JEAN CARLOS TEIXEIRA DE SOUZA","nu_nota_candidato":"521.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4969128","no_inscrito":"NAZARENO ABREU DE ARAUJO","nu_nota_candidato":"520.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0003019","no_inscrito":"MARIA CLARA PEREIRA MALCHER","nu_nota_candidato":"508.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2706286","no_inscrito":"ROBERTA SOEIRO BARBOSA","nu_nota_candidato":"505.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4835414","no_inscrito":"BEATRIZ DE OLIVEIRA SACRAMENTO","nu_nota_candidato":"501.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]