[{"co_inscricao_enem":"19****1138680","no_inscrito":"ALDO ALVES ROSA","nu_nota_candidato":"666.94","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9192975","no_inscrito":"MALBA VINICIUS LOPES SANTOS","nu_nota_candidato":"665.49","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4603610","no_inscrito":"PEDRO COSTA PONTUAL","nu_nota_candidato":"658.25","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5880508","no_inscrito":"NICOLLAS YURI CUSTODIO DA LUZ","nu_nota_candidato":"653.60","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5861185","no_inscrito":"ROBERIO DA SILVA SANTOS JUNIOR","nu_nota_candidato":"651.97","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0042860","no_inscrito":"PAULO RICARDO QUIRINO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"649.55","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1794177","no_inscrito":"FERNANDO PEREIRA GUIMARAES NETO","nu_nota_candidato":"646.61","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0955059","no_inscrito":"MARIA VITORIA CORREIA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"643.61","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2039165","no_inscrito":"PEDRO LOHAN FELIX DE MIRANDA","nu_nota_candidato":"643.01","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4075473","no_inscrito":"DANIEL TOMAS SOUZA OLIVEIRA DE ARAUJO","nu_nota_candidato":"642.15","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3783710","no_inscrito":"JAMILLE ELEN FARIAS","nu_nota_candidato":"642.14","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0743242","no_inscrito":"JOAO VITOR LOPES","nu_nota_candidato":"641.81","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3385536","no_inscrito":"NATANAEL FERREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"638.84","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0642913","no_inscrito":"MARIA THAYNARA PEREIRA RAFAEL","nu_nota_candidato":"634.51","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****8162522","no_inscrito":"EMERSON FELIX ALVES DA SILVA","nu_nota_candidato":"626.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3323644","no_inscrito":"VYVIAN LARISSA FERREIRA SANTOS","nu_nota_candidato":"623.40","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0394623","no_inscrito":"CAMILE VITORIA SANTOS DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"616.62","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****8879574","no_inscrito":"NAXWELL VITOR BARROS FERRO","nu_nota_candidato":"608.38","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5909238","no_inscrito":"JESSICA ELIAS DA SILVA","nu_nota_candidato":"607.48","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****6582493","no_inscrito":"JENNIFER KELLY FERNANDES TORRES","nu_nota_candidato":"606.98","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****6227467","no_inscrito":"DAVID OLIVEIRA CORREIA QUEIROZ","nu_nota_candidato":"602.51","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9248613","no_inscrito":"ISABEL DOS SANTOS PEREIRA","nu_nota_candidato":"601.58","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1439638","no_inscrito":"ANDREI PEDRO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"601.27","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0851658","no_inscrito":"CICERO JACKSON DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"601.24","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3346203","no_inscrito":"DEBORAH CRISTINE VIEIRA SANTOS","nu_nota_candidato":"596.90","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7537906","no_inscrito":"MARCELA RODRIGUES SILVA","nu_nota_candidato":"592.75","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0560737","no_inscrito":"DANILO JOSE DE ARAUJO","nu_nota_candidato":"591.97","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0126231","no_inscrito":"KLEBSON NUNES DE SOUZA","nu_nota_candidato":"590.56","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0847088","no_inscrito":"JONAS FERNANDES SILVA","nu_nota_candidato":"589.80","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****6510169","no_inscrito":"VINICIUS RODRIGUES BARRETO","nu_nota_candidato":"589.78","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9806312","no_inscrito":"DARLYSON FRANCK DA SILVA","nu_nota_candidato":"587.02","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2166909","no_inscrito":"JOAO VICTOR SILVA NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"585.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8457171","no_inscrito":"MATHEUS INACIO SOARES SILVA","nu_nota_candidato":"579.50","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5424721","no_inscrito":"SILVANIO JOSE DA COSTA SILVA","nu_nota_candidato":"578.37","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2238802","no_inscrito":"WILLIAN ERICK DOS SANTOS MARTINS","nu_nota_candidato":"576.65","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4946381","no_inscrito":"DARLITON BEZERRA DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"576.49","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2609502","no_inscrito":"ALEXSANDRA JOSEFA DA SILVA","nu_nota_candidato":"576.31","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5069478","no_inscrito":"JOAO VITOR GUEDES DE LIMA","nu_nota_candidato":"575.97","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****6405590","no_inscrito":"CARLOS DANIEL NOGUEIRA AURELIANO","nu_nota_candidato":"571.91","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2066069","no_inscrito":"JACKELLINE LORANNE PONCIANO NUNES","nu_nota_candidato":"569.87","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4662634","no_inscrito":"ALLAN PATRICK SANTOS BRANDAO","nu_nota_candidato":"569.61","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0460191","no_inscrito":"VITOR EMANUEL SILVA OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"566.24","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9939601","no_inscrito":"JEOVANIO DA SILVA","nu_nota_candidato":"565.84","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0835518","no_inscrito":"KETSIA BARBOSA ROSA","nu_nota_candidato":"565.75","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9426316","no_inscrito":"JOUBERT JOAO TOMAZ CANDUTA","nu_nota_candidato":"564.16","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0474672","no_inscrito":"RICARDO LIMA PEREIRA","nu_nota_candidato":"561.35","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4926066","no_inscrito":"LUIS EDUARDO CAVALCANTE TORRES","nu_nota_candidato":"560.32","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9312914","no_inscrito":"EMERSON PEREIRA DO AMARAL","nu_nota_candidato":"558.99","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1433375","no_inscrito":"GUSTAVO MAIA CALHEIROS","nu_nota_candidato":"554.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0331715","no_inscrito":"MIRIAN IZIDORO DA SILVA","nu_nota_candidato":"550.51","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****8975513","no_inscrito":"TAIS LAURENTINO FERRO","nu_nota_candidato":"547.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2715069","no_inscrito":"NAYARA DE OLIVEIRA SANTOS","nu_nota_candidato":"545.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9887313","no_inscrito":"JEAN DA SILVA FERREIRA","nu_nota_candidato":"543.88","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2574151","no_inscrito":"ANDREINA SALVIANO DA SILVA","nu_nota_candidato":"541.66","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3791958","no_inscrito":"MARIA JOYCE MARA SANTOS DA SILVA","nu_nota_candidato":"541.39","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0602355","no_inscrito":"RAMON OLIVEIRA SILVA","nu_nota_candidato":"535.78","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7713762","no_inscrito":"ERIKA CAROLLAINY DOS SANTOS TELES","nu_nota_candidato":"534.72","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****6239706","no_inscrito":"MAYARA AMARA DOS SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"532.91","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3329908","no_inscrito":"FELIPE CABRAL CAVALCANTE","nu_nota_candidato":"532.39","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2297397","no_inscrito":"ALAINE MARIA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"531.69","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4361148","no_inscrito":"PAULO CESAR LUCIANO DA SILVA","nu_nota_candidato":"530.48","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5689790","no_inscrito":"MARIA EDUARDA GUIMARAES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"530.27","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5790770","no_inscrito":"VANDERLI VANDERLEY DA SILVA","nu_nota_candidato":"529.02","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0085937","no_inscrito":"RONIELSON DOS SANTOS RAMALHO","nu_nota_candidato":"526.22","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5323974","no_inscrito":"MARIA SAMILLY RODRIGUES DE FRANCA","nu_nota_candidato":"523.08","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4756800","no_inscrito":"SARA CRISTINA BATISTA MASCARENHAS","nu_nota_candidato":"521.11","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4201593","no_inscrito":"EDNA DE SANTANA SILVA","nu_nota_candidato":"519.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1799379","no_inscrito":"WILLIAN MACKSUEL ALMEIDA MELO","nu_nota_candidato":"513.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4080039","no_inscrito":"CLEWERTON SOARES DA SILVA","nu_nota_candidato":"510.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6992971","no_inscrito":"MARIA LUIZA PEREIRA BENTO","nu_nota_candidato":"509.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0752581","no_inscrito":"LARISSA COSTA VIEIRA","nu_nota_candidato":"509.00","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****8389842","no_inscrito":"RHUAN VICTOR JOSE NEVES ALVES","nu_nota_candidato":"507.93","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9289367","no_inscrito":"SAMUEL DA SILVA","nu_nota_candidato":"507.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0412391","no_inscrito":"LIVIA MARIA CORREIA ARAUJO","nu_nota_candidato":"505.26","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3821518","no_inscrito":"ESEQUIEL CHAGAS DA CRUZ","nu_nota_candidato":"503.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1918373","no_inscrito":"RAFAEL LUIS DA SILVA","nu_nota_candidato":"502.80","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3452308","no_inscrito":"GABRIELA PEIXOTO FERREIRA","nu_nota_candidato":"501.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6407792","no_inscrito":"LUCINEIDE RODRIGUES DA SILVA","nu_nota_candidato":"500.75","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7636544","no_inscrito":"LUCAS GABRIEL DAMASCENO","nu_nota_candidato":"499.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5826422","no_inscrito":"GUTEMBERG SANTOS DE SANTANA","nu_nota_candidato":"499.16","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4176476","no_inscrito":"LUMA MARTINS DE OLIVEIRA COELHO","nu_nota_candidato":"498.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9596609","no_inscrito":"ANA CAROLINE TENORIO DE ALBUQUERQUE","nu_nota_candidato":"495.58","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****6294816","no_inscrito":"FLAVIO PETRUCIO DA SILVA","nu_nota_candidato":"494.30","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7422008","no_inscrito":"CAIO DE ALBUQUERQUE LEITE","nu_nota_candidato":"491.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9225078","no_inscrito":"MARIA VALERIA SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"487.65","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2321472","no_inscrito":"RIKELLY DAYANE BARBOSA LEITE","nu_nota_candidato":"486.37","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9265183","no_inscrito":"IGOR RIBEIRO CANDIDO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"480.19","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9250399","no_inscrito":"FABIANE SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"479.34","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7642809","no_inscrito":"DANIEL HENRIQUE OLIVEIRA SANTOS","nu_nota_candidato":"479.07","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2494828","no_inscrito":"EDNA SILVA FERNANDES","nu_nota_candidato":"477.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0465420","no_inscrito":"JOSE GABRIEL ALVES OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"476.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2583253","no_inscrito":"ESDRAS VINICIUS SANTOS DE MENDONCA","nu_nota_candidato":"466.15","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1886495","no_inscrito":"EDINAIDE SILVA FERNANDES","nu_nota_candidato":"462.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9769424","no_inscrito":"MARCOS YURI SANTOS ROCHA","nu_nota_candidato":"457.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0616124","no_inscrito":"SAMUEL CAETANO DA SILVA","nu_nota_candidato":"455.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4867294","no_inscrito":"NATHALIA BOMFIM DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"448.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5681177","no_inscrito":"IVAN FERRO DA SILVA","nu_nota_candidato":"439.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5702546","no_inscrito":"MARIA SILENY AQUINO DO AMARAL","nu_nota_candidato":"437.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9143038","no_inscrito":"KELLY ANE ALVES BATISTA","nu_nota_candidato":"436.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0281981","no_inscrito":"RAYANE ALVES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"436.49","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3234231","no_inscrito":"LAIANE HELOISA MARQUES DA SILVA","nu_nota_candidato":"427.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7674150","no_inscrito":"MISAEL SANTANA SANTOS","nu_nota_candidato":"425.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2932569","no_inscrito":"JOSE VITOR MARQUES DA SILVA","nu_nota_candidato":"403.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7460705","no_inscrito":"WESLEY MATIAS DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"603.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1401349","no_inscrito":"ARTHUR MANOEL POVOAS DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"592.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4304765","no_inscrito":"THAMIRES AZEVEDO CAMARA","nu_nota_candidato":"574.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9315137","no_inscrito":"LUCIANO RUAN CAVALCANTE FEITOSA","nu_nota_candidato":"568.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0011939","no_inscrito":"CLAUDIANE SOARES DA SILVA","nu_nota_candidato":"564.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8455579","no_inscrito":"ARTHUR GABRIEL LIRA DO VALE","nu_nota_candidato":"560.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3072050","no_inscrito":"EDILSON DE LIMA SANTOS","nu_nota_candidato":"549.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4005893","no_inscrito":"DAVID DOS SANTOS LINS","nu_nota_candidato":"548.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2017979","no_inscrito":"IRAMAR ALVES DA SILVEIRA JUNIOR","nu_nota_candidato":"544.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7342139","no_inscrito":"JOAO WALLISSON MENDES DA SILVA","nu_nota_candidato":"543.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2887991","no_inscrito":"CECILIA ELLEN TENORIO DA SILVA VIANA","nu_nota_candidato":"534.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0425345","no_inscrito":"CARLOS ANDRE DOS SANTOS LIMA","nu_nota_candidato":"592.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3456582","no_inscrito":"JOSE RENATO COSTA","nu_nota_candidato":"587.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4779717","no_inscrito":"MARINA LETICIA LIMA SILVA","nu_nota_candidato":"580.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0363157","no_inscrito":"JOSE MARCO VALENTIM DOS SANTOS JUNIOR","nu_nota_candidato":"571.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7608632","no_inscrito":"JANIELE DA SILVA LEITE CAETANO","nu_nota_candidato":"571.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0330211","no_inscrito":"TACIANO MENDES DO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"554.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1982427","no_inscrito":"IRYS PETRONILA DOS SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"551.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9007761","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO BEZERRA JUNIOR","nu_nota_candidato":"548.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7100467","no_inscrito":"EDUARDO DUARTE TENORIO","nu_nota_candidato":"543.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3361642","no_inscrito":"ANDRE CARLOS NOGUEIRA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"537.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4718339","no_inscrito":"JOSE RICARDO DOS SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"534.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8957689","no_inscrito":"LEANDRO JOSE DA SILVA SANTOS","nu_nota_candidato":"520.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4990830","no_inscrito":"AMANDA GRACIELE DA SILVA XAVIER","nu_nota_candidato":"518.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0147467","no_inscrito":"ALINE KELLY ALBUQUERQUE DE MEDEIROS","nu_nota_candidato":"516.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2702477","no_inscrito":"DAVI DA SILVA SOUZA","nu_nota_candidato":"513.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4411408","no_inscrito":"GABIELA OLIVEIRA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"512.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2343990","no_inscrito":"JOSE JEFFERSON DOS SANTOS BEZERRA","nu_nota_candidato":"510.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0887956","no_inscrito":"LUCAS CONCEICAO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"510.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1762290","no_inscrito":"LUDMYLLA WOLPERT MELO","nu_nota_candidato":"501.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6587973","no_inscrito":"LUIZ EDUARDO ARAUJO VIANA","nu_nota_candidato":"498.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4066834","no_inscrito":"LORENA COSTA VIEIRA","nu_nota_candidato":"497.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7069797","no_inscrito":"CASSIA KELLY DE OLIVEIRA SANTOS","nu_nota_candidato":"494.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2704200","no_inscrito":"FRANCISCO LUCAS SILVA DE LIMA","nu_nota_candidato":"487.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5349389","no_inscrito":"WESLEY NASCIMENTO DA SILVA","nu_nota_candidato":"485.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5080507","no_inscrito":"EDINAELY MIRELE BEZERRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"482.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9248163","no_inscrito":"PEDRO AUGUSTO RODRIGUES DE SOUZA","nu_nota_candidato":"478.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4615800","no_inscrito":"LUCAS SILVA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"476.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1248958","no_inscrito":"TATIANE RODRIGUES MEDEIROS","nu_nota_candidato":"475.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1619955","no_inscrito":"JOAO OTAVIO PEREIRA FONTES CARDOSO FEITOSA","nu_nota_candidato":"474.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7155610","no_inscrito":"ITALO FELIPHE MELO RIBEIRO","nu_nota_candidato":"473.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0788035","no_inscrito":"MARCIO FIDELIX TEIXEIRA","nu_nota_candidato":"471.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7083657","no_inscrito":"LUIS RICARDO SANTOS ROCHA","nu_nota_candidato":"470.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8963370","no_inscrito":"PEDRO VINICIUS DOS SANTOS BARBOSA","nu_nota_candidato":"464.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3159594","no_inscrito":"FABIO ARAUJO ALMEIDA","nu_nota_candidato":"464.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8212364","no_inscrito":"FERNANDA SEVERINA DA SILVA","nu_nota_candidato":"457.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6516699","no_inscrito":"JAMILE BARBOSA DA SILVA","nu_nota_candidato":"454.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4710134","no_inscrito":"FELIPE MARIANO DA SILVA","nu_nota_candidato":"454.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0098070","no_inscrito":"GIRLEY ALVES DE LIMA","nu_nota_candidato":"453.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7694263","no_inscrito":"ENDY SEVERO DE HOLANDA","nu_nota_candidato":"447.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4256221","no_inscrito":"JULIANA FELIX RIBEIRO","nu_nota_candidato":"424.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2284146","no_inscrito":"ALBERTO PEREIRA DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"603.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5805958","no_inscrito":"LUIZ EDILIO HONORIO DA SILVA","nu_nota_candidato":"580.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4439914","no_inscrito":"MARIA EVELANE DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"559.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7880342","no_inscrito":"IZABEL ROSANA DE LIMA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"513.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0154455","no_inscrito":"KEILA MARIELIA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"507.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5314179","no_inscrito":"FABRICIO DOUGLAS BEZERRA ELIAS","nu_nota_candidato":"470.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3416479","no_inscrito":"MARLLON NASCIMENTO DA SILVA","nu_nota_candidato":"449.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7743781","no_inscrito":"ALEXANDRE ABREU CAVALCANTI","nu_nota_candidato":"435.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0527961","no_inscrito":"MANOEL YONAS BERNARDINO DA SILVA","nu_nota_candidato":"427.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2808973","no_inscrito":"GILVANIO VIEIRA BARBOSA","nu_nota_candidato":"404.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3387272","no_inscrito":"JOSE ANDERSSON SILVA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"588.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3224109","no_inscrito":"DENYS CARLLOS GARCIA DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"583.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9729162","no_inscrito":"ALAN DA COSTA SILVA","nu_nota_candidato":"580.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3222514","no_inscrito":"LUIZ VINICIUS DANTAS","nu_nota_candidato":"572.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0818184","no_inscrito":"ISABELLE RAYRA ALVES BRAZ","nu_nota_candidato":"570.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5457154","no_inscrito":"EDJAMES ALVES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"568.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6379017","no_inscrito":"GLAUCO MATOS VIEIRA","nu_nota_candidato":"556.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5378903","no_inscrito":"EVERTON BAZILIO CORDEIRO","nu_nota_candidato":"553.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2820923","no_inscrito":"ANTONIO TENORIO LIMA NETO","nu_nota_candidato":"552.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2060611","no_inscrito":"WLADIMIR ALEXSANDER NUNES LOPES","nu_nota_candidato":"516.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1875125","no_inscrito":"ARTHUR CLEYTON SANTOS REIS DA SILVA","nu_nota_candidato":"504.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3219420","no_inscrito":"DANYELLE NOGUEIRA LINS","nu_nota_candidato":"503.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1565663","no_inscrito":"ROMERIO CRISTOVAO PEREIRA SILVA LIMA","nu_nota_candidato":"493.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0567128","no_inscrito":"MARIA LUCELIA FELIX NUNES","nu_nota_candidato":"490.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1778642","no_inscrito":"MARCOS HENRIQUE LIMA FERREIRA","nu_nota_candidato":"480.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4835455","no_inscrito":"JOSE HIGO DE ARAUJO SILVA","nu_nota_candidato":"479.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4841717","no_inscrito":"AMANDA ALVES RAMOS DA SILVA","nu_nota_candidato":"477.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4931635","no_inscrito":"JOSEFA WANESSA DA SILVA","nu_nota_candidato":"473.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2919489","no_inscrito":"PAULO VITOR SILVA SANTOS","nu_nota_candidato":"467.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3062521","no_inscrito":"ERICK FRANCA SILVA","nu_nota_candidato":"458.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8789791","no_inscrito":"PAULO VINICIUS DE MENDONCA MARINHO","nu_nota_candidato":"451.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0775972","no_inscrito":"MARILIA BATISTA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"451.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8073798","no_inscrito":"JOSE ALBERTO DA SILVA","nu_nota_candidato":"414.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1992004","no_inscrito":"FABRICIA BISPO","nu_nota_candidato":"413.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]