[{"co_inscricao_enem":"19****5927404","no_inscrito":"ALAN BRUNO FLORIANO DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"683.28","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9438646","no_inscrito":"NURYA PATRICIA CAVALCANTI DA SILVA","nu_nota_candidato":"681.43","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2795420","no_inscrito":"JEAN CARLOS MACHADO NUNES","nu_nota_candidato":"680.32","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4813211","no_inscrito":"ISABEL JORDANAH PESSOA SILVA","nu_nota_candidato":"671.40","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1136172","no_inscrito":"BARTOLOMEU LIMA DA SILVA","nu_nota_candidato":"667.01","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3296117","no_inscrito":"AQUILA DA SILVA GOES","nu_nota_candidato":"666.69","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7283244","no_inscrito":"GERVAZIO ALVES GAIA DE MENDONCA","nu_nota_candidato":"666.52","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5723209","no_inscrito":"ALEXIA RODRIGUES MEDEIROS","nu_nota_candidato":"663.69","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3788412","no_inscrito":"JOSE PEDRO VINICIUS DA SILVA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"659.64","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2077086","no_inscrito":"VITORIA FERNANDA PEREIRA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"656.37","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7538969","no_inscrito":"ALBERT LEVY SOARES DA ROCHA","nu_nota_candidato":"654.14","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4881703","no_inscrito":"JOHNATAN FERREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"653.63","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4334889","no_inscrito":"LUCAS MACEDO SANTOS","nu_nota_candidato":"648.92","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4911933","no_inscrito":"CRYSLANE CARVALHO BARBOSA LINS","nu_nota_candidato":"647.14","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7476968","no_inscrito":"VINICIUS SANTOS TAVARES","nu_nota_candidato":"647.04","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7466981","no_inscrito":"EMILLY VITORIA DOS SANTOS LEITE","nu_nota_candidato":"645.82","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1833337","no_inscrito":"ANA CLARA RODRIGUES CAVALCANTE","nu_nota_candidato":"644.49","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****8616051","no_inscrito":"JAMYLLE APARECIDA FERREIRA CAVALCANTE DE BRITO","nu_nota_candidato":"634.34","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4035991","no_inscrito":"VALESCA MILENA FERRO ARAUJO","nu_nota_candidato":"631.58","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****8345966","no_inscrito":"ANDRE RICARDO MIGUEL DANTAS","nu_nota_candidato":"630.64","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2089143","no_inscrito":"TADEU ROMUALDO CAVALCANTE FERRO FILHO","nu_nota_candidato":"630.48","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3866556","no_inscrito":"NATHALIA PAULINO DA SILVA","nu_nota_candidato":"629.62","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5174292","no_inscrito":"BRENDA LORRANNY ANDRADE DE SOUZA","nu_nota_candidato":"628.66","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0638137","no_inscrito":"LARA VITORIA CAVALCANTE GOMES","nu_nota_candidato":"625.57","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3977934","no_inscrito":"GUILHERME JORDAO GOMES VIEIRA","nu_nota_candidato":"625.06","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5209157","no_inscrito":"GUSTAVO DOS SANTOS BARBOSA","nu_nota_candidato":"624.33","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4083205","no_inscrito":"NATANE AMORIM DA SILVA","nu_nota_candidato":"624.04","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9200816","no_inscrito":"EUDES MIRANDA DA SILVA","nu_nota_candidato":"623.65","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****6285457","no_inscrito":"SEMYRAMES VIVIANNE DUARTE LACERDA","nu_nota_candidato":"619.87","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****8381492","no_inscrito":"AMANDA CAROLINE LIMA DE BRITO","nu_nota_candidato":"618.64","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5738573","no_inscrito":"MAURICIO RODRIGO DA SILVA","nu_nota_candidato":"618.60","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****8103746","no_inscrito":"ALESSANDRA MARIA LEANDRO SILVA","nu_nota_candidato":"616.35","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3878912","no_inscrito":"JOSE MATEUS GONCALVES","nu_nota_candidato":"615.18","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5245340","no_inscrito":"BARBARA JULIANA BARROS DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"611.49","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1816730","no_inscrito":"CLEDSON FRANCISCO EUZEBIO SANTOS","nu_nota_candidato":"610.53","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9402113","no_inscrito":"MYLLENA DE OLIVEIRA BARROS","nu_nota_candidato":"608.99","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7800151","no_inscrito":"EMANUELLE VIVIAN COIMBRA DOS SANTOS ARAUJO","nu_nota_candidato":"608.42","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1288043","no_inscrito":"ELAINE VIEIRA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"608.31","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1780318","no_inscrito":"BRUNO JOSE DA SILVA","nu_nota_candidato":"608.16","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4611981","no_inscrito":"ISABELA LORENA DA SILVA CHAGAS","nu_nota_candidato":"607.31","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0820384","no_inscrito":"KHRISTTIAN MICHELL VIEIRA DA PAZ","nu_nota_candidato":"606.75","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1761551","no_inscrito":"LEIDE DAYANE FERREIRA SANTOS","nu_nota_candidato":"605.67","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5654180","no_inscrito":"ALICE LUIZA DE LIMA BARBOSA","nu_nota_candidato":"604.82","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0666167","no_inscrito":"JOSE HENRIQUE DE PAULA FARIAS","nu_nota_candidato":"604.78","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5461739","no_inscrito":"MARIA EDUARDA SILVA DE ARAUJO","nu_nota_candidato":"604.29","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4788416","no_inscrito":"GUSTAVO DE OLIVEIRA LIMA","nu_nota_candidato":"601.38","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****8572692","no_inscrito":"JEFFERSON JOSE DA SILVA","nu_nota_candidato":"599.37","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9241055","no_inscrito":"JERDSON BEZERRA COSTA JUNIOR","nu_nota_candidato":"596.09","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1700323","no_inscrito":"JAIR AUGUSTO NETO","nu_nota_candidato":"594.72","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1343061","no_inscrito":"MARIA EDUARDA SANTOS DA SILVA","nu_nota_candidato":"594.11","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4324229","no_inscrito":"LUIZA HORSCHUTZ ARMENIO","nu_nota_candidato":"593.35","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7952283","no_inscrito":"JAZIEL BARROS CABRAL","nu_nota_candidato":"592.54","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4445152","no_inscrito":"BRUNA CAMILLA SANTANA OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"588.82","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****6213764","no_inscrito":"SAMOEL DOUGLAS DOS SANTOS MELO","nu_nota_candidato":"582.73","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0256465","no_inscrito":"CARLOS ALBERTO TENORIO CAVALCANTE FILHO","nu_nota_candidato":"582.10","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****8838370","no_inscrito":"DOUGLAS BALBINO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"582.00","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1268728","no_inscrito":"RAYSA CARYNNE DOS SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"579.69","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5449146","no_inscrito":"ALEX SANDRO SILVA","nu_nota_candidato":"576.25","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****4097955","no_inscrito":"ISABELLE LORENA DUARTE TORRES","nu_nota_candidato":"573.75","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9914497","no_inscrito":"JOSE IGOR VIEIRA COSTA BALBINO","nu_nota_candidato":"571.60","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0590714","no_inscrito":"IRIS REGINA PEREIRA DE ARAUJO","nu_nota_candidato":"571.05","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3940159","no_inscrito":"LILIANE ROBERTA SILVA DE LIMA","nu_nota_candidato":"570.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2993783","no_inscrito":"WILLAMES BARBOSA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"569.98","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3433409","no_inscrito":"EDUARDO MATHEUS DA SILVA DE LIMA","nu_nota_candidato":"569.35","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****6065135","no_inscrito":"AUDREY NUNES BARROS","nu_nota_candidato":"567.62","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7279933","no_inscrito":"JANICLEIDE FERREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"566.89","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****8042617","no_inscrito":"LUIZ ARTHUR AMORIM MACHADO","nu_nota_candidato":"566.36","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0460191","no_inscrito":"VITOR EMANUEL SILVA OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"566.24","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7437327","no_inscrito":"BEATRIZ LOPES DE ALMEIDA MELO","nu_nota_candidato":"565.43","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2481932","no_inscrito":"AMANDA PINHEIRO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"559.24","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0649249","no_inscrito":"JOSE CARLOS TEODORO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"556.03","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7611329","no_inscrito":"STEFANY DA SILVA FERREIRA ALVES","nu_nota_candidato":"549.91","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1850846","no_inscrito":"LUANA SILVA DA ROCHA DANTAS","nu_nota_candidato":"548.09","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1872083","no_inscrito":"MARAISA BARBOSA DE MELO","nu_nota_candidato":"547.51","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5725430","no_inscrito":"JARBAS LIMA DA SILVA","nu_nota_candidato":"545.90","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9022430","no_inscrito":"LUCINEIDE DE OLIVEIRA BARBOSA SILVA","nu_nota_candidato":"541.76","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9806024","no_inscrito":"HUGO NELSON GOMES","nu_nota_candidato":"540.38","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5349389","no_inscrito":"WESLEY NASCIMENTO DA SILVA","nu_nota_candidato":"534.24","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****9363400","no_inscrito":"JORDAN FELIX MOTA SANTOS","nu_nota_candidato":"532.85","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3543094","no_inscrito":"JEFFERSON HOLANDA DA SILVA","nu_nota_candidato":"527.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4030406","no_inscrito":"KENESSON DIEGO TERTO DA SILVA","nu_nota_candidato":"522.54","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****7208710","no_inscrito":"MATILDE CAROLINNE OLIVEIRA SOARES","nu_nota_candidato":"522.51","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5403071","no_inscrito":"JULIA VERLINE HIGINO DA SILVA","nu_nota_candidato":"520.83","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3716013","no_inscrito":"GABRIELA DOS SANTOS BARBOSA","nu_nota_candidato":"520.29","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****6149337","no_inscrito":"STEFFANIE FERNANDES DE ALBUQUERQUE","nu_nota_candidato":"519.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2313681","no_inscrito":"ANA CAROLINA DE BARROS EVANGELISTA","nu_nota_candidato":"516.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4456888","no_inscrito":"ROSANA MOREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"505.27","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5174470","no_inscrito":"VITORIA MARIA MANDU ROQUE","nu_nota_candidato":"504.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9381261","no_inscrito":"GABRIEL CESAR NUNES DONATO","nu_nota_candidato":"503.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7613673","no_inscrito":"MARIA GABRIELLY SILVA MAGALHAES","nu_nota_candidato":"501.60","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****6256235","no_inscrito":"REJANE FERREIRA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"499.65","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2055628","no_inscrito":"CRISTIANE MARIA DA SILVA","nu_nota_candidato":"496.63","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0972918","no_inscrito":"JAKELINE GOMES DA SILVA","nu_nota_candidato":"495.54","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****0961538","no_inscrito":"EWERTON PEREIRA SILVA","nu_nota_candidato":"494.66","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****3853120","no_inscrito":"MAYARA ROCHA TELES DE MELO","nu_nota_candidato":"480.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6716939","no_inscrito":"JOSE ISAIAS DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"479.60","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****5464014","no_inscrito":"VERUSKA SANTANA SILVA","nu_nota_candidato":"476.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5130872","no_inscrito":"LARISSA RAFAELLA OLIVEIRA LEAO","nu_nota_candidato":"469.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7258612","no_inscrito":"JOAO VITOR LIMA SANTOS","nu_nota_candidato":"468.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2956279","no_inscrito":"ARLAN DA SILVA PINTO","nu_nota_candidato":"467.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0583440","no_inscrito":"LETICIA FLORENCIA DA SILVA","nu_nota_candidato":"465.45","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****1832509","no_inscrito":"ANDRESSA BISPO SILVA DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"463.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9788263","no_inscrito":"LUANA DOS SANTOS PINHEIRO","nu_nota_candidato":"463.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3950798","no_inscrito":"SANDRA MARIA SANTOS DE MENDONCA","nu_nota_candidato":"462.18","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3968","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o regional (b\u00f4nus de 10%)"},{"co_inscricao_enem":"19****2799956","no_inscrito":"JOSE MACIEL SANTOS DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"462.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0871613","no_inscrito":"JOSEFA SIMONE DA SILVA POSCIDONIO","nu_nota_candidato":"450.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6022293","no_inscrito":"MARIA JACIELLE FERRO DUARTE","nu_nota_candidato":"448.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1967855","no_inscrito":"CHARLES PAULO MOISES DA SILVA","nu_nota_candidato":"446.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2085535","no_inscrito":"JESSICA MARIA RICARDO DE LIMA","nu_nota_candidato":"424.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2494347","no_inscrito":"WERBERTON HENRIQUE SOARES DA SILVA","nu_nota_candidato":"417.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0071875","no_inscrito":"EVERTON ALMEIDA ALVES","nu_nota_candidato":"629.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2448127","no_inscrito":"JOAO PAULO ALMEIDA SOARES","nu_nota_candidato":"607.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0312277","no_inscrito":"RIAN DA SILVA LIMA","nu_nota_candidato":"558.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0274244","no_inscrito":"DANIELLY MELO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"555.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1481988","no_inscrito":"MATEUS PEREIRA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"551.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1885600","no_inscrito":"VINICIOS AVELINO DA SILVA","nu_nota_candidato":"542.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0898045","no_inscrito":"BIANCA RODRIGUES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"529.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2405962","no_inscrito":"LIVIA MARIA DOS SANTOS BALBINO","nu_nota_candidato":"523.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5975183","no_inscrito":"MARIA EDUARDA ALEXANDRE BARBOSA","nu_nota_candidato":"514.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3457311","no_inscrito":"ALBERT HENRIQUE DOS SANTOS FERREIRA","nu_nota_candidato":"505.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5030054","no_inscrito":"MARIA SAMILLA MOURA DA SILVA","nu_nota_candidato":"480.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8779072","no_inscrito":"ELINEIDE MARIA RODRIGUES FERREIRA","nu_nota_candidato":"460.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5009449","no_inscrito":"ALINE SIMAO DA SILVA","nu_nota_candidato":"452.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6824232","no_inscrito":"CLAUDEMIR ALVES PACHECO JUNIOR","nu_nota_candidato":"605.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7032868","no_inscrito":"RYAN CARLOS BERNARDO DA SILVA","nu_nota_candidato":"593.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5996464","no_inscrito":"DANRLEY ALEXANDER MORAES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"569.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5998260","no_inscrito":"GUSTAVO OLIVEIRA SANTOS","nu_nota_candidato":"568.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5095762","no_inscrito":"RAYRA REGINA DE FARIAS SANTOS","nu_nota_candidato":"560.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6896196","no_inscrito":"JOSE EMERSON BARBOSA","nu_nota_candidato":"551.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2799828","no_inscrito":"NATAN GONCALVES DO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"551.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7919959","no_inscrito":"ANTONIO MIGUEL DA SILVA ANDRADE","nu_nota_candidato":"550.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7791661","no_inscrito":"ICARO KAIQUE DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"540.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0751181","no_inscrito":"MARIA LUCIANA MARTINS COSTA","nu_nota_candidato":"535.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5454910","no_inscrito":"AMANDA TALITA DA SILVA VAQUEIRO","nu_nota_candidato":"522.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1069761","no_inscrito":"ANDRESSA BARBOSA DA SILVA","nu_nota_candidato":"520.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4581879","no_inscrito":"ALINE DOS SANTOS FERREIRA","nu_nota_candidato":"515.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4711662","no_inscrito":"CATIA BARROS ALVES","nu_nota_candidato":"511.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4601343","no_inscrito":"GERLAN BEZERRA","nu_nota_candidato":"509.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3526806","no_inscrito":"SAMARA GONZAGA DA SILVA","nu_nota_candidato":"508.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1792774","no_inscrito":"MAYARA SOUZA DA ROCHA","nu_nota_candidato":"507.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3891200","no_inscrito":"BRUNO FERREIRA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"500.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5769380","no_inscrito":"HELENA VIEIRA DE SOUZA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"498.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7427285","no_inscrito":"JULIANA MARQUES LUCENA","nu_nota_candidato":"498.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2219258","no_inscrito":"EMERSON LEOBINO DA SILVA TEIXEIRA","nu_nota_candidato":"493.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7709788","no_inscrito":"JOAO PEDRO GOMES DA SILVA NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"492.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0454564","no_inscrito":"CAMILA FERREIRA BARROS","nu_nota_candidato":"491.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5017097","no_inscrito":"CARLOS ANDRE LIMA SILVA","nu_nota_candidato":"489.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5866295","no_inscrito":"LETICIA WERUSCA DA SILVA LEITE","nu_nota_candidato":"487.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2546763","no_inscrito":"JADYELLE PASCOAL DOS SANTOS MARTINS","nu_nota_candidato":"487.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8259015","no_inscrito":"VINICIUS DA ROCHA ALVES","nu_nota_candidato":"486.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2059779","no_inscrito":"EVELLIN MILENA VIEIRA FRANCA","nu_nota_candidato":"482.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2708614","no_inscrito":"BRUNO CEZAR VITURINO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"476.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6214372","no_inscrito":"MAYANA DA SILVA TIMOTEO","nu_nota_candidato":"476.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4448713","no_inscrito":"ANTONY MICHAEL DIAS PEREIRA RODRIGUES DA SILVA","nu_nota_candidato":"471.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9967299","no_inscrito":"WESLEN DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"464.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9928055","no_inscrito":"DENIS MARTINS DA SILVA","nu_nota_candidato":"456.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7049876","no_inscrito":"ALINY DE LIMA ALEXANDRE","nu_nota_candidato":"453.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5507117","no_inscrito":"WILMA DA SILVA OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"450.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5286056","no_inscrito":"JHONATA MARKSON SILVA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"448.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2819632","no_inscrito":"AMANDA MARIA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"439.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0274718","no_inscrito":"CHRYSTIAN EMANOEL DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"438.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0726793","no_inscrito":"CINTIA CAMPOS DE MACEDO","nu_nota_candidato":"436.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1766349","no_inscrito":"CARLOS HENRIQUE FERREIRA TENORIO","nu_nota_candidato":"435.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9056139","no_inscrito":"KARY AMANDA DA SILVA","nu_nota_candidato":"434.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0502032","no_inscrito":"ITALLO FERREIRA SOUZA DA SILVA","nu_nota_candidato":"429.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2596794","no_inscrito":"KAROLAYNE EDUARDA LOPES FEITOSA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"419.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2143334","no_inscrito":"ANNA GABRIELLA GAMA SILVA","nu_nota_candidato":"418.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0680448","no_inscrito":"WANDERSON FERREIRA COSTA","nu_nota_candidato":"417.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9257228","no_inscrito":"LARISSA DOS PASSOS SILVA","nu_nota_candidato":"410.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9132156","no_inscrito":"HERMES DA SILVA PEIXOTO","nu_nota_candidato":"592.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9935300","no_inscrito":"ERIKA LUANA ROCHA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"586.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0881699","no_inscrito":"MATHEUS AVELINO PEREIRA","nu_nota_candidato":"561.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2891047","no_inscrito":"CARLOS DANIEL BATISTA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"535.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2549460","no_inscrito":"JUNIO FELIPE MARTINS COSTA","nu_nota_candidato":"524.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2824610","no_inscrito":"MARIA EDUARDA RANGEL OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"515.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5916744","no_inscrito":"VANESSA DA SILVA","nu_nota_candidato":"511.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4981228","no_inscrito":"JOSE FRANCISCO TAVARES DA SILVA","nu_nota_candidato":"472.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0376324","no_inscrito":"JULIANA FERREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"472.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1754646","no_inscrito":"CASSIO VICTOR BARBOSA PEIXOTO","nu_nota_candidato":"471.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9040042","no_inscrito":"THAYZI DO CARMO ZEFERINO","nu_nota_candidato":"455.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3037958","no_inscrito":"KARINY VITORIA DA SILVA VENANCIO","nu_nota_candidato":"442.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5403725","no_inscrito":"VIVIA DOS SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"422.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1144875","no_inscrito":"VITORIA SILVA MEDEIROS","nu_nota_candidato":"607.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8953498","no_inscrito":"ADEVAL RODRIGUES DE LIMA","nu_nota_candidato":"601.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1252323","no_inscrito":"RARISSON BRENDO DE SOUSA CARVALHO","nu_nota_candidato":"599.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6653643","no_inscrito":"ANA LARISSA ALMEIDA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"593.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0818184","no_inscrito":"ISABELLE RAYRA ALVES BRAZ","nu_nota_candidato":"570.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3696675","no_inscrito":"HENRIQUE SA DO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"563.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2830470","no_inscrito":"JAMYRIS DOS SANTOS LIMA","nu_nota_candidato":"555.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8582780","no_inscrito":"PAMILA SILVA LOPES","nu_nota_candidato":"547.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9672541","no_inscrito":"ESDRAS PEREIRA BEZERRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"541.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3994392","no_inscrito":"WESLA DANTAS DE MELO","nu_nota_candidato":"539.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6745874","no_inscrito":"ANDERSON OLIVEIRA GOMES","nu_nota_candidato":"539.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3367954","no_inscrito":"JOSE GUSTAVO OLIVEIRA MACHADO","nu_nota_candidato":"534.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5399931","no_inscrito":"THAYLINE EMILY SILVA","nu_nota_candidato":"531.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4625262","no_inscrito":"SIBELLE MELO SANTOS","nu_nota_candidato":"528.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1812455","no_inscrito":"LUCAS GUSTAVO LIMA BARBOSA","nu_nota_candidato":"525.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6981455","no_inscrito":"JOSE JEFFERSON NEMESIO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"523.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0810346","no_inscrito":"JOSE NAZARIO VIANA NETO","nu_nota_candidato":"510.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8395763","no_inscrito":"JANIELLY MARIA DA SILVA SANTOS","nu_nota_candidato":"507.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9568028","no_inscrito":"PAULINE FEITOSA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"494.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3303382","no_inscrito":"LAZARO JORDAO MARINHO LIMA","nu_nota_candidato":"491.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6652793","no_inscrito":"JACKSON AFONSO DA SILVA","nu_nota_candidato":"488.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9425763","no_inscrito":"VITORIA SOARES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"476.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1910992","no_inscrito":"MARIANA TAVARES DA SILVA","nu_nota_candidato":"472.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9088607","no_inscrito":"GEOVANA CORREIA DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"468.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4333620","no_inscrito":"ANA CLEIA SILVA LIMA","nu_nota_candidato":"457.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0567183","no_inscrito":"NIEDJA PASSOS QUEIROZ","nu_nota_candidato":"455.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0726815","no_inscrito":"RAFAEL HENRIQUE FELIX GOMES","nu_nota_candidato":"450.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3813505","no_inscrito":"DELISIEE MARIA MORAES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"447.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9227098","no_inscrito":"MATHEUS BARBOSA DA SILVA","nu_nota_candidato":"442.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2358712","no_inscrito":"MARIA SARA SILVA BARBOSA","nu_nota_candidato":"433.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4007743","no_inscrito":"LAIS ESTELA MORAES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"432.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0095890","no_inscrito":"FABIANO DA SILVA SANTOS","nu_nota_candidato":"409.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]