[{"co_inscricao_enem":"19****8227558","no_inscrito":"FRANCISCO GABRIEL FERNANDES PAIVA","nu_nota_candidato":"810.41","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6313051","no_inscrito":"RAIMUNDO COELHO DE SA NETO","nu_nota_candidato":"806.33","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6091491","no_inscrito":"GABRIEL GOMES MACIEL","nu_nota_candidato":"804.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4237593","no_inscrito":"BRENDA ALEXANDRA OLIVEIRA DE SOUSA E SILVA","nu_nota_candidato":"802.80","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7571166","no_inscrito":"KALYNKA RIBEIRO CORDEIRO","nu_nota_candidato":"799.37","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0823842","no_inscrito":"LUIS LENO COSTA DE ARAUJO","nu_nota_candidato":"798.91","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3220562","no_inscrito":"LETICIA VALERIA DE MOURA CABRAL","nu_nota_candidato":"797.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3434864","no_inscrito":"LIVIA MARIA MARTINS CARVALHO","nu_nota_candidato":"796.15","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0023522","no_inscrito":"ANA CLARA SANTOS LOPES","nu_nota_candidato":"793.54","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6435132","no_inscrito":"ISANNA MYLLENA BORBA GUIMARAES BEZERRA","nu_nota_candidato":"793.13","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6300171","no_inscrito":"TAISA GABRIELA PESTANA BOTELHO","nu_nota_candidato":"787.18","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6993128","no_inscrito":"TAMIRES CRISTINA DA SILVA GOMES","nu_nota_candidato":"786.89","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2947274","no_inscrito":"ANA VITORIA MACIEL BARROS","nu_nota_candidato":"786.43","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8379142","no_inscrito":"LARYSSA EVELLEM CAPISTRANO LIMA","nu_nota_candidato":"785.59","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9051548","no_inscrito":"ERICK LUCAS SILVA DOS REIS","nu_nota_candidato":"783.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8586120","no_inscrito":"ESTHER MARIANA MENDES RIBEIRO","nu_nota_candidato":"783.05","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0633191","no_inscrito":"JOSE INACIO GOMES RODRIGUES","nu_nota_candidato":"781.87","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4767520","no_inscrito":"NICOLE ELISA CASTRO DA COSTA","nu_nota_candidato":"780.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7561233","no_inscrito":"YASMIN GABRIELLY MATTOS ARAUJO","nu_nota_candidato":"779.11","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5767752","no_inscrito":"ELLEN TAYS MORAIS ARAUJO","nu_nota_candidato":"778.39","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4130150","no_inscrito":"BARBARA ALESSANDRA OLIVEIRA MENDES","nu_nota_candidato":"773.45","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9649560","no_inscrito":"ANDRESSA NEVES COSTA","nu_nota_candidato":"772.13","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3165492","no_inscrito":"BRUNO DOS SANTOS ALMEIDA","nu_nota_candidato":"772.08","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1335036","no_inscrito":"GABRIEL JOSE VIANA ROSA","nu_nota_candidato":"771.19","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1193957","no_inscrito":"VITORIA SILVA SALOMAO","nu_nota_candidato":"768.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0798034","no_inscrito":"WENDY VITORIA MARTINS CABRAL","nu_nota_candidato":"766.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0574981","no_inscrito":"GUILHERME FRANCK FERREIRA RAMOS SANTOS","nu_nota_candidato":"766.61","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0219698","no_inscrito":"ADRIANO VASCONCELOS PEREIRA","nu_nota_candidato":"765.55","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3141947","no_inscrito":"LARA AMELIA CASTELO BRANCO LUZ","nu_nota_candidato":"763.27","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1566564","no_inscrito":"TANABY DOS SANTOS CUTRIM","nu_nota_candidato":"763.25","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5127398","no_inscrito":"FRANCISCO VICTOR MACIEL MIRANDA CALVET","nu_nota_candidato":"761.76","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6772674","no_inscrito":"ANA CAROLINE DA COSTA SILVA","nu_nota_candidato":"759.10","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0371990","no_inscrito":"ALANNA ELDA COSTA AMORIM","nu_nota_candidato":"755.93","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4299387","no_inscrito":"EDUARDO VINICIUS CHAGAS ARAUJO","nu_nota_candidato":"752.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8670694","no_inscrito":"SARA HINGRID RAMOS GONCALVES DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"750.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0775642","no_inscrito":"JESSE JACOBY PESSOA DE SOUZA","nu_nota_candidato":"749.93","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0290085","no_inscrito":"MARIA EMANUELLI MEIRELES ALVES","nu_nota_candidato":"749.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6112671","no_inscrito":"GABRIELLE KATARINE BORGES CARVALHO","nu_nota_candidato":"749.64","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4047016","no_inscrito":"ANA LUIZA MARINHO MACEDO LAVOR","nu_nota_candidato":"748.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1574380","no_inscrito":"JONAS SILVA DIAS","nu_nota_candidato":"738.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8661655","no_inscrito":"MATHEUS VIANA DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"737.18","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1850978","no_inscrito":"KAUANA DIAS SOUSA","nu_nota_candidato":"735.86","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4845805","no_inscrito":"EMMELY THAUANE SOUSA DA SILVA","nu_nota_candidato":"729.86","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6183757","no_inscrito":"GUSTAVO HENRIQUE MEIRELES ALMEIDA","nu_nota_candidato":"727.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2047889","no_inscrito":"KAYLANE EVELLYN OLIVEIRA MADEIRA","nu_nota_candidato":"726.34","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6018239","no_inscrito":"SUEMILI KLEYSSA MONTEIRO","nu_nota_candidato":"724.15","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6444043","no_inscrito":"RAYSSA OLIVEIRA COSTA","nu_nota_candidato":"718.44","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6278720","no_inscrito":"DELYS MAYLA MELO NUNES","nu_nota_candidato":"717.65","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8206802","no_inscrito":"VIRGILIA NERY PIEDADE PEREIRA","nu_nota_candidato":"711.48","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1856045","no_inscrito":"KALLINA LUZIA DA COSTA MATOS","nu_nota_candidato":"710.93","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2636071","no_inscrito":"WELLENY BIANCA LIRA CARVALHO","nu_nota_candidato":"710.23","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1381012","no_inscrito":"WILLIANNE MONIQUE DA SILVA COSTA","nu_nota_candidato":"705.89","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8168588","no_inscrito":"FERNANDA ARAUJO DA SILVA","nu_nota_candidato":"703.49","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4810199","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DA SILVA BORGES","nu_nota_candidato":"701.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5631077","no_inscrito":"SARAH CHRISTINNE SANTOS DIDIMO","nu_nota_candidato":"700.85","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5041293","no_inscrito":"RAQUEL ZENI MIRANDA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"699.74","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6165693","no_inscrito":"THIAGO ALMEIDA SILVA","nu_nota_candidato":"697.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0268973","no_inscrito":"CLEIDIANE CRISTINA SOUSA DA SILVA DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"693.70","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7510495","no_inscrito":"DANIEL SANTOS LEMOS","nu_nota_candidato":"693.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4990488","no_inscrito":"LYADNA KELLY MINEIRO CAMARA","nu_nota_candidato":"689.47","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8586751","no_inscrito":"MARIA EMANUELLE BALDEZ CASTRO","nu_nota_candidato":"683.30","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1255275","no_inscrito":"VICTOR MATOS LICAR","nu_nota_candidato":"683.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0720629","no_inscrito":"ADNA SILVA WEBA","nu_nota_candidato":"677.21","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3626893","no_inscrito":"LARYSSA LIMA SANTANA","nu_nota_candidato":"676.18","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3716666","no_inscrito":"RAFAELA SILVA PINHEIRO","nu_nota_candidato":"675.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6879395","no_inscrito":"GEOVANA SILVA SANTOS","nu_nota_candidato":"675.24","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9443248","no_inscrito":"BRUNO PINTO VIEGAS","nu_nota_candidato":"674.18","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4359094","no_inscrito":"KALINNE OLIVEIRA CARDOSO","nu_nota_candidato":"674.16","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2009535","no_inscrito":"LUIZ HUMBERTO DE OLIVEIRA SOUZA","nu_nota_candidato":"672.96","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7645624","no_inscrito":"DAVILA LORRANE OLIVEIRA ALENCAR","nu_nota_candidato":"672.55","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2213200","no_inscrito":"GEOVANA DA COSTA ARAGAO","nu_nota_candidato":"671.54","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9574713","no_inscrito":"MARIA INGRIDE FERREIRA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"670.46","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9307601","no_inscrito":"CAIRO ALVES COSTA","nu_nota_candidato":"669.14","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3984207","no_inscrito":"THALLYTA LIRA COSTA","nu_nota_candidato":"664.90","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3484358","no_inscrito":"JACKELINE BENIGNO LOPES","nu_nota_candidato":"662.66","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7870333","no_inscrito":"HUGO JOSE PACHECO","nu_nota_candidato":"660.38","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9142446","no_inscrito":"FRANCISCO GABRIEL SOUZA DA SILVA","nu_nota_candidato":"659.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2649536","no_inscrito":"FELIPI DOS SANTOS SANTOS","nu_nota_candidato":"657.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0302781","no_inscrito":"ALANA SILVA DE SOUZA","nu_nota_candidato":"655.44","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2804618","no_inscrito":"FERNANDA BANDEIRA DE MELO FERREIRA SAMENEZES","nu_nota_candidato":"651.38","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8468685","no_inscrito":"FLAVIA JUNNE SILVA SANTOS","nu_nota_candidato":"651.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0701941","no_inscrito":"NATHALIA KAROLINE COSTA VELOSO","nu_nota_candidato":"644.86","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0069002","no_inscrito":"ELLEN EDUARDA PEREIRA COSTA","nu_nota_candidato":"641.45","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4565209","no_inscrito":"KAMILA ALESSANDRA FRANCA AIRES","nu_nota_candidato":"640.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6619973","no_inscrito":"ALESSANDRO LIMA REGO","nu_nota_candidato":"638.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9352688","no_inscrito":"WILHAMY MATHEUS DE SOUSA ARAUJO","nu_nota_candidato":"632.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4899788","no_inscrito":"FLAVIA SOARES PEREIRA","nu_nota_candidato":"631.80","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2568260","no_inscrito":"NAGILA MILENE DE SOUSA CARVALHO","nu_nota_candidato":"625.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1767596","no_inscrito":"ANA CLAUDIA PEREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"623.33","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6969300","no_inscrito":"RAYSSA ELLEN NOGUEIRA BARBOSA","nu_nota_candidato":"621.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0666771","no_inscrito":"ANA CLARA ROCHA SOUSA","nu_nota_candidato":"618.48","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3421525","no_inscrito":"JULIANA BENIGNO LOPES","nu_nota_candidato":"618.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0204292","no_inscrito":"ANNA CAROLINE SILVA SOUSA","nu_nota_candidato":"617.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3462888","no_inscrito":"ADENILSE CAMELIA PEREIRA CARVALHO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"616.06","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7557892","no_inscrito":"ANA LARISSA DA SILVA SOBRINHO","nu_nota_candidato":"613.94","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2156199","no_inscrito":"THIERRY MARTINS LIMA","nu_nota_candidato":"612.58","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7377679","no_inscrito":"SANSHEENA ROCHANA CAMELO DE SOUSA","nu_nota_candidato":"609.19","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8032608","no_inscrito":"PAULO VICTOR BRANDAO CHAVES SILVA","nu_nota_candidato":"607.13","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9135337","no_inscrito":"RHAYSSA DE PAULA MIRANDA OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"606.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7657712","no_inscrito":"GABRIELLE ARAUJO BORGES SOARES","nu_nota_candidato":"604.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9564912","no_inscrito":"AGATHA MARIA AGUIAR CANTANHEDE","nu_nota_candidato":"604.75","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0777038","no_inscrito":"THIAGO FERNANDES DA SILVA","nu_nota_candidato":"601.25","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8041140","no_inscrito":"ALINNE XAVIER PEREIRA","nu_nota_candidato":"598.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7387852","no_inscrito":"MEDIAN PEREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"594.74","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1885851","no_inscrito":"IARA CHRISTINA DA SILVA ARAUJO","nu_nota_candidato":"592.51","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6435900","no_inscrito":"MARIANA ROSSATI LOPES","nu_nota_candidato":"591.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1590655","no_inscrito":"LARISSA VIEIRA SOUSA","nu_nota_candidato":"589.73","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9002699","no_inscrito":"LEILIANE SILVA DE CASTRO","nu_nota_candidato":"585.36","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4826383","no_inscrito":"ROANNE REIS ARRAIS","nu_nota_candidato":"578.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5133385","no_inscrito":"RAMILA AMARAL MARTINS","nu_nota_candidato":"575.57","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2480487","no_inscrito":"LAUDICEIA FERREIRA SILVA PEREIRA","nu_nota_candidato":"570.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6570217","no_inscrito":"SANDY INGRID PIRES FERREIRA","nu_nota_candidato":"565.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1252468","no_inscrito":"FABIO RAFAEL LOPES DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"562.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5188104","no_inscrito":"KERLYNE ALVES CASTRO","nu_nota_candidato":"561.86","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8110416","no_inscrito":"FELIPPE SARAIVA ARAUJO","nu_nota_candidato":"558.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9421950","no_inscrito":"ANA VICTORIA NUNES CARVALHO","nu_nota_candidato":"553.58","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5769891","no_inscrito":"JESSICA LYA DA CRUZ FERREIRA","nu_nota_candidato":"552.96","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6992993","no_inscrito":"NAVYLA NAUARA VIANA SILVA ALMEIDA","nu_nota_candidato":"550.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3327237","no_inscrito":"IZABELA SILVA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"547.68","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7628396","no_inscrito":"WESLEY GARRETH COSTA","nu_nota_candidato":"545.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7513410","no_inscrito":"JAYSA BEATRIZ FRAGA MELO","nu_nota_candidato":"532.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8062583","no_inscrito":"BRUNA LOHANE MOTA SANTOS","nu_nota_candidato":"524.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5107894","no_inscrito":"ANANDA GEORGINA DOS SANTOS SERRAO","nu_nota_candidato":"521.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0828495","no_inscrito":"ALESSANDRA LINDOSO MORAIS","nu_nota_candidato":"521.57","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2996723","no_inscrito":"LEO CRIS THIAN CALDAS NERY","nu_nota_candidato":"520.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8089097","no_inscrito":"ALDENOR COSTA NASCIMENTO NETO","nu_nota_candidato":"520.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9908277","no_inscrito":"REBEKA LAYANNE CARDOSO ABREU","nu_nota_candidato":"514.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3487243","no_inscrito":"LEIDINALVA REGINA GARCIA DE MELO","nu_nota_candidato":"510.10","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2427166","no_inscrito":"LILIAN CASTRO REGO","nu_nota_candidato":"506.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8912946","no_inscrito":"GABRIELE PEREIRA BARBALHO","nu_nota_candidato":"499.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1280095","no_inscrito":"CHRISNANDA VALERIA PEREIRA","nu_nota_candidato":"492.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9345274","no_inscrito":"TALITA MELO PEREIRA","nu_nota_candidato":"490.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8502141","no_inscrito":"CLAUDIA MARQUES CABRAL","nu_nota_candidato":"488.16","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0577614","no_inscrito":"ERIKA SANTOS FERNANDES","nu_nota_candidato":"483.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0412434","no_inscrito":"THAMYRES VIEIRA COSTA","nu_nota_candidato":"460.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7100796","no_inscrito":"DAVID FERREIRA DE SOUSA","nu_nota_candidato":"451.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5980946","no_inscrito":"DEBORAH KAILLANY RAMOS EVERTON","nu_nota_candidato":"389.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0422557","no_inscrito":"THAIS LOUZEIRO MOTA","nu_nota_candidato":"647.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2694821","no_inscrito":"ANA ISABEL CHAGAS PAIVA","nu_nota_candidato":"642.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0934942","no_inscrito":"ISADORA GENAINE PEREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"641.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1543573","no_inscrito":"ANA GABRIELLY DE MELO MATOS","nu_nota_candidato":"640.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0697547","no_inscrito":"LEONARDO PONTES DE MELO","nu_nota_candidato":"640.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8120514","no_inscrito":"LUCAS RAICK DUTRA TORRES","nu_nota_candidato":"637.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2643576","no_inscrito":"ANDREYNA DHERSE DA SILVA REIS","nu_nota_candidato":"636.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9005551","no_inscrito":"GABRIELLE CHAVES SA","nu_nota_candidato":"630.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0431897","no_inscrito":"BRUNA CRISTINA DE OLIVEIRA MUNIZ","nu_nota_candidato":"604.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0466147","no_inscrito":"DANNIELLY SOUZA DA SILVA","nu_nota_candidato":"602.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6971553","no_inscrito":"AUINY DUARTE LAGO","nu_nota_candidato":"577.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0174392","no_inscrito":"GEORGE DE JESUS MACHADO SILVA JUNIOR","nu_nota_candidato":"576.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4145139","no_inscrito":"GABRIELLE DA SILVA ALMEIDA","nu_nota_candidato":"573.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1530407","no_inscrito":"MILENA DE VASCONCELOS CAMPOS","nu_nota_candidato":"562.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5702490","no_inscrito":"ISRAEL DE JESUS SANTOS VEIGA JUNIOR","nu_nota_candidato":"552.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9905556","no_inscrito":"MATHEUS LEMOS MORAES","nu_nota_candidato":"537.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7670471","no_inscrito":"ANA CHAIENE RODRIGUES VIANA","nu_nota_candidato":"526.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6399484","no_inscrito":"MARIA ANDRESSA DE OLIVEIRA ROMAO","nu_nota_candidato":"517.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1265643","no_inscrito":"JOAO VITOR NASCIMENTO DA COSTA","nu_nota_candidato":"514.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0377508","no_inscrito":"ANA CRISTINA CORDOVIL DE MENEZES","nu_nota_candidato":"501.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3926287","no_inscrito":"ANTONIO JOAO CARNEIRO PAIVA","nu_nota_candidato":"466.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7609103","no_inscrito":"GEOVANNA CAMILA CAVALCANTE MACHADO DA COSTA","nu_nota_candidato":"625.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1296426","no_inscrito":"ROSIANNY GARCIA MOTA","nu_nota_candidato":"620.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9348629","no_inscrito":"ISABELLA CONCEICAO LIMA","nu_nota_candidato":"619.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4370967","no_inscrito":"RITA DE CASSIA PEREIRA DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"617.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7467315","no_inscrito":"LAILSON FERNANDES SARAIVA","nu_nota_candidato":"617.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0258371","no_inscrito":"LETICIA PENHA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"612.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7826818","no_inscrito":"LUCAS DE JESUS CUNHA FERREIRA","nu_nota_candidato":"609.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4657699","no_inscrito":"BRENDA VIANA CARVALHO","nu_nota_candidato":"604.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4551011","no_inscrito":"VINICIUS LAGOS CARDOSO","nu_nota_candidato":"604.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1642728","no_inscrito":"KEMILLY MESQUITA ARAUJO","nu_nota_candidato":"598.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6929512","no_inscrito":"LUCAS AUGUSTO DE VASCONCELOS DEODATO","nu_nota_candidato":"589.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9928731","no_inscrito":"JENNIFER CRISTINA ALVES MOURA","nu_nota_candidato":"583.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0013499","no_inscrito":"FLAVIA SILVA COSTA","nu_nota_candidato":"583.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8034333","no_inscrito":"MARIANA BITTENCOURT MARQUEZ","nu_nota_candidato":"580.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5437153","no_inscrito":"LAIS JAMILE SILVA COSTA","nu_nota_candidato":"579.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5046134","no_inscrito":"ANNA OLIVIA BELFORT SILVA","nu_nota_candidato":"578.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9748149","no_inscrito":"LIVIA PESSOA PEREIRA","nu_nota_candidato":"574.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4228230","no_inscrito":"RONILDO ALMEIDA BARROS","nu_nota_candidato":"569.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6820206","no_inscrito":"VITORIA PARDINHO REIS","nu_nota_candidato":"559.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2702600","no_inscrito":"NOELE ARAUJO BESSA","nu_nota_candidato":"558.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2048202","no_inscrito":"THAYLOR GABRIEL DE SOUSA OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"558.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4718858","no_inscrito":"ARIANE DA SILVA AZEVEDO","nu_nota_candidato":"557.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6680558","no_inscrito":"YORHANNES SADDI PEREIRA DE CARVALHO","nu_nota_candidato":"553.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0693924","no_inscrito":"ALICY CRISTINA REIS DA SILVA","nu_nota_candidato":"552.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4762974","no_inscrito":"MARIA LILIANE LEAO ARAUJO","nu_nota_candidato":"552.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3645459","no_inscrito":"CRISTYANE RAKEL NUNES COSTA","nu_nota_candidato":"549.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7896250","no_inscrito":"THAISSA LAYANE RIBEIRO CAMPOS","nu_nota_candidato":"548.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7079463","no_inscrito":"NATAN UBIRAJARA BATISTA BAIA","nu_nota_candidato":"548.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6747377","no_inscrito":"JEFERSON BRUNO FONSECA CAMPOS","nu_nota_candidato":"542.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2595803","no_inscrito":"WALMIR SODRE FILHO","nu_nota_candidato":"535.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1940318","no_inscrito":"FRANCEY ERICA MARQUES DA SILVA","nu_nota_candidato":"535.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3156497","no_inscrito":"BIANCA DE MELO MAIA DAS NEVES","nu_nota_candidato":"527.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7753303","no_inscrito":"DANIEL SOUSA LISBOA","nu_nota_candidato":"527.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5921058","no_inscrito":"BRENO MONTELES DA SILVA E SILVA","nu_nota_candidato":"525.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6937325","no_inscrito":"GEOVANA LUCENA DA SILVA","nu_nota_candidato":"524.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2948821","no_inscrito":"ALANNA CRISTINA TEIXEIRA RIBEIRO","nu_nota_candidato":"519.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7732577","no_inscrito":"JOSICLEYTON RODRIGUES DA SILVA","nu_nota_candidato":"516.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3041828","no_inscrito":"MYKELLE SILVA LOPES","nu_nota_candidato":"516.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4978677","no_inscrito":"VALERIA MENDES FERREIRA PINTO","nu_nota_candidato":"514.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5269704","no_inscrito":"MARIA APARECIDA PINHEIRO BARROS","nu_nota_candidato":"513.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5958591","no_inscrito":"KALITON DA SILVA COSTA","nu_nota_candidato":"511.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0715695","no_inscrito":"ANNA BEATRIZ DE SOUZA COSTA","nu_nota_candidato":"510.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8979259","no_inscrito":"JORGE LUCAS DA SILVA LIMA","nu_nota_candidato":"509.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3370698","no_inscrito":"ERICK RICKMAN NASCIMENTO PIMENTA","nu_nota_candidato":"506.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4551373","no_inscrito":"JULIANNA VANESSA BARBOSA E SILVA","nu_nota_candidato":"505.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4287956","no_inscrito":"LARISSA DA CONCEICAO MENDONCA","nu_nota_candidato":"505.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4141876","no_inscrito":"DANIELY CAROLINY FRANCA LEITAO","nu_nota_candidato":"503.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4013863","no_inscrito":"ELIDA CRISTINA NEVES GOMES","nu_nota_candidato":"501.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0582226","no_inscrito":"JOANA MARIA MIRANDA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"500.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9877595","no_inscrito":"BEATRIZ ROCHA DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"499.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5289415","no_inscrito":"RAISSA DE JESUS SILVA","nu_nota_candidato":"496.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7609578","no_inscrito":"TAMIRES ANDRADE DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"490.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2039631","no_inscrito":"LUIS HENRIQUE OLIVEIRA SILVA","nu_nota_candidato":"486.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5035567","no_inscrito":"RUTH SOARES SILVA","nu_nota_candidato":"483.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6885340","no_inscrito":"LAIS ARAUJO DA SILVA","nu_nota_candidato":"468.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4567537","no_inscrito":"NATALIA POLIANA DA SILVA ROCHA","nu_nota_candidato":"464.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0906264","no_inscrito":"DEBORA PRISCILA SOUSA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"461.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1658282","no_inscrito":"IEDA FERNANDA DAMASCENO VIANA","nu_nota_candidato":"459.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2544143","no_inscrito":"IVANILSON ARAUJO AMORIM","nu_nota_candidato":"458.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7901693","no_inscrito":"LUCAS GABRIEL RAPOSO DA SILVA","nu_nota_candidato":"452.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2602782","no_inscrito":"KALLYNADJA WANDER COELHO MARTINS","nu_nota_candidato":"450.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7347211","no_inscrito":"ELLAYNNY KAROLLYNNY LOPES DA SILVA","nu_nota_candidato":"441.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5808608","no_inscrito":"NATALIA DOS ANJOS SOUSA","nu_nota_candidato":"438.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8509938","no_inscrito":"GLACYELEN DE LIRA LIMA","nu_nota_candidato":"415.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9490654","no_inscrito":"DAYARA FRANCA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"406.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6076989","no_inscrito":"MILENA SOUZA DAVILA","nu_nota_candidato":"659.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5997643","no_inscrito":"MATHEUS DE SOUSA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"658.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1378206","no_inscrito":"MYRLA AGUIAR GONCALVES","nu_nota_candidato":"647.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8521879","no_inscrito":"MARIA EDUARDA AZEVEDO SANTOS","nu_nota_candidato":"641.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1437454","no_inscrito":"CESAR DO EGITO LOPES GONCALVES NETO","nu_nota_candidato":"610.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0250740","no_inscrito":"DAVI MARANHAO LIMA DA SILVA","nu_nota_candidato":"605.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7804906","no_inscrito":"SINGRID PAULA CORREIA PINTO","nu_nota_candidato":"578.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6308354","no_inscrito":"MARIA FERNANDA VASCONCELOS GAMA","nu_nota_candidato":"574.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5412635","no_inscrito":"ANA ISABEL ARAUJO DE SOUSA","nu_nota_candidato":"563.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1214435","no_inscrito":"WELLINGTON THIAGO TRINDADE DA SILVA FERREIRA","nu_nota_candidato":"562.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3384921","no_inscrito":"DANIELLE MARIA CARVALHO DA SILVA","nu_nota_candidato":"558.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7674622","no_inscrito":"ADRYA MANOELA DE LIMA SOUSA","nu_nota_candidato":"553.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9280794","no_inscrito":"EDUARDA ALVES DE SOUSA","nu_nota_candidato":"539.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3389678","no_inscrito":"ANANDA NICOLLE MENDES ATAIDE","nu_nota_candidato":"534.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8424208","no_inscrito":"ANGELA DE SOUSA LOPES","nu_nota_candidato":"533.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3144343","no_inscrito":"RODRIGO LIRA DE SOUSA BEZERRA","nu_nota_candidato":"493.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0955350","no_inscrito":"HYANDRA MARIA DOS SANTOS CHAGAS","nu_nota_candidato":"465.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3427146","no_inscrito":"CLEUFIA DE OLIVEIRA NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"461.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7482725","no_inscrito":"DEBORAH CARLA DE OLIVEIRA E SILVA","nu_nota_candidato":"448.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5593004","no_inscrito":"SABRINA LUIZA VILA MENDONCA","nu_nota_candidato":"631.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0959810","no_inscrito":"FERNANDA GUIMARAES MACHADO","nu_nota_candidato":"622.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3568976","no_inscrito":"NATALIA DE SOUZA SILVA","nu_nota_candidato":"622.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2118500","no_inscrito":"ALINE ABREU DA SILVA","nu_nota_candidato":"622.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9866364","no_inscrito":"MATEUS WALACE SILVA DA SILVA","nu_nota_candidato":"621.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6872074","no_inscrito":"MILENA DA SILVA LOURENCO","nu_nota_candidato":"620.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7575835","no_inscrito":"MARCOS ANDRADE SILVA","nu_nota_candidato":"617.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3404669","no_inscrito":"KELLVIN NASCIMENTO ROCHA","nu_nota_candidato":"614.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0028321","no_inscrito":"HUGO DE OLIVEIRA SILVA","nu_nota_candidato":"613.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4084157","no_inscrito":"RAIMUNDO ADRIELIO SARGES CASTRO","nu_nota_candidato":"610.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4495512","no_inscrito":"JACYLIA LAIS FREITAS FRAZAO","nu_nota_candidato":"609.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3240590","no_inscrito":"DONALD VITOR DE SOUSA","nu_nota_candidato":"596.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2352673","no_inscrito":"THAYSNARA CRISTINA SANTANA DINIZ","nu_nota_candidato":"593.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5905340","no_inscrito":"ANTONIO WALLISON SOUSA E SOUSA","nu_nota_candidato":"593.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5728238","no_inscrito":"ANDRE PEREIRA SILVA FREITAS","nu_nota_candidato":"590.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3811919","no_inscrito":"ANA PAULA DE NAZARE SOARES REGO","nu_nota_candidato":"583.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1860751","no_inscrito":"MARIA CLARA COSTA BATISTA","nu_nota_candidato":"567.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3298980","no_inscrito":"MARIA ISABELA DA CRUZ SILVA","nu_nota_candidato":"561.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0852513","no_inscrito":"GISELY DOS SANTOS BATISTA","nu_nota_candidato":"552.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2022898","no_inscrito":"ANA CARLA BARROS CUNHA","nu_nota_candidato":"551.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2282910","no_inscrito":"VITORIA APARECIDA DOS SANTOS CRUZ","nu_nota_candidato":"551.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6185596","no_inscrito":"GABRIEL LIMA DA SILVA","nu_nota_candidato":"547.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4163908","no_inscrito":"SAMARA REGINA ALMEIDA SILVA","nu_nota_candidato":"526.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4721238","no_inscrito":"KARINE SILVA ARAUJO","nu_nota_candidato":"521.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3764658","no_inscrito":"HEMERSON SILVA DE JESUS JUNIOR","nu_nota_candidato":"520.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7757054","no_inscrito":"MATEUS RIBEIRO AMARAL","nu_nota_candidato":"512.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5922833","no_inscrito":"DEMESON DINIZ DA SILVA","nu_nota_candidato":"507.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0761232","no_inscrito":"NATHALIA DE SOUSA FERREIRA","nu_nota_candidato":"505.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4439199","no_inscrito":"GLEICIANE ALVES FERREIRA","nu_nota_candidato":"499.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4682446","no_inscrito":"LUSINALDO VIANA DA SILVA JUNIOR","nu_nota_candidato":"484.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9381255","no_inscrito":"ALAN JORGE MONTEIRO SILVA","nu_nota_candidato":"437.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7486660","no_inscrito":"ELIANE SOUSA GOMES","nu_nota_candidato":"390.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5512404","no_inscrito":"DANIEL CARVALHO BARROS","nu_nota_candidato":"520.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5095764","no_inscrito":"POLIANY VIEIRA SOUSA DA SILVA","nu_nota_candidato":"506.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6696541","no_inscrito":"IZABELLE DE CASSIA DOS SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"534.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8482339","no_inscrito":"FRANSELMO DA SILVA OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"514.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4985670","no_inscrito":"ABIGAIL GILLYANE SILVA DAVILA","nu_nota_candidato":"492.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5024337","no_inscrito":"SARAH CRISTINA ALVES DOS SANTOS RIBEIRO","nu_nota_candidato":"485.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]