[{"co_inscricao_enem":"19****6719208","no_inscrito":"ISABELLA GALVAO AGUIAR","nu_nota_candidato":"902.47","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1391268","no_inscrito":"GUILHERME DE OLIVEIRA ARAUJO","nu_nota_candidato":"898.37","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9118709","no_inscrito":"HILDA THAISE ALMEIDA DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"896.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3536724","no_inscrito":"JOAO VICTOR RODRIGUES PINTO","nu_nota_candidato":"895.66","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4704208","no_inscrito":"EMILLY RAFAELA RODRIGUES JORGE","nu_nota_candidato":"895.56","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4643739","no_inscrito":"RAFAEL PORTO DE SA VAZ","nu_nota_candidato":"895.15","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5601147","no_inscrito":"GUSTAVO COSTA OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"895.06","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1682110","no_inscrito":"BRUNO DE MATOS RODRIGUES","nu_nota_candidato":"894.91","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9228409","no_inscrito":"MATEUS DO CARMO BRIGE","nu_nota_candidato":"894.55","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8938970","no_inscrito":"CAROLINE CHAVIER PEREIRA","nu_nota_candidato":"894.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1882726","no_inscrito":"BRUNO LUIZ DE PAULA PEREIRA","nu_nota_candidato":"893.86","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1326751","no_inscrito":"ANTONIO PORTILHO FONSECA NETO","nu_nota_candidato":"893.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1367716","no_inscrito":"MARIA AUGUSTA SILVA CIRQUEIRA","nu_nota_candidato":"892.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1119745","no_inscrito":"IGOR FERNANDES FONTES","nu_nota_candidato":"892.42","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6279001","no_inscrito":"PAULO HENRIQUE SERRA FARIAS","nu_nota_candidato":"892.10","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6894365","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DE SOUZA PIRES","nu_nota_candidato":"892.06","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6358429","no_inscrito":"CARLOS AUREO PESSOA BARBOSA","nu_nota_candidato":"891.65","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7666442","no_inscrito":"VINICIUS DIAS RIBEIRO","nu_nota_candidato":"891.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0552142","no_inscrito":"GIULIA BEATRICE LIMA CRUZ BERREDO","nu_nota_candidato":"891.12","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9021192","no_inscrito":"LORENA LIMA GOUVEIA DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"890.64","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6300017","no_inscrito":"ARTHUR TOMAZ DE ANDRADE","nu_nota_candidato":"889.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2655576","no_inscrito":"MARIANA GUIMARAES ROCHA","nu_nota_candidato":"888.38","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8806561","no_inscrito":"LEMUEL KALIL DA SILVA VIEIRA","nu_nota_candidato":"888.34","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7143395","no_inscrito":"DAVI VELOSO LIMA DE PAULA SOUSA","nu_nota_candidato":"888.24","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1315309","no_inscrito":"IAN DA CRUZ ANDRADE","nu_nota_candidato":"888.24","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5534836","no_inscrito":"JULIANA JANSEM TATENO","nu_nota_candidato":"887.40","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4669047","no_inscrito":"JOAO ALVES DINIZ NETO","nu_nota_candidato":"886.75","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4507680","no_inscrito":"BIANCA VICTORIA CLIMACO SILVA","nu_nota_candidato":"886.66","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0359577","no_inscrito":"ANA CLARA DE CARVALHO COSTA","nu_nota_candidato":"886.58","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2871688","no_inscrito":"BEATRIZ DE MATOS MOURA","nu_nota_candidato":"883.54","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9916167","no_inscrito":"AMANDA HYLDEGAIA ALVES DE HOLANDA","nu_nota_candidato":"883.20","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0838697","no_inscrito":"FELIPE PEREIRA LORDAO","nu_nota_candidato":"883.01","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1144100","no_inscrito":"JOSE HENRIQUE RIBEIRO TEIXEIRA","nu_nota_candidato":"882.74","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0121783","no_inscrito":"CAMILA BARROS DOS REIS","nu_nota_candidato":"881.83","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6880638","no_inscrito":"SANDARA CARDOSO MUNIZ","nu_nota_candidato":"881.83","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0780721","no_inscrito":"DAVI LIMA MENDES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"881.54","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3012694","no_inscrito":"GUILHERME BARROS FONSECA","nu_nota_candidato":"880.85","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1225296","no_inscrito":"EDUARDO CARLOS ALMEIDA SILVA SOUSA","nu_nota_candidato":"880.56","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5087567","no_inscrito":"GUSTAVO DOS SANTOS ANCHIETA","nu_nota_candidato":"880.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9028712","no_inscrito":"ENZZO CAVALCANTE PEREIRA","nu_nota_candidato":"879.24","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0654257","no_inscrito":"PEDRO VICTOR AGUIAR CARVALHO","nu_nota_candidato":"878.88","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0598976","no_inscrito":"GLAIR MOURA DANTAS SILVA","nu_nota_candidato":"877.49","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3111157","no_inscrito":"LIDIA LIMA ANDRADE","nu_nota_candidato":"875.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5391674","no_inscrito":"DANIELLE BORGES CAVALCANTE ESTRELA","nu_nota_candidato":"875.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5278962","no_inscrito":"JULIA LEITE XAVIER BERTRAND","nu_nota_candidato":"875.35","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1385654","no_inscrito":"INGRID PRISCILA PINHEIRO SANTOS","nu_nota_candidato":"874.01","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9758783","no_inscrito":"GABRIELA IBIAPINO DA SILVA","nu_nota_candidato":"874.01","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8307135","no_inscrito":"WENTURIELLE BATISTA ARAUJO DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"873.36","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7771059","no_inscrito":"MARIA LUIZA DE MORAES REGO MOREIRA","nu_nota_candidato":"872.47","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1600716","no_inscrito":"PAULA REGINA LIMA DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"870.07","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0271749","no_inscrito":"LORENA ALMEIDA CARVALHO LIMA","nu_nota_candidato":"869.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9662169","no_inscrito":"HENRIQUE DE ARAUJO PEREIRA NETO","nu_nota_candidato":"867.24","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6950357","no_inscrito":"MARYANNE CAVALCANTE NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"867.14","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5204681","no_inscrito":"NICKOLLE BECKMAN OLIVEIRA LOPES SILVA","nu_nota_candidato":"867.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9038352","no_inscrito":"LUIS FELIPE PAIXAO BATALHA JARDIM","nu_nota_candidato":"866.52","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1600696","no_inscrito":"AUGUSTO GUILHERME DE SOUSA SULZBACH","nu_nota_candidato":"865.46","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9965149","no_inscrito":"ARIADNE MARQUES BRAGA","nu_nota_candidato":"865.15","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4522735","no_inscrito":"LUISA CARDOSO COELHO","nu_nota_candidato":"864.96","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5285540","no_inscrito":"ADOLFO HENRIQUE CARVALHO BARBOSA","nu_nota_candidato":"864.84","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3514800","no_inscrito":"GRAZIELA GAMA DA CONCEICAO GOMES","nu_nota_candidato":"864.67","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2414030","no_inscrito":"NATAN PERRY E SILVA SIQUEIRA","nu_nota_candidato":"864.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0934031","no_inscrito":"MARIA CLARA SOUZA PINHEIRO","nu_nota_candidato":"864.46","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2581588","no_inscrito":"ELIDA LORRANE ALMEIDA MONTALVAO","nu_nota_candidato":"863.35","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3504722","no_inscrito":"RAIFRAN VIANA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"862.34","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6407192","no_inscrito":"LIVIA MARIA SOUSA BARBOSA","nu_nota_candidato":"862.10","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0706728","no_inscrito":"JOAO VITOR SOUSA ALVES","nu_nota_candidato":"861.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3191729","no_inscrito":"FERNANDA DA SILVA COSTA","nu_nota_candidato":"860.47","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0181003","no_inscrito":"ANDREAS MATHEUS NOGUEIRA FEUERSTEIN","nu_nota_candidato":"860.40","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1688362","no_inscrito":"FRANCISLEIA FALCAO FRANCA SANTOS SIQUEIRA","nu_nota_candidato":"859.97","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1767493","no_inscrito":"ANDERSON SILVA CARNEIRO","nu_nota_candidato":"859.37","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3938225","no_inscrito":"VITORIA MARIA MORAIS SANTOS","nu_nota_candidato":"858.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1211151","no_inscrito":"ISABELLA NOGUEIRA MILHOMEM","nu_nota_candidato":"858.07","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6863844","no_inscrito":"JESSICA RAIANE SANTOS SOUZA","nu_nota_candidato":"858.07","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1059851","no_inscrito":"ALLANA CARLA SILVA DE JESUS","nu_nota_candidato":"856.46","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6491960","no_inscrito":"LUCAS OLIVEIRA CARVALHO","nu_nota_candidato":"854.74","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1384240","no_inscrito":"TALITA BONFIM BRITO AMORIM DUARTE","nu_nota_candidato":"854.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0052517","no_inscrito":"LEANDRO ORTEGAL MILHOMEM FREIRE","nu_nota_candidato":"854.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7695940","no_inscrito":"FABIANO SOUSA E SOUSA","nu_nota_candidato":"852.05","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7810282","no_inscrito":"MARCELA CHRISTINE SILVA NUNES","nu_nota_candidato":"851.88","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5467484","no_inscrito":"DEBORAH ALMEIDA DOS SANTOS LIMA","nu_nota_candidato":"851.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6973742","no_inscrito":"NAYLA CARVALHO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"851.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0615293","no_inscrito":"LUCAS LUIZ MALTAROLLO ZANQUETA","nu_nota_candidato":"851.59","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6875105","no_inscrito":"AYLA DE VASCONCELOS RICIERI","nu_nota_candidato":"850.85","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0680341","no_inscrito":"ALEXANDRA DE SOUSA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"849.12","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9117876","no_inscrito":"MARCELA LEMOS MORAIS","nu_nota_candidato":"847.97","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0923794","no_inscrito":"VALERIA OLIVEIRA SANTOS","nu_nota_candidato":"847.44","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9765590","no_inscrito":"GUSTAVO HENRIQUE VILELA MOTA","nu_nota_candidato":"846.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3070346","no_inscrito":"DANIELLY XAVIER RIOS","nu_nota_candidato":"843.26","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0693223","no_inscrito":"PAULO ANDERSON GONCALVES DE LIMA","nu_nota_candidato":"842.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8353947","no_inscrito":"ISAAC GONCALVES MACEDO","nu_nota_candidato":"841.73","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2543073","no_inscrito":"NATHALIA MARIA AMARO ROCHA","nu_nota_candidato":"840.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1632806","no_inscrito":"ANDRESSA DA SILVA SOUSA","nu_nota_candidato":"838.46","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0237381","no_inscrito":"LARISSA MARQUES BARBOSA XAVIER","nu_nota_candidato":"837.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6518349","no_inscrito":"JULIA VIEIRA SAMPAIO","nu_nota_candidato":"836.57","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8327752","no_inscrito":"MARILIA GABRYELLA DE OLIVEIRA PEREIRA","nu_nota_candidato":"834.67","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3644868","no_inscrito":"LETICIA SOUSA FREITAS","nu_nota_candidato":"834.65","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6749674","no_inscrito":"MARIANA DE SOUSA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"834.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7749131","no_inscrito":"RODRIGO SANTIAGO HERENIO","nu_nota_candidato":"833.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3333330","no_inscrito":"SANDRYNNE MIRANDA ALENCAR DE SOUZA","nu_nota_candidato":"833.54","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1138549","no_inscrito":"VITORIA FERREIRA CARDOSO","nu_nota_candidato":"832.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1575403","no_inscrito":"ANA PAULA SANTOS ALMEIDA","nu_nota_candidato":"831.86","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0894536","no_inscrito":"THALITA HELENA REIS SA","nu_nota_candidato":"831.14","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2472168","no_inscrito":"ANA BELISA VELOSO MARINHO GUEDES","nu_nota_candidato":"830.38","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0393164","no_inscrito":"ISABELA OLIVEIRA CERQUEIRA","nu_nota_candidato":"830.30","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1684888","no_inscrito":"JOAO VITOR BATISTA DA SILVA ALMEIDA","nu_nota_candidato":"829.10","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1762585","no_inscrito":"RICARDO SOARES DE SOUSA","nu_nota_candidato":"828.94","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3502120","no_inscrito":"ANESSA MAISA PEREIRA LIMA","nu_nota_candidato":"827.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6547292","no_inscrito":"MARCOS BARROS DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"826.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3343816","no_inscrito":"HELLEN CRISTINA COSTA TORRES","nu_nota_candidato":"826.30","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5534608","no_inscrito":"PAULO HENRIQUE SILVA BARROS","nu_nota_candidato":"825.65","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5438257","no_inscrito":"THAYZA ALVES MARTINS SILVA","nu_nota_candidato":"824.69","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1602664","no_inscrito":"JULIA FROTA LIMA","nu_nota_candidato":"824.26","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7906651","no_inscrito":"LUCAS ANDRADE DE REZENDE","nu_nota_candidato":"823.58","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9250411","no_inscrito":"FILIPE AUGUSTO ALENCAR COSTA","nu_nota_candidato":"823.13","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3526901","no_inscrito":"ALINE ALBUQUERQUE LAURENTINO SOUSA","nu_nota_candidato":"823.01","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1424032","no_inscrito":"LUANA KELLYNE ROCHA DA COSTA","nu_nota_candidato":"822.58","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4592643","no_inscrito":"AYLA THAIS ARAUJO FARIAS","nu_nota_candidato":"821.74","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7565164","no_inscrito":"NICOLLAS DIAS ARAUJO MORAES","nu_nota_candidato":"820.51","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7593418","no_inscrito":"ANA PAULA FERNANDES BATISTA","nu_nota_candidato":"819.70","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2859776","no_inscrito":"CELLY ALMEIDA E ALMEIDA","nu_nota_candidato":"818.47","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0128364","no_inscrito":"RAFAELA OLIVEIRA RIBEIRO","nu_nota_candidato":"817.66","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6266024","no_inscrito":"ANNA JULLIA GUEDES DE MIRANDA","nu_nota_candidato":"817.15","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5344596","no_inscrito":"RHUAN ANTONIO NOGUEIRA DE MORAES","nu_nota_candidato":"817.06","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2473168","no_inscrito":"LIGIA LINHARES MORAES DA CUNHA","nu_nota_candidato":"815.18","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4318161","no_inscrito":"LARA GEOVANNA MELO DA SILVA","nu_nota_candidato":"814.42","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0822100","no_inscrito":"PATRICK ASSUNCAO MOURAO","nu_nota_candidato":"813.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4391206","no_inscrito":"MARIA EDUARDA MACEDO RAMOS","nu_nota_candidato":"812.95","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5638789","no_inscrito":"EDUARDO COELHO DE MORAIS","nu_nota_candidato":"811.80","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7165710","no_inscrito":"LORENA GUIMARAES DE BRITO","nu_nota_candidato":"808.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1046086","no_inscrito":"LORENA BATISTA RAMOS","nu_nota_candidato":"807.67","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5383075","no_inscrito":"ANA JULIA NASCIMENTO SANTOS","nu_nota_candidato":"807.36","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6588910","no_inscrito":"ANA BEATRIZ COSTA DE ANDRADE","nu_nota_candidato":"806.93","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6610071","no_inscrito":"WONIELLE SOUSA BARROSO DE SOUSA","nu_nota_candidato":"805.92","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4231400","no_inscrito":"FABIA COIMBRA RAMOS","nu_nota_candidato":"805.87","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4789849","no_inscrito":"LUCIANE SILVA VIEIRA","nu_nota_candidato":"805.70","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2676550","no_inscrito":"HEMILY AZEVEDO DE ARAUJO","nu_nota_candidato":"805.42","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9254712","no_inscrito":"JOSE ONOFRE COSTA PEREIRA JUNIOR","nu_nota_candidato":"805.08","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8486230","no_inscrito":"MARIA ADELINA VARAO DA SILVA","nu_nota_candidato":"803.45","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4193962","no_inscrito":"JOSE ARMANDO DE SOUSA ARAUJO","nu_nota_candidato":"803.42","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1819993","no_inscrito":"TAUANA FERREIRA DE SOUSA","nu_nota_candidato":"803.42","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2015466","no_inscrito":"DIONES CARDOSO DA COSTA","nu_nota_candidato":"802.51","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6608314","no_inscrito":"ALEXANDRE VILLER COELHO SOUSA DUAILIBE","nu_nota_candidato":"801.70","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7748743","no_inscrito":"YASKARA NARA GASPAR ALCANTARA","nu_nota_candidato":"801.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3726911","no_inscrito":"PALOMA SILVA NAGANO","nu_nota_candidato":"800.81","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2096082","no_inscrito":"ALANA VANESSA DA SILVA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"800.30","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8742943","no_inscrito":"EUVANE FLORENTINO PEREIRA JUNIOR","nu_nota_candidato":"799.90","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6136861","no_inscrito":"LUANY KAREN BATISTA SOUSA","nu_nota_candidato":"798.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6047842","no_inscrito":"JOAB NASCIMENTO DE MATOS","nu_nota_candidato":"795.84","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0225697","no_inscrito":"MARLON OLIVEIRA CAMARGO JUNIOR","nu_nota_candidato":"795.53","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4199748","no_inscrito":"RICARDO MILTON DE OLIVEIRA MOTA","nu_nota_candidato":"794.76","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4135260","no_inscrito":"MARIANA COSTA ANDRADE","nu_nota_candidato":"794.57","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8633738","no_inscrito":"VALERIA SOUSA FIALHO","nu_nota_candidato":"793.61","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8970397","no_inscrito":"ELIZABETH FERNANDES DE SOUZA PEREIRA","nu_nota_candidato":"793.30","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4951460","no_inscrito":"LUAN IVO SOUSA BRAIS","nu_nota_candidato":"788.74","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1586626","no_inscrito":"MIGUEL JUAN SILVA DE SOUSA","nu_nota_candidato":"788.64","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4608906","no_inscrito":"RUTHE HELLEM VIANA DA SILVA","nu_nota_candidato":"788.64","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6449970","no_inscrito":"ANA VICTORIA RIBEIRO BARBOSA","nu_nota_candidato":"788.45","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2446246","no_inscrito":"ILARRONY SANTOS DE JESUS","nu_nota_candidato":"788.18","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3135842","no_inscrito":"REBECA HELLEN ALVARAES BARROS","nu_nota_candidato":"787.49","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4661192","no_inscrito":"GABRIELLY PEREIRA AQUINO MUNIZ","nu_nota_candidato":"786.94","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8149814","no_inscrito":"FELIPE NUNES SOUSA","nu_nota_candidato":"783.91","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3040222","no_inscrito":"KAREM IZABELLA NEVES MOURA","nu_nota_candidato":"783.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0978897","no_inscrito":"VALERIA COSTA BARROS","nu_nota_candidato":"783.36","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8046897","no_inscrito":"TARSIS DE OLIVEIRA PINHEIRO","nu_nota_candidato":"779.69","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6500925","no_inscrito":"VITORIA RIBEIRO DE SOUSA","nu_nota_candidato":"778.27","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1857157","no_inscrito":"PRISCILA HELEN DE OLIVEIRA MOURA","nu_nota_candidato":"775.39","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8949989","no_inscrito":"ANA PAULA DE SOUSA CUNHA","nu_nota_candidato":"774.86","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7819605","no_inscrito":"LUIS EDUARDO MELO DE CARVALHO","nu_nota_candidato":"774.67","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4926631","no_inscrito":"RENATA PEREIRA ALMEIDA","nu_nota_candidato":"774.58","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1167076","no_inscrito":"STHEPHANY MELO GOULART","nu_nota_candidato":"774.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2592381","no_inscrito":"KAROLYNE RUFINO GOMES","nu_nota_candidato":"773.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1970657","no_inscrito":"VITORIA VIANA MESQUITA","nu_nota_candidato":"773.47","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6897131","no_inscrito":"MIRELLA AGUIAR NOGUEIRA","nu_nota_candidato":"772.58","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8188214","no_inscrito":"SERGIO LEANDRO COSTA MACHADO","nu_nota_candidato":"771.10","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0667474","no_inscrito":"MARCELLO OLIVEIRA COSTA","nu_nota_candidato":"768.46","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0763663","no_inscrito":"ARON SOUZA SETUBAL","nu_nota_candidato":"768.24","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2497953","no_inscrito":"JACKELINE BEZERRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"767.35","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4038967","no_inscrito":"LORENA NOLETO DE SOUSA MARTINS","nu_nota_candidato":"766.20","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1101808","no_inscrito":"BIANCA NASCIMENTO SAMPAIO","nu_nota_candidato":"761.59","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2133410","no_inscrito":"MONIK SUELLY PAULA MACHADO","nu_nota_candidato":"759.34","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6497092","no_inscrito":"FERNANDA OLIVEIRA DE MORAES REGO","nu_nota_candidato":"757.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7013839","no_inscrito":"KARLY MORAIS DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"757.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2448947","no_inscrito":"ANNA CLARA PEREIRA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"756.41","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5891979","no_inscrito":"VANESSA VIRGINIA LOPES ERICEIRA","nu_nota_candidato":"755.04","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4990809","no_inscrito":"MARIA GABRIELA FERREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"755.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1951123","no_inscrito":"MARIA EDUARDA NOLETO RIOS","nu_nota_candidato":"754.61","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1304879","no_inscrito":"MARILIA FRASSINETTI RODRIGUES CAVALCANTE","nu_nota_candidato":"752.18","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3910176","no_inscrito":"ANDRESSA SANTANA DA SILVA","nu_nota_candidato":"750.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9446692","no_inscrito":"ISABELLA GIOVANNA MORAES SILVA","nu_nota_candidato":"749.86","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4507985","no_inscrito":"NAITHACYO DE SOUSA CARVALHO","nu_nota_candidato":"748.49","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1796086","no_inscrito":"MIRELLY BIANCA BALDEZ BALATA","nu_nota_candidato":"747.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2816186","no_inscrito":"LETICIA SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"744.79","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0647155","no_inscrito":"LIZANDRA DA SILVA BARROS","nu_nota_candidato":"743.47","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0225673","no_inscrito":"DEBORAH DE CARVALHO SOARES","nu_nota_candidato":"742.58","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2764277","no_inscrito":"EMYLLY SOUSA LUNA SEVERIANO","nu_nota_candidato":"742.01","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1956478","no_inscrito":"ANIELLE DA SILVA SOUSA","nu_nota_candidato":"739.30","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5852741","no_inscrito":"ANA LETICIA MUNIZ SARAIVA","nu_nota_candidato":"737.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7830527","no_inscrito":"LOURIVAL NUNES DE JESUS JUNIOR","nu_nota_candidato":"737.11","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1896995","no_inscrito":"VALERIA DE ARAUJO SANTOS BRILHANTE","nu_nota_candidato":"735.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7636316","no_inscrito":"CAMILA MARTINS SOUZA","nu_nota_candidato":"734.86","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6052907","no_inscrito":"MARIA RITA MORAIS BORGES","nu_nota_candidato":"733.03","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3314516","no_inscrito":"LAISE DA CONCEICAO CRUZ","nu_nota_candidato":"731.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1366009","no_inscrito":"CAIO PINHEIRO DA SILVA","nu_nota_candidato":"731.64","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1257848","no_inscrito":"JULIA LIMA TORRES","nu_nota_candidato":"731.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3243067","no_inscrito":"PAULIANA CAMPELO DE MELO","nu_nota_candidato":"727.63","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2985997","no_inscrito":"PALOMA ALMEIDA DE SOUSA","nu_nota_candidato":"726.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6144684","no_inscrito":"ERIKA LIBERATO SANTANA BRITO","nu_nota_candidato":"726.19","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6182379","no_inscrito":"FERNANDA LUDMILA SABOIA DE SENA","nu_nota_candidato":"725.47","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8094860","no_inscrito":"CAROLINE NASCIMENTO MOREIRA","nu_nota_candidato":"725.04","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4575626","no_inscrito":"ANA KARINA DA COSTA MELENDEZ ALVES","nu_nota_candidato":"724.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6074481","no_inscrito":"MARCOS VINICIUS CASTRO LAGES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"723.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9252712","no_inscrito":"LAYANNA DINIZ MARTINS BARBOSA","nu_nota_candidato":"721.56","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3547014","no_inscrito":"JULIANA PEREIRA BUENO","nu_nota_candidato":"720.65","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6103049","no_inscrito":"VITORIA MONIQUE DE SOUSA MACHADO","nu_nota_candidato":"720.55","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0310780","no_inscrito":"MARIA ISABELLA COSTA SILVA","nu_nota_candidato":"720.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7505642","no_inscrito":"AMADEU XAVIER DA NOBREGA FILHO","nu_nota_candidato":"719.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1371981","no_inscrito":"EDUARDA GEOVANNA DINIZ CARNEIRO","nu_nota_candidato":"716.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9028896","no_inscrito":"MYRIELLY DE HOLANDA TORQUATO","nu_nota_candidato":"714.84","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8285855","no_inscrito":"JULIANA DE LIMA TAVARES","nu_nota_candidato":"714.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0549861","no_inscrito":"CARLOS DANIEL DUARTE COSTA","nu_nota_candidato":"712.34","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1120165","no_inscrito":"GIULLIA EMILIANA DAMASIO OMIZZOLO","nu_nota_candidato":"712.08","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2637549","no_inscrito":"JONANTAN NOBRE DE SANTANA","nu_nota_candidato":"711.74","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1851339","no_inscrito":"ENZO PACE RAIZARO","nu_nota_candidato":"710.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0344672","no_inscrito":"AIKELLANNE NASCIMENTO DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"709.75","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3246761","no_inscrito":"MARIANA LUCENA FREITAS","nu_nota_candidato":"708.19","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0527454","no_inscrito":"EZEQUIAS DOS SANTOS LALES","nu_nota_candidato":"706.15","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4706490","no_inscrito":"REBECA LIMA PEREIRA","nu_nota_candidato":"704.66","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3987820","no_inscrito":"LETICIA KAORI LACERDA OKABE","nu_nota_candidato":"703.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6020193","no_inscrito":"LARISSA NOGUEIRA DE MESQUITA","nu_nota_candidato":"702.38","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7300430","no_inscrito":"FILIPE FERREIRA QUARESMA","nu_nota_candidato":"701.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5189452","no_inscrito":"MONALISA FURTADO MACEDO AGUIAR","nu_nota_candidato":"699.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4161011","no_inscrito":"VINICIUS DA SILVA TEIXEIRA","nu_nota_candidato":"696.55","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1215022","no_inscrito":"CAROLINA MARQUES BARROSO","nu_nota_candidato":"695.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1289259","no_inscrito":"IANA NASCIMENTO MOREIRA","nu_nota_candidato":"695.28","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4227035","no_inscrito":"GLEICE SOUSA SILVA","nu_nota_candidato":"691.87","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8420268","no_inscrito":"ANA MARTA ANDRADE ARAGAO","nu_nota_candidato":"691.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6787031","no_inscrito":"JOSE LUCAS SILVA SOUZA","nu_nota_candidato":"688.08","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7070904","no_inscrito":"ADRIANNE FERNANDA GOMES MACEDO","nu_nota_candidato":"686.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6106872","no_inscrito":"PAULA AZEVEDO SIMOES","nu_nota_candidato":"683.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2473780","no_inscrito":"SILVIA LETICIA COSTA PORTILHO","nu_nota_candidato":"682.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1245211","no_inscrito":"THYANA LETICIA SOUSA BONFIM","nu_nota_candidato":"682.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6658612","no_inscrito":"MANOELA DE OLIVEIRA REBOUCAS","nu_nota_candidato":"680.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2766696","no_inscrito":"FRANCISCO WELLINGTON VIANA DE SOUSA","nu_nota_candidato":"677.66","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6422704","no_inscrito":"LUAN CORTES LOPES DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"675.89","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8160761","no_inscrito":"HANNAH TALYTA SOUZA CASTANHEIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"674.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0827033","no_inscrito":"SIELLY SOUSA LUCENA","nu_nota_candidato":"674.14","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6961919","no_inscrito":"ANA CLARA BERNARDES RIBEIRO DE ABREU","nu_nota_candidato":"673.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1016638","no_inscrito":"MARIA EDUARDA FREIRE DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"671.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5059901","no_inscrito":"BIANCA BARBEZANI","nu_nota_candidato":"665.28","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0739984","no_inscrito":"VITORIA EVILYN SILVA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"664.70","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8985474","no_inscrito":"YASMIN ALBUQUERQUE DE ARAUJO","nu_nota_candidato":"663.86","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0254436","no_inscrito":"EDUARDO ARAUJO SANTANA","nu_nota_candidato":"660.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2585536","no_inscrito":"MARIA ELIETE SOUSA DA COSTA","nu_nota_candidato":"659.95","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2412628","no_inscrito":"NATHANIEL PIERRI MIGUEL","nu_nota_candidato":"659.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3951273","no_inscrito":"ANA BEATRIZ CHAVES PAGNONCELLI","nu_nota_candidato":"658.92","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0365232","no_inscrito":"NATALY AGUIAR ALEIXO ROCHA","nu_nota_candidato":"658.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6244635","no_inscrito":"NATALIA LOPES LIMA","nu_nota_candidato":"657.60","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0238904","no_inscrito":"EGLANTINE DE FATIMA BANDEIRA FEITOSA","nu_nota_candidato":"657.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0250826","no_inscrito":"JOAO FRANCISCO SILVA JUNIOR","nu_nota_candidato":"657.14","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8436860","no_inscrito":"FRANCISCO JOSE DE OLIVEIRA NETO","nu_nota_candidato":"654.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7160776","no_inscrito":"UADILA CARNEIRO FERREIRA","nu_nota_candidato":"654.07","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0728344","no_inscrito":"DIANA CRISTINA MORAES DE CARVALHO RIOS","nu_nota_candidato":"653.81","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1528065","no_inscrito":"HAYLLA YNGRID CAMPOS DE SOUSA","nu_nota_candidato":"652.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9358117","no_inscrito":"ANTONIA JARDIELY SOARES MOURA","nu_nota_candidato":"652.58","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8378464","no_inscrito":"SANDRO MARCELO PINHEIRO DO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"646.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2085224","no_inscrito":"ALTIERI PAULA DAS NEVES","nu_nota_candidato":"645.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1522128","no_inscrito":"GRAZIELLA BATISTA DA SILVA COSTA","nu_nota_candidato":"645.05","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4225699","no_inscrito":"GESSICA RAFAELA DOS PASSOS RAMOS","nu_nota_candidato":"644.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2411125","no_inscrito":"MARIANA FREITAS GERIS","nu_nota_candidato":"641.83","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4755851","no_inscrito":"VALDINA DOS SANTOS AGUIAR","nu_nota_candidato":"640.39","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9419475","no_inscrito":"RUAN FELIPE DA SILVA COSTA","nu_nota_candidato":"640.27","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3802110","no_inscrito":"ANA CLARA SILVA LIMA","nu_nota_candidato":"639.96","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0514302","no_inscrito":"GILSON REIS DOS ANJOS NETO","nu_nota_candidato":"637.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5664858","no_inscrito":"GABRIEL TAKAO HIDAKA SOUZA","nu_nota_candidato":"636.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0075371","no_inscrito":"GUILHERME SILVA RIBEIRO","nu_nota_candidato":"635.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7427823","no_inscrito":"ANTONIO MARCOS CARNEIRO","nu_nota_candidato":"633.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3365985","no_inscrito":"PEDRO BONIFACIO BARBOSA","nu_nota_candidato":"632.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8615006","no_inscrito":"DEOCLECIANO RATIER DIAS DE SA","nu_nota_candidato":"625.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3999967","no_inscrito":"JORDANA VITORIA PARENTE BOTELHO","nu_nota_candidato":"625.18","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7176287","no_inscrito":"CINTHIA NOLETO BEZERRA","nu_nota_candidato":"617.28","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8661444","no_inscrito":"AMANDA BEATRIZ GOES ZUCATELLI","nu_nota_candidato":"616.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8709088","no_inscrito":"PAULA FERNANDA LEMOS GUIMARAES","nu_nota_candidato":"615.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3256988","no_inscrito":"SAMANTA AZEVEDO CAVALCANTE","nu_nota_candidato":"613.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6317090","no_inscrito":"IASMIM MILU PINTO DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"611.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0256209","no_inscrito":"MARIANA FABIAN OLIVEIRA DIAS","nu_nota_candidato":"609.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1740288","no_inscrito":"TAINA TEIXEIRA RAMOS BRAZ","nu_nota_candidato":"608.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1184186","no_inscrito":"LARA FERNANDA COELHO SANTOS DE MELO","nu_nota_candidato":"606.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8068784","no_inscrito":"JESSICA RAQUEL ASSUNCAO RIBEIRO","nu_nota_candidato":"605.76","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9245928","no_inscrito":"GEISY NATIELE BORGES RIBEIRO","nu_nota_candidato":"596.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2134710","no_inscrito":"BELCHIOR RODRIGO BARBOSA","nu_nota_candidato":"595.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9238862","no_inscrito":"TASSILA GOMES ALMEIDA","nu_nota_candidato":"592.03","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4677549","no_inscrito":"ISABELLY SANTOS SOUSA","nu_nota_candidato":"589.06","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3200396","no_inscrito":"AMANDA RAQUEL DE ABREU BARBOSA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"586.39","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4894488","no_inscrito":"EVELYN CUNHA FERREIRA","nu_nota_candidato":"583.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6710290","no_inscrito":"MAYARA SOUSA ARRUDA","nu_nota_candidato":"580.30","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9052685","no_inscrito":"RUTHLEIA LEONCIO DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"580.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6832394","no_inscrito":"JEYMISON RAFAEL BRITO DE CASTRO","nu_nota_candidato":"573.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8941941","no_inscrito":"GISLANIA APARECIDA DE OLIVEIRA NEVES ANDRADA","nu_nota_candidato":"568.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9430068","no_inscrito":"CLAUDIA MARIA ALMEIDA DA COSTA ARAUJO","nu_nota_candidato":"563.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0433556","no_inscrito":"MARGARETE KELY PEREIRA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"560.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9063032","no_inscrito":"DHULE CRISTINA RODRIGUES SOARES","nu_nota_candidato":"559.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6722129","no_inscrito":"IRENILDE VIEIRA ROCHA CARDOSO","nu_nota_candidato":"557.93","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6043122","no_inscrito":"PITHYA MELINNA CAVALCANTE DE SOUZA","nu_nota_candidato":"553.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6586793","no_inscrito":"MARIA OLIMPIA RODRIGUES VAZ","nu_nota_candidato":"521.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2649765","no_inscrito":"LARA BEATRIZ SOUSA CAVALCANTE","nu_nota_candidato":"518.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6460904","no_inscrito":"LIVIA GRACIELA MACHADO DE OLIVEIRA BEZERRA","nu_nota_candidato":"517.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5705996","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DE OLIVEIRA BARBOSA","nu_nota_candidato":"499.03","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6938869","no_inscrito":"DARLA RODRIGUES DIAS DE SOUZA","nu_nota_candidato":"483.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2525613","no_inscrito":"JOANA PRISCILA MOURA SILVA E SILVA","nu_nota_candidato":"453.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0816624","no_inscrito":"ANTONIO JHONATAN DE SOUZA","nu_nota_candidato":"742.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7548954","no_inscrito":"LETHICIA DE SOUZA SANTOS","nu_nota_candidato":"738.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2131741","no_inscrito":"ROMARIA BARBARA DA COSTA BEZERRA","nu_nota_candidato":"731.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9330997","no_inscrito":"IARA LIS SILVA COELHO","nu_nota_candidato":"731.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4528761","no_inscrito":"JOAO VICTOR BRITO RIBEIRO","nu_nota_candidato":"731.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9782146","no_inscrito":"MARIA ISABELLA FERREIRA BEZERRA","nu_nota_candidato":"730.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2326111","no_inscrito":"EDSSANDRA DIAS AMADOR","nu_nota_candidato":"729.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9254605","no_inscrito":"KAIO HENRIQUE MARQUES BATISTA","nu_nota_candidato":"728.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3190508","no_inscrito":"KLAUS ALFRED ZIMMERMANN","nu_nota_candidato":"726.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5522557","no_inscrito":"MARIA CLARA SANTOS ARAUJO","nu_nota_candidato":"722.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4713940","no_inscrito":"KAROLINY ARAUJO SANTANA","nu_nota_candidato":"721.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4481474","no_inscrito":"LORENA BORRALHO AZEVEDO","nu_nota_candidato":"721.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1579461","no_inscrito":"ELLINE JAHNE DE SOUZA CARDOSO","nu_nota_candidato":"721.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7564965","no_inscrito":"MATEUS FELIPE SILVEIRA DE GOIS","nu_nota_candidato":"721.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1516025","no_inscrito":"ALECIO GALVAO LIMA","nu_nota_candidato":"717.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2807466","no_inscrito":"NATHALIA GABRIELA MOREIRA","nu_nota_candidato":"717.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4195037","no_inscrito":"RAYNNE MAIA CUNHA","nu_nota_candidato":"716.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5225876","no_inscrito":"THIAGO LINHARES ISAIAS","nu_nota_candidato":"716.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9041168","no_inscrito":"LUCCA RAMIRIZ SILVA DE MORAES","nu_nota_candidato":"715.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5124463","no_inscrito":"EMANUELLY CRISTINNI DA SILVA ARAUJO","nu_nota_candidato":"715.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0705415","no_inscrito":"VINICIUS LIMA DE QUEIROZ","nu_nota_candidato":"712.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0388341","no_inscrito":"BRUNA SOARES MUNIZ","nu_nota_candidato":"711.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3989624","no_inscrito":"ANA PAULA DO VALE MARQUES","nu_nota_candidato":"711.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3066548","no_inscrito":"DAVID COELHO AMARO","nu_nota_candidato":"710.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8171081","no_inscrito":"ARILSON SANTOS DE ANDRADE FILHO","nu_nota_candidato":"708.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0356431","no_inscrito":"KAYO HENRIQUE DINIZ DE SOUZA MACEDO","nu_nota_candidato":"708.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7863064","no_inscrito":"MARIA IZABEL DE SOUSA NEGREIROS","nu_nota_candidato":"707.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2846106","no_inscrito":"TIAGO MENDES PAIVA","nu_nota_candidato":"705.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7516280","no_inscrito":"MARIANA OLIVEIRA MARTINS","nu_nota_candidato":"702.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1650246","no_inscrito":"GABRIEL GUILHERME SOLIGO","nu_nota_candidato":"701.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4889454","no_inscrito":"MARIA NATALIA LIMA SOBRAL","nu_nota_candidato":"701.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1534913","no_inscrito":"ANA CLARA FERREIRA OLIOZA","nu_nota_candidato":"701.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7890895","no_inscrito":"ELLEN DOS SANTOS DE SOUSA SILVA","nu_nota_candidato":"701.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6410354","no_inscrito":"ELIEZIO ALVES SILVA SOUSA JUNIOR","nu_nota_candidato":"701.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2429683","no_inscrito":"BIANCA TEREZA PEREIRA","nu_nota_candidato":"701.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1096632","no_inscrito":"LAURA LINO GONCALVES","nu_nota_candidato":"698.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2820915","no_inscrito":"MAVILLA MARIA ELOI MELO","nu_nota_candidato":"697.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5865545","no_inscrito":"NAYANE DE ARARIPE NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"695.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2057225","no_inscrito":"WALEF DO NASCIMENTO DUO","nu_nota_candidato":"695.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1953525","no_inscrito":"IGOR ARAUJO DA ROCHA","nu_nota_candidato":"693.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5507327","no_inscrito":"LUANA OLIVEIRA BRAVO","nu_nota_candidato":"692.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1439576","no_inscrito":"ADRIANE MARQUES DELGADO","nu_nota_candidato":"690.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4552284","no_inscrito":"LUANA VITORIA SILVA ANDRADE","nu_nota_candidato":"689.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8630779","no_inscrito":"RAYLLA DA SILVA LOPES","nu_nota_candidato":"682.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0570219","no_inscrito":"GIULIA ANDRIELY NOGUEIRA DE SOUSA","nu_nota_candidato":"681.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4100637","no_inscrito":"DAYANNE BARBARA PIMENTA TELES","nu_nota_candidato":"680.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5961884","no_inscrito":"PRISCILA TORRES CONTE","nu_nota_candidato":"679.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9881696","no_inscrito":"JACINTA LICIA FERNANDES SILVA","nu_nota_candidato":"677.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2335138","no_inscrito":"LETICIA MIRELY GOMES DE ALENCAR","nu_nota_candidato":"674.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9627097","no_inscrito":"CLEBER FERNANDES ARAUJO","nu_nota_candidato":"671.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7865307","no_inscrito":"ANTONIO GABRIEL DOS SANTOS CASTRO","nu_nota_candidato":"670.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7883777","no_inscrito":"BIANCA MURIELLE SOARES GAMA","nu_nota_candidato":"666.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3879075","no_inscrito":"YARA LUNA OLIVEIRA DE SOUSA","nu_nota_candidato":"666.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2201080","no_inscrito":"VIVIAN DANGELO FAVARO","nu_nota_candidato":"666.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5049548","no_inscrito":"FRANCIELE MATTE DELLAZARI","nu_nota_candidato":"665.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9513750","no_inscrito":"JOANA MARANHAO MEDEIROS","nu_nota_candidato":"658.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4648934","no_inscrito":"NATHALIA DUARTE DA SILVA","nu_nota_candidato":"657.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9173890","no_inscrito":"IRENI ELLEN ALVES PEREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"650.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0926380","no_inscrito":"YUKIO EMANOEL RAMOS FERREIRA","nu_nota_candidato":"645.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4922176","no_inscrito":"GABRIELA SALETE DOS SANTOS SASSI","nu_nota_candidato":"643.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7537478","no_inscrito":"GUSTAVO FERNANDES AMOROSO","nu_nota_candidato":"643.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8378383","no_inscrito":"CAROLAYNE FERREIRA DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"641.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3416982","no_inscrito":"ESTER DOS SANTOS JACINTO","nu_nota_candidato":"637.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6794769","no_inscrito":"BRENDA KAROLINE DE LIMA ALVES","nu_nota_candidato":"637.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0131269","no_inscrito":"DRIELLY AUDRYEN DE SOUZA RIBEIRO","nu_nota_candidato":"636.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7561971","no_inscrito":"EMILLY LOUANNY LIMA SALES","nu_nota_candidato":"635.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3811839","no_inscrito":"RAFAELA APARECIDA DE OLIVEIRA ALVES","nu_nota_candidato":"633.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6064714","no_inscrito":"THACILA SANTOS LIMA","nu_nota_candidato":"631.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1579389","no_inscrito":"MARIA TAYNARA MATIAS FERREIRA","nu_nota_candidato":"630.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0606466","no_inscrito":"LUCAS HUAM RODRIGUES MENEZES","nu_nota_candidato":"630.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2374574","no_inscrito":"THIAGO SANTOS DOS REIS","nu_nota_candidato":"629.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6303425","no_inscrito":"DECIO FLAVIO VIANA JUNIOR","nu_nota_candidato":"623.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0803556","no_inscrito":"ROBERTO DE SOUSA SARAIVA","nu_nota_candidato":"619.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6556515","no_inscrito":"SARA GOMES RODRIGUES","nu_nota_candidato":"616.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9432809","no_inscrito":"MICHELLE PEREIRA QUARESMA","nu_nota_candidato":"613.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9292619","no_inscrito":"JOHANK ALVES GUIMARAES","nu_nota_candidato":"611.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0003064","no_inscrito":"BRENO ALENCAR NOLETO","nu_nota_candidato":"609.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7786891","no_inscrito":"AGLAE MACEDO DE MOURA","nu_nota_candidato":"607.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1006721","no_inscrito":"ELLEN CRISTINE PEREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"605.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8951622","no_inscrito":"LEIDIANE BENDLER SILVA","nu_nota_candidato":"604.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2020803","no_inscrito":"ARTHUR ABREU DO ROSARIO","nu_nota_candidato":"602.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1631511","no_inscrito":"ANA FLAVIA DE LIMA PICOLI","nu_nota_candidato":"602.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3594956","no_inscrito":"BETHANIA BORGES DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"597.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1110544","no_inscrito":"LUANA EVELYN LIMA DE SOUZA","nu_nota_candidato":"596.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7280311","no_inscrito":"TAIANE ALMEIDA SILVA","nu_nota_candidato":"593.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1144788","no_inscrito":"ALEXANDRE HENRIQUE DA SILVA","nu_nota_candidato":"580.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2399209","no_inscrito":"HELTON COSTA SILVA FILHO","nu_nota_candidato":"578.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6994621","no_inscrito":"HERIKA LIZANDRA GUEDES FERREIRA","nu_nota_candidato":"563.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8679018","no_inscrito":"LISLEY GABRIELLY MENDES COSTA","nu_nota_candidato":"554.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4964501","no_inscrito":"SAFIRA FERNANDA RIBEIRO GONCALVES","nu_nota_candidato":"540.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0531328","no_inscrito":"ALCILEIA OLIVEIRA SILVA","nu_nota_candidato":"538.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6894247","no_inscrito":"CECILIA CRISTINA DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"536.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0862421","no_inscrito":"CAROLINE SILVA SANCHETA","nu_nota_candidato":"530.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3831568","no_inscrito":"NATALIA LIMA SILVA","nu_nota_candidato":"510.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0931456","no_inscrito":"ELISANGELA EVANGELISTA DINIZ DE SOUSA","nu_nota_candidato":"508.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5197218","no_inscrito":"REBECA DE ARAUJO SOUZA","nu_nota_candidato":"507.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0341219","no_inscrito":"ANA CAROLINA LOPES RIBEIRO ARAUJO","nu_nota_candidato":"501.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4092026","no_inscrito":"ROGERIO RODRIGUES DA SILVA","nu_nota_candidato":"499.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8639574","no_inscrito":"MATHEUS ANTONIO BRAGA BEZERRA","nu_nota_candidato":"713.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9662393","no_inscrito":"ARTHUR VIEIRA SOARES VASCONCELOS","nu_nota_candidato":"711.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6018577","no_inscrito":"DANIEL LANNES MARINATO","nu_nota_candidato":"711.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0356850","no_inscrito":"ANDRE LUCAS LIMA BEZERRA","nu_nota_candidato":"710.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6906706","no_inscrito":"LUCAS MAGALHAES SILVA","nu_nota_candidato":"710.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8855364","no_inscrito":"LUIS CARLOS DA SILVA JUNIOR","nu_nota_candidato":"709.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7783363","no_inscrito":"NOYRAN FRANCA FERREIRA","nu_nota_candidato":"709.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2446790","no_inscrito":"ODYLON KLEBER PEREIRA DE SOUZA","nu_nota_candidato":"707.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1377055","no_inscrito":"JOABSON SOUSA SENA","nu_nota_candidato":"706.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8355096","no_inscrito":"JULIA COPETTI LEOPASSI","nu_nota_candidato":"706.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4379902","no_inscrito":"ELIENAI CRISOSTOMO PEREIRA","nu_nota_candidato":"705.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1593455","no_inscrito":"PABLO RODRIGO DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"705.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2212832","no_inscrito":"LAISE JORRANA DA SILVA FERREIRA","nu_nota_candidato":"705.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4203755","no_inscrito":"JULIANA SILVA ALBUQUERQUE","nu_nota_candidato":"704.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1225302","no_inscrito":"RUAN LIMA SANTOS","nu_nota_candidato":"704.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6774439","no_inscrito":"LAIS PATRIOTA GONCALVES","nu_nota_candidato":"703.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1831257","no_inscrito":"LOUISE BARBARA AZEVEDO DA SILVA","nu_nota_candidato":"702.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2913074","no_inscrito":"SAVIO DA SILVA FERREIRA","nu_nota_candidato":"702.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9990475","no_inscrito":"LETICIA ALBUQUERQUE ALVES","nu_nota_candidato":"701.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6958786","no_inscrito":"EDUARDO OLIVEIRA COSTA","nu_nota_candidato":"699.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4020819","no_inscrito":"AIRTON DA COSTA MOURA","nu_nota_candidato":"698.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4966555","no_inscrito":"MONICA SILVA RIBEIRO","nu_nota_candidato":"696.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7262626","no_inscrito":"LARISSA SANTOS DIAS COSTA","nu_nota_candidato":"693.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5838415","no_inscrito":"MARCILENE DE AMORIM SANDES","nu_nota_candidato":"691.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3097016","no_inscrito":"GIOVANNA DE OLVIEIRA GOMES","nu_nota_candidato":"691.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9243913","no_inscrito":"JOSE ALBERTO DE SOUSA BORGES","nu_nota_candidato":"689.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2238155","no_inscrito":"NELSON SILVA RODRIGUES JUNIOR","nu_nota_candidato":"689.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0360534","no_inscrito":"DARIO DOS SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"689.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0027877","no_inscrito":"FILIPE SANTOS REIS LOPES NOGUEIRA","nu_nota_candidato":"688.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6223979","no_inscrito":"JONATHAN FELIPE DOS SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"681.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1847439","no_inscrito":"DAYSE DJULIETH MELO ELEOTERIO","nu_nota_candidato":"681.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8226079","no_inscrito":"PEDRO HELDER LOPES GALVAO","nu_nota_candidato":"680.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6861923","no_inscrito":"BRUNO DANIEL DOS SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"679.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8856244","no_inscrito":"LAILSON FERREIRA DE ANDRADE","nu_nota_candidato":"679.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3532204","no_inscrito":"VITORIA MATOS RODRIGUES","nu_nota_candidato":"678.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3414007","no_inscrito":"ELIAS LEAL SANTOS","nu_nota_candidato":"674.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6635863","no_inscrito":"JULIO VICTOR DE SOUSA SILVA","nu_nota_candidato":"673.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2782627","no_inscrito":"YASMIN BRAGA DA SILVA","nu_nota_candidato":"673.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1749968","no_inscrito":"WEGTON MEDEIROS DE SOUZA","nu_nota_candidato":"672.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1371829","no_inscrito":"DAYSON MORAIS ALBUQUERQUE","nu_nota_candidato":"671.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6585108","no_inscrito":"MICHAEL COSTA SANTOS","nu_nota_candidato":"670.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8200900","no_inscrito":"AMANDA DA CRUZ BORGES","nu_nota_candidato":"670.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0460805","no_inscrito":"LOURIVAL ROCHA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"669.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4261193","no_inscrito":"MARIA EDUARDA VIEIRA NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"669.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0230968","no_inscrito":"GLEISSYANE LARISSA RIBEIRO DA SILVA","nu_nota_candidato":"669.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9648299","no_inscrito":"ANDRESSA MONTEIRO SODRE","nu_nota_candidato":"667.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6046978","no_inscrito":"KETHLEN PEREIRA PESSOA","nu_nota_candidato":"667.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2239924","no_inscrito":"THALYA MIRANDA FONSECA","nu_nota_candidato":"664.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4530284","no_inscrito":"PEDRO VICTOR TELES COSTA","nu_nota_candidato":"662.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5434577","no_inscrito":"STHEFFANY COSTA BEZERRA","nu_nota_candidato":"661.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8363837","no_inscrito":"EMANUELLE MARIA MACHADO","nu_nota_candidato":"661.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8027499","no_inscrito":"EMILI NATALIA ROCHA DE QUEIROZ","nu_nota_candidato":"656.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5702663","no_inscrito":"JULIA SABRINA GOMES DE MAGALHAES","nu_nota_candidato":"655.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1901195","no_inscrito":"GIOVANNA MOURA SOTELO","nu_nota_candidato":"652.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3018721","no_inscrito":"THAYS VIANA GOMES FERREIRA","nu_nota_candidato":"650.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7091583","no_inscrito":"JULIANA SILVA ASEVEDO MAIA","nu_nota_candidato":"649.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6321155","no_inscrito":"JOSE AQUINO CARDOSO E SILVA","nu_nota_candidato":"647.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9583098","no_inscrito":"SARINNY CAMARGOS SIMOES","nu_nota_candidato":"647.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3764013","no_inscrito":"GUILHERME RIBEIRO LUCIO","nu_nota_candidato":"646.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7592786","no_inscrito":"LAIS BRITO REBOUCAS GOMES","nu_nota_candidato":"644.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6281809","no_inscrito":"LUIZ DANILO ARAUJO DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"643.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0236847","no_inscrito":"PAMELA CAROLINE DE LIMA PEREIRA","nu_nota_candidato":"643.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3884821","no_inscrito":"JONMILSON FONSECA LOBO","nu_nota_candidato":"643.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7193757","no_inscrito":"EMANUEL HENRIQUE SANTOS NASCIMENTO DA SILVA","nu_nota_candidato":"642.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5550897","no_inscrito":"KARINA DA SILVA PEREIRA","nu_nota_candidato":"637.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0412210","no_inscrito":"ANTONIO VINICIUS DA CUNHA LIMA","nu_nota_candidato":"637.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2930447","no_inscrito":"ANNA BEATRIZ SABINO FRAZAO MENDES","nu_nota_candidato":"637.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5716176","no_inscrito":"MIQUEIAS DA SILVA PEDROSA","nu_nota_candidato":"634.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1934137","no_inscrito":"MARIA EVANIA NECO ARAUJO","nu_nota_candidato":"634.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8969698","no_inscrito":"MARIA EDUARDA BEZERRA TELES","nu_nota_candidato":"634.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0283981","no_inscrito":"MARCIA VITORIA GOMES SANTANA","nu_nota_candidato":"630.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4672526","no_inscrito":"BEATRIZ CIBELLE CLIMACO NERY","nu_nota_candidato":"629.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9959328","no_inscrito":"GENISON FILIPE CARVALHO SANTOS","nu_nota_candidato":"629.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2534530","no_inscrito":"MONICA LAUANY FREITAS DA SILVA","nu_nota_candidato":"628.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3579237","no_inscrito":"KISLEY PATRICK DE SOUZA BERNARDES","nu_nota_candidato":"626.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5472294","no_inscrito":"VICTORIA SILVA DO ROSARIO","nu_nota_candidato":"621.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0041191","no_inscrito":"MATHEUS COSTA BEZERRA","nu_nota_candidato":"617.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7867713","no_inscrito":"LAVYNIA SOARES BATISTA","nu_nota_candidato":"611.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7588268","no_inscrito":"ILMARCIA RIBEIRO LIMA MENDONCA","nu_nota_candidato":"610.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2117855","no_inscrito":"ANDREA DUTRA PEREIRA","nu_nota_candidato":"610.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7093563","no_inscrito":"CAMILA VERAS PASSOS","nu_nota_candidato":"609.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1173102","no_inscrito":"LETYCIA GREGORIO MARTINS","nu_nota_candidato":"608.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1061457","no_inscrito":"MARIA EDUARDA SOUSA ARAUJO CAVALCANTE","nu_nota_candidato":"608.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5452120","no_inscrito":"LUIS RENATO LINS BRAZ","nu_nota_candidato":"607.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8115682","no_inscrito":"DANIEL CARVALHO DA SILVA","nu_nota_candidato":"606.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4397745","no_inscrito":"YTALO RENAN SANTIAGO MELO","nu_nota_candidato":"606.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3632471","no_inscrito":"DANIELE DIAS LEITE","nu_nota_candidato":"606.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7838094","no_inscrito":"ESTEFANY CAROLINE LEITE ALVES","nu_nota_candidato":"606.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1760563","no_inscrito":"JULLIANA DE ARAUJO SOUZA LEAL","nu_nota_candidato":"602.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2094189","no_inscrito":"PEDRO LUCAS MARTINS COSTA","nu_nota_candidato":"601.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9404127","no_inscrito":"FRANCISCA LOPES DA SILVA","nu_nota_candidato":"600.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1798567","no_inscrito":"THIAGO OLIVEIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"597.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3256147","no_inscrito":"JOAO GABRIEL TAVARES GOMIDE","nu_nota_candidato":"596.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5787248","no_inscrito":"EDUARDO MOURA DA SILVA","nu_nota_candidato":"595.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0797149","no_inscrito":"LIANDRA ROCHA DE LIMA","nu_nota_candidato":"594.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7104042","no_inscrito":"GABRIEL DOS SANTOS LIMA SARDINHA","nu_nota_candidato":"593.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8479563","no_inscrito":"JOSE WEZELE MOREIRA SALES","nu_nota_candidato":"591.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3112868","no_inscrito":"PATRICK RIAN DE MEDEIROS SILVA","nu_nota_candidato":"591.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5366102","no_inscrito":"NAYRA LIMA FERREIRO","nu_nota_candidato":"586.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4272921","no_inscrito":"IAGO DA SILVA GONCALVES","nu_nota_candidato":"584.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7676724","no_inscrito":"ARACI GONCALVES AMARAL","nu_nota_candidato":"584.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4287576","no_inscrito":"EMILLY MENDES DA SILVA","nu_nota_candidato":"582.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2942184","no_inscrito":"JOABE MARQUES PEREIRA","nu_nota_candidato":"574.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9192688","no_inscrito":"LORENNA RAFAELY SOUZA SILVA","nu_nota_candidato":"573.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8961339","no_inscrito":"JESSICA MOURA TELLES","nu_nota_candidato":"565.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8776069","no_inscrito":"JACKSON OLIVEIRA SANTOS","nu_nota_candidato":"564.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2487638","no_inscrito":"LIDIANE COSTA DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"562.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7142818","no_inscrito":"ANNA KAROLINA FERREIRA ROSA","nu_nota_candidato":"558.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9524089","no_inscrito":"JHAINA DOS SANTOS FROTA","nu_nota_candidato":"553.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1081317","no_inscrito":"DALVA FERREIRA BRANDAO","nu_nota_candidato":"549.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3855819","no_inscrito":"NAYARA NASCIMENTO DE BRITO","nu_nota_candidato":"545.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2084098","no_inscrito":"BEATRIZ FRANCA PEREIRA","nu_nota_candidato":"544.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8381847","no_inscrito":"IRANILSON TEIXEIRA AFONSO","nu_nota_candidato":"544.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1902466","no_inscrito":"THATIANA GALVAO ALMEIDA","nu_nota_candidato":"544.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4074061","no_inscrito":"CAIKE SANTOS DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"541.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9640070","no_inscrito":"LAURA VALQUIRIA SANTOS MARTINS","nu_nota_candidato":"532.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2035734","no_inscrito":"ANDRE DELMANDES GONCALVES","nu_nota_candidato":"530.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0569711","no_inscrito":"DOUGLAS FONTES DE SOUSA","nu_nota_candidato":"529.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6836061","no_inscrito":"FABIANA DOS SANTOS SOUSA","nu_nota_candidato":"523.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2403217","no_inscrito":"RAYANI FERREIRA MIRANDA","nu_nota_candidato":"523.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1552109","no_inscrito":"BENILTON MARQUES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"517.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6341866","no_inscrito":"DANDARA RODRIGUES DA SILVA","nu_nota_candidato":"505.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0488624","no_inscrito":"JULIA MACEDO CHAVES","nu_nota_candidato":"503.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4865132","no_inscrito":"LAIUANDA FERREIRA CAVALCANTE","nu_nota_candidato":"503.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6636493","no_inscrito":"VERONIKA AMALIA DE SOUSA LIMA","nu_nota_candidato":"490.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3157444","no_inscrito":"ANNA GABRIELLY SANTOS DIAS","nu_nota_candidato":"489.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1279367","no_inscrito":"MAGNO JOSE OLIVEIRA DE SOUSA","nu_nota_candidato":"488.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5275596","no_inscrito":"GISELE SOUSA GOMES","nu_nota_candidato":"485.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0323934","no_inscrito":"RAFAEL DE ARAUJO PEREIRA","nu_nota_candidato":"483.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8168101","no_inscrito":"PEDRO LUCAS ALVES DA SILVA","nu_nota_candidato":"478.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5436022","no_inscrito":"VITORIA REGINA DE CASTRO PEREIRA","nu_nota_candidato":"475.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1079253","no_inscrito":"MAURO DE SOUSA FERREIRA","nu_nota_candidato":"467.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0040540","no_inscrito":"WILLIAN MOREIRA SILVA SANTOS","nu_nota_candidato":"466.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8808699","no_inscrito":"ADRIANA DE LIMA SOUZA","nu_nota_candidato":"455.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3627018","no_inscrito":"SARAH LIGIA MOREIRA XAVIER","nu_nota_candidato":"452.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3570006","no_inscrito":"RUAN JOSE DA SILVA","nu_nota_candidato":"448.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0504866","no_inscrito":"RAIMUNDA SUELI SIRQUEIRA LUZ SILVA","nu_nota_candidato":"440.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9584563","no_inscrito":"ANA PAULA FEITOSA DO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"436.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9161808","no_inscrito":"DENYSE DE ARAUJO SILVA","nu_nota_candidato":"433.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0883442","no_inscrito":"LUENE GOMES AGUIAR DA SILVA","nu_nota_candidato":"413.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0318100","no_inscrito":"THAENY REGINA RIBEIRO RODRIGUES","nu_nota_candidato":"643.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3980441","no_inscrito":"MIGUEL MARTINS","nu_nota_candidato":"628.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2038385","no_inscrito":"RAISSA DRIELY DE SA AQUINO","nu_nota_candidato":"602.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4365665","no_inscrito":"SANTHYENNISON DO NASCIMENTO RODRIGUES","nu_nota_candidato":"565.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7565422","no_inscrito":"RITA DE CASSIA JESUS PEREIRA","nu_nota_candidato":"547.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2191457","no_inscrito":"TAMIRES LIMA DA SILVA","nu_nota_candidato":"547.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7687763","no_inscrito":"CLARICE BORGES CARVALHO","nu_nota_candidato":"544.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5314078","no_inscrito":"MARCIO RODRIGO LIMA DA SILVA","nu_nota_candidato":"504.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0398936","no_inscrito":"SEBASTIAO AMBROSIO DE SOUSA","nu_nota_candidato":"500.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8812734","no_inscrito":"IGOR FELIPE SANTOS LEAO","nu_nota_candidato":"482.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0311972","no_inscrito":"BIANCA HEVELYN DE LACERDA QUEIROZ","nu_nota_candidato":"755.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2051503","no_inscrito":"LUIZ JACSON LEMOS DE CARVALHO JUNIOR","nu_nota_candidato":"754.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0268025","no_inscrito":"LEANDRO ARAUJO BASILIO","nu_nota_candidato":"752.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8892496","no_inscrito":"ALAN QUEIROZ DE SENE","nu_nota_candidato":"750.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7368247","no_inscrito":"JOAO GREGORIO MESQUITA SAIZ LOPES","nu_nota_candidato":"749.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2290034","no_inscrito":"CAIRO FELIPE TEIXEIRA DE SA MEDEIROS","nu_nota_candidato":"749.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8921372","no_inscrito":"HUGO DE ALMEIDA MEDEIROS","nu_nota_candidato":"748.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5143531","no_inscrito":"FELIPE DE ALMEIDA IZIDORO PEREIRA","nu_nota_candidato":"746.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8193465","no_inscrito":"THALLES RODRIGUES ALVES LEITE","nu_nota_candidato":"746.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9436350","no_inscrito":"LUCAS NORONHA DE OLIVEIRA ALVES","nu_nota_candidato":"743.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7102503","no_inscrito":"BEATRIZ SOFIA BRETAS VELASQUES","nu_nota_candidato":"742.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0505375","no_inscrito":"AMANDA BARBUDA HASSAN","nu_nota_candidato":"741.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3053423","no_inscrito":"LETICIA WOHLERS MANZI","nu_nota_candidato":"740.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1312258","no_inscrito":"IAGO OLIVEIRA DOS SANTOS SOUSA","nu_nota_candidato":"738.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0777158","no_inscrito":"MARINA ZINATO GUIMARAES","nu_nota_candidato":"738.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6385661","no_inscrito":"NATALIA FROIS PEREIRA","nu_nota_candidato":"731.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3857197","no_inscrito":"INGRID MARIA OLIVEIRA DE ALMEIDA","nu_nota_candidato":"729.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7639538","no_inscrito":"MILENNA EDNA ALVES DE ASSIS","nu_nota_candidato":"728.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8961255","no_inscrito":"THAIS MORAIS SILVA","nu_nota_candidato":"728.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1753119","no_inscrito":"ARTHUR HERINGER SANTANA","nu_nota_candidato":"727.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0738186","no_inscrito":"LUIS HENRIQUE CANDIDO CALLOU","nu_nota_candidato":"726.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6548019","no_inscrito":"DANYELLE CRISTINA VELOSO SENA","nu_nota_candidato":"724.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2702752","no_inscrito":"NAYRA DELANY DE AMORIM ALVES","nu_nota_candidato":"723.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5849095","no_inscrito":"DANIELLE FELIX DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"723.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6742194","no_inscrito":"EYSHILA SOUZA REBOUCAS","nu_nota_candidato":"722.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1347199","no_inscrito":"CINTIA DOS SANTOS FAGUNDES CARDOSO","nu_nota_candidato":"720.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2561184","no_inscrito":"LAURA QUEIROZ CAMARGOS","nu_nota_candidato":"718.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0995767","no_inscrito":"MATHEUS GABRIEL BONFIM TELLES","nu_nota_candidato":"717.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5086288","no_inscrito":"JACQUELINE MIDORI PRADO NAKAHARA","nu_nota_candidato":"714.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1980926","no_inscrito":"LEONARDO DA SILVA VALENTE FERREIRA","nu_nota_candidato":"712.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7634758","no_inscrito":"LEANY VOLKMANN OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"710.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0433263","no_inscrito":"ISABELLA ROCHA SOARES","nu_nota_candidato":"708.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2242110","no_inscrito":"IZABELA THAIS MOTA MATOS","nu_nota_candidato":"707.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9363232","no_inscrito":"LAURA FERREIRA LEMES","nu_nota_candidato":"705.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6129648","no_inscrito":"GIOVANNA GRAPEGGIA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"704.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2370638","no_inscrito":"EZEQUIEL SILVA ROCHA","nu_nota_candidato":"703.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6309218","no_inscrito":"KATIUSSIA SOARES BEZERRA","nu_nota_candidato":"701.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0782873","no_inscrito":"GEORGEA SOPHIA DE SA FURLAN","nu_nota_candidato":"699.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7439758","no_inscrito":"LAIS QUEIROZ CAIRES","nu_nota_candidato":"697.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6161379","no_inscrito":"MONICA FELIX VALSECHI","nu_nota_candidato":"691.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4856216","no_inscrito":"VALBER D ANGELO FAVARO","nu_nota_candidato":"681.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4250267","no_inscrito":"ICARO MOREIRA GOIS DIAS","nu_nota_candidato":"679.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7293629","no_inscrito":"MARYANE THALYA SEVERO BEZERRA","nu_nota_candidato":"679.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5843308","no_inscrito":"VITORIA GAIAO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"678.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5612879","no_inscrito":"LAURA GONCALVES PEREIRA SILVA","nu_nota_candidato":"671.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9608586","no_inscrito":"HAILTON ALVES DE ARAUJO FILHO","nu_nota_candidato":"670.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7512374","no_inscrito":"SABRINA DO AMARAL ROSA","nu_nota_candidato":"659.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0788379","no_inscrito":"LUIZA CAMPOS BRITO","nu_nota_candidato":"651.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4894355","no_inscrito":"LUIS CARLOS GRATAO","nu_nota_candidato":"646.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3941195","no_inscrito":"MARIA PAULA DE MIRANDA LIMA","nu_nota_candidato":"643.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4766870","no_inscrito":"THAIS LARA DIAS DE MOURA","nu_nota_candidato":"638.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5312183","no_inscrito":"MARIA EDUARDA VIANA BATISTA","nu_nota_candidato":"637.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2658869","no_inscrito":"VITORIA DA SILVA MACEDO BRAGA","nu_nota_candidato":"618.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3952311","no_inscrito":"ANNE CAROLINE DESSANTI","nu_nota_candidato":"613.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1974992","no_inscrito":"VALERIA ALENCAR BARROS DA SILVA","nu_nota_candidato":"610.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9304192","no_inscrito":"THAIS ALVES DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"603.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8879030","no_inscrito":"RUY ROCHA BITTENCOURT","nu_nota_candidato":"595.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2868138","no_inscrito":"JOUWSEN HENRIETH REIS ANDRADE","nu_nota_candidato":"591.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7119614","no_inscrito":"OTAVIO LORETTI DE SOUSA","nu_nota_candidato":"590.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6465133","no_inscrito":"MARCELO WEIDE DANIEL","nu_nota_candidato":"587.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4358710","no_inscrito":"RONDON LENNON MENDES ESCORCIO","nu_nota_candidato":"581.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6925898","no_inscrito":"RITHELE MEDEIROS ALMEIDA","nu_nota_candidato":"581.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0455565","no_inscrito":"HELOISE MARIA DE CARVALHO HOLANDA","nu_nota_candidato":"581.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5687709","no_inscrito":"FELIPE ALVES COSTA","nu_nota_candidato":"571.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7699017","no_inscrito":"KESSIN MARIA HAETINGER","nu_nota_candidato":"568.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3022683","no_inscrito":"LEONARDO DOS SANTOS SOUSA","nu_nota_candidato":"553.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1269864","no_inscrito":"MARIA LUDMILA FERREIRA DIAS","nu_nota_candidato":"538.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2601493","no_inscrito":"ANDRESSA DE SOUZA ROCHA RODRIGUES","nu_nota_candidato":"533.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0718671","no_inscrito":"PAULA LUZIA CORDOVIL DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"528.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4472663","no_inscrito":"REGINA COSTA MILOMES","nu_nota_candidato":"515.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0386414","no_inscrito":"PEDRO ROCHA SOARES FILHO","nu_nota_candidato":"515.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5607219","no_inscrito":"DEANNES MORAIS CARDOSO DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"513.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9311959","no_inscrito":"LUANA NATALY RODRIGUES QUIRINO","nu_nota_candidato":"479.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5013369","no_inscrito":"EMILLY MENESES PINA OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"435.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5631950","no_inscrito":"WERTA MARIA DE OLIVEIRA ALMEIDA","nu_nota_candidato":"725.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3588614","no_inscrito":"JOAO VICTOR QUIRINO DE LIMA","nu_nota_candidato":"717.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1802781","no_inscrito":"ANTONY MELQUIADES DE MOURA SILVA","nu_nota_candidato":"714.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2729645","no_inscrito":"THAIS SILVA NOBREGA","nu_nota_candidato":"714.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8791611","no_inscrito":"VITOR VARELA SOARES","nu_nota_candidato":"713.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2811027","no_inscrito":"RAFAEL MARROCOS BASTOS","nu_nota_candidato":"713.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2370400","no_inscrito":"RHUDSON MARTINS ALMEIDA SANTOS","nu_nota_candidato":"712.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2598790","no_inscrito":"ALLANA LUDMYLLA ARAUJO RAMOS DE ANDRADE","nu_nota_candidato":"711.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0122369","no_inscrito":"GABRIELA BRITO BARBOSA","nu_nota_candidato":"711.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1698124","no_inscrito":"GABRIELA RAMOS DA CUNHA","nu_nota_candidato":"710.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1932075","no_inscrito":"CASSIO CARVALHO DA SILVA","nu_nota_candidato":"710.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8795869","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO SANTOS EVERTON","nu_nota_candidato":"708.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9968582","no_inscrito":"ADALBERTO DE SOUSA OLIVEIRA SOBRINHO","nu_nota_candidato":"707.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6100636","no_inscrito":"JENNIFER FONTENELE VERAS","nu_nota_candidato":"707.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3789844","no_inscrito":"ANA BEATRIZ SILVA CARDOSO","nu_nota_candidato":"706.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6903743","no_inscrito":"LUANA KAREN VIRGINO SILVA BRANDAO","nu_nota_candidato":"706.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1058370","no_inscrito":"LUANA ELEN CALAU ALVES MARINHO","nu_nota_candidato":"705.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0687997","no_inscrito":"IZABELA CARVALHO REIS","nu_nota_candidato":"705.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8471893","no_inscrito":"DANIEL SILVA MARQUES","nu_nota_candidato":"702.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5624096","no_inscrito":"DENISE CORDEIRO DE ALMEIDA SIQUEIRA","nu_nota_candidato":"702.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9553715","no_inscrito":"RUANA ROCHA CORDEIRO","nu_nota_candidato":"701.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7005185","no_inscrito":"SAMIA MAIARA IBITSSAM YASMIN MOUNSIF","nu_nota_candidato":"701.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0674544","no_inscrito":"SARA ALINE SILVA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"701.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5176810","no_inscrito":"ANNA PAULA SILVA PIRES","nu_nota_candidato":"700.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9179501","no_inscrito":"ANALEA BEATRIZ DE ALMEIDA LIRA","nu_nota_candidato":"700.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0023177","no_inscrito":"LETICIA SANTOS BARBOSA","nu_nota_candidato":"700.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2700372","no_inscrito":"LARA PATENTE PINTO","nu_nota_candidato":"697.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1655365","no_inscrito":"GRAZIELLY AUGUSTA MONTEIRO FERREIRA","nu_nota_candidato":"695.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2586898","no_inscrito":"NATHALLY COSTA OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"695.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4728560","no_inscrito":"LOHANNE AGAPE TEIXEIRA","nu_nota_candidato":"693.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8178920","no_inscrito":"DAVI AUGUSTUS VITOR BARBOSA POVOA","nu_nota_candidato":"693.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3728729","no_inscrito":"JOHN LUCAS DA COSTA MARQUES","nu_nota_candidato":"692.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3460986","no_inscrito":"LORENA ELZA REGO FERREIRA","nu_nota_candidato":"692.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7215818","no_inscrito":"JORDSON HENRIQUE CAMPOS SILVA","nu_nota_candidato":"691.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3783215","no_inscrito":"ANA PAULA FERREIRA GERALDO","nu_nota_candidato":"691.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9743473","no_inscrito":"MANUELLA TELES FERNANDES DE LIMA","nu_nota_candidato":"691.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2010778","no_inscrito":"ADRIELLE CARRILHO MARTINS","nu_nota_candidato":"690.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3934487","no_inscrito":"ISABELLA VIEIRA PORTAL","nu_nota_candidato":"690.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3668580","no_inscrito":"MAILSON LIMA TEIXEIRA","nu_nota_candidato":"688.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0957236","no_inscrito":"JOSE PEREIRA NETO","nu_nota_candidato":"686.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7058499","no_inscrito":"ALEF HENRIQUE DO ESPIRITO SANTO LIMA","nu_nota_candidato":"684.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7066555","no_inscrito":"BRUNA RAFHAELA PEREIRA SOUZA","nu_nota_candidato":"684.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1001184","no_inscrito":"LOURIVAL ALVES FERREIRA COSTA","nu_nota_candidato":"684.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4013418","no_inscrito":"JOAO HENRIQUE LIMA DANTAS","nu_nota_candidato":"683.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7732612","no_inscrito":"PABLO ZIDANNE SILVA MENDES","nu_nota_candidato":"679.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7259949","no_inscrito":"JHONATA GABRIEL MOURA SILVA","nu_nota_candidato":"678.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1193468","no_inscrito":"RENATA SOARES FIRMO","nu_nota_candidato":"678.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5846143","no_inscrito":"JUAN TALLYSON LIMA MORAIS","nu_nota_candidato":"678.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9403376","no_inscrito":"LUANA PAMELA VASCONCELOS DE QUEIROZ","nu_nota_candidato":"674.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7955849","no_inscrito":"EVANIO SANTOS MARINHO","nu_nota_candidato":"674.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5644435","no_inscrito":"MAYANE SANTOS DINIZ","nu_nota_candidato":"671.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0354818","no_inscrito":"PEDRO RAMMOM DOS SANTOS SILVA","nu_nota_candidato":"670.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4961331","no_inscrito":"THIARA REJANNE DO NASCIMENTO OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"670.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0207440","no_inscrito":"MARIA EDUARDA SOBRINHO GALVAO","nu_nota_candidato":"668.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0926751","no_inscrito":"YASMIN BARBOSA DE AMORIM","nu_nota_candidato":"668.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7199642","no_inscrito":"ANDRESSA DE FATIMA BERNARDINO","nu_nota_candidato":"666.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4987983","no_inscrito":"MATHEUS AUGUSTO SOARES SEVERIANO","nu_nota_candidato":"664.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8004001","no_inscrito":"JULIANA DE NAZARE RIBEIRO","nu_nota_candidato":"663.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2620319","no_inscrito":"JHENNIFFER SUELY MOURA LIMA","nu_nota_candidato":"661.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7171286","no_inscrito":"CINTHIA LARA BAETA COSTA DE RESENDE","nu_nota_candidato":"660.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3332751","no_inscrito":"ANA LIVIA SILVA DE SOUSA","nu_nota_candidato":"660.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3821932","no_inscrito":"THYLARA FERREIRA GERALDO","nu_nota_candidato":"659.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3897557","no_inscrito":"JHENEFER CRISLEY DOS SANTOS FERREIRA","nu_nota_candidato":"656.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2979451","no_inscrito":"NATALIA FERNANDES ARAUJO","nu_nota_candidato":"655.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8781945","no_inscrito":"LUIZA COSTA LUCENA","nu_nota_candidato":"652.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7290522","no_inscrito":"ACSSA CRISTINE LIMA SOUZA","nu_nota_candidato":"650.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6118249","no_inscrito":"LAIS GALDINO COSTA","nu_nota_candidato":"648.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5840856","no_inscrito":"IRACEMA DA LUZ NEVES","nu_nota_candidato":"647.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2290603","no_inscrito":"ALEF MATHEUS GERONIMO DE FIGUEREDO MELLO","nu_nota_candidato":"647.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0588898","no_inscrito":"LUDMILLA MARCAL CIRQUEIRA","nu_nota_candidato":"646.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8979334","no_inscrito":"DAVILA GOMES DE ANDRADE","nu_nota_candidato":"645.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8488093","no_inscrito":"MARCIELY FERREIRA MACEDO","nu_nota_candidato":"643.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7945964","no_inscrito":"JOANA ALICE GUIMARAES MENDES","nu_nota_candidato":"643.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5378303","no_inscrito":"AMANDA OLIVEIRA DE ABREU DOURADO","nu_nota_candidato":"641.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6033410","no_inscrito":"GABRIELLE BORGES FRAGOSO SILVA","nu_nota_candidato":"641.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0855201","no_inscrito":"FERNANDO AMORIM JUNIOR","nu_nota_candidato":"638.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8374073","no_inscrito":"KATHERINE MALAQUIAS MARTINS","nu_nota_candidato":"635.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4425266","no_inscrito":"CARLOS ALBERTO DOS SANTOS JUNIOR","nu_nota_candidato":"634.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6935451","no_inscrito":"ANA REBECA MATOS BARROS","nu_nota_candidato":"632.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1063756","no_inscrito":"JACKETHILY RAILA DE SOUZA MELO","nu_nota_candidato":"632.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8893064","no_inscrito":"ANTONIA EDUARDA PEREIRA LOPES","nu_nota_candidato":"630.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6016146","no_inscrito":"JOAN DE SOUSA FRANCO","nu_nota_candidato":"629.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7415075","no_inscrito":"ALINE DE AZEVEDO NASCIMENTO","nu_nota_candidato":"629.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0354622","no_inscrito":"BEATRIZ MARCHI DE LIRA","nu_nota_candidato":"627.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2964910","no_inscrito":"VITORIA MARQUES SILVA","nu_nota_candidato":"626.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5142950","no_inscrito":"KAYLLANNY CAVALCANTE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"626.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7461495","no_inscrito":"DANIELLE AREA MANARY","nu_nota_candidato":"626.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2329099","no_inscrito":"LARISSA LAIRA FIGUEREDO LIMEIRA SILVA","nu_nota_candidato":"622.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6498551","no_inscrito":"FELIPE FERNANDES DE SOUSA SILVA","nu_nota_candidato":"622.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9357836","no_inscrito":"CASSIO LIMA DE AQUINO","nu_nota_candidato":"622.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7463256","no_inscrito":"ANTONIO FLAVIO DE VASCONCELOS","nu_nota_candidato":"621.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0099173","no_inscrito":"FRANCISCO SAMUEL SALES SOUSA E SILVA","nu_nota_candidato":"620.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5013514","no_inscrito":"GABRIEL BRASIL CARVALHO","nu_nota_candidato":"619.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1383248","no_inscrito":"JENNYFER SOARES DE SA","nu_nota_candidato":"618.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3837878","no_inscrito":"EVANILSON LIMA DE SOUSA","nu_nota_candidato":"608.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6609900","no_inscrito":"MARIA JULIA HELEN ALMEIDA CARVALHO","nu_nota_candidato":"606.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6924164","no_inscrito":"ESDRAS RODRIGO SILVA SANTANA","nu_nota_candidato":"603.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0705437","no_inscrito":"MELISSA LEMES MAIA","nu_nota_candidato":"603.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6603582","no_inscrito":"GABRIEL SOUSA DE MIRANDA","nu_nota_candidato":"602.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3609184","no_inscrito":"ADAILTON RICHARDS DA SILVA MOTA MARQUES","nu_nota_candidato":"601.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9795029","no_inscrito":"EVALTO FERREIRA DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"600.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3494235","no_inscrito":"CELYNNIE BHEATRIZ SILVA SOUSA","nu_nota_candidato":"594.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6425141","no_inscrito":"MARCIA GODINHO GUIMARAES","nu_nota_candidato":"594.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3504548","no_inscrito":"BRUNA RODRIGUES DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"593.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6424069","no_inscrito":"RALLVECY VIANA DE SOUSA NUNES DA SILVA","nu_nota_candidato":"591.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8990955","no_inscrito":"RENATA KLYCIA XAVIER SOUSA","nu_nota_candidato":"585.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3760272","no_inscrito":"SYMONE FERREIRA SOUZA","nu_nota_candidato":"580.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5001248","no_inscrito":"KALIL VIEIRA PEREIRA DA SILVA","nu_nota_candidato":"578.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2202530","no_inscrito":"ROBSON SILVA DE CASTRO","nu_nota_candidato":"577.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4273448","no_inscrito":"PATRICIA GOMES NUNES","nu_nota_candidato":"575.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3480816","no_inscrito":"VIVIANE MENDES LEITE","nu_nota_candidato":"573.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5786529","no_inscrito":"WISLLA KIARA SILVA SANTOS ARAUJO","nu_nota_candidato":"560.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5228233","no_inscrito":"YAN VICTOR SANTOS BRAGA","nu_nota_candidato":"557.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0686074","no_inscrito":"REBECA MATOS OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"556.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1305138","no_inscrito":"ELLEN BEATRIZ SABOIA DE CASTRO","nu_nota_candidato":"554.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6006824","no_inscrito":"DIOGO MARQUES DA SILVA","nu_nota_candidato":"545.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6512161","no_inscrito":"INGRID DOS SANTOS SOUSA","nu_nota_candidato":"543.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1326985","no_inscrito":"ISAELLY MOTA RIBEIRO","nu_nota_candidato":"542.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8702281","no_inscrito":"VITORIA NUNES DE AVIZ","nu_nota_candidato":"530.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1993382","no_inscrito":"MARCIO DA COSTA MENDES","nu_nota_candidato":"524.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3530349","no_inscrito":"GENILDE FERREIRA DA SILVA FERNANDES","nu_nota_candidato":"524.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8992351","no_inscrito":"SAYMON BALBINO VIANA TEIXEIRA","nu_nota_candidato":"522.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3168674","no_inscrito":"MAYARA SANTOS DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"516.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3529259","no_inscrito":"RUAN DA SILVA MORAIS","nu_nota_candidato":"512.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1400836","no_inscrito":"JOSE ANTONIO NUNES ARAGAO","nu_nota_candidato":"510.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4792498","no_inscrito":"RONEY LIMA SOUZA","nu_nota_candidato":"506.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2762642","no_inscrito":"VICTORIA HELLEN QUEIROZ OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"503.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8815737","no_inscrito":"ALICE GABRIELE SILVA E SILVA","nu_nota_candidato":"485.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5220055","no_inscrito":"MARCIO MACIEL DA FONSECA","nu_nota_candidato":"475.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6447317","no_inscrito":"MAIRA RODRIGUES DE OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"467.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2488143","no_inscrito":"INGRID GABRIELLY DA SILVA LIMA","nu_nota_candidato":"441.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7352825","no_inscrito":"ELIZANGELA DOS SANTOS MOURA","nu_nota_candidato":"429.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4408321","no_inscrito":"BRUNO RAFAEL DA SILVA","nu_nota_candidato":"704.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2789589","no_inscrito":"AMANDA DA SILVA ARAUJO","nu_nota_candidato":"670.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2024306","no_inscrito":"FERNANDO RIBEIRO DUTRA SANTANA","nu_nota_candidato":"668.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0026745","no_inscrito":"VICTOR HENRIQUE ALMEIDA PEREIRA","nu_nota_candidato":"655.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4354200","no_inscrito":"CASSANDRA PINA VAREJAO","nu_nota_candidato":"645.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4139876","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE DE SA SILVA TORRES","nu_nota_candidato":"639.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5681963","no_inscrito":"NICOLE JULY MELO COSTA","nu_nota_candidato":"613.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9037618","no_inscrito":"GILMAR JOSE TORRES","nu_nota_candidato":"599.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8417845","no_inscrito":"SEBASTIAO HENRIQUE XAVIER DA SILVA CRUZ","nu_nota_candidato":"575.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2266291","no_inscrito":"MAXNILDA DAS CHAGAS ROCHA","nu_nota_candidato":"554.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8192125","no_inscrito":"ELCKSON JUNIOR EVODIO DE AQUINO","nu_nota_candidato":"517.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6806700","no_inscrito":"PAULO JEREMIAS AIRES","nu_nota_candidato":"511.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1577110","no_inscrito":"NATASHA BEATRIZ SILVA FREITAS","nu_nota_candidato":"656.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0932794","no_inscrito":"HELINE ALVARENGA FLEURY","nu_nota_candidato":"640.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4837996","no_inscrito":"AMANDA VIEIRA CEZARINI","nu_nota_candidato":"638.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9103467","no_inscrito":"THIAGO BITENCOURT SILVA","nu_nota_candidato":"637.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7481846","no_inscrito":"MARIA CLARA RODRIGUES OLIVEIRA","nu_nota_candidato":"615.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2300571","no_inscrito":"LUIZ ROBERTO MONTEIRO DA SILVA FILHO","nu_nota_candidato":"609.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1371496","no_inscrito":"MARIA VITORIA CAVALCANTE DE SOUZA SANTOS","nu_nota_candidato":"596.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0634454","no_inscrito":"ANNE KETELLYN CHRISTO","nu_nota_candidato":"594.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5688420","no_inscrito":"LARA VICTORIA ANDRADE DE SA","nu_nota_candidato":"579.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4561327","no_inscrito":"LUCAS CARVALHO PACHECO","nu_nota_candidato":"566.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4986959","no_inscrito":"JOHNSON DIAS DA COSTA","nu_nota_candidato":"561.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2564028","no_inscrito":"MARCOS RODRIGUES LEITE","nu_nota_candidato":"561.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5508004","no_inscrito":"JHULLY LIMA DE MOURA NUNES","nu_nota_candidato":"519.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9888335","no_inscrito":"KAIO DA SILVA RIBEIRO","nu_nota_candidato":"509.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4197191","no_inscrito":"KESIA SILVA DOS SANTOS","nu_nota_candidato":"447.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4964073","no_inscrito":"VICTOR AURELIO BATISTA PIRES DE SOUSA","nu_nota_candidato":"647.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0815925","no_inscrito":"ERIC FERNANDO PINHEIRO ABREU","nu_nota_candidato":"644.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1453006","no_inscrito":"RAIMUNDA VANESSA DE SOUSA SILVA","nu_nota_candidato":"639.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8833686","no_inscrito":"LUIS EDUARDO DE MOURA","nu_nota_candidato":"638.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1378640","no_inscrito":"LEONARDO FONTENELE SILVA","nu_nota_candidato":"628.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9046054","no_inscrito":"RONILSON BARROS DE SOUSA","nu_nota_candidato":"620.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0821865","no_inscrito":"ANNA PAULA SA CARDOSO","nu_nota_candidato":"603.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2905601","no_inscrito":"EVANDRO DE JESUS SOUSA SILVA","nu_nota_candidato":"589.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1928917","no_inscrito":"ULIANA GOMES ROCHA","nu_nota_candidato":"586.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5383505","no_inscrito":"HUGO DE SA SANTANA","nu_nota_candidato":"571.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0069172","no_inscrito":"TASSILA DA COSTA PINTO","nu_nota_candidato":"568.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1038851","no_inscrito":"TAYMARA DOS SANTOS DE RIBAMAR","nu_nota_candidato":"562.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8473733","no_inscrito":"ITABYRAN DOS SANTOS SOUSA","nu_nota_candidato":"562.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2713615","no_inscrito":"DOMINGOS BISPO DA SILVA","nu_nota_candidato":"473.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]