{"oferta":{"co_oferta":"137223","co_termo_adesao":"3084","co_ies":"1028","co_curso":"45605","no_curso":"TURISMO","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Os candidatos dever\u00e3o apresentar, no ato da matr\u00edcula, a seguinte documenta\u00e7\u00e3o em fotoc\u00f3pia, acompanhada dos originais para autentica\u00e7\u00e3o ou fotoc\u00f3pia devidamente autenticada:\r\na) hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo em qualquer modalidade ou diploma de ensino superior registrado pelo \u00f3rg\u00e3o competente;\r\nb) certid\u00e3o de registro civil de nascimento ou de casamento;\r\nc) c\u00e9dula de identidade (no caso de candidato estrangeiro, dever\u00e1 apresentar o documento de identidade para estrangeiro, v\u00e1lido \u00e0 data da matr\u00edcula);\r\nd) t\u00edtulo eleitoral ou Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a justi\u00e7a eleitoral (dispon\u00edvel em: http:\/\/www.tse.jus.br) - obrigat\u00f3rio para o candidato com, no m\u00ednimo 18 anos e facultativo para o candidato com 16 ou 17  anos;\r\ne) cadastro de pessoa f\u00edsica, caso n\u00e3o conste na c\u00e9dula de identidade;\r\nf) certid\u00e3o de alistamento militar ou de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, para maior de dezoito anos, se do sexo masculino (facultativo para ind\u00edgenas);\r\ng) 1 (uma) fotografia 3x4 recente.","co_campus":"1045624","no_campus":"UNIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA DE DOURADOS\/SEDE","sg_uf_campus":"MS","co_municipio_campus":"5003702","no_municipio_campus":"Dourados","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MATO GROSSO DO SUL","sg_ies":"UEMS","sg_uf_ies":"MS","co_municipio_ies":"5003702","no_municipio_ies":"Dourados","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uems.br\/ingresso","co_curso_emec":"50","ds_protocolo":"I1LJQB8","ds_autenticidade":"7C69CCDDA0BACFB5BFADAB362468C3B1A8F25BE2"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"751143","co_oferta":"137223","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"28","qt_vagas_concorrencia":"28","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"556.78","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"751141","co_oferta":"137223","co_concorrencia":"3417","no_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"O candidato que fez a op\u00e7\u00e3o pelas cotas para IND\u00cdGENAS, para identifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnica, dever\u00e1 apresentar no ato da matr\u00edcula, um dos documentos:\r\nI.  registro Administrativo de Nascimento de \u00cdndio (RANI); ou\r\nII. registro Administrativo de Casamento de \u00cdndio (RACI); ou\r\nIII. certid\u00e3o de Registro Civil de Nascimento com identifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnica; ou\r\nVI. carteira de Identidade (RG) com identifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnica; ou\r\nV. autodeclara\u00e7\u00e3o conforme modelo da UEMS (vide anexo do Edital de convoca\u00e7\u00e3o UEMS).","qt_vagas":"4","qt_vagas_concorrencia":"4","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"751142","co_oferta":"137223","co_concorrencia":"3418","no_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"O candidato que fez a op\u00e7\u00e3o pelas cotas para NEGROS(pretos e pardos), no ato da matricula:\r\nI.  Obrigatoriamente, dever\u00e1 comparecer, pessoalmente, em uma das Unidades Universit\u00e1rias em que estiver instalada a banca avaliadora de tra\u00e7os fenot\u00edpicos, que expedir\u00e1 um documento deferindo ou indeferindo a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula. \r\nII. O n\u00e3o comparecimento \u00e0 banca avaliadora de tra\u00e7os fenot\u00edpicos no hor\u00e1rio e locais estabelecidos em edital estar\u00e1 desclassificado, n\u00e3o tendo mais direito \u00e0 matr\u00edcula e nem de permanecer na lista para poss\u00edveis chamadas futuras.\r\nIII. Em caso de indeferimento o candidato poder\u00e1 interpor recurso junto \u00e0 banca recursal. Caso a decis\u00e3o do recurso seja pelo indeferimento, o candidato perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga.\r\nIV. As bancas avaliadora e recursal ser\u00e3o instaladas nas Unidades Universit\u00e1rias de Aquidauana, Campo Grande, Dourados e Parana\u00edba, podendo, conforme necessidade e condi\u00e7\u00f5es, serem instaladas em outras Unidades Universit\u00e1rias.\r\nV. Em caso de Deferimento da banca avaliadora, para a realiza\u00e7\u00e3o da matricula, o candidato dever\u00e1 apresentar OBRIGATORIAMENTE o Documento expedido pela banca avaliadora de tra\u00e7os fenot\u00edpicos, ap\u00f3s entrevista;\r\n","qt_vagas":"8","qt_vagas_concorrencia":"8","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"535.98","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null}]}