{"oferta":{"co_oferta":"138712","co_termo_adesao":"3161","co_ies":"1303","co_curso":"1457495","no_curso":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"10","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar c\u00f3pia leg\u00edvel, acompanhada do documento original (para efeito de autentica\u00e7\u00e3o), dos seguintes documentos:\r\na)\tComprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio - Hist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o, ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, acompanhada do Hist\u00f3rico Escolar;\r\nb)\tCertid\u00e3o de nascimento ou de casamento;\r\nc)\tCarteira de identidade (RG);\r\nd)\tCPF;\r\ne)\tComprovante de endere\u00e7o com CEP;\r\nf)\tUma foto 3x4 recente; \r\ng)\tCertificado de Reservista, atestado de alistamento militar ou atestado de matr\u00edcula em CPOR ou NPOR, para os brasileiros maiores de 18 anos do sexo masculino;\r\nh)\tT\u00edtulo de Eleitor, para os brasileiros maiores de 18 anos;\r\ni)\tFormul\u00e1rio de matr\u00edcula preenchido (ANEXO X);\r\n\r\n2. No caso de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio no exterior, o candidato dever\u00e1:\r\na)\tProvidenciar a tradu\u00e7\u00e3o do Hist\u00f3rico Escolar e Diploma, de prefer\u00eancia por tradutor p\u00fablico juramentado, ou escola de l\u00edngua estrangeira id\u00f4nea, cujo tradutor tenha o Curso de Letras, com diploma registrado no MEC;\r\nb)\tEstar de posse do hist\u00f3rico escolar relativo aos estudos realizados anteriormente no Brasil.\r\n\r\nc)\tReunidos esses documentos, dirigir-se \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado onde ir\u00e1 fixar resid\u00eancia e solicitar a equival\u00eancia (http:\/\/www.portalconsular.mre.gov.br\/retorno\/revalidacao-de-diplomas).\r\nd)\tApresentar, no ato da matr\u00edcula, esta resolu\u00e7\u00e3o de equival\u00eancia expedida pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\n3. A falta de qualquer um dos documentos exigidos implicar\u00e1 a perda do direito \u00e0 matr\u00edcula.\r\n4. O candidato dever\u00e1 apresentar para o IF Goiano Relat\u00f3rio m\u00e9dico que comprove a aptid\u00e3o para a pr\u00e1tica regular de atividade f\u00edsica depois de efetuada a matr\u00edcula, nos cursos que couber.\r\n\r\n\r\n","co_campus":"1096935","no_campus":"IF GOIANO - CAMPUS CAMPOS BELOS","sg_uf_campus":"GO","co_municipio_campus":"5204904","no_municipio_campus":"Campos Belos","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA GOIANO","sg_ies":"IF GOIANO","sg_uf_ies":"GO","co_municipio_ies":"5208707","no_municipio_ies":"Goi\u00e2nia","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifgoiano.edu.br","co_curso_emec":"1","ds_protocolo":"AMAD2DL","ds_autenticidade":"EA192C61BA4D0BF8F72A5F4EE0749C111053E486"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"758300","co_oferta":"138712","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"5","qt_vagas_concorrencia":"5","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"624.04","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"758296","co_oferta":"138712","co_concorrencia":"6","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"4","ds_documentacao":"Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para matr\u00edcula, preencher e entregar no ato da matr\u00edcula os seguintes documentos:\r\nI.\tHist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio integralmente conclu\u00eddo em escola p\u00fablica e RG do candidato (caso ainda n\u00e3o tenha conclu\u00eddo ensino m\u00e9dio at\u00e9 a data da postagem, entregar  hist\u00f3rico parcial e Declara\u00e7\u00e3o constando que estudou at\u00e9 esta data integralmente em escola p\u00fablica);\r\n\t\r\nII.  Anexo IV (Autodeclara\u00e7\u00e3o) do Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior ,devidamente preenchido e assinado, acompanhado da c\u00f3pia do documento pessoal com foto.\r\n\r\nOutros documentos a serem apresentados para a an\u00e1lise da Reserva de vagas:\r\na)\tDocumentos referentes \u00e0 tutela, ado\u00e7\u00e3o, termo de guarda e responsabilidade ou outro expedido pelo judici\u00e1rio, quando for o caso;\r\n\r\nb)\tCertid\u00e3o de Casamento, ou certid\u00e3o de casamento com averba\u00e7\u00e3o de div\u00f3rcio (dos pais ou candidato) quando for o caso.\r\n\r\n\r\nObserva\u00e7\u00e3o 1: Sobre Homologa\u00e7\u00e3o da Autodeclara\u00e7\u00e3o de Preto, Pardo e Ind\u00edgena: \r\n1-  O candidato ser\u00e1 submetido a averigua\u00e7\u00e3o de sua autodeclara\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o analisar\u00e1 a auto declara\u00e7\u00e3o do candidato e emitir\u00e1 parecer final quanto a homologa\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o.\r\n2 -  Caso n\u00e3o seja homologada a autodeclara\u00e7\u00e3o racial, o candidato ser\u00e1 remanejado para o final da lista do perfil RI, RS, RIPCD ou RSPCD conforme o caso, podendo ser convocado em chamadas posteriores.\r\n3-  Em caso de ind\u00edgena, o candidato dever\u00e1 apresentar comprovante de pertencimento \u00e0 etnia ind\u00edgena, emitido por autoridades pol\u00edticas ind\u00edgenas, caciques ou presidentes de associa\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas.\r\n4 - Na an\u00e1lise da autodeclara\u00e7\u00e3o de preto ou parto, ser\u00e1 observado crit\u00e9rios fen\u00f3tipos, isto \u00e9: tra\u00e7os f\u00edsicos negroides que demonstrem a percep\u00e7\u00e3o social sobre o candidato preto ou pardo.\r\n5 - A Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o ter\u00e1 a prerrogativa de entrevistar o candidato, e ainda, poder\u00e1 solicitar documenta\u00e7\u00e3o complementar para comprova\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o.\r\n6 - O candidato poder\u00e1 ter sua autodeclara\u00e7\u00e3o n\u00e3o homologada pelos seguintes motivos: a) N\u00e3o apresentar comprovante de pertencimento \u00e0 etnia ind\u00edgena, conforme item.3. b) Se recusar a ser entrevistado. c) N\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o complementar solicitada pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o, conforme item 5. d) N\u00e3o atender aos crit\u00e9rios fenot\u00edpicos.\r\nObserva\u00e7\u00e3o 2: A presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa pelo estudante, apurada posteriormente \u00e0 matr\u00edcula, em procedimento que lhe assegure o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, ensejar\u00e1 o cancelamento de sua matr\u00edcula no IF Goiano, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais eventualmente cab\u00edveis.\r\n\r\n","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"593.18","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"758295","co_oferta":"138712","co_concorrencia":"2","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"8","ds_documentacao":"Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para matr\u00edcula, preencher e entregar no ato da matr\u00edcula os seguintes documentos:\r\nI.\tHist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio integralmente conclu\u00eddo em escola p\u00fablica e RG do candidato (caso ainda n\u00e3o tenha conclu\u00eddo ensino m\u00e9dio at\u00e9 a data da postagem, entregar  hist\u00f3rico parcial e Declara\u00e7\u00e3o constando que estudou at\u00e9 esta data integralmente em escola p\u00fablica);\r\n\r\nII.  Anexo IV (Autodeclara\u00e7\u00e3o) do Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior ,devidamente preenchido e assinado.\r\n\r\nIII. Anexo II  (Formul\u00e1rio para Comprova\u00e7\u00e3o de Renda Per Capita ) do Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior,  devidamente preenchido e assinado, c\u00f3pia do RG do candidato e de todos os membros da     fam\u00edlia juntamente com:\r\n\r\n-\tComprovantes atualizados de renda bruta dos \u00faltimos 3 (tr\u00eas) meses de todos os membros da fam\u00edlia maiores de 18 anos, com rendimento ou aus\u00eancia de rendimento, em uma das seguintes formas:\r\na. c\u00f3pia dos contracheques ou comprovantes atualizados de renda bruta similar de cada membro da fam\u00edlia que se enquadre nessa situa\u00e7\u00e3o;\r\n\r\nb. c\u00f3pia da Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) contendo as p\u00e1ginas de identifica\u00e7\u00e3o pessoal, de contrato de servi\u00e7o, inclusive a primeira p\u00e1gina em branco, e de atualiza\u00e7\u00f5es de sal\u00e1rio de cada membro da fam\u00edlia que se enquadre nessa situa\u00e7\u00e3o;\r\n\r\nc. para aposentados e pensionistas ser\u00e1 exigida a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato atualizado do pagamento do benef\u00edcio de cada membro da fam\u00edlia que se enquadre nessa situa\u00e7\u00e3o;\r\n\r\nd. para aut\u00f4nomos, profissionais liberais e para trabalhador rural que exerce atividade rural que n\u00e3o possuem os documentos citados anteriormente, ser\u00e1 exigida a apresenta\u00e7\u00e3o da \"Declara\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo\/profissional liberal\/Atividade Rural\", para cada membro da fam\u00edlia que se enquadre nessa situa\u00e7\u00e3o, atestando o valor atualizado compat\u00edvel com a renda bruta recebida;\r\n\r\ne. para fam\u00edlias que tenham renda bruta por meio de loca\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis ou im\u00f3veis e\/ou arrendamento, al\u00e9m dos documentos citados nos subitens anteriores (quando for o caso), ser\u00e1 exigida a apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o, acrescida do recibo atualizado de cada bem alugado\/arrendado;\r\n\r\nf. para fam\u00edlias inscritas em programas sociais, os membros dever\u00e3o estar inscritos no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico), de que trata o Decreto n.\u00b0 6.135, de 26 de junho de 2007, e ser\u00e1 exigida a apresenta\u00e7\u00e3o da \"Ficha Resumo do N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o Social\" (NIS) a ser solicitada na Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.\r\n\r\nOutros documentos a serem apresentados para a an\u00e1lise da Reserva de vagas:\r\na)\tDocumentos referentes \u00e0 tutela, ado\u00e7\u00e3o, termo de guarda e responsabilidade ou outro expedido pelo judici\u00e1rio, quando for o caso;\r\n\r\nb)\tCertid\u00e3o de Casamento, ou certid\u00e3o de casamento com averba\u00e7\u00e3o de div\u00f3rcio (dos pais ou candidato) quando for o caso.\r\n\r\n\tObserva\u00e7\u00e3o 1: Sobre Homologa\u00e7\u00e3o da Autodeclara\u00e7\u00e3o de Preto, Pardo e Ind\u00edgena: \r\n1-  O candidato ser\u00e1 submetido a averigua\u00e7\u00e3o de sua autodeclara\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o analisar\u00e1 a auto declara\u00e7\u00e3o do candidato e emitir\u00e1 parecer final quanto a homologa\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o.\r\n2 -  Caso n\u00e3o seja homologada a autodeclara\u00e7\u00e3o racial, o candidato ser\u00e1 remanejado para o final da lista do perfil RI, RS, RIPCD ou RSPCD conforme o caso, podendo ser convocado em chamadas posteriores.\r\n3-  Em caso de ind\u00edgena, o candidato dever\u00e1 apresentar comprovante de pertencimento \u00e0 etnia ind\u00edgena, emitido por autoridades pol\u00edticas ind\u00edgenas, caciques ou presidentes de associa\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas.\r\n4 - Na an\u00e1lise da autodeclara\u00e7\u00e3o de preto ou parto, ser\u00e1 observado crit\u00e9rios fen\u00f3tipos, isto \u00e9: tra\u00e7os f\u00edsicos negroides que demonstrem a percep\u00e7\u00e3o social sobre o candidato preto ou pardo.\r\n5 - A Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o ter\u00e1 a prerrogativa de entrevistar o candidato, e ainda, poder\u00e1 solicitar documenta\u00e7\u00e3o complementar para comprova\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o.\r\n6 - O candidato poder\u00e1 ter sua autodeclara\u00e7\u00e3o n\u00e3o homologada pelos seguintes motivos: a) N\u00e3o apresentar comprovante de pertencimento \u00e0 etnia ind\u00edgena, conforme item.3. b) Se recusar a ser entrevistado. c) N\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o complementar solicitada pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o, conforme item 5. d) N\u00e3o atender aos crit\u00e9rios fenot\u00edpicos.\r\nObserva\u00e7\u00e3o 2: Os crit\u00e9rios utilizados para an\u00e1lise e comprova\u00e7\u00e3o de renda est\u00e3o no Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior\r\nObserva\u00e7\u00e3o 3: A presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa pelo estudante, apurada posteriormente \u00e0 matr\u00edcula, em procedimento que lhe assegure o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, ensejar\u00e1 o cancelamento de sua matr\u00edcula no IF Goiano, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais eventualmente cab\u00edveis.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"595.52","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"758299","co_oferta":"138712","co_concorrencia":"14","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"14","ds_documentacao":"Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para matr\u00edcula, preencher e entregar no ato da matr\u00edcula os seguintes documentos:\r\n   \r\nI.\t\tHist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio integralmente conclu\u00eddo em escola p\u00fablica e RG do candidato (caso ainda n\u00e3o tenha conclu\u00eddo ensino m\u00e9dio at\u00e9 a data da postagem, entregar  hist\u00f3rico parcial e Declara\u00e7\u00e3o constando que estudou at\u00e9 esta data integralmente em escola p\u00fablica);\r\n\r\nII.  Anexo IV (Autodeclara\u00e7\u00e3o) do Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior ,devidamente preenchido e assinado.\r\n\r\nIII. Anexo III (Laudo M\u00e9dico) do  Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior  devidamente preenchido e assinado e os documentos que comprovem sua situa\u00e7\u00e3o: \r\n\r\nA. No caso de pessoa com defici\u00eancia auditiva ou surdo, o Laudo M\u00e9dico dever\u00e1 ser acompanhado do original do exame de audiometria recente, realizado at\u00e9 6 (seis) meses anteriores ao \u00faltimo dia das inscri\u00e7\u00f5es deste Edital, acompanhado do relat\u00f3rio do otorrinolaringologista, informando se a perda auditiva do candidato \u00e9 pass\u00edvel de alguma melhora com uso de pr\u00f3tese. Nos casos em que o relat\u00f3rio do otorrinolaringologista informar melhora da audi\u00e7\u00e3o com o uso de pr\u00f3tese, o candidato dever\u00e1 apresentar tamb\u00e9m exame de audiometria com o uso de pr\u00f3tese, realizado at\u00e9 6 (seis) meses anteriores ao \u00faltimo dia das inscri\u00e7\u00f5es deste Edital; \r\n\r\nB. No caso de pessoa com defici\u00eancia visual ou cega, o Laudo M\u00e9dico dever\u00e1 vir acompanhado do original do exame de acuidade visual em ambos os olhos (AO), patologia e campo visual recente, realizado at\u00e9 6 (seis) meses anteriores ao \u00faltimo dia das inscri\u00e7\u00f5es deste Edital;\r\n\r\nC. No caso de pessoa com defici\u00eancia intelectual, o Laudo M\u00e9dico e\/ou Laudo Psicol\u00f3gico dever\u00e1 ser acompanhado do original do teste de avalia\u00e7\u00e3o cognitiva (intelectual), especificando o grau ou n\u00edvel de funcionamento intelectual em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00e9dia, emitido por m\u00e9dico psiquiatra ou por um psic\u00f3logo, respectivamente, realizado no m\u00e1ximo em at\u00e9 6 (seis) meses anteriores ao \u00faltimo dia das inscri\u00e7\u00f5es deste Edital.\r\n\r\nOutros documentos a serem apresentados para a an\u00e1lise da Reserva de vagas:\r\na)\tDocumentos referentes \u00e0 tutela, ado\u00e7\u00e3o, termo de guarda e responsabilidade ou outro expedido pelo judici\u00e1rio, quando for o caso;\r\n\r\nb)\tCertid\u00e3o de Casamento, ou certid\u00e3o de casamento com averba\u00e7\u00e3o de div\u00f3rcio (dos pais ou candidato) quando for o caso.\r\n\r\nObserva\u00e7\u00e3o 1: Sobre Homologa\u00e7\u00e3o da Autodeclara\u00e7\u00e3o de Preto, Pardo e Ind\u00edgena: \r\n1-  O candidato ser\u00e1 submetido a averigua\u00e7\u00e3o de sua autodeclara\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o analisar\u00e1 a auto declara\u00e7\u00e3o do candidato e emitir\u00e1 parecer final quanto a homologa\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o.\r\n2 -  Caso n\u00e3o seja homologada a autodeclara\u00e7\u00e3o racial, o candidato ser\u00e1 remanejado para o final da lista do perfil RI, RS, RIPCD ou RSPCD conforme o caso, podendo ser convocado em chamadas posteriores.\r\n3-  Em caso de ind\u00edgena, o candidato dever\u00e1 apresentar comprovante de pertencimento \u00e0 etnia ind\u00edgena, emitido por autoridades pol\u00edticas ind\u00edgenas, caciques ou presidentes de associa\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas.\r\n4 - Na an\u00e1lise da autodeclara\u00e7\u00e3o de preto ou parto, ser\u00e1 observado crit\u00e9rios fen\u00f3tipos, isto \u00e9: tra\u00e7os f\u00edsicos negroides que demonstrem a percep\u00e7\u00e3o social sobre o candidato preto ou pardo.\r\n5 - A Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o ter\u00e1 a prerrogativa de entrevistar o candidato, e ainda, poder\u00e1 solicitar documenta\u00e7\u00e3o complementar para comprova\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o.\r\n6 - O candidato poder\u00e1 ter sua autodeclara\u00e7\u00e3o n\u00e3o homologada pelos seguintes motivos: a) N\u00e3o apresentar comprovante de pertencimento \u00e0 etnia ind\u00edgena, conforme item.3. b) Se recusar a ser entrevistado. c) N\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o complementar solicitada pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o, conforme item 5. d) N\u00e3o atender aos crit\u00e9rios fenot\u00edpicos.\r\nObserva\u00e7\u00e3o 2: Sobre Verifica\u00e7\u00e3o da Condi\u00e7\u00e3o de  Pessoas com Defici\u00eancia: \r\nO (A) candidato(a) ser\u00e1 submetido a averigua\u00e7\u00e3o de sua condi\u00e7\u00e3o de defici\u00eancia por Comiss\u00e3o pr\u00f3pria do IF Goiano (caso necess\u00e1rio) e na hip\u00f3tese de n\u00e3o comprovar sua condi\u00e7\u00e3o documentalmente ou presencialmente, o(a) candidato(a) perder\u00e1 sua vaga. Os conceitos das defici\u00eancias consideradas e demais informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e1  esta reserva de vagas est\u00e3o no Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior.\r\nObserva\u00e7\u00e3o 3: A presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa pelo estudante, apurada posteriormente \u00e0 matr\u00edcula, em procedimento que lhe assegure o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, ensejar\u00e1 o cancelamento de sua matr\u00edcula no IF Goiano, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais eventualmente cab\u00edveis. \r\n\r\n\r\n","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPID","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas com defici\u00eancia"},{"co_oferta_modalidade":"758298","co_oferta":"138712","co_concorrencia":"10","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","st_lei_ppi":"10","ds_documentacao":"Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para matr\u00edcula, preencher e entregar no ato da matr\u00edcula os seguintes documentos:\r\n   I.\t\tHist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio integralmente conclu\u00eddo em escola p\u00fablica e RG do candidato (caso ainda n\u00e3o tenha conclu\u00eddo ensino m\u00e9dio at\u00e9 a data da postagem, entregar  hist\u00f3rico parcial e Declara\u00e7\u00e3o constando que estudou at\u00e9 esta data integralmente em escola p\u00fablica);\r\n\r\nII.  Anexo IV (Autodeclara\u00e7\u00e3o) do Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior ,devidamente preenchido e assinado.\r\n\r\nIII. Anexo III (Laudo M\u00e9dico) do  Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior  devidamente preenchido e assinado e os documentos que comprovem sua situa\u00e7\u00e3o: \r\n\r\nA. No caso de pessoa com defici\u00eancia auditiva ou surdo, o Laudo M\u00e9dico dever\u00e1 ser acompanhado do original do exame de audiometria recente, realizado at\u00e9 6 (seis) meses anteriores ao \u00faltimo dia das inscri\u00e7\u00f5es deste Edital, acompanhado do relat\u00f3rio do otorrinolaringologista, informando se a perda auditiva do candidato \u00e9 pass\u00edvel de alguma melhora com uso de pr\u00f3tese. Nos casos em que o relat\u00f3rio do otorrinolaringologista informar melhora da audi\u00e7\u00e3o com o uso de pr\u00f3tese, o candidato dever\u00e1 apresentar tamb\u00e9m exame de audiometria com o uso de pr\u00f3tese, realizado at\u00e9 6 (seis) meses anteriores ao \u00faltimo dia das inscri\u00e7\u00f5es deste Edital; \r\n\r\nB. No caso de pessoa com defici\u00eancia visual ou cega, o Laudo M\u00e9dico dever\u00e1 vir acompanhado do original do exame de acuidade visual em ambos os olhos (AO), patologia e campo visual recente, realizado at\u00e9 6 (seis) meses anteriores ao \u00faltimo dia das inscri\u00e7\u00f5es deste Edital;\r\n\r\nC. No caso de pessoa com defici\u00eancia intelectual, o Laudo M\u00e9dico e\/ou Laudo Psicol\u00f3gico dever\u00e1 ser acompanhado do original do teste de avalia\u00e7\u00e3o cognitiva (intelectual), especificando o grau ou n\u00edvel de funcionamento intelectual em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00e9dia, emitido por m\u00e9dico psiquiatra ou por um psic\u00f3logo, respectivamente, realizado no m\u00e1ximo em at\u00e9 6 (seis) meses anteriores ao \u00faltimo dia das inscri\u00e7\u00f5es deste Edital.\r\n\r\nIV. Anexo II  (Formul\u00e1rio para Comprova\u00e7\u00e3o de Renda Per Capita ) do Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior,  devidamente preenchido e assinado, c\u00f3pia do RG do candidato e de todos os membros da     fam\u00edlia juntamente com:\r\n\r\n\u00bf\tComprovantes atualizados de renda bruta dos \u00faltimos 3 (tr\u00eas) meses de todos os membros da fam\u00edlia maiores de 18 anos, com rendimento ou aus\u00eancia de rendimento, em uma das seguintes formas:\r\na. c\u00f3pia dos contracheques ou comprovantes atualizados de renda bruta similar de cada membro da fam\u00edlia que se enquadre nessa situa\u00e7\u00e3o;\r\n\r\nb. c\u00f3pia da Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) contendo as p\u00e1ginas de identifica\u00e7\u00e3o pessoal, de contrato de servi\u00e7o, inclusive a primeira p\u00e1gina em branco, e de atualiza\u00e7\u00f5es de sal\u00e1rio de cada membro da fam\u00edlia que se enquadre nessa situa\u00e7\u00e3o;\r\n\r\nc. para aposentados e pensionistas ser\u00e1 exigida a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato atualizado do pagamento do benef\u00edcio de cada membro da fam\u00edlia que se enquadre nessa situa\u00e7\u00e3o;\r\n\r\nd. para aut\u00f4nomos, profissionais liberais e para trabalhador rural que exerce atividade rural que n\u00e3o possuem os documentos citados anteriormente, ser\u00e1 exigida a apresenta\u00e7\u00e3o da \u00bfDeclara\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo\/profissional liberal\/Atividade Rural\u00bf, para cada membro da fam\u00edlia que se enquadre nessa situa\u00e7\u00e3o, atestando o valor atualizado compat\u00edvel com a renda bruta recebida;\r\n\r\ne. para fam\u00edlias que tenham renda bruta por meio de loca\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis ou im\u00f3veis e\/ou arrendamento, al\u00e9m dos documentos citados nos subitens anteriores (quando for o caso), ser\u00e1 exigida a apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o, acrescida do recibo atualizado de cada bem alugado\/arrendado;\r\n\r\nf. para fam\u00edlias inscritas em programas sociais, os membros dever\u00e3o estar inscritos no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico), de que trata o Decreto n.\u00b0 6.135, de 26 de junho de 2007, e ser\u00e1 exigida a apresenta\u00e7\u00e3o da \u00bfFicha Resumo do N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o Social\" (NIS) a ser solicitada na Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.\r\n\r\nOutros documentos a serem apresentados para a an\u00e1lise da Reserva de vagas:\r\nc)\tDocumentos referentes \u00e0 tutela, ado\u00e7\u00e3o, termo de guarda e responsabilidade ou outro expedido pelo judici\u00e1rio, quando for o caso;\r\n\r\nd)\tCertid\u00e3o de Casamento, ou certid\u00e3o de casamento com averba\u00e7\u00e3o de div\u00f3rcio (dos pais ou candidato) quando for o caso.\r\n\r\nObserva\u00e7\u00e3o 1: Sobre Homologa\u00e7\u00e3o da Autodeclara\u00e7\u00e3o de Preto, Pardo e Ind\u00edgena: \r\n1-  O candidato ser\u00e1 submetido a averigua\u00e7\u00e3o de sua autodeclara\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o. A Comiss\u00e3o analisar\u00e1 a auto declara\u00e7\u00e3o do candidato e emitir\u00e1 parecer final quanto a homologa\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o.\r\n2 -  Caso n\u00e3o seja homologada a autodeclara\u00e7\u00e3o racial, o candidato ser\u00e1 remanejado para o final da lista do perfil RI, RS, RIPCD ou RSPCD conforme o caso, podendo ser convocado em chamadas posteriores.\r\n3-  Em caso de ind\u00edgena, o candidato dever\u00e1 apresentar comprovante de pertencimento \u00e0 etnia ind\u00edgena, emitido por autoridades pol\u00edticas ind\u00edgenas, caciques ou presidentes de associa\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas.\r\n4 - Na an\u00e1lise da autodeclara\u00e7\u00e3o de preto ou parto, ser\u00e1 observado crit\u00e9rios fen\u00f3tipos, isto \u00e9: tra\u00e7os f\u00edsicos negroides que demonstrem a percep\u00e7\u00e3o social sobre o candidato preto ou pardo.\r\n5 - A Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o ter\u00e1 a prerrogativa de entrevistar o candidato, e ainda, poder\u00e1 solicitar documenta\u00e7\u00e3o complementar para comprova\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o.\r\n6 - O candidato poder\u00e1 ter sua autodeclara\u00e7\u00e3o n\u00e3o homologada pelos seguintes motivos: a) N\u00e3o apresentar comprovante de pertencimento \u00e0 etnia ind\u00edgena, conforme item.3. b) Se recusar a ser entrevistado. c) N\u00e3o apresentar documenta\u00e7\u00e3o complementar solicitada pela Comiss\u00e3o de Heteroidentifica\u00e7\u00e3o, conforme item 5. d) N\u00e3o atender aos crit\u00e9rios fenot\u00edpicos.\r\nObserva\u00e7\u00e3o 2: Os crit\u00e9rios utilizados para an\u00e1lise e comprova\u00e7\u00e3o de renda est\u00e3o no Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior\r\nObserva\u00e7\u00e3o 3: Sobre Verifica\u00e7\u00e3o da Condi\u00e7\u00e3o de  Pessoas com Defici\u00eancia: \r\nO (A) candidato(a) ser\u00e1 submetido a averigua\u00e7\u00e3o de sua condi\u00e7\u00e3o de defici\u00eancia por Comiss\u00e3o pr\u00f3pria do IF Goiano (caso necess\u00e1rio) e na hip\u00f3tese de n\u00e3o comprovar sua condi\u00e7\u00e3o documentalmente ou presencialmente, o(a) candidato(a) perder\u00e1 sua vaga. Os conceitos das defici\u00eancias consideradas e demais informa\u00e7\u00f5es referentes \u00e1  esta reserva de vagas est\u00e3o no Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior.\r\nObserva\u00e7\u00e3o 4: A presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa pelo estudante, apurada posteriormente \u00e0 matr\u00edcula, em procedimento que lhe assegure o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, ensejar\u00e1 o cancelamento de sua matr\u00edcula no IF Goiano, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais eventualmente cab\u00edveis. \r\n","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPID","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas com defici\u00eancia"},{"co_oferta_modalidade":"758297","co_oferta":"138712","co_concorrencia":"1","no_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"1","ds_documentacao":"Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para matr\u00edcula, preencher e entregar no ato da matr\u00edcula os seguintes documentos:\r\n   I. Hist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio integralmente conclu\u00eddo em escola p\u00fablica e RG do candidato (caso ainda n\u00e3o tenha conclu\u00eddo ensino m\u00e9dio at\u00e9 a data da postagem, entregar  hist\u00f3rico parcial e Declara\u00e7\u00e3o constando que estudou at\u00e9 esta data integralmente em escola p\u00fablica);\r\nII. Anexo II  (Formul\u00e1rio para Comprova\u00e7\u00e3o de Renda Per Capita ) do Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior,  devidamente preenchido e assinado, c\u00f3pia do RG do candidato e de todos os membros da     fam\u00edlia juntamente com:\r\n\r\n-\tComprovantes atualizados de renda bruta dos \u00faltimos 3 (tr\u00eas) meses de todos os membros da fam\u00edlia maiores de 18 anos, com rendimento ou aus\u00eancia de rendimento, em uma das seguintes formas:\r\na. c\u00f3pia dos contracheques ou comprovantes atualizados de renda bruta similar de cada membro da fam\u00edlia que se enquadre nessa situa\u00e7\u00e3o;\r\n\r\nb. c\u00f3pia da Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) contendo as p\u00e1ginas de identifica\u00e7\u00e3o pessoal, de contrato de servi\u00e7o, inclusive a primeira p\u00e1gina em branco, e de atualiza\u00e7\u00f5es de sal\u00e1rio de cada membro da fam\u00edlia que se enquadre nessa situa\u00e7\u00e3o;\r\n\r\nc. para aposentados e pensionistas ser\u00e1 exigida a apresenta\u00e7\u00e3o do extrato atualizado do pagamento do benef\u00edcio de cada membro da fam\u00edlia que se enquadre nessa situa\u00e7\u00e3o;\r\n\r\nd. para aut\u00f4nomos, profissionais liberais e para trabalhador rural que exerce atividade rural que n\u00e3o possuem os documentos citados anteriormente, ser\u00e1 exigida a apresenta\u00e7\u00e3o da \"Declara\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo\/profissional liberal\/Atividade Rural\", para cada membro da fam\u00edlia que se enquadre nessa situa\u00e7\u00e3o, atestando o valor atualizado compat\u00edvel com a renda bruta recebida;\r\n\r\ne. para fam\u00edlias que tenham renda bruta por meio de loca\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis ou im\u00f3veis e\/ou arrendamento, al\u00e9m dos documentos citados nos subitens anteriores (quando for o caso), ser\u00e1 exigida a apresenta\u00e7\u00e3o de declara\u00e7\u00e3o, acrescida do recibo atualizado de cada bem alugado\/arrendado;\r\n\r\nf. para fam\u00edlias inscritas em programas sociais, os membros dever\u00e3o estar inscritos no Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico), de que trata o Decreto n.\u00b0 6.135, de 26 de junho de 2007, e ser\u00e1 exigida a apresenta\u00e7\u00e3o da \"Ficha Resumo do N\u00famero de Identifica\u00e7\u00e3o Social\" (NIS) a ser solicitada na Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.\r\n\r\nOutros documentos a serem apresentados para a an\u00e1lise da Reserva de vagas:\r\na)\tDocumentos referentes \u00e0 tutela, ado\u00e7\u00e3o, termo de guarda e responsabilidade ou outro expedido pelo judici\u00e1rio, quando for o caso;\r\n\r\nb)\tCertid\u00e3o de Casamento, ou certid\u00e3o de casamento com averba\u00e7\u00e3o de div\u00f3rcio (dos pais ou candidato) quando for o caso.\r\n\r\n\r\nObserva\u00e7\u00e3o 1: Os crit\u00e9rios utilizados para an\u00e1lise e comprova\u00e7\u00e3o de renda est\u00e3o no Edital do Processo Seletivo 2020-1 do IF Goiano, dispon\u00edvel em https:www.ifgoiano.edu.br\/superior\r\nObserva\u00e7\u00e3o 2: A presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa pelo estudante, apurada posteriormente \u00e0 matr\u00edcula, em procedimento que lhe assegure o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, ensejar\u00e1 o cancelamento de sua matr\u00edcula no IF Goiano, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais eventualmente cab\u00edveis.\r\n\r\n\r\n","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"620.60","dt_nota_corte":"2020-01-27T00:45:25","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Demais vagas da lei"}]}