{"search_rule":"ENFERMAGEM E OBSTETR\u00cdCIA","0":{"co_oferta":"131151","co_termo_adesao":"2987","co_ies":"573","co_curso":"12815","no_curso":"ENFERMAGEM E OBSTETR\u00cdCIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Edital Regulamentador do Sisu Ufes no site: sisu.ufes.br ou prograd.ufes.br. EDITAL DE REGULAMENTA\u00c7\u00c3O SISU\/UFES 2019 - Regulamenta o ingresso nos cursos presenciais de Gradua\u00e7\u00e3o da UFES no 1\u00ba semestre de 2020. A PR\u00d3-REITORIA DE GRADUA\u00c7\u00c3O (PROGRAD) da Universidade Federal do Esp\u00edrito, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996, que estabelece as Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional; a Lei n\u00ba 12.711, de 29 de agosto de 2012, que disp\u00f5e sobre o ingresso nas universidades federais e nas institui\u00e7\u00f5es de ensino t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio; o Decreto n \u00ba 7.824, de 11 de outubro de 2012, que regulamenta a Lei 12.711\/2012; a Portaria n\u00ba 18, de 11 de outubro de 2012, que disp\u00f5e sobre a implementa\u00e7\u00e3o das reservas de vagas em institui\u00e7\u00f5es federais de ensino e suas altera\u00e7\u00f5es; a Portaria Normativa MEC N\u00ba 19, de 6 de novembro de 2014, que altera a Portaria MEC N\u00ba 18, de 11 de outubro de 2012; a Portaria MEC n\u00ba 21, de 5 de novembro de 2012, que disp\u00f5e sobre o Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada (SiSU) e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como as demais disposi\u00e7\u00f5es pertinentes da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, torna\r\np\u00fablico este Edital, contendo as normas, rotinas e procedimentos necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Acesso aos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFES. O Edital Sisu UFES, ser\u00e1 divulgado nos sites da institui\u00e7\u00e3o: www.ufes.br; www.prograd.ufes.br\/sisu.","co_campus":"1006482","no_campus":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE - CAMPUS THOMAZ TOMAZZI","sg_uf_campus":"ES","co_municipio_campus":"3205309","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"UFES","sg_uf_ies":"ES","co_municipio_ies":"3205309","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"350.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"4.00","nu_media_minima":"270.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.ufes.br","co_curso_emec":"2302","ds_protocolo":"A03ZZVC","ds_autenticidade":"0C21D1F42C9FE9F505998CDAEAB28AB66C44C229"},"1":{"co_oferta":"129965","co_termo_adesao":"2920","co_ies":"586","co_curso":"121848","no_curso":"ENFERMAGEM E OBSTETR\u00cdCIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"PRIMEIRA ETAPA: PR\u00c9-MATR\u00cdCULA (ON-LINE):\r\nA ser realizada na p\u00e1gina www.prematricula.ufrj.br, em datas e hor\u00e1rios a serem determinados pelo SiSU\/MEC e\/ou pela UFRJ. Essas datas e hor\u00e1rios ser\u00e3o divulgados publicamente na p\u00e1gina do Acesso \u00e0 UFRJ (www.acessograduacao.ufrj.br) no dia da divulga\u00e7\u00e3o dos resultados do SiSU e da Lista de Espera. O candidato dever\u00e1 imprimir o comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula e apresent\u00e1-lo no ato de confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula.\r\n\r\nSEGUNDA ETAPA: CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA (PRESENCIAL):\r\nO candidato que tenha realizado a pr\u00e9-matr\u00edcula on-line, com o comprovante impresso, dever\u00e1 confirmar a matr\u00edcula e apresentar os documentos relacionados a seguir, em data, hor\u00e1rio e local informados no ato da pr\u00e9-matr\u00edcula.\r\nI. C\u00e9dula de identidade v\u00e1lida em todo o territ\u00f3rio nacional (original);\r\nII. Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) do candidato (original);\r\nIII. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\nIV. Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de 18 (dezoito) anos (original);\r\nV. Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente (original e c\u00f3pia);\r\nVI. Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente (original e duas c\u00f3pias);\r\nVII. 01 (uma) foto 3x4 recente.\r\nVIII. Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula (original).\r\n\r\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES:\r\n1. Os documentos originais de I a IV, acima listados, ser\u00e3o verificados e restitu\u00eddos ao candidato;\r\n2. Os candidatos devem ler atentamente os Editais do processo seletivo, dispon\u00edveis na p\u00e1gina www.acessograduacao.ufrj.br.\r\n3. O candidato que n\u00e3o realizar a pr\u00e9-matr\u00edcula on-line perder\u00e1 direito \u00e0 vaga no curso\/op\u00e7\u00e3o para o qual foi classificado na chamada.\r\n4. O candidato que n\u00e3o comparecer \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula (presencial) perder\u00e1 direito \u00e0 vaga no curso\/op\u00e7\u00e3o para o qual foi classificado na chamada.\r\n5. O candidato que, no ato da confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula (presencial), n\u00e3o apresentar o Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente, perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga na UFRJ.\r\n6. O candidato que n\u00e3o puder comparecer \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula e\/ou a inscri\u00e7\u00e3o em disciplinas poder\u00e1 nomear um procurador para represent\u00e1-lo.\r\n","co_campus":"146180","no_campus":"CAMPUS UFRJ - MACA\u00c9","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3302403","no_municipio_campus":"Maca\u00e9","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UFRJ","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3304557","no_municipio_ies":"Rio de Janeiro","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Outras informa\u00e7\u00f5es sobre os cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFRJ podem ser encontradas na p\u00e1gina www.pr1.ufrj.br, em Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o - Grade Curricular.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.acessograduacao.ufrj.br","co_curso_emec":"2302","ds_protocolo":"T5681DZ","ds_autenticidade":"FF28FC8A5E25A9F8570E4DBE42D3F26E158101B3"}}