{"search_rule":"CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA","0":{"co_oferta":"134236","co_termo_adesao":"3030","co_ies":"71","co_curso":"1313970","no_curso":"CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) 01 (uma) fotografia 3x4 (recente);\r\nb) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente a esse n\u00edvel de ensino (original acompanhado de c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN); \r\nc) Diploma ou Certificado ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (original acompanhado de c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN). Este documento poder\u00e1 ser substitu\u00eddo por Diploma ou Certificado ou Certid\u00e3o de conclus\u00e3o de curso superior devidamente reconhecido no Brasil pelos \u00f3rg\u00e3os competentes; mas n\u00e3o por hist\u00f3rico de curso superior ou comprovante de v\u00ednculo com IES, mesmo a UERN;\r\nd) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, fornecida pelos \u00f3rg\u00e3os da Justi\u00e7a Eleitoral (entregar original desse documento) ou obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Tribunal Superior Eleitoral (TSE): http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral\/ (entregar original). Ser\u00e3o dispensados da entrega deste documento, mediante comprova\u00e7\u00e3o (c\u00f3pia leg\u00edvel), os candidatos estrangeiros; os menores de 18 anos e os maiores de 70 anos no ato da entrega dos documentos; os conscritos que estejam cumprindo o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio; e os que perderam os direitos pol\u00edticos;\r\ne) Certid\u00e3o original de Nascimento ou Casamento, acompanhado de uma c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN;\r\nf) Carteira de Reservista ou Certificado de Alistamento Militar (CAM), quando for o caso (original acompanhado de uma c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN) ou documentos que comprovem estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares*. Apenas para os candidatos do sexo masculino, sendo obrigat\u00f3rio para estes a partir do 1\u00ba dia de janeiro do ano em que o cidad\u00e3o completar 18 (dezoito) anos de idade. Ser\u00e1 dispensada para os maiores de 45 anos no ato da entrega dos documentos;\r\ng) Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u00bf CPF ou documento oficial que contenha o n\u00famero deste documento (original acompanhado de c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN) ou Comprova\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o no CPF obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da Receita Federal do Brasil (http:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/aplicacoes\/atcta\/cpf\/consultapublica.asp);\r\nh) Documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o** (original acompanhado de c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN);\r\ni) Carteira de Identidade de Estrangeiro - CIE, quando for o caso (original acompanhado de uma c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN);\r\n*S\u00e3o considerados documentos v\u00e1lidos para comprovar que est\u00e1 em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares:\r\na) Certificado de Alistamento, nos limites de sua validade;\r\nb) Certificado de Reservista;\r\nc) Certificado de Isen\u00e7\u00e3o;\r\nd) Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o;\r\ne) Certid\u00e3o de Situa\u00e7\u00e3o Militar;\r\nf) Carta Patente para oficial da ativa, da reserva e reformado das For\u00e7as Armadas ou de corpora\u00e7\u00f5es consideradas suas reservas;\r\ng) Provis\u00e3o de reforma, para as pra\u00e7as reformadas;\r\nh) Atestado de Situa\u00e7\u00e3o Militar, quando necess\u00e1rio, para aqueles que estejam prestando o Servi\u00e7o Militar - v\u00e1lido apenas durante o ano em que for expedido;\r\ni) Atestado de desobriga\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Militar.\r\n**S\u00e3o considerados documentos oficiais de identidade:\r\na) C\u00e9dula de Identidade emitida por Secretaria Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelas For\u00e7as Armadas ou pela Pol\u00edcia Militar;\r\nb) Carteiras expedidas por ordens ou conselhos profissionais, desde que contenham o n\u00famero do documento de Identidade que lhes deu origem, foto recente e assinatura;\r\nc) Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social emitida pelo Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego;\r\nd) Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (modelo com foto);\r\ne) Passaporte v\u00e1lido;\r\nf) C\u00e9dula de Identidade para estrangeiros, emitida por autoridade brasileira e v\u00e1lida \u00e0 data da matr\u00edcula.\r\n","co_campus":"1898","no_campus":"CAMPUS AVAN\u00c7ADO DE NATAL","sg_uf_campus":"RN","co_municipio_campus":"2408102","no_municipio_campus":"Natal","no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE","sg_ies":"UERN","sg_uf_ies":"RN","co_municipio_ies":"2408003","no_municipio_ies":"Mossor\u00f3","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O curso n\u00ba 1313970 - Ci\u00eancia e Tecnologia (Matutino) apresenta atividades de componentes curriculares no(s) turno(s) Vespertino, diferente do hor\u00e1rio de concentra\u00e7\u00e3o de aulas, conforme a Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00ba 31\/2015 - CONSEPE, que padroniza os turnos de oferta e de funcionamento das atividades de componentes curriculares, em conformidade com o Projeto Pedag\u00f3gico do Curso de Gradua\u00e7\u00e3o - PPC","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/uern.br\/sisu","co_curso_emec":"4790","ds_protocolo":"TG2BHDE","ds_autenticidade":"29D6E80D964E6BCCF8459733420C44412198C264"},"1":{"co_oferta":"120969","co_termo_adesao":"2662","co_ies":"585","co_curso":"1084137","no_curso":"CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA","qt_vagas_sem1":"9","qt_vagas_sem2":"9","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Todos os candidatos classificados dever\u00e3o apresentar, no ato da matr\u00edcula em Etapa Presencial, a seguinte documenta\u00e7\u00e3o, em c\u00f3pia simples juntamente com os originais para confer\u00eancia nas coordenadorias de cursos: \r\nI. Documentos de identifica\u00e7\u00e3o (RG e CPF) com os quais se inscreveu no Processo Seletivo SISU\/UFSC\/2020. Os candidatos estrangeiros dever\u00e3o apresentar tamb\u00e9m visto permanente ou tempor\u00e1rio v\u00e1lido emitido pela Pol\u00edcia Federal; \r\nII. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (para maiores de 18 anos); \r\nIII. Certificado militar (para candidatos do sexo masculino); \r\nIV. Atestado de vacina\u00e7\u00e3o contra rub\u00e9ola (para candidatas do sexo feminino at\u00e9 40 anos \u00bf Lei n\u00ba 10.196\/1996\/SC); \r\nV. Declara\u00e7\u00e3o negativa, assinada, de matr\u00edcula simult\u00e2nea em outro curso de gradua\u00e7\u00e3o da UFSC ou em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior (declara\u00e7\u00e3o impressa pelo candidato na Etapa Online da matr\u00edcula); \r\nVI. Certificado e hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio ou equivalente ou diploma de ensino superior, observando-se as especificidades das exig\u00eancias da Portaria de Matr\u00edcula a ser publicada no site www.sisu2020.ufsc.br .    \r\nVII. (exclusivo ao curso de LIBRAS) Laudo m\u00e9dico de audiometria comprovante de surdez nos termos do Decreto n\u00ba 5626\/2005.","co_campus":"1093792","no_campus":"CAMPUS DE JOINVILLE","sg_uf_campus":"SC","co_municipio_campus":"4209102","no_municipio_campus":"Joinville","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA","sg_ies":"UFSC","sg_uf_ies":"SC","co_municipio_ies":"4205407","no_municipio_ies":"Florian\u00f3polis","nu_nmin_cn":"358.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"344.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"319.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"337.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.20","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu2020.ufsc.br\/","co_curso_emec":"2608","ds_protocolo":"3NGMD2H","ds_autenticidade":"E586CA04FA695FC35D34344329EC10BCB335B3B4"}}