{"search_rule":"EXPRESS\u00c3O GR\u00c1FICA","0":{"co_oferta":"129531","co_termo_adesao":"2918","co_ies":"580","co_curso":"1204606","no_curso":"EXPRESS\u00c3O GR\u00c1FICA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1. FOTOC\u00d3PIA AUTENTICADA OU FOTOC\u00d3PIA SIMPLES ACOMPANHADA DO ORIGINAL PARA VERIFICA\u00c7\u00c3O DA AUTENTICIDADE NO LOCAL DOS SEGUINTES DOCUMENTOS:\r\n\r\nI - Carteira de Identidade;\r\nII - Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF), dispens\u00e1vel, caso conste na carteira de identidade; III - Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\nIV - Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar para brasileiros maiores de 18 anos do sexo masculino; V - Hist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (podendo ser substitu\u00eddo pelo Certificado de Exame Supletivo do Ensino M\u00e9dio, pelo Diploma registrado de Ensino Superior ou pelo Certificado do ENEM).\r\n\r\nObs.1: Alunos com estudos integralmente realizados no Exterior entregar\u00e3o documenta\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, devidamente autenticada pelas autoridades diplom\u00e1ticas (Embaixada\/Consulado brasileiro sediado no pa\u00eds respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o), com tradu\u00e7\u00e3o oficial.\r\n\r\nObs.2: Alunos com estudos parcialmente realizados no Exterior: a equival\u00eancia destes estudos ser\u00e1 de compet\u00eancia da escola recebedora, com registro no pr\u00f3prio Hist\u00f3rico Escolar, citando a Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o (LDB n\u00ba 9.394\/96, Art. 23).\r\n\r\n2. ORIGINAL:\r\n\r\nI - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral fornecida pelo \u00f3rg\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral ou obtida atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do\r\nTribunal Superior Eleitoral - TSE (http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral) para brasileiros maiores de 18 anos;\r\nII- Ficha de Dados Cadastrais\/Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico. (Esta ficha dever\u00e1 ser entregue preenchida, a mesma encontra-se dispon\u00edvel em www.sisu.ufpe.br);\r\nIII - 1 (uma) foto 3x4.\r\n\r\nObs.1: O documento do item I poder\u00e1 ser substitu\u00eddo pela c\u00f3pia autenticada ou c\u00f3pia simples acompanhada do original do comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. Nos munic\u00edpios em que houve dois turnos de vota\u00e7\u00e3o, a c\u00f3pia dos dois comprovantes dever\u00e1 ser entregue.\r\n\r\n3. OBSERVA\u00c7\u00d5ES GERAIS:\r\n\r\nObs.1: Na impossibilidade de comparecimento do candidato para a entrega dos documentos, esta poder\u00e1 ser feita pelos pais ou respons\u00e1veis - os quais dever\u00e3o comprovar por meio de documento tal situa\u00e7\u00e3o -, ou por terceiros, atrav\u00e9s de Procura\u00e7\u00e3o Particular, com firma reconhecida.\r\n\r\nObs.2: EM HIP\u00d3TESE ALGUMA RECEBEREMOS OS CITADOS DOCUMENTOS VIA CORREIOS OU POR QUALQUER MEIO ELETR\u00d4NICO (FAX, EMAIL, WHATSAPP, ETC).\r\n\r\nObs.3: Toda essa documenta\u00e7\u00e3o se refere apenas aos candidatos que concorrem na modalidade: AMPLA CONCORR\u00caNCIA.","co_campus":"1153","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO CIDADE DO RECIFE","sg_uf_campus":"PE","co_municipio_campus":"2611606","no_municipio_campus":"Recife","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO","sg_ies":"UFPE","sg_uf_ies":"PE","co_municipio_ies":"2611606","no_municipio_ies":"Recife","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"100.00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":"100.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"250.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Maiores informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas nas resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 18 e 20\/2019 - CEPE\/UFPE, dispon\u00edveis na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Pr\u00f3-Reitoria para Assuntos Acad\u00eamicos (PROACAD), www.ufpe.br\/proacad.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/sisu.ufpe.br\/","co_curso_emec":"4597","ds_protocolo":"4BUZZDJ","ds_autenticidade":"28A517E2391865548224D41FF9B8AA6C59D99123"},"1":{"co_oferta":"139321","co_termo_adesao":"3183","co_ies":"571","co_curso":"1167476","no_curso":"EXPRESS\u00c3O GR\u00c1FICA","qt_vagas_sem1":"9","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"A UFPR disponibilizar\u00e1 edital pr\u00f3prio no s\u00edtio do N\u00facleo de Concursos (www.nc.ufpr.br) logo ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio do SISU pelo MEC. Para todos os candidatos, independente das categorias de concorr\u00eancia, a UFPR exigir\u00e1 os seguintes documentos que dever\u00e3o ser apresentados no ato do registro acad\u00eamico para assegurar o direito \u00e0 vaga: 1) Documento original de identidade (RG) ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio. Para candidatos estrangeiros o RNE-PERMANENTE ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio; 2) Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento (original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio) ; 3) Hist\u00f3rico escolar de ensino m\u00e9dio ou equivalente e certificado de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio ou equivalente ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio; 4) Comprovante impresso de situa\u00e7\u00e3o cadastral no CPF (o referido comprovante dever\u00e1 ser impresso no sitio da Receita Federal - www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/ATCTA\/cpf\/ConsultaPublica.asp). Importante: 1) A UFPR realizar\u00e1 verifica\u00e7\u00e3o da\r\nautodeclara\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados para as vagas de cotas PPI (preto, pardo ou ind\u00edgena) e PDC (pessoa com defici\u00eancia). A verifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por banca em conformidade com os termos da Resolu\u00e7\u00e3o UFPR n\u00ba 20\/17-CEPE (dispon\u00edvel no s\u00edtio www.nc.ufpr.br). Os candidatos que tiverem suas autodeclara\u00e7\u00f5es invalidadas perder\u00e3o direito \u00e0 vaga; 2) Os candidatos selecionados para a vagas destinadas \u00e0 cota social dever\u00e3o comprovar sua condi\u00e7\u00e3o (renda familiar per capita m\u00e9dia at\u00e9 1,5 sal\u00e1rios m\u00ednimos). Aqueles que n\u00e3o conseguirem comprovar perder\u00e3o direito \u00e0 vaga; 3) Os candidatos selecionados para ocuparem as vagas destinadas segundo as Lei n\u00bas 12.711\/2012 e 13.409\/2016 dever\u00e3o comprovar que desenvolveram os estudos relativos ao ensino m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica. Aqueles que n\u00e3o conseguirem comprovar perder\u00e3o direito \u00e0 vaga.","co_campus":"1005380","no_campus":"CAMPUS CENTRO POLIT\u00c9CNICO","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4106902","no_municipio_campus":"Curitiba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UFPR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4106902","no_municipio_ies":"Curitiba","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.nc.ufpr.br","co_curso_emec":"4597","ds_protocolo":"9F70S6C","ds_autenticidade":"4AB639E64A9A15EE87C4622F5969E4B1E8A33044"}}