{"search_rule":"UESB - UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","0":{"co_oferta":"146013","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"15734","no_curso":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"658033","no_campus":"CAMPUS  - VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA - ZONA RURAL","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"1","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"1":{"co_oferta":"146199","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"15739","no_curso":"AGRONOMIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"658033","no_campus":"CAMPUS  - VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA - ZONA RURAL","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"3","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"2":{"co_oferta":"146239","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"94641","no_curso":"CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"10","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"304","no_campus":"CAMPUS DE ITAPETINGA","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2916401","no_municipio_campus":"Itapetinga","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"9","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"3":{"co_oferta":"146260","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"150053","no_curso":"CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"10","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"304","no_campus":"CAMPUS DE ITAPETINGA","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2916401","no_municipio_campus":"Itapetinga","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"9","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"4":{"co_oferta":"146273","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"1214163","no_curso":"CI\u00caNCIAS SOCIAIS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"658033","no_campus":"CAMPUS  - VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA - ZONA RURAL","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"12","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"5":{"co_oferta":"146261","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"150054","no_curso":"CINEMA E AUDIOVISUAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"658033","no_campus":"CAMPUS  - VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA - ZONA RURAL","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"16","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"6":{"co_oferta":"146215","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"20264","no_curso":"DIREITO","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"658033","no_campus":"CAMPUS  - VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA - ZONA RURAL","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"20","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"7":{"co_oferta":"146202","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"15742","no_curso":"ENFERMAGEM","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"13","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"301","no_campus":"CAMPUS DE JEQUI\u00c9","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2918001","no_municipio_campus":"Jequi\u00e9","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"22","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"8":{"co_oferta":"146248","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"104584","no_curso":"FARM\u00c1CIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"301","no_campus":"CAMPUS DE JEQUI\u00c9","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2918001","no_municipio_campus":"Jequi\u00e9","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"27","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"9":{"co_oferta":"146267","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"1146611","no_curso":"FILOSOFIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"658033","no_campus":"CAMPUS  - VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA - ZONA RURAL","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"28","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"10":{"co_oferta":"146220","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"20274","no_curso":"FISIOTERAPIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"13","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"301","no_campus":"CAMPUS DE JEQUI\u00c9","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2918001","no_municipio_campus":"Jequi\u00e9","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"30","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"11":{"co_oferta":"146018","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"15738","no_curso":"GEOGRAFIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"658033","no_campus":"CAMPUS  - VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA - ZONA RURAL","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"33","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"12":{"co_oferta":"146015","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"15737","no_curso":"HIST\u00d3RIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"658033","no_campus":"CAMPUS  - VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA - ZONA RURAL","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"5.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"34","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"13":{"co_oferta":"146200","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"15740","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS E LITERATURAS DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"301","no_campus":"CAMPUS DE JEQUI\u00c9","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2918001","no_municipio_campus":"Jequi\u00e9","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"4152","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"14":{"co_oferta":"146226","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"31206","no_curso":"LETRAS VERN\u00c1CULAS - PORTUGU\u00caS E RESPECTIVAS LITERATURAS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"15","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"658033","no_campus":"CAMPUS  - VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA - ZONA RURAL","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"4098","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"15":{"co_oferta":"146227","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"38678","no_curso":"MATEM\u00c1TICA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"301","no_campus":"CAMPUS DE JEQUI\u00c9","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2918001","no_municipio_campus":"Jequi\u00e9","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"5.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"36","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"16":{"co_oferta":"146231","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"80037","no_curso":"MEDICINA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"15","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"658033","no_campus":"CAMPUS  - VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA - ZONA RURAL","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"37","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"17":{"co_oferta":"146230","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"80010","no_curso":"ODONTOLOGIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"10","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"301","no_campus":"CAMPUS DE JEQUI\u00c9","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2918001","no_municipio_campus":"Jequi\u00e9","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"42","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"18":{"co_oferta":"146208","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"19039","no_curso":"PEDAGOGIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"658033","no_campus":"CAMPUS  - VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA - ZONA RURAL","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"43","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"19":{"co_oferta":"146210","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"19040","no_curso":"PEDAGOGIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"301","no_campus":"CAMPUS DE JEQUI\u00c9","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2918001","no_municipio_campus":"Jequi\u00e9","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"43","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"20":{"co_oferta":"146211","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"19041","no_curso":"PEDAGOGIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"15","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"304","no_campus":"CAMPUS DE ITAPETINGA","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2916401","no_municipio_campus":"Itapetinga","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"43","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"21":{"co_oferta":"146269","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"1188088","no_curso":"PSICOLOGIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"658033","no_campus":"CAMPUS  - VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA - ZONA RURAL","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"44","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"22":{"co_oferta":"146235","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"91749","no_curso":"QU\u00cdMICA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"10","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"301","no_campus":"CAMPUS DE JEQUI\u00c9","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2918001","no_municipio_campus":"Jequi\u00e9","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"45","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"23":{"co_oferta":"146203","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"15743","no_curso":"ZOOTECNIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"15","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"304","no_campus":"CAMPUS DE ITAPETINGA","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2916401","no_municipio_campus":"Itapetinga","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"51","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"}}