{"oferta":{"co_oferta":"138949","co_termo_adesao":"3162","co_ies":"40","co_curso":"1271848","no_curso":"HIST\u00d3RIA","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Certifica\u00e7\u00e3o do ENEM ou equivalente (fotoc\u00f3pia e documento original); b) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (fotoc\u00f3pia e documento original); \r\nc) Documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto, v\u00e1lido em todo o territ\u00f3rio nacional (fotoc\u00f3pia e documento original); - Ser\u00e3o aceitos como documento de identifica\u00e7\u00e3o: o Registro Geral (RG); Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH), somente modelo com foto; Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS); Passaporte; carteiras expedidas pelos Comandos Militares, pelas Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelos Institutos de Identifica\u00e7\u00e3o e pelos Corpos de Bombeiros Militares; carteiras expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores de exerc\u00edcio profissional (ordens, conselhos etc.), desde que\r\napresentem foto atualizada, ao qual dever\u00e3o constar os n\u00fameros do RG e CPF; \r\nd) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (fotoc\u00f3pia e documento original); \r\ne) T\u00edtulo de Eleitor (fotoc\u00f3pia e documento original); \r\nf) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, para maiores de 18 (dezoito) anos; \r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (fotoc\u00f3pia e documento original); \r\nh) Duas fotos 3x4 recentes e iguais; \r\ni) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o militar (fotoc\u00f3pia e documento original), para os candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos; \r\nj) Procura\u00e7\u00e3o simples, por instrumento particular (quando a matr\u00edcula for realizada por terceiros) e documento de identifica\u00e7\u00e3o do procurador (fotoc\u00f3pia e documento original).","co_campus":"657698","no_campus":"CAMPUS I - SALVADOR","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2927408","no_municipio_campus":"Salvador","no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DA BAHIA","sg_ies":"UNEB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2927408","no_municipio_ies":"Salvador","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"4.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.uneb.br","co_curso_emec":"34","ds_protocolo":"6BMD2EE","ds_autenticidade":"507C89F98B8C714654DBAC7F7B6242E130EE66A1"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"758930","co_oferta":"138949","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"12","qt_vagas_concorrencia":"12","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"681.15","dt_nota_corte":"2020-01-26T00:05:40","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"758927","co_oferta":"138949","co_concorrencia":"3491","no_concorrencia":"Candidatos Ciganos que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"a) Toda a documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para matr\u00edcula; b) Comprovante de escolaridade de todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental exclusivamente em escola p\u00fablica (fotoc\u00f3pia e documento original); c) Comprovante de escolaridade de todo o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica (fotoc\u00f3pia e documento original); d) Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o possuir t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o; e) Documento composto por autodeclara\u00e7\u00e3o, acompanhada de um resumo geneal\u00f3gico (memorial \u00e9tnico autodescritivo), confirmado e assinado por duas lideran\u00e7as de fam\u00edlias extensas (um l\u00edder da sua fam\u00edlia extensa e a outra de l\u00edder de fam\u00edlia extensa da mesma cidade ou de outras cidades) reconhecidas por associa\u00e7\u00f5es de etnias ciganas legalmente registradas no Brasil, conforme modelo dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.uneb.br. f) Comprova\u00e7\u00e3o de renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: - TRABALHADORES ASSALARIADOS: c\u00f3pia dos 03 \u00faltimos Contracheques e Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (IRPF) acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; ou Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) registrada e atualizada; ou CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS) com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica e Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS); -APOSENTADOS, PENSIONISTAS E BENEFICI\u00c1RIOS DE AUX\u00cdLIO DOEN\u00c7A OU DE OUTROS BENEF\u00cdCIOS DO INSS: Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio respectivo - c\u00f3pia dos 03 \u00faltimos e Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; -AUT\u00d4NOMOS: c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio e apresenta\u00e7\u00e3o da DECORE (Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Percep\u00e7\u00e3o de Rendimentos), de acordo com as normas previstas pelo Conselho Federal de Contabilidade; -TRABALHADORES DO MERCADO INFORMAL: declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho, individualizada, conforme modelo dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.uneb.br, informando a atividade desempenhada e o valor bruto mensal auferido, datada e assinada pelo trabalhador e por duas testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com fotoc\u00f3pia da carteira de identidade e do CPF (cart\u00e3o do CPF, comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no CPF ou documento oficial no qual conste o n\u00famero do CPF) das testemunhas; -PROPRIET\u00c1RIOS OU PESSOAS COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O EM COTAS DE EMPRESAS OU MICROEMPRESAS: apresenta\u00e7\u00e3o da DECORE (Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Percep\u00e7\u00e3o de Rendimentos)\r\ncomprovando o valor de retirada de pr\u00f3-labore dos 03 \u00faltimos meses e c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (DIRPJ), referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio; se for o caso, fotoc\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (DIRPF), referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio; -RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS: Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos 03 meses, pelo menos; Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio, acompanhado dos 03 \u00faltimos comprovantes de Recebimentos. OBS: A apresenta\u00e7\u00e3o do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o em programas sociais relacionados ao Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico), de que trata o Decreto n.\u00ba 6.135, de 26 de junho de 2007, substituir\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o dos demais documentos j\u00e1 citados e servir\u00e1 como comprova\u00e7\u00e3o de que a fam\u00edlia atende ao requisito.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"547.78","dt_nota_corte":"2020-01-26T00:05:40","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"758928","co_oferta":"138949","co_concorrencia":"3492","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia, transtorno do espectro autista e altas habilidades que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"a) Toda a documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para matr\u00edcula; b) Comprovante de escolaridade de todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental exclusivamente em escola p\u00fablica (fotoc\u00f3pia e documento original); c) Comprovante de escolaridade de todo o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica (fotoc\u00f3pia e documento original); d) Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o possuir t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o; e) Laudo caracterizador da defici\u00eancia ou laudo de avalia\u00e7\u00e3o do transtorno do espectro autista ou relat\u00f3rio de avalia\u00e7\u00e3o de altas habilidades emitido por uma equipe multidisciplinar (documento original ou c\u00f3pia autenticada, conforme a legisla\u00e7\u00e3o), emitido nos \u00faltimos 12 meses, que indique o tipo, o grau ou o n\u00edvel da defici\u00eancia, do transtorno do espectro autista, das altas habilidades do candidato, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente \u00e0 Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID-10) da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) e\/ou Manual de Diagn\u00f3stico e Estat\u00edstica das Perturba\u00e7\u00f5es Mentais (DSM) da Associa\u00e7\u00e3o Americana de Psiquiatria (APA), conforme modelo dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.uneb.br. f) Comprova\u00e7\u00e3o de renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 4 vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos: -TRABALHADORES ASSALARIADOS: c\u00f3pia dos 3 \u00faltimos Contracheques e Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (DIRPF) acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; ou Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) registrada e atualizada; ou CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS) com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica e Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS);\r\n-APOSENTADOS, PENSIONISTAS E BENEFICI\u00c1RIOS DE AUX\u00cdLIO DOEN\u00c7A OU DE OUTROS BENEF\u00cdCIOS DO INSS: Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio respectivo - c\u00f3pia dos 3 \u00faltimos e Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada\r\ndo recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; - UT\u00d4NOMOS: c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da DIRPF referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio e apresenta\u00e7\u00e3o da DECORE (Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Percep\u00e7\u00e3o de Rendimentos), de acordo com as normas previstas pelo Conselho Federal de Contabilidade; - TRABALHADORES DO MERCADO INFORMAL: declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho, individualizada, conforme modelo dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.uneb.br, informando a atividade desempenhada e o valor bruto mensal auferido, datada e assinada pelo trabalhador e por duas testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com fotoc\u00f3pia da carteira de identidade e do CPF das testemunhas; -PROPRIET\u00c1RIOS OU PESSOAS COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O EM COTAS DE EMPRESAS OU MICROEMPRESAS: apresenta\u00e7\u00e3o da DECORE comprovando o valor de retirada de pr\u00f3-labore dos 3 \u00faltimos meses e c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (DIRPJ), referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio; se for o caso, fotoc\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da DIRPF, referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio; - ENDIMENTO DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS: Declara\u00e7\u00e3o de IRPF com o recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos 3 meses, pelo menos; Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento registrado em cart\u00f3rio, acompanhado dos 3 \u00faltimos comprovantes de Recebimentos. OBS: A apresenta\u00e7\u00e3o do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o em programas sociais relacionados ao Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico), de que trata o Decreto n.\u00ba 6.135, de 26\/06\/2007, substituir\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o dos demais documentos j\u00e1 citados e servir\u00e1 como comprova\u00e7\u00e3o de que a fam\u00edlia atende ao requisito.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"559.08","dt_nota_corte":"2020-01-26T00:05:40","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"758925","co_oferta":"138949","co_concorrencia":"3489","no_concorrencia":"Candidatos Ind\u00edgenas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"a) Toda a documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para matr\u00edcula; b) Comprovante de escolaridade de todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental exclusivamente em escola p\u00fablica (fotoc\u00f3pia e documento original); c) Comprovante de escolaridade de todo o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica (fotoc\u00f3pia e documento original); d) Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o possuir t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o; e) Declara\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do pertencimento \u00e9tnico, assinada por, pelo menos, tr\u00eas lideran\u00e7as reconhecidas de sua respectiva comunidade,\r\nconforme modelo dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.uneb.br; f) Comprova\u00e7\u00e3o de renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos\r\nrelacionados a seguir, conforme o caso: - TRABALHADORES ASSALARIADOS: Contracheques - c\u00f3pia dos 03 (tr\u00eas) \u00faltimos e Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (IRPF) acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da\r\nrespectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; ou Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) registrada e atualizada; ou CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS) com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica e Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS); - APOSENTADOS, PENSIONISTAS E BENEFICI\u00c1RIOS DE AUX\u00cdLIO\r\nDOEN\u00c7A OU DE OUTROS BENEF\u00cdCIOS DO INSS: Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio respectivo - c\u00f3pia dos 03 (tr\u00eas) \u00faltimos e Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; - AUT\u00d4NOMOS: c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio e apresenta\u00e7\u00e3o da DECORE (Declara\u00e7\u00e3o\r\nComprobat\u00f3ria de Percep\u00e7\u00e3o de Rendimentos), de acordo com as normas previstas pelo Conselho Federal de Contabilidade; - TRABALHADORES DO MERCADO INFORMAL: declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho, individualizada, conforme modelo dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.uneb.br, informando a atividade desempenhada e o valor bruto mensal auferido, datada e assinada pelo trabalhador e por duas testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com fotoc\u00f3pia da carteira de identidade e do CPF (cart\u00e3o do CPF, comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no CPF ou documento oficial no qual conste o n\u00famero do CPF) das testemunhas; - PROPRIET\u00c1RIOS OU PESSOAS COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O EM COTAS DE EMPRESAS OU MICROEMPRESAS: apresenta\u00e7\u00e3o da DECORE (Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Percep\u00e7\u00e3o de Rendimentos) comprovando o valor de retirada de pr\u00f3-labore dos 03 (tr\u00eas) \u00faltimos meses e c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (DIRPJ), referente ao \u00faltimo\r\nexerc\u00edcio; se for o caso, fotoc\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (DIRPF), referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio; - RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS: Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos; Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou\r\narrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio, acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de Recebimentos. OBSERVA\u00c7\u00c3O: A apresenta\u00e7\u00e3o do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o em programas sociais relacionados ao Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico), de que trata o Decreto n.\u00ba 6.135, de 26 de junho de 2007, substituir\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o dos demais documentos j\u00e1 citados e servir\u00e1 como comprova\u00e7\u00e3o de que a fam\u00edlia atende ao requisito.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"510.13","dt_nota_corte":"2020-01-26T00:05:40","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"758924","co_oferta":"138949","co_concorrencia":"3488","no_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"a) Toda a documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para matr\u00edcula; b) Comprovante de escolaridade de todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental exclusivamente em escola p\u00fablica (fotoc\u00f3pia e documento original); c) Comprovante de escolaridade de todo o Ensino M\u00e9dio\r\nexclusivamente em escola p\u00fablica (fotoc\u00f3pia e documento original); d) Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o possuir t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o; e) Comprova\u00e7\u00e3o de renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato\r\nda matr\u00edcula, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos relacionados a seguir, conforme o caso: - TRABALHADORES ASSALARIADOS: Contracheques - c\u00f3pia dos 03 (tr\u00eas) \u00faltimos e Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (IRPF) acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; ou Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) registrada e atualizada; ou CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS) com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica e Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS); -\r\nAPOSENTADOS, PENSIONISTAS E BENEFICI\u00c1RIOS DE AUX\u00cdLIO DOEN\u00c7A OU DE OUTROS BENEF\u00cdCIOS DO INSS: Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio respectivo - c\u00f3pia dos 03 (tr\u00eas) \u00faltimos e Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; - AUT\u00d4NOMOS: c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio e apresenta\u00e7\u00e3o da DECORE (Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Percep\u00e7\u00e3o de Rendimentos), de acordo com as normas previstas pelo Conselho Federal de Contabilidade; - TRABALHADORES DO MERCADO INFORMAL:declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho, individualizada, conforme modelo dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.uneb.br, informando a atividade desempenhada e o valor bruto mensal auferido, datada e assinada pelo trabalhador e por duas testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com fotoc\u00f3pia da carteira de identidade e do CPF (cart\u00e3o do CPF, comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no CPF ou documento oficial no qual conste o n\u00famero do CPF) das testemunhas; - PROPRIET\u00c1RIOS OU PESSOAS COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O EM COTAS DE EMPRESAS OU MICROEMPRESAS: apresenta\u00e7\u00e3o da DECORE (Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Percep\u00e7\u00e3o de Rendimentos) comprovando o valor de retirada de pr\u00f3-labore dos 03 (tr\u00eas) \u00faltimos meses e c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (DIRPJ), referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio; se for o caso, fotoc\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (DIRPF), referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio; - RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS: Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos; Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio, acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de Recebimentos. OBSERVA\u00c7\u00c3O: A apresenta\u00e7\u00e3o do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o em programas sociais relacionados ao Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico), de que trata o Decreto n.\u00ba 6.135, de 26 de junho de 2007, substituir\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o dos demais documentos j\u00e1 citados e servir\u00e1 como comprova\u00e7\u00e3o de que a fam\u00edlia atende ao requisito.","qt_vagas":"8","qt_vagas_concorrencia":"8","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"646.84","dt_nota_corte":"2020-01-26T00:05:40","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"758926","co_oferta":"138949","co_concorrencia":"3490","no_concorrencia":"Candidatos Quilombolas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"a) Toda a documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para matr\u00edcula; b) Comprovante de escolaridade de todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental exclusivamente em escola p\u00fablica (fotoc\u00f3pia e documento original); c) Comprovante de escolaridade de todo o Ensino M\u00e9dio\r\nexclusivamente em escola p\u00fablica (fotoc\u00f3pia e documento original); d) Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o possuir t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o; e) Declara\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria do pertencimento \u00e9tnico e resid\u00eancia, assinada pelo(a) presidente(a) da organiza\u00e7\u00e3o\/associa\u00e7\u00e3o de sua respectiva comunidade e Carta Certifica\u00e7\u00e3o da comunidade emitida pela Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares, conforme modelo dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.uneb.br; f) Comprova\u00e7\u00e3o de renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos relacionados a seguir, conforme o caso: - TRABALHADORES ASSALARIADOS: Contracheques - c\u00f3pia dos 03 (tr\u00eas) \u00faltimos e Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (IRPF) acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; ou Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) registrada e atualizada; ou CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS) com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica e Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS); - APOSENTADOS, PENSIONISTAS E BENEFICI\u00c1RIOS DE AUX\u00cdLIO DOEN\u00c7A OU DE OUTROS BENEF\u00cdCIOS DO INSS:\r\nExtrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio respectivo - c\u00f3pia dos 03 (tr\u00eas) \u00faltimos e Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou\r\nDeclara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; - AUT\u00d4NOMOS: c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio e apresenta\u00e7\u00e3o da DECORE (Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Percep\u00e7\u00e3o de Rendimentos),\r\nde acordo com as normas previstas pelo Conselho Federal de Contabilidade; - TRABALHADORES DO MERCADO INFORMAL: declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho, individualizada, conforme modelo dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.uneb.br, informando a atividade desempenhada e o valor bruto mensal auferido, datada e assinada pelo trabalhador e por duas testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com fotoc\u00f3pia da carteira de identidade e do CPF (cart\u00e3o do CPF, comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no CPF ou documento oficial no qual conste o n\u00famero do CPF) das testemunhas; - PROPRIET\u00c1RIOS OU PESSOAS COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O EM COTAS DE EMPRESAS OU MICROEMPRESAS: apresenta\u00e7\u00e3o da DECORE (Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Percep\u00e7\u00e3o de Rendimentos) comprovando o valor de retirada de pr\u00f3-labore dos 03 (tr\u00eas) \u00faltimos meses e c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (DIRPJ), referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio; se for o caso, fotoc\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (DIRPF), referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio; - RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS: Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos; Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio, acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de Recebimentos. OBSERVA\u00c7\u00c3O: A apresenta\u00e7\u00e3o do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o em programas sociais relacionados ao Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico), de que trata o Decreto n.\u00ba 6.135, de 26 de junho de 2007, substituir\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o dos demais documentos j\u00e1 citados e servir\u00e1 como comprova\u00e7\u00e3o de que a fam\u00edlia atende ao requisito.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"578.51","dt_nota_corte":"2020-01-26T00:05:40","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"758929","co_oferta":"138949","co_concorrencia":"3493","no_concorrencia":"Candidatos Transexuais, travestis e transg\u00eaneros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"a) Toda a documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para matr\u00edcula; b) Comprovante de escolaridade de todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental exclusivamente em escola p\u00fablica (fotoc\u00f3pia e documento original); c) Comprovante de escolaridade de todo o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica (fotoc\u00f3pia e documento original); d) Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o possuir t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o; e) Documento de autodeclara\u00e7\u00e3o ratificado pelo Conselho Estadual dos Direitos da Popula\u00e7\u00e3o de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis e\r\nTransexuais, conforme modelo dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.uneb.br; f) Comprova\u00e7\u00e3o de renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula, mediante a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos relacionados a seguir, conforme o caso: - TRABALHADORES ASSALARIADOS: Contracheques - c\u00f3pia dos 03 (tr\u00eas) \u00faltimos e Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (IRPF) acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; ou Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS) registrada e atualizada; ou CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do Instituto Nacional de Seguridade Social (INSS) com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica e Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS); - APOSENTADOS, PENSIONISTAS E BENEFICI\u00c1RIOS DE AUX\u00cdLIO DOEN\u00c7A OU DE OUTROS BENEF\u00cdCIOS DO INSS: Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio respectivo - c\u00f3pia dos 03 (tr\u00eas) \u00faltimos e Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; - AUT\u00d4NOMOS: c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio e apresenta\u00e7\u00e3o da DECORE (Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Percep\u00e7\u00e3o de Rendimentos), de acordo com as normas previstas pelo Conselho Federal de Contabilidade; - TRABALHADORES DO MERCADO INFORMAL: declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho, individualizada, conforme modelo dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.uneb.br, informando a atividade desempenhada e o valor bruto mensal auferido, datada e assinada pelo trabalhador e por duas testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com fotoc\u00f3pia da carteira de identidade e do CPF (cart\u00e3o do CPF, comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no CPF ou documento oficial no qual conste o n\u00famero do CPF) das testemunhas; - PROPRIET\u00c1RIOS OU PESSOAS COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O EM COTAS DE EMPRESAS OU MICROEMPRESAS: apresenta\u00e7\u00e3o da DECORE (Declara\u00e7\u00e3o Comprobat\u00f3ria de Percep\u00e7\u00e3o de Rendimentos) comprovando o valor de retirada de pr\u00f3-labore dos 03 (tr\u00eas) \u00faltimos meses e c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda de Pessoa Jur\u00eddica (DIRPJ), referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio; se for o caso, fotoc\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda de Pessoa F\u00edsica (DIRPF), referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio; - RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS: Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver, ou Declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o do imposto de renda; Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos; Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio, acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de Recebimentos. OBSERVA\u00c7\u00c3O: A apresenta\u00e7\u00e3o do Comprovante de Inscri\u00e7\u00e3o em programas sociais relacionados ao Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cad\u00danico), de que trata o Decreto n.\u00ba 6.135, de 26 de junho de 2007, substituir\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o dos demais\r\ndocumentos j\u00e1 citados e servir\u00e1 como comprova\u00e7\u00e3o de que a fam\u00edlia atende ao requisito.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"638.51","dt_nota_corte":"2020-01-26T00:05:40","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null}]}