{"search_rule":"AGROECOLOGIA","0":{"co_oferta":"130221","co_termo_adesao":"2964","co_ies":"15507","co_curso":"5000484","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula, o candidato selecionado dever\u00e1 apresentar e entregar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o em fotoc\u00f3pia, juntamente com o documento original para autentica\u00e7\u00e3o, ou, devidamente autenticada: \r\na. certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente e hist\u00f3rico escolar; \r\nb. documento de identidade (documento oficial com foto); \r\nc. t\u00edtulo de eleitor (para maiores de 18 anos); \r\nd. documento de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para homens maiores de 18 anos); \r\ne. cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; \r\nf. 01 (uma) foto 3x4 colorida e recente; \r\ng. comprovante original de endere\u00e7o completo com CEP e atualizado (\u00faltimos tr\u00eas meses).","co_campus":"1060073","no_campus":"C\u00c2MPUS CRUZEIRO DO SUL","sg_uf_campus":"AC","co_municipio_campus":"1200203","no_municipio_campus":"Cruzeiro do Sul","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO ACRE","sg_ies":"IFAC","sg_uf_ies":"AC","co_municipio_ies":"1200401","no_municipio_ies":"Rio Branco","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"1.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifac.edu.br","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"L2LXA26","ds_autenticidade":"A06E221C6AAF6FA7CC408F746CADA7B4DCB0BF2E"},"1":{"co_oferta":"139071","co_termo_adesao":"3142","co_ies":"577","co_curso":"1292920","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"25","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  COMUM  (para  os  candidatos  de  todas  as  demandas)  a)  Fotografia  3X4;  b)  Fotoc\u00f3pia  da  Carteira  de Identidade;c) Fotoc\u00f3pia do CPF ou comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral do CPF no site da Receita Federal; d) Fotoc\u00f3pia do T\u00edtulo de Eleitor e Comprovante de Vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima Elei\u00e7\u00e3o; e) Fotoc\u00f3pia da Carteira de Reservista, somente para alunos do sexo masculino; f)Fotoc\u00f3pias  do  Hist\u00f3rico  Escolar  e  Certificado  de  Conclus\u00e3o  do  2\u00ba  Grau  (Ensino  M\u00e9dio);  g)  Fotoc\u00f3pia  do  Comprovante  de Resid\u00eancia  atualizado.  h)  Declara\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  possui  v\u00ednculo  como  aluno  de  outro  curso  de  gradua\u00e7\u00e3o  de  Institui\u00e7\u00e3o  de  Ensino Superior P\u00fablica, inclu\u00edda a pr\u00f3pria UFAL, em obedi\u00eancia \u00e0 Lei n\u00ba 12.089, de 12 de novembro de 2009. Os documentos devem ser\u00e1 apresentados  na  forma  e  no  prazo  previstos  no  edital  do  Processo  Seletivo.  INSTRU\u00c7\u00d5ES  GERAIS:  A  matr\u00edcula  dos  candidatos convocados  no  Processo  Seletivo  para  Ingresso  nos  Cursos  de  Gradua\u00e7\u00e3o  Presenciais  da  UFAL  2020.1  -  SiSU\/MEC  2020.1,  ser\u00e1 realizada  em  duas  etapas  conforme  descri\u00e7\u00e3o:  a)  Primeira  Etapa  -  Pr\u00e9-Matr\u00edcula  Institucional:  destina-se  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  do  pr\u00f3prio candidato  para  entrega  da  documenta\u00e7\u00e3o  m\u00ednima  exigida  dentro  da  demanda  que  est\u00e1  concorrendo  nos  dias,  locais  e  hor\u00e1rios indicados nos Editais de Convoca\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e9-matr\u00edcula. Os candidatos que optarem pelas vagas destinadas a Pretos e Pardos (Lei 12.711\/12) ser\u00e3o submetidos ao procedimento de valida\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9TNICO-RACIAL, efetivada por banca especificamente constitu\u00edda para esta finalidade, que analisar\u00e1 suas caracter\u00edsticas fenot\u00edpicas. b) Segunda Etapa - Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula: destina-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pessoal  do  candidato  e  efetiva\u00e7\u00e3o  da  sua  matr\u00edcula  por  meio  de  assinatura  na  Ata  de Confirma\u00e7\u00e3o  de  Matr\u00edcula  nos  dias,  locais  e hor\u00e1rios  previstos  nos  Editais  de  Convoca\u00e7\u00e3o  para  a  Confirma\u00e7\u00e3o  da  Matr\u00edcula.  O(A)  candidato(a)  que  n\u00e3o  comparecer  a  qualquer uma das etapas no local, dia e hor\u00e1rio, definidos em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado(a) desistente para todos os efeitos, sendo convocado  o  seguinte,  em  conformidade  com  o  processo  classificat\u00f3rio.  O(A)  candidato(a)  dever\u00e1  observar  as  normas  e procedimentos publicados no edital do Processo Seletivo no Di\u00e1rio Oficial e por meio dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos www.copeve.ufal.br e www.ufal.edu.br.","co_campus":"1004253","no_campus":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS AGR\u00c1RIAS-CECA","sg_uf_campus":"AL","co_municipio_campus":"2707701","no_municipio_campus":"Rio Largo","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS","sg_ies":"UFAL","sg_uf_ies":"AL","co_municipio_ies":"2704302","no_municipio_ies":"Macei\u00f3","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.copeve.ufal.br","co_curso_emec":"2227","ds_protocolo":"EZCUC27","ds_autenticidade":"582A9CBC2E92EC39BFFAC5B7A4EBE37CF289BC44"},"2":{"co_oferta":"139073","co_termo_adesao":"3142","co_ies":"577","co_curso":"1515643","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"60","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  COMUM  (para  os  candidatos  de  todas  as  demandas)  a)  Fotografia  3X4;  b)  Fotoc\u00f3pia  da  Carteira  de Identidade;c) Fotoc\u00f3pia do CPF ou comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral do CPF no site da Receita Federal; d) Fotoc\u00f3pia do T\u00edtulo de Eleitor e Comprovante de Vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima Elei\u00e7\u00e3o; e) Fotoc\u00f3pia da Carteira de Reservista, somente para alunos do sexo masculino; f)Fotoc\u00f3pias  do  Hist\u00f3rico  Escolar  e  Certificado  de  Conclus\u00e3o  do  2\u00ba  Grau  (Ensino  M\u00e9dio);  g)  Fotoc\u00f3pia  do  Comprovante  de Resid\u00eancia  atualizado.  h)  Declara\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  possui  v\u00ednculo  como  aluno  de  outro  curso  de  gradua\u00e7\u00e3o  de  Institui\u00e7\u00e3o  de  Ensino Superior P\u00fablica, inclu\u00edda a pr\u00f3pria UFAL, em obedi\u00eancia \u00e0 Lei n\u00ba 12.089, de 12 de novembro de 2009. Os documentos devem ser\u00e1 apresentados  na  forma  e  no  prazo  previstos  no  edital  do  Processo  Seletivo.  INSTRU\u00c7\u00d5ES  GERAIS:  A  matr\u00edcula  dos  candidatos convocados  no  Processo  Seletivo  para  Ingresso  nos  Cursos  de  Gradua\u00e7\u00e3o  Presenciais  da  UFAL  2020.1  -  SiSU\/MEC  2020.1,  ser\u00e1 realizada  em  duas  etapas  conforme  descri\u00e7\u00e3o:  a)  Primeira  Etapa  -  Pr\u00e9-Matr\u00edcula  Institucional:  destina-se  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  do  pr\u00f3prio candidato  para  entrega  da  documenta\u00e7\u00e3o  m\u00ednima  exigida  dentro  da  demanda  que  est\u00e1  concorrendo  nos  dias,  locais  e  hor\u00e1rios indicados nos Editais de Convoca\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e9-matr\u00edcula. Os candidatos que optarem pelas vagas destinadas a Pretos e Pardos (Lei 12.711\/12) ser\u00e3o submetidos ao procedimento de valida\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9TNICO-RACIAL, efetivada por banca especificamente constitu\u00edda para esta finalidade, que analisar\u00e1 suas caracter\u00edsticas fenot\u00edpicas. b) Segunda Etapa - Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula: destina-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pessoal  do  candidato  e  efetiva\u00e7\u00e3o  da  sua  matr\u00edcula  por  meio  de  assinatura  na  Ata  de Confirma\u00e7\u00e3o  de  Matr\u00edcula  nos  dias,  locais  e hor\u00e1rios  previstos  nos  Editais  de  Convoca\u00e7\u00e3o  para  a  Confirma\u00e7\u00e3o  da  Matr\u00edcula.  O(A)  candidato(a)  que  n\u00e3o  comparecer  a  qualquer uma das etapas no local, dia e hor\u00e1rio, definidos em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado(a) desistente para todos os efeitos, sendo convocado  o  seguinte,  em  conformidade  com  o  processo  classificat\u00f3rio.  O(A)  candidato(a)  dever\u00e1  observar  as  normas  e procedimentos publicados no edital do Processo Seletivo no Di\u00e1rio Oficial e por meio dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos www.copeve.ufal.br e www.ufal.edu.br.","co_campus":"1050043","no_campus":"CAMPUS CECA","sg_uf_campus":"AL","co_municipio_campus":"2709400","no_municipio_campus":"Vi\u00e7osa","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS","sg_ies":"UFAL","sg_uf_ies":"AL","co_municipio_ies":"2704302","no_municipio_ies":"Macei\u00f3","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.copeve.ufal.br","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"EZCUC27","ds_autenticidade":"582A9CBC2E92EC39BFFAC5B7A4EBE37CF289BC44"},"3":{"co_oferta":"128288","co_termo_adesao":"2888","co_ies":"4503","co_curso":"122140","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"60","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a)\tFicha de Inscri\u00e7\u00e3o Individual devidamente preenchida (dispon\u00edvel no s\u00edtio de processos seletivos);\r\nb)\tUma foto 3x4 atual;\r\nc)\tDocumento oficial de identidade com foto (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA);\r\nd)\tCertificado de Conclus\u00e3o do curso de Ensino M\u00e9dio (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA);\r\ne)\tCertificado de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para os brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA).","co_campus":"6789","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2909802","no_municipio_campus":"Cruz das Almas","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA","sg_ies":"UFRB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2909802","no_municipio_ies":"Cruz das Almas","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufrb.edu.br\/prosel","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"PVRFSHB","ds_autenticidade":"95D09DEF7D92FBB745508C1D3A25A4DAC2752E30"},"4":{"co_oferta":"129837","co_termo_adesao":"2919","co_ies":"14509","co_curso":"5001081","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 preencher a ficha de cadastro fornecida pela SRA e apresentar original e c\u00f3pia dos seguintes documentos: a) Documento de Identifica\u00e7\u00e3o: Considera-se para fins de comprova\u00e7\u00e3o como documento de identifica\u00e7\u00e3o: Registro Geral de Identifica\u00e7\u00e3o Civil (Carteira de identidade, RG) emitido pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado, Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH), Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social, Carteira de Identidade Profissional emitida pelo Conselho de Classe Profissional; b) Certid\u00e3o de Nascimento ou casamento (se casado); c) CPF; d) 02 fotos 3\u00d74 (iguais e recentes); e) Certificado de Quita\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino maiores de 18 anos); f) Comprovante de Quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral ou comprovante de vota\u00e7\u00e3o em \u00faltima elei\u00e7\u00e3o; g) Certificado de Conclus\u00e3o e Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do desempenho no ENEM; h) C\u00f3pia do Hist\u00f3rico Escolar, ou Certificado de Conclus\u00e3o, ou Declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de todo o Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica, quando o candidato tiver optado por reserva de vaga que exija ter cursado todo ensino m\u00e9dio em rede p\u00fablica; i) Formul\u00e1rio preenchido de Autodeclara\u00e7\u00e3o de negro, pardo ou ind\u00edgena, quando o candidato tiver optado por reserva de vaga destinada \u00e0 negros, pardos e\/ou ind\u00edgenas; j) Comprova\u00e7\u00e3o de renda familiar bruta per capita (Renda familiar bruta per capita \u00e9 a soma total da renda bruta no m\u00eas de todos aqueles que comp\u00f5em a fam\u00edlia, dividida pelo n\u00famero de seus integrantes) de acordo com os crit\u00e9rios do Edital","co_campus":"1056760","no_campus":"IF BAIANO - CAMPUS URU\u00c7UCA","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2932705","no_municipio_campus":"Uru\u00e7uca","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA BAIANO","sg_ies":"IFBAIANO","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2927408","no_municipio_ies":"Salvador","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/ifbaiano.edu.br\/portal\/","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"DE85LEC","ds_autenticidade":"39DB58D16B696022C68D671DD510E6176974C465"},"5":{"co_oferta":"127881","co_termo_adesao":"2895","co_ies":"14408","co_curso":"1103528","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Ampla concorr\u00eancia e comum a todas as reservas de vagas: Original e c\u00f3pia dos documentos abaixo: I. Documento de identifica\u00e7\u00e3o v\u00e1lido e com foto (carteira de identidade; carteiras de registro profissional; carteira de trabalho ou passaporte); II. N\u00ba do t\u00edtulo eleitoral para os candidatos maiores de 18(dezoito) anos e menores de 70(setenta) anos; III. Comprovante de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente, obtido at\u00e9 a data da matr\u00edcula (hist\u00f3rico escolar ou certificado de conclus\u00e3o de n\u00edvel m\u00e9dio ou de outro curso t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio; certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM ou do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino); IV. Duas fotos 3x4 id\u00eanticas e recentes; V. N\u00ba do CPF- Cadastro de Pessoa F\u00edsica, se n\u00e3o estiver na carteira de identidade; VI. Comprovante de resid\u00eancia com CEP ou declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho; VII. Certificado de Reservista ou de dispensa de corpora\u00e7\u00e3o, para maiores de 18 anos do sexo masculino (obs: o candidato com idade igual ou superior a 45 (quarenta e cinco) anos completos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento); VIII. Declara\u00e7\u00e3o, redigida e assinada pelo pr\u00f3prio candidato, de que na condi\u00e7\u00e3o de estudante n\u00e3o ocupa simultaneamente, no curso de gradua\u00e7\u00e3o, outra vaga em institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior em todo o territ\u00f3rio nacional.","co_campus":"146337","no_campus":"CAMPUS PLANALTINA","sg_uf_campus":"DF","co_municipio_campus":"5300108","no_municipio_campus":"Bras\u00edlia","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CIENCIA E TECNOLOGIA DE BRASILIA","sg_ies":"IFB","sg_uf_ies":"DF","co_municipio_ies":"5300108","no_municipio_ies":"Bras\u00edlia","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ifb.edu.br","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"6HBZ0XS","ds_autenticidade":"6B4054CE81BBCC54C5C607F77A12D2FD67FC04D5"},"6":{"co_oferta":"130610","co_termo_adesao":"2950","co_ies":"3279","co_curso":"121532","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"12","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1 - Preenchimento e entrega de requerimento de matr\u00edcula fornecido, no ato da matr\u00edcula, pela Secretaria de Gradua\u00e7\u00e3o do campus. Esse requerimento ser\u00e1 assinado pelo candidato ou representante legal e, no caso de menores de 18 anos, pelo pai, ou m\u00e3e, ou representante legal. \r\n2 - Entrega de c\u00f3pias leg\u00edveis e acompanhadas de seus originais dos seguintes documentos: I  - Hist\u00f3rico Escolar do ensino m\u00e9dio ou Certifica\u00e7\u00e3o do ENEM, ou Certifica\u00e7\u00e3o ENCCEJA ou declara\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio Obs.: a declara\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser substitu\u00edda  por  hist\u00f3rico  escolar  em  at\u00e9  30  dias,  a  contar  da  data  da  efetiva\u00e7\u00e3o  da matr\u00edcula; II - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; III - Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) ou protocolo provis\u00f3rio; IV - 01 (uma) fotografia (recente) 3x4;  V - Declara\u00e7\u00e3o de estar em dia com a justi\u00e7a eleitoral, por meio do preenchimento de formul\u00e1rio pr\u00f3prio dispon\u00edvel em https:\/\/www.ifsudestemg.edu.br\/matriculas\/sisu, no menu Formul\u00e1rios - Declara\u00e7\u00e3o de regularidade eleitoral; VI - Declara\u00e7\u00e3o  de  estar  em  dia  com  servi\u00e7o  militar, quando  for  o  caso, de acordo com o modelo dispon\u00edvel em https:\/\/www.ifsudestemg.edu.br\/matriculas, no menu SiSU\/Formul\u00e1rios- Declara\u00e7\u00e3o de regularidade com o servi\u00e7o militar. Os candidatos com idade acima de 45 anos, s\u00e3o dispensados da apresenta\u00e7\u00e3o dessa declara\u00e7\u00e3o. VII - Procura\u00e7\u00e3o, quando o candidato ou representante legal se fizer representar por algu\u00e9m. Esta dever\u00e1 ser apresentada juntamente de documento de identidade do candidato ou representante legal;\r\nVIII - CPF e documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto do respons\u00e1vel no caso de candidato menor de 18 anos. ","co_campus":"601177","no_campus":"CAMPUS RIO POMBA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3155801","no_municipio_campus":"Rio Pomba","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO SUDESTE DE MINAS GERAIS","sg_ies":"IFSEMG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3136702","no_municipio_ies":"Juiz de Fora","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ifsudestemg.edu.br\/matriculas\/sisu","co_curso_emec":"2227","ds_protocolo":"9VJTX1L","ds_autenticidade":"5ED5457C42D27276B44A7DE5FDDCA998833B3840"},"7":{"co_oferta":"137177","co_termo_adesao":"3083","co_ies":"1813","co_curso":"1166588","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o pra Habilita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula. 1) Para candidato de ampla concorr\u00eancia de nacionalidade brasileira: a) Requerimento de solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula fornecido pela Secretaria Acad\u00eamica do campus do IFPA, devidamente preenchido; b) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente (original e c\u00f3pia); c) Hist\u00f3rico Escolar de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (original e c\u00f3pia), exceto para candidato aprovado que tenha obtido certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, ou Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino; d) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia); e) C\u00e9dula de Identidade (original e c\u00f3pia); f) Cadastro de Pessoa F\u00edsica do Minist\u00e9rio da Fazenda - CPF\/MF (original e c\u00f3pia); g) Certificado de Alistamento Militar ou Documento de Reservista ou de Dispensa ou de que est\u00e1 na Ativa, atualizado, que comprove estar em dias com o Servi\u00e7o Militar Obrigat\u00f3rio, para candidatos aprovados do sexo masculino, entre 18 e 45 anos (original e c\u00f3pia); h) T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o\r\nou Declara\u00e7\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para candidatos aprovados e maiores de 18 anos (original e c\u00f3pia); i) Comprovante de resid\u00eancia atualizado (original e c\u00f3pia); j) Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico, disponibilizado no ato matr\u00edcula, devidamente preenchido quando fornecido pelo campus do IFPA; k) 01 (uma) Foto 3 X 4. 2) Para candidato de ampla concorr\u00eancia de nacionalidade estrangeira, legalmente residente no pa\u00eds: a) Requerimento de solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula fornecido pela Secretaria Acad\u00eamica do campus do IFPA, devidamente preenchida; b) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente (original e c\u00f3pia). Caso seja documento emitido por institui\u00e7\u00e3o de ensino estrangeira, este dever\u00e1 ser traduzido por Tradutor Juramentado. c) Hist\u00f3rico Escolar de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente (original e c\u00f3pia), exceto para candidato aprovado que tenha obtido certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de\r\njovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino. Caso seja documento emitido por institui\u00e7\u00e3o de ensino estrangeira, este dever\u00e1 ser traduzido por Tradutor Juramentado; d) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento ou documento equivalente (original e c\u00f3pia). Caso seja documento emitido por institui\u00e7\u00e3o estrangeira, este dever\u00e1 ser traduzido por Tradutor Juramentado; e) C\u00e9dula de Identidade do pa\u00eds de origem(original e c\u00f3pia); f) Comprovante de resid\u00eancia atualizado (original e c\u00f3pia); g) Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico, disponibilizado no ato matr\u00edcula, devidamente preenchido; h) O Registro Nacional de Estrangeiros (RNE) ou seu protocolo de emiss\u00e3o (documento que atesta a identidade de estrangeiro com resid\u00eancia tempor\u00e1ria ou permanente no Brasil), expedido pela Pol\u00edcia Federal do Brasil; i) Passaporte com visto para estudante estrangeiro; j) 01 (uma) Foto 3X4\r\nn)\t01 (uma) pasta porta documento (papel\/papel\u00e3o) com aba el\u00e1stica.\r\n","co_campus":"146308","no_campus":"IFPA - CAMPUS BRAGAN\u00c7A","sg_uf_campus":"PA","co_municipio_campus":"1501709","no_municipio_campus":"Bragan\u00e7a","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO PAR\u00c1","sg_ies":"IFPA","sg_uf_ies":"PA","co_municipio_ies":"1501402","no_municipio_ies":"Bel\u00e9m","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifpa.edu.br","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"H1DXI7V","ds_autenticidade":"CF0774EB27344B55D7E5E5FB8E2E3D88C24010DF"},"8":{"co_oferta":"137198","co_termo_adesao":"3083","co_ies":"1813","co_curso":"1491190","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o pra Habilita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula. 1) Para candidato de ampla concorr\u00eancia de nacionalidade brasileira: a) Requerimento de solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula fornecido pela Secretaria Acad\u00eamica do campus do IFPA, devidamente preenchido; b) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente (original e c\u00f3pia); c) Hist\u00f3rico Escolar de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (original e c\u00f3pia), exceto para candidato aprovado que tenha obtido certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, ou Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino; d) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia); e) C\u00e9dula de Identidade (original e c\u00f3pia); f) Cadastro de Pessoa F\u00edsica do Minist\u00e9rio da Fazenda - CPF\/MF (original e c\u00f3pia); g) Certificado de Alistamento Militar ou Documento de Reservista ou de Dispensa ou de que est\u00e1 na Ativa, atualizado, que comprove estar em dias com o Servi\u00e7o Militar Obrigat\u00f3rio, para candidatos aprovados do sexo masculino, entre 18 e 45 anos (original e c\u00f3pia); h) T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o\r\nou Declara\u00e7\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para candidatos aprovados e maiores de 18 anos (original e c\u00f3pia); i) Comprovante de resid\u00eancia atualizado (original e c\u00f3pia); j) Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico, disponibilizado no ato matr\u00edcula, devidamente preenchido quando fornecido pelo campus do IFPA; k) 01 (uma) Foto 3 X 4. 2) Para candidato de ampla concorr\u00eancia de nacionalidade estrangeira, legalmente residente no pa\u00eds: a) Requerimento de solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula fornecido pela Secretaria Acad\u00eamica do campus do IFPA, devidamente preenchida; b) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente (original e c\u00f3pia). Caso seja documento emitido por institui\u00e7\u00e3o de ensino estrangeira, este dever\u00e1 ser traduzido por Tradutor Juramentado. c) Hist\u00f3rico Escolar de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente (original e c\u00f3pia), exceto para candidato aprovado que tenha obtido certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de\r\njovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino. Caso seja documento emitido por institui\u00e7\u00e3o de ensino estrangeira, este dever\u00e1 ser traduzido por Tradutor Juramentado; d) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento ou documento equivalente (original e c\u00f3pia). Caso seja documento emitido por institui\u00e7\u00e3o estrangeira, este dever\u00e1 ser traduzido por Tradutor Juramentado; e) C\u00e9dula de Identidade do pa\u00eds de origem(original e c\u00f3pia); f) Comprovante de resid\u00eancia atualizado (original e c\u00f3pia); g) Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico, disponibilizado no ato matr\u00edcula, devidamente preenchido; h) O Registro Nacional de Estrangeiros (RNE) ou seu protocolo de emiss\u00e3o (documento que atesta a identidade de estrangeiro com resid\u00eancia tempor\u00e1ria ou permanente no Brasil), expedido pela Pol\u00edcia Federal do Brasil; i) Passaporte com visto para estudante estrangeiro; j) 01 (uma) Foto 3X4\r\nn)\t01 (uma) pasta porta documento (papel\/papel\u00e3o) com aba el\u00e1stica.\r\n","co_campus":"1107137","no_campus":"CAMPUS BREVES","sg_uf_campus":"PA","co_municipio_campus":"1501808","no_municipio_campus":"Breves","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO PAR\u00c1","sg_ies":"IFPA","sg_uf_ies":"PA","co_municipio_ies":"1501402","no_municipio_ies":"Bel\u00e9m","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifpa.edu.br","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"H1DXI7V","ds_autenticidade":"CF0774EB27344B55D7E5E5FB8E2E3D88C24010DF"},"9":{"co_oferta":"121284","co_termo_adesao":"2606","co_ies":"579","co_curso":"1167933","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) C\u00e9dula de identidade, carteira de trabalho, carteira profissional, passaporte, carteira de identifica\u00e7\u00e3o funcional ou CNH (Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o) emitida por \u00f3rg\u00e3o competente;\r\nb) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF;\r\nc) Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento;\r\nd) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (fornecida pelo site: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitore- eleicoes\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral), para os brasileiros maiores de 18 anos, excetuados os casos previstos em lei;\r\ne) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para os brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos;\r\nf) Certid\u00e3o ou Certificado de conclus\u00e3o emitido pela institui\u00e7\u00e3o de que comprove a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio e\/ou Diploma de gradua\u00e7\u00e3o em curso superior. (N\u00e3o ser\u00e1 aceita, em nenhuma hip\u00f3tese, Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o de Curso Supletivo, no n\u00edvel ensino m\u00e9dio, para candidatos com idade inferior a 18 anos, em conformidade com o disposto no Art. 38, \u00a71\u00ba, inciso II, da Lei n\u00ba 9.394\/96).","co_campus":"775","no_campus":"CAMPUS III - CENTRO DE CI\u00caNCIAS HUMANAS, SOCIAIS E AGR\u00c1RIAS - CCHSA - BANANEIRAS","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2501500","no_municipio_campus":"Bananeiras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UFPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2507507","no_municipio_ies":"Jo\u00e3o Pessoa","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.prg.ufpb.br\/","co_curso_emec":"2227","ds_protocolo":"ADTX8MT","ds_autenticidade":"79A1A806B1428B5727F9F75D32E8B0CD82DB6559"},"10":{"co_oferta":"136449","co_termo_adesao":"3070","co_ies":"550","co_curso":"114765","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"* Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Hist\u00f3rico Escolar; \r\n* Documento de Identidade (RG); \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, no caso de candidatos do sexo masculino; \r\n* Registro de Nascimento ou Certid\u00e3o de Casamento; \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o TRE, para maiores de 18 anos; \r\n* CPF; \r\n* Uma (1) Fotografia 3x4 (recente). \r\nObs:\r\n1\u00aa Todas as c\u00f3pias dos documentos devem ser autenticadas; \r\n2\u00aa No ato da matr\u00edcula, os candidatos classificados assinar\u00e3o um Termo de Responsabilidade, nos termos da Lei n\u00ba.\r\n12.089 de 11 de novembro de 2009, que pro\u00edbe ao estudante ocupar, simultaneamente, duas vagas em Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas de Ensino Superior.","co_campus":"27849","no_campus":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS AGR\u00c1RIAS E AMBIENTAIS - CAMPUS II","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2508307","no_municipio_campus":"Lagoa Seca","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UEPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2504009","no_municipio_ies":"Campina Grande","nu_nmin_cn":"350.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"350.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/proreitorias.uepb.edu.br\/prograd\/sisu\/","co_curso_emec":"2227","ds_protocolo":"C9APALL","ds_autenticidade":"B54425D377DE822964B16F233A6BB9B984DED4B8"},"11":{"co_oferta":"134716","co_termo_adesao":"3033","co_ies":"1166","co_curso":"123118","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Para todos os candidatos, independentemente de ser oriundo da ampla concorr\u00eancia ou das a\u00e7\u00f5es afirmativas adotadas pela Institui\u00e7\u00e3o, a matr\u00edcula ser\u00e1 presencial, realizada pelo candidato ou seu procurador legalmente constitu\u00eddo, no Campus em que funciona o curso ofertado para o qual o candidato se inscreveu e foi classificado, devendo este apresentar, no per\u00edodo informado pelo SiSU para a realiza\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, os seguintes documentos: a) 02 (duas) fotos 3x4 (coloridas e recentes); original e c\u00f3pia: b) da certid\u00e3o de nascimento ou casamento; c) da carteira de identidade; d) do CPF; e) do t\u00edtulo de eleitor (para candidatos maiores de 18 (dezoito) anos de idade); f) comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, ou certificado de reservista, ou de dispensa de incorpora\u00e7\u00e3o (para candidatos do sexo masculino maiores de 18 (dezoito) anos de idade); e g) do certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio acompanhado do hist\u00f3rico escolar. Caso o candidato concorra \u00e0s vagas destinadas as a\u00e7\u00f5es afirmativas, al\u00e9m dos documentos acima citados, em cada a\u00e7\u00e3o h\u00e1 exig\u00eancia pr\u00f3pria de comprova\u00e7\u00e3o documental sem a qual o candidato perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga, mesmo tendo sido classificado dentro das vagas ofertadas na reserva de cotas.","co_campus":"1056079","no_campus":"CAMPUS PICU\u00cd","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2511400","no_municipio_campus":"Picu\u00ed","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA  DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"IFPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2507507","no_municipio_ies":"Jo\u00e3o Pessoa","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"https:\/\/estudante.ifpb.edu.br\/cursos\/21","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/estudante.ifpb.edu.br\/","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"B6UQSRC","ds_autenticidade":"6DF74EFDB5107A3AC5CD885B06AEDD28B445D718"},"12":{"co_oferta":"134721","co_termo_adesao":"3033","co_ies":"1166","co_curso":"1032499","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Para todos os candidatos, independentemente de ser oriundo da ampla concorr\u00eancia ou das a\u00e7\u00f5es afirmativas adotadas pela Institui\u00e7\u00e3o, a matr\u00edcula ser\u00e1 presencial, realizada pelo candidato ou seu procurador legalmente constitu\u00eddo, no Campus em que funciona o curso ofertado para o qual o candidato se inscreveu e foi classificado, devendo este apresentar, no per\u00edodo informado pelo SiSU para a realiza\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, os seguintes documentos: a) 02 (duas) fotos 3x4 (coloridas e recentes); original e c\u00f3pia: b) da certid\u00e3o de nascimento ou casamento; c) da carteira de identidade; d) do CPF; e) do t\u00edtulo de eleitor (para candidatos maiores de 18 (dezoito) anos de idade); f) comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, ou certificado de reservista, ou de dispensa de incorpora\u00e7\u00e3o (para candidatos do sexo masculino maiores de 18 (dezoito) anos de idade); e g) do certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio acompanhado do hist\u00f3rico escolar. Caso o candidato concorra \u00e0s vagas destinadas as a\u00e7\u00f5es afirmativas, al\u00e9m dos documentos acima citados, em cada a\u00e7\u00e3o h\u00e1 exig\u00eancia pr\u00f3pria de comprova\u00e7\u00e3o documental sem a qual o candidato perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga, mesmo tendo sido classificado dentro das vagas ofertadas na reserva de cotas.","co_campus":"1070773","no_campus":"CAMPUS SOUSA - UNIDADE S\u00c3O GON\u00c7ALO","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2516201","no_municipio_campus":"Sousa","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA  DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"IFPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2507507","no_municipio_ies":"Jo\u00e3o Pessoa","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"https:\/\/estudante.ifpb.edu.br\/cursos\/22","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/estudante.ifpb.edu.br\/","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"B6UQSRC","ds_autenticidade":"6DF74EFDB5107A3AC5CD885B06AEDD28B445D718"},"13":{"co_oferta":"118164","co_termo_adesao":"2483","co_ies":"2564","co_curso":"1150096","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Nas datas indicadas no edital de convoca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 publicada a lista de convocados: - O hor\u00e1rio de cadastramento em todos os dias ser\u00e1\r\nde 08:00h \u00e0s 11:00h e das 14:00h \u00e0s 17:00h. - Os locais de cadastramento s\u00e3o as coordena\u00e7\u00f5es dos cursos. - Os alunos aprovados e classificados s\u00e3o imediatamente convocados para o cadastramento presencial na UFCG, conforme datas indicadas com antecedencia\r\nno Edital. - O cadastramento \u00e9 obrigat\u00f3rio. O n\u00e3o comparecimento ao ato de cadastramento ou a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o\r\nexigida implica na perda do direito \u00e0 vaga. - Observadas \u00e0s normas de classifica\u00e7\u00e3o, constante na Resolu\u00e7\u00e3o 14\/2018 da C\u00e2mara\r\nSuperior de Ensino, as vagas n\u00e3o ocupadas por motivo do n\u00e3o cadastramento de candidatos ser\u00e3o preenchidas obedecendo-se, pela\r\nordem, por meio de nova chamada pela convoca\u00e7\u00e3o de candidatos aprovados e em lista de espera. - O cadastramento poder\u00e1 ser\r\nrealizado pelo pr\u00f3prio candidato ou por procurador legalmente constitu\u00eddo, que dever\u00e1 apresentar-se munido de C\u00e9dula de Identidade\r\nemitida por \u00f3rg\u00e3o competente e do instrumento de procura\u00e7\u00e3o. DOCUMENTOS: a) certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (2o\r\ngrau) ou curso equivalente, ou diploma de gradua\u00e7\u00e3o em curso superior, devidamente assinado pelo candidato e pela Institui\u00e7\u00e3o de\r\nEnsino; b) c\u00e9dula de identidade emitida por \u00f3rg\u00e3o competente; c) t\u00edtulo de eleitor para os brasileiros maiores de 18 anos; d) prova de\r\nquita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, para os brasileiros do sexo masculino e maiores de 18 anos; e) certid\u00e3o de nascimento ou de\r\ncasamento; f) CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica); g) Comprovante de resid\u00eancia","co_campus":"1046793","no_campus":"CAMPUS DE SUM\u00c9","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2516300","no_municipio_campus":"Sum\u00e9","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE","sg_ies":"UFCG","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2504009","no_municipio_ies":"Campina Grande","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.comprov.ufcg.edu.br","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"C5CXXJS","ds_autenticidade":"35C213F0A623388DE048D6C9B15C8A1ECBDF3B4E"},"14":{"co_oferta":"138423","co_termo_adesao":"3125","co_ies":"1820","co_curso":"1375999","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a)    Original e c\u00f3pia n\u00edtida dos seguintes documentos pessoais: Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento; Documento de Identifica\u00e7\u00e3o (Carteira de Identidade (RG), carteira funcional expedida por \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico, reconhecida por Lei Federal como documento de identidade v\u00e1lido em todo territ\u00f3rio nacional, carteira de identidade expedida por comando militar, ex-minist\u00e9rio militar, pelo Corpo de Bombeiros ou Pol\u00edcia Militar, passaporte brasileiro, carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o expedida pelo DETRAN); CPF; Comprovante de Endere\u00e7o; T\u00edtulo de Eleitor com Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, emitida pelo site http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor-e-eleicoes\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral para os candidatos maiores de 18 anos (sem necessidade de autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio) e Certificado de Alistamento Militar ou de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o ou de Reservista (para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos); No caso do candidato menor (n\u00e3o emancipado), al\u00e9m de seus documentos, apresentar original e c\u00f3pia n\u00edtida dos seguintes documentos pessoais do Pai, M\u00e3e ou Respons\u00e1vel: Documento de Identifica\u00e7\u00e3o (Carteira de Identidade (RG) e CPF; No caso de candidato emancipado (maior de 16 anos e menor de 18 anos), apresentar original e c\u00f3pia do documento de emancipa\u00e7\u00e3o registrado no Cart\u00f3rio de Registro Civil competente; Candidatos estrangeiros dever\u00e3o entregar c\u00f3pia da carteira de identidade para estrangeiro permanente, acompanhada do original e declara\u00e7\u00e3o, oficialmente traduzida, de equival\u00eancia de estudos feitos no exterior, acompanhado do original; b) Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio, ou equivalente (curso t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio; magist\u00e9rio de 2\u00ba Grau, certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino) ou Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (ter\u00e1 validade de 30 dias a partir da data da matr\u00edcula, sob pena de cancelamento da matr\u00edcula do candidato); c) Hist\u00f3rico escolar (original); d)Requerimento de Matr\u00edcula preenchido; Termo de autoriza\u00e7\u00e3o de uso de imagem e voz (fornecido pelo Controle Acad\u00eamico). Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico e Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o \u00e9 matriculado em outro curso superior em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino, devidamente preenchidos e assinados pelo Candidato ou pelo seu Representante Legal (modelos disponibilizados em anexo ao Edital Pr\u00f3prio do IFPI dispon\u00edvel no SITE do IFPI); e) uma foto 3x4 (recente). Outras Informa\u00e7\u00f5es: Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula dos candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio; Caso a matr\u00edcula seja feita por procurador, ser\u00e1 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de uma procura\u00e7\u00e3o particular (firma reconhecida em cart\u00f3rio). A autentica\u00e7\u00e3o dos documentos ser\u00e1 feita em cart\u00f3rio ou pelo Controle acad\u00eamico do Campus de oferta do curso, no ato da matr\u00edcula do candidato. Demais informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas no edital pr\u00f3prio e no site do IFPI (www.ifpi.edu.br). ","co_campus":"1075609","no_campus":"CAMPUS COCAL DO INSTITUTO FEDERAL DO PIAU\u00cd","sg_uf_campus":"PI","co_municipio_campus":"2202703","no_municipio_campus":"Cocal","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO PIAU\u00cd","sg_ies":"IFPI","sg_uf_ies":"PI","co_municipio_ies":"2211001","no_municipio_ies":"Teresina","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ifpi.edu.br\/processos-seletivos\/sisu","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"9O69J1Q","ds_autenticidade":"028DA11805AE9644A28A5E819E05B2C255284209"},"15":{"co_oferta":"139297","co_termo_adesao":"3183","co_ies":"571","co_curso":"115876","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"7","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"A UFPR disponibilizar\u00e1 edital pr\u00f3prio no s\u00edtio do N\u00facleo de Concursos (www.nc.ufpr.br) logo ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio do SISU pelo MEC. Para todos os candidatos, independente das categorias de concorr\u00eancia, a UFPR exigir\u00e1 os seguintes documentos que dever\u00e3o ser apresentados no ato do registro acad\u00eamico para assegurar o direito \u00e0 vaga: 1) Documento original de identidade (RG) ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio. Para candidatos estrangeiros o RNE-PERMANENTE ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio; 2) Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento (original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio) ; 3) Hist\u00f3rico escolar de ensino m\u00e9dio ou equivalente e certificado de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio ou equivalente ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio; 4) Comprovante impresso de situa\u00e7\u00e3o cadastral no CPF (o referido comprovante dever\u00e1 ser impresso no sitio da Receita Federal - www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/ATCTA\/cpf\/ConsultaPublica.asp). Importante: 1) A UFPR realizar\u00e1 verifica\u00e7\u00e3o da\r\nautodeclara\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados para as vagas de cotas PPI (preto, pardo ou ind\u00edgena) e PDC (pessoa com defici\u00eancia). A verifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por banca em conformidade com os termos da Resolu\u00e7\u00e3o UFPR n\u00ba 20\/17-CEPE (dispon\u00edvel no s\u00edtio www.nc.ufpr.br). Os candidatos que tiverem suas autodeclara\u00e7\u00f5es invalidadas perder\u00e3o direito \u00e0 vaga; 2) Os candidatos selecionados para a vagas destinadas \u00e0 cota social dever\u00e3o comprovar sua condi\u00e7\u00e3o (renda familiar per capita m\u00e9dia at\u00e9 1,5 sal\u00e1rios m\u00ednimos). Aqueles que n\u00e3o conseguirem comprovar perder\u00e3o direito \u00e0 vaga; 3) Os candidatos selecionados para ocuparem as vagas destinadas segundo as Lei n\u00bas 12.711\/2012 e 13.409\/2016 dever\u00e3o comprovar que desenvolveram os estudos relativos ao ensino m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica. Aqueles que n\u00e3o conseguirem comprovar perder\u00e3o direito \u00e0 vaga.","co_campus":"30141","no_campus":"CAMPUS LITORAL","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4115705","no_municipio_campus":"Matinhos","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UFPR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4106902","no_municipio_ies":"Curitiba","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.nc.ufpr.br","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"9F70S6C","ds_autenticidade":"4AB639E64A9A15EE87C4622F5969E4B1E8A33044"},"16":{"co_oferta":"136086","co_termo_adesao":"3066","co_ies":"1082","co_curso":"5001020","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: a) 02 (duas) fotos 3x4 (recentes e iguais); b) Carteira de identidade (c\u00f3pia acompanhada do original); c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) (c\u00f3pia acompanhada do original); d) C\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; e) T\u00edtulo de Eleitor, no caso dos maiores de 18 anos (c\u00f3pia acompanhada do original); f) Certificado de Alistamento Militar, de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o ou de Reservista, no caso dos maiores de 18 anos do sexo masculino (c\u00f3pia acompanhada do original); g) Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou documento equivalente (c\u00f3pia acompanhada do original); h) Parecer de equival\u00eancia de estudos da Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, para os aprovados que realizaram estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, observando-se que, se apresentar documentos em l\u00edngua estrangeira, estes dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial.","co_campus":"1046457","no_campus":"CAMPUS IPANGUA\u00c7U","sg_uf_campus":"RN","co_municipio_campus":"2404705","no_municipio_campus":"Ipangua\u00e7u","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE","sg_ies":"IFRN","sg_uf_ies":"RN","co_municipio_ies":"2408102","no_municipio_ies":"Natal","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portal.ifrn.edu.br\/","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"R9S1PJS","ds_autenticidade":"7ECC38FCDF937FF2B60428959C9364E03BC7306A"},"17":{"co_oferta":"126819","co_termo_adesao":"2902","co_ies":"789","co_curso":"1185527","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documento oficial de identidade; b) CPF; c) T\u00edtulo de eleitor e comprovantes de quita\u00e7\u00e3o eleitoral das duas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es; d) Prova\r\nde quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino; e) Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente; f) Hist\u00f3rico\r\nescolar do Ensino M\u00e9dio; g) 01 (uma) fotografia 3 x 4 recente; h) C\u00f3pia de Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento.","co_campus":"1058910","no_campus":"CAMPUS MURUPU","sg_uf_campus":"RR","co_municipio_campus":"1400100","no_municipio_campus":"Boa Vista","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA","sg_ies":"UFRR","sg_uf_ies":"RR","co_municipio_ies":"1400100","no_municipio_ies":"Boa Vista","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"ufrr.br","co_curso_emec":"235","ds_protocolo":"N05UJXD","ds_autenticidade":"08791DC9CDF6C527D316E4E090C284FF6BFF3858"},"18":{"co_oferta":"134304","co_termo_adesao":"3047","co_ies":"3336","co_curso":"1450617","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"A documenta\u00e7\u00e3o para matr\u00edcula dever\u00e1 ser entregue pelo candidato ou por terceiros mediante procura\u00e7\u00e3o e identidade do procurador, na Unidade onde ir\u00e1 estudar obedecendo ao calend\u00e1rio previsto. Documentos necess\u00e1rios: a) Ficha de cadastro - ser\u00e1 preenchida na Uergs; b) Declara\u00e7\u00e3o de aus\u00eancia de v\u00ednculo com a Uergs ou com outra Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior P\u00fablica ser\u00e1 preenchida na Uergs; c) Uma foto 3x4 atual; d) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples da Carteira de Identidade Civil; e) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do T\u00edtulo de Eleitor; f) Original  do Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, o qual poder\u00e1 ser retirado do site do Tribunal Superior Eleitoral, http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral, (n\u00e3o sendo v\u00e1lida a justificativa); g) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do CPF; h) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do documento que comprove estar em dia com o servi\u00e7o militar, para brasileiros maiores de 18 anos e menores de 45 anos do sexo masculino  i) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento, conforme o caso; j) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio; k) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou c\u00f3pia simples do Diploma de Ensino M\u00e9dio; l) Em caso de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio no exterior, o candidato dever\u00e1 entregar declara\u00e7\u00e3o de equival\u00eancia de estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0155\/80 do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Rio Grande do Sul; m) Os documentos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial; n)Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do passaporte e visto de perman\u00eancia no Brasil, ou da carteira nacional de estrangeiro em se tratando de candidato estrangeiro. Os candidatos selecionados atrav\u00e9s da reserva de vagas para deficientes dever\u00e3o entregar, al\u00e9m do exposto, o documento indicado na respectiva a\u00e7\u00e3o afirmativa; Os candidatos selecionados atrav\u00e9s da reserva de vagas para economicamente hipossuficientes, economicamente hipossuficientes negros e pardos e economicamente hipossuficientes ind\u00edgenas dever\u00e3o entregar, al\u00e9m do exposto, os documentos indicados na respectiva a\u00e7\u00e3o afirmativa. Compete exclusivamente ao candidato certificar-se de que cumpre os requisitos estabelecidos pela Institui\u00e7\u00e3o para concorrer \u00e0s vagas destinadas \u00e0s pol\u00edticas de a\u00e7\u00f5es afirmativas adotadas, sob pena de, caso selecionado, perder o direito \u00e0 vaga.\r\n","co_campus":"1042111","no_campus":"UNIDADE DE SANTA CRUZ DO SUL","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4316808","no_municipio_campus":"Santa Cruz do Sul","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO RIO GRANDE DO SUL","sg_ies":"UERGS","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4314902","no_municipio_ies":"Porto Alegre","nu_nmin_cn":"200.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"200.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"200.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/uergs.edu.br\/inicial","co_curso_emec":"2227","ds_protocolo":"1C9OJ68","ds_autenticidade":"A427F8FCD8AC303482B97A265E4FF05DC5250E59"},"19":{"co_oferta":"127051","co_termo_adesao":"2904","co_ies":"12","co_curso":"1270330","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"<p style=text-align: left;>AMPLA CONCORR\u00caNCIA\r\n  <br>1\u00aa ETAPA: Solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula:\r\n  <br>A) Fotoc\u00f3pia simples do certificado, ou do atestado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (antigo 2\u00ba Grau), acompanhada do original;\r\n<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>B) Fotoc\u00f3pia simples do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (antigo 2\u00ba Grau), acompanhada do original;<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>C) Fotoc\u00f3pia simples do certificado de reservista ou de alistamento no Servi\u00e7o Militar para candidatos do sexo masculino entre 18 e 46 anos;\u00a0<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>D) Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral;\u00a0<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>E) Comprovante de inscri\u00e7\u00e3o do CPF;\u00a0<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>F) Fotoc\u00f3pia simples da c\u00e9dula de identidade (no caso de candidato estrangeiro, c\u00e9dula de identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou passaporte com Visto Tempor\u00e1rio de estudante em validade).<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>G) Declara\u00e7\u00e3o preenchida e assinada de que n\u00e3o ocupa vaga em curso de gradua\u00e7\u00e3o em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior brasileira, conforme Lei n\u00ba 12.089\/2009 (dispon\u00edvel em www.sisu.furg.br)\r\n  <br>\r\n  <br>\u00a0Aten\u00e7\u00e3o: N\u00e3o ser\u00e1 aceito o documento de identidade em que se N\u00e3o Alfabetizado ou que n\u00e3o permita a confer\u00eancia da assinatura ou a identifica\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica do candidato.\r\n<\/p>\r\n<p style=text-align: left;>2\u00aa ETAPA: Efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula:\r\n  <br>Ser\u00e1 realizada na Coordena\u00e7\u00e3o de Curso durante a primeira semana de aulas, atrav\u00e9s da assinatura da ata de confirma\u00e7\u00e3o. O estudante que n\u00e3o cumprir esta etapa, seja pessoalmente ou por procurador, perder\u00e1 a vaga.\r\n  <br>Observa\u00e7\u00f5es Importantes:\r\n  <br>I- Somente ser\u00e3o aceitos, para fins de comprova\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio os seguintes documentos, al\u00e9m dos j\u00e1 citados nos itens 1 e 2 deste Termo: Certificado obtido: a) na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos; b) na conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do M\u00e9dio - ENEM; c) no Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA; d) nos exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino.\r\n  <br>II- Os candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior dever\u00e3o apresentar, em substitui\u00e7\u00e3o do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e ao Hist\u00f3rico Escolar, o Parecer de Equival\u00eancia de estudos emitido por Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n  <br>III- A c\u00f3pia de Diploma de Curso Superior devidamente registrado, acompanhada do original, substitui o Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e o Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (itens 1 e 2).\r\n  <br>IV- Caso a matr\u00edcula seja feita por procurador, este deve estar munido de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para o ato da matr\u00edcula, com firma reconhecida em cart\u00f3rio e n\u00e3o ser\u00e1 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos originais, apenas c\u00f3pias simples.\r\n  <br> V- Os candidatos devem ficar atentos a toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, pois n\u00e3o ser\u00e3o aceitos documentos fora dos prazos estabelecidos, sob pena de perder a vaga.\r\n<\/p>","co_campus":"1046184","no_campus":"CAMPUS S\u00c3O LOUREN\u00c7O DO SUL","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4318804","no_municipio_campus":"S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE","sg_ies":"FURG","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4315602","no_municipio_ies":"Rio Grande","nu_nmin_cn":"120.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"120.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"120.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"120.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"1. Local de funcionamento do curso: Campus da FURG em S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul\/RS.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.furg.br","co_curso_emec":"2227","ds_protocolo":"1C868G7","ds_autenticidade":"7FC96351486D75960C4B210FD3198CE0BFF5B445"},"20":{"co_oferta":"116195","co_termo_adesao":"2405","co_ies":"7","co_curso":"115102","no_curso":"AGROECOLOGIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) uma foto 3x4 recente; \r\nb) Hist\u00f3rico Escolar completo do curso do Ensino M\u00e9dio ou equivalente. Exclusivamente no caso dos optantes pelas vagas reservadas da Lei n\u00ba 12.711\/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, esse documento dever\u00e1 permitir comprovar que o candidato cursou integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (uma c\u00f3pia); \r\nc) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente.\r\nExclusivamente no caso dos optantes pelas vagas reservadas da Lei n\u00ba 12.711\/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, esse documento dever\u00e1 permitir comprovar que o candidato cursou integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (uma c\u00f3pia);\r\nd) C\u00e9dula de Identidade (uma c\u00f3pia); \r\ne) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, expedida pelo Tribunal Superior Eleitoral (para brasileiros maiores de 18 anos), a ser\r\nemitida por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral (uma c\u00f3pia); \r\nf) Certificado que comprove estar em dia com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino (uma c\u00f3pia); \r\ng) CPF: Cadastro de Pessoa F\u00edsica pr\u00f3prio (uma c\u00f3pia: dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF estiver registrado no documento de identidade);\r\nh) Comprovante de resid\u00eancia (endere\u00e7o de origem do candidato): conta de \u00e1gua, conta de luz ou de telefone (uma c\u00f3pia). \r\n\r\nATEN\u00c7\u00c3O: Os documentos dever\u00e3o ser apresentados em c\u00f3pia simples, desde que acompanhadas do original. Alternativamente, os documentos poder\u00e3o ser apresentados em c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio. Os candidatos que tenham realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, dever\u00e3o apresentar parecer de equival\u00eancia de estudos fornecido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Os documentos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial. Os menores de 18 anos dever\u00e3o apresentar os documentos mencionados nos itens e e f desta rela\u00e7\u00e3o, t\u00e3o logo estejam de posse dos mesmos. Nos termos da Lei n\u00ba 12.089 de 11\/11\/2009, \u00e9 proibido uma mesma pessoa ocupar, na condi\u00e7\u00e3o de estudante, simultaneamente, no curso de gradua\u00e7\u00e3o, 2 (duas) vagas, no mesmo curso ou em cursos diferentes em uma ou mais de uma institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior em todo o territ\u00f3rio nacional. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos\r\nreferidos nesta rela\u00e7\u00e3o resultar\u00e1 na perda do direito \u00e0 vaga na UFSCar.","co_campus":"252","no_campus":"CAMPUS DE ARARAS","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3503307","no_municipio_campus":"Araras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE S\u00c3O CARLOS","sg_ies":"UFSCAR","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3548906","no_municipio_ies":"S\u00e3o Carlos","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.ingresso.ufscar.br\/","co_curso_emec":"2227","ds_protocolo":"XMZVT4O","ds_autenticidade":"7A91324E17AA3CC1A95B3926E1BCBE49EC349181"}}