{"search_rule":"BIOLOGIA","0":{"co_oferta":"128343","co_termo_adesao":"2888","co_ies":"4503","co_curso":"115037","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a)\tFicha de Inscri\u00e7\u00e3o Individual devidamente preenchida (dispon\u00edvel no s\u00edtio de processos seletivos);\r\nb)\tUma foto 3x4 atual;\r\nc)\tDocumento oficial de identidade com foto (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA);\r\nd)\tCertificado de Conclus\u00e3o do curso de Ensino M\u00e9dio (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA);\r\ne)\tCertificado de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para os brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA).","co_campus":"6789","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2909802","no_municipio_campus":"Cruz das Almas","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA","sg_ies":"UFRB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2909802","no_municipio_ies":"Cruz das Almas","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufrb.edu.br\/prosel","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"PVRFSHB","ds_autenticidade":"95D09DEF7D92FBB745508C1D3A25A4DAC2752E30"},"1":{"co_oferta":"129543","co_termo_adesao":"2919","co_ies":"14509","co_curso":"1112662","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 preencher a ficha de cadastro fornecida pela SRA e apresentar original e c\u00f3pia dos seguintes documentos: a) Documento de Identifica\u00e7\u00e3o: Considera-se para fins de comprova\u00e7\u00e3o como documento de identifica\u00e7\u00e3o: Registro Geral de Identifica\u00e7\u00e3o Civil (Carteira de identidade, RG) emitido pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado, Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH), Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social, Carteira de Identidade Profissional emitida pelo Conselho de Classe Profissional; b) Certid\u00e3o de Nascimento ou casamento (se casado); c) CPF; d) 02 fotos 3\u00d74 (iguais e recentes); e) Certificado de Quita\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino maiores de 18 anos); f) Comprovante de Quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral ou comprovante de vota\u00e7\u00e3o em \u00faltima elei\u00e7\u00e3o; g) Certificado de Conclus\u00e3o e Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do desempenho no ENEM; h) C\u00f3pia do Hist\u00f3rico Escolar, ou Certificado de Conclus\u00e3o, ou Declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de todo o Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica, quando o candidato tiver optado por reserva de vaga que exija ter cursado todo ensino m\u00e9dio em rede p\u00fablica; i) Formul\u00e1rio preenchido de Autodeclara\u00e7\u00e3o de negro, pardo ou ind\u00edgena, quando o candidato tiver optado por reserva de vaga destinada \u00e0 negros, pardos e\/ou ind\u00edgenas; j) Comprova\u00e7\u00e3o de renda familiar bruta per capita (Renda familiar bruta per capita \u00e9 a soma total da renda bruta no m\u00eas de todos aqueles que comp\u00f5em a fam\u00edlia, dividida pelo n\u00famero de seus integrantes) de acordo com os crit\u00e9rios do Edital","co_campus":"1046341","no_campus":"IF BAIANO - CAMPUS SANTA IN\u00caS","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2927903","no_municipio_campus":"Santa In\u00eas","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA BAIANO","sg_ies":"IFBAIANO","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2927408","no_municipio_ies":"Salvador","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/ifbaiano.edu.br\/portal\/","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"DE85LEC","ds_autenticidade":"39DB58D16B696022C68D671DD510E6176974C465"},"2":{"co_oferta":"127891","co_termo_adesao":"2895","co_ies":"14408","co_curso":"1280561","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Ampla concorr\u00eancia e comum a todas as reservas de vagas: Original e c\u00f3pia dos documentos abaixo: I. Documento de identifica\u00e7\u00e3o v\u00e1lido e com foto (carteira de identidade; carteiras de registro profissional; carteira de trabalho ou passaporte); II. N\u00ba do t\u00edtulo eleitoral para os candidatos maiores de 18(dezoito) anos e menores de 70(setenta) anos; III. Comprovante de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente, obtido at\u00e9 a data da matr\u00edcula (hist\u00f3rico escolar ou certificado de conclus\u00e3o de n\u00edvel m\u00e9dio ou de outro curso t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio; certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM ou do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino); IV. Duas fotos 3x4 id\u00eanticas e recentes; V. N\u00ba do CPF- Cadastro de Pessoa F\u00edsica, se n\u00e3o estiver na carteira de identidade; VI. Comprovante de resid\u00eancia com CEP ou declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho; VII. Certificado de Reservista ou de dispensa de corpora\u00e7\u00e3o, para maiores de 18 anos do sexo masculino (obs: o candidato com idade igual ou superior a 45 (quarenta e cinco) anos completos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento); VIII. Declara\u00e7\u00e3o, redigida e assinada pelo pr\u00f3prio candidato, de que na condi\u00e7\u00e3o de estudante n\u00e3o ocupa simultaneamente, no curso de gradua\u00e7\u00e3o, outra vaga em institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior em todo o territ\u00f3rio nacional.","co_campus":"146337","no_campus":"CAMPUS PLANALTINA","sg_uf_campus":"DF","co_municipio_campus":"5300108","no_municipio_campus":"Bras\u00edlia","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CIENCIA E TECNOLOGIA DE BRASILIA","sg_ies":"IFB","sg_uf_ies":"DF","co_municipio_ies":"5300108","no_municipio_ies":"Bras\u00edlia","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ifb.edu.br","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"6HBZ0XS","ds_autenticidade":"6B4054CE81BBCC54C5C607F77A12D2FD67FC04D5"},"3":{"co_oferta":"136482","co_termo_adesao":"3071","co_ies":"600","co_curso":"1103317","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a)Documento de Escolaridade (Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio), original e c\u00f3pia, b) Hist\u00f3rico Escolar(original e c\u00f3pia);\r\nc)Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento (original e c\u00f3pia); d)Documento de Identidade (original e c\u00f3pia); e)Cadastro de Pessoa\r\nF\u00edsica - CPF (original e c\u00f3pia); f) Prova de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es do Servi\u00e7o Militar, para os candidato do sexo masculino\r\nmaiores de 18 anos (original e c\u00f3pia); g) T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o (obrigat\u00f3rio para maiores de 18\r\nanos), original e c\u00f3pia; h)Duas fotografias 3x4 iguais, de frente e recentes; i)Declara\u00e7\u00e3o assinada pelo candidato, de que n\u00e3o est\u00e1\r\ncursando, nem est\u00e1 matriculado em qualquer curso de gradua\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica, em obedi\u00eancia ao que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.089,\r\nde 11 de novembro de 2009; j)Comprovante de resid\u00eancia atualizado h\u00e1 no m\u00e1ximo 90 (noventa) dias.","co_campus":"146275","no_campus":"CAMPUS BURITICUPU","sg_uf_campus":"MA","co_municipio_campus":"2102325","no_municipio_campus":"Buriticupu","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO MARANH\u00c3O","sg_ies":"IFMA","sg_uf_ies":"MA","co_municipio_ies":"2111300","no_municipio_ies":"S\u00e3o Lu\u00eds","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/portal.ifma.edu.br\/","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"UMH7NP5","ds_autenticidade":"3BBE115CBF3AA94B8FD4730D79BD5A04AFE358A8"},"4":{"co_oferta":"136468","co_termo_adesao":"3071","co_ies":"600","co_curso":"62674","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a)Documento de Escolaridade (Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio), original e c\u00f3pia, b) Hist\u00f3rico Escolar(original e c\u00f3pia);\r\nc)Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento (original e c\u00f3pia); d)Documento de Identidade (original e c\u00f3pia); e)Cadastro de Pessoa\r\nF\u00edsica - CPF (original e c\u00f3pia); f) Prova de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es do Servi\u00e7o Militar, para os candidato do sexo masculino\r\nmaiores de 18 anos (original e c\u00f3pia); g) T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o (obrigat\u00f3rio para maiores de 18\r\nanos), original e c\u00f3pia; h)Duas fotografias 3x4 iguais, de frente e recentes; i)Declara\u00e7\u00e3o assinada pelo candidato, de que n\u00e3o est\u00e1\r\ncursando, nem est\u00e1 matriculado em qualquer curso de gradua\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica, em obedi\u00eancia ao que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 12.089,\r\nde 11 de novembro de 2009; j)Comprovante de resid\u00eancia atualizado h\u00e1 no m\u00e1ximo 90 (noventa) dias.","co_campus":"1038113","no_campus":"CAMPUS S\u00c3O LU\u00cdS-MONTE CASTELO","sg_uf_campus":"MA","co_municipio_campus":"2111300","no_municipio_campus":"S\u00e3o Lu\u00eds","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO MARANH\u00c3O","sg_ies":"IFMA","sg_uf_ies":"MA","co_municipio_ies":"2111300","no_municipio_ies":"S\u00e3o Lu\u00eds","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/portal.ifma.edu.br\/","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"UMH7NP5","ds_autenticidade":"3BBE115CBF3AA94B8FD4730D79BD5A04AFE358A8"},"5":{"co_oferta":"131673","co_termo_adesao":"2925","co_ies":"590","co_curso":"1272128","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Modalidade Ampla Concorr\u00eancia \r\n\r\nAPRESENTAR ORIGINAIS E FOTOC\u00d3PIAS A SEREM AUTENTICADAS NA UFRA\r\n\r\n* Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio ou equivalente;\r\n* Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente;\r\n* Documento oficial com foto (RG, CNH, Passaporte, Carteira de Trabalho, Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (Certificado de Reservista));\r\n* Comprovante de quita\u00e7\u00e3o militar, documento obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos e do sexo masculino;\r\n* Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, obtida no site http:\/\/www.tse.jus.br\/ ou comprovantes de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o - 1\u00ba e 2\u00ba turnos, no caso de brasileiros maiores de 18 anos;\r\n* Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n* 2 (duas) fotos 3x4 iguais e recentes;\r\n* 1 (um) comprovante de resid\u00eancia atualizado (v\u00e1lido dos tr\u00eas \u00faltimos meses);\r\n\r\n* Caso o(a) candidato (a) n\u00e3o apresente a documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula obrigat\u00f3ria, no per\u00edodo especificado pelo SiSU ou pela UFRA, ser\u00e1 imediatamente exclu\u00eddo(a) do processo, perdendo o direito \u00e0 vaga, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA.\r\n\r\nEntregar no ato da matr\u00edcula os formul\u00e1rios abaixo relacionados, devidamente preenchidos - dispon\u00edveis no site (www.ufra.edu.br) ou no local, no ato da matr\u00edcula:\r\na) Formul\u00e1rio de Cadastro do aluno\/ Declara\u00e7\u00e3o de Conhecimento da Lei 12.089\/09\r\nb) Formul\u00e1rio de Requerimento de Matr\u00edcula\r\n\r\n* HOR\u00c1RIO: 08:30 \u00e0s 11:30 e 14:30 \u00e0s 16:30h (para todos os Campi)\r\n\r\nENDERE\u00c7O DE MATR\u00cdCULA: \r\nCAMPUS BEL\u00c9M. Endere\u00e7o: Av. Presidente Tancredo Neves (Antiga Av. Perimetral), 2501 \u00bf Bairro: Montese (Antiga Terra Firme), Cep: 66.077-830. Pr\u00e9dio Central.\r\n\r\nCAMPUS CAPANEMA. Endere\u00e7o: Av Bar\u00e3o de Capanema SN, Bairro: Caixa D\u00b4agua, CEP: 68.700-665 \r\nCAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O. Endere\u00e7o: Rodovia PA 124, KM 0, Rua da Universidade \u00bf Bairro Vila Nova.\r\nCAMPUS PARAGOMINAS. Endere\u00e7o: Rodovia PA 256, KM 06 \u00bf Bairro Nova Conquista.\r\nCAMPUS PARAUAPEBAS. Endere\u00e7o: PA 275, Km 13, Zona Rural.\r\nCAMPUS TOM\u00c9 - A\u00c7U. Endere\u00e7o: Rod. PA 140 KM 3, S\/N, A\u00e7aizal.\r\n\r\nOBS: O candidato somente poder\u00e1 efetuar matr\u00edcula no Campus para o qual foi aprovado.","co_campus":"1059640","no_campus":"CAMPUS CAPANEMA - UFRA","sg_uf_campus":"PA","co_municipio_campus":"1502202","no_municipio_campus":"Capanema","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZ\u00d4NIA","sg_ies":"UFRA","sg_uf_ies":"PA","co_municipio_ies":"1501402","no_municipio_ies":"Bel\u00e9m","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"450.00","ds_complemento":"No ano de 2020, as 50 vagas ser\u00e3o ofertadas para o turno vespertino.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/novo.ufra.edu.br","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"4UM9CG8","ds_autenticidade":"12D3DE1504645E0E0B3F68EAB12244E885805568"},"6":{"co_oferta":"131677","co_termo_adesao":"2925","co_ies":"590","co_curso":"1303971","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Modalidade Ampla Concorr\u00eancia \r\n\r\nAPRESENTAR ORIGINAIS E FOTOC\u00d3PIAS A SEREM AUTENTICADAS NA UFRA\r\n\r\n* Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio ou equivalente;\r\n* Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente;\r\n* Documento oficial com foto (RG, CNH, Passaporte, Carteira de Trabalho, Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (Certificado de Reservista));\r\n* Comprovante de quita\u00e7\u00e3o militar, documento obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos e do sexo masculino;\r\n* Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, obtida no site http:\/\/www.tse.jus.br\/ ou comprovantes de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o - 1\u00ba e 2\u00ba turnos, no caso de brasileiros maiores de 18 anos;\r\n* Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n* 2 (duas) fotos 3x4 iguais e recentes;\r\n* 1 (um) comprovante de resid\u00eancia atualizado (v\u00e1lido dos tr\u00eas \u00faltimos meses);\r\n\r\n* Caso o(a) candidato (a) n\u00e3o apresente a documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula obrigat\u00f3ria, no per\u00edodo especificado pelo SiSU ou pela UFRA, ser\u00e1 imediatamente exclu\u00eddo(a) do processo, perdendo o direito \u00e0 vaga, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA.\r\n\r\nEntregar no ato da matr\u00edcula os formul\u00e1rios abaixo relacionados, devidamente preenchidos - dispon\u00edveis no site (www.ufra.edu.br) ou no local, no ato da matr\u00edcula:\r\na) Formul\u00e1rio de Cadastro do aluno\/ Declara\u00e7\u00e3o de Conhecimento da Lei 12.089\/09\r\nb) Formul\u00e1rio de Requerimento de Matr\u00edcula\r\n\r\n* HOR\u00c1RIO: 08:30 \u00e0s 11:30 e 14:30 \u00e0s 16:30h (para todos os Campi)\r\n\r\nENDERE\u00c7O DE MATR\u00cdCULA: \r\nCAMPUS BEL\u00c9M. Endere\u00e7o: Av. Presidente Tancredo Neves (Antiga Av. Perimetral), 2501 \u00bf Bairro: Montese (Antiga Terra Firme), Cep: 66.077-830. Pr\u00e9dio Central.\r\n\r\nCAMPUS CAPANEMA. Endere\u00e7o: Av Bar\u00e3o de Capanema SN, Bairro: Caixa D\u00b4agua, CEP: 68.700-665 \r\nCAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O. Endere\u00e7o: Rodovia PA 124, KM 0, Rua da Universidade \u00bf Bairro Vila Nova.\r\nCAMPUS PARAGOMINAS. Endere\u00e7o: Rodovia PA 256, KM 06 \u00bf Bairro Nova Conquista.\r\nCAMPUS PARAUAPEBAS. Endere\u00e7o: PA 275, Km 13, Zona Rural.\r\nCAMPUS TOM\u00c9 - A\u00c7U. Endere\u00e7o: Rod. PA 140 KM 3, S\/N, A\u00e7aizal.\r\n\r\nOBS: O candidato somente poder\u00e1 efetuar matr\u00edcula no Campus para o qual foi aprovado.","co_campus":"1059640","no_campus":"CAMPUS CAPANEMA - UFRA","sg_uf_campus":"PA","co_municipio_campus":"1502202","no_municipio_campus":"Capanema","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZ\u00d4NIA","sg_ies":"UFRA","sg_uf_ies":"PA","co_municipio_ies":"1501402","no_municipio_ies":"Bel\u00e9m","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"450.00","ds_complemento":"No ano de 2020, as 50 vagas ser\u00e3o ofertadas para o turno matutino.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/novo.ufra.edu.br","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"4UM9CG8","ds_autenticidade":"12D3DE1504645E0E0B3F68EAB12244E885805568"},"7":{"co_oferta":"131660","co_termo_adesao":"2925","co_ies":"590","co_curso":"1270678","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Modalidade Ampla Concorr\u00eancia \r\n\r\nAPRESENTAR ORIGINAIS E FOTOC\u00d3PIAS A SEREM AUTENTICADAS NA UFRA\r\n\r\n* Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio ou equivalente;\r\n* Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente;\r\n* Documento oficial com foto (RG, CNH, Passaporte, Carteira de Trabalho, Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (Certificado de Reservista));\r\n* Comprovante de quita\u00e7\u00e3o militar, documento obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos e do sexo masculino;\r\n* Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, obtida no site http:\/\/www.tse.jus.br\/ ou comprovantes de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o - 1\u00ba e 2\u00ba turnos, no caso de brasileiros maiores de 18 anos;\r\n* Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n* 2 (duas) fotos 3x4 iguais e recentes;\r\n* 1 (um) comprovante de resid\u00eancia atualizado (v\u00e1lido dos tr\u00eas \u00faltimos meses);\r\n\r\n* Caso o(a) candidato (a) n\u00e3o apresente a documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula obrigat\u00f3ria, no per\u00edodo especificado pelo SiSU ou pela UFRA, ser\u00e1 imediatamente exclu\u00eddo(a) do processo, perdendo o direito \u00e0 vaga, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA.\r\n\r\nEntregar no ato da matr\u00edcula os formul\u00e1rios abaixo relacionados, devidamente preenchidos - dispon\u00edveis no site (www.ufra.edu.br) ou no local, no ato da matr\u00edcula:\r\na) Formul\u00e1rio de Cadastro do aluno\/ Declara\u00e7\u00e3o de Conhecimento da Lei 12.089\/09\r\nb) Formul\u00e1rio de Requerimento de Matr\u00edcula\r\n\r\n* HOR\u00c1RIO: 08:30 \u00e0s 11:30 e 14:30 \u00e0s 16:30h (para todos os Campi)\r\n\r\nENDERE\u00c7O DE MATR\u00cdCULA: \r\nCAMPUS BEL\u00c9M. Endere\u00e7o: Av. Presidente Tancredo Neves (Antiga Av. Perimetral), 2501 \u00bf Bairro: Montese (Antiga Terra Firme), Cep: 66.077-830. Pr\u00e9dio Central.\r\n\r\nCAMPUS CAPANEMA. Endere\u00e7o: Av Bar\u00e3o de Capanema SN, Bairro: Caixa D\u00b4agua, CEP: 68.700-665 \r\nCAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O. Endere\u00e7o: Rodovia PA 124, KM 0, Rua da Universidade \u00bf Bairro Vila Nova.\r\nCAMPUS PARAGOMINAS. Endere\u00e7o: Rodovia PA 256, KM 06 \u00bf Bairro Nova Conquista.\r\nCAMPUS PARAUAPEBAS. Endere\u00e7o: PA 275, Km 13, Zona Rural.\r\nCAMPUS TOM\u00c9 - A\u00c7U. Endere\u00e7o: Rod. PA 140 KM 3, S\/N, A\u00e7aizal.\r\n\r\nOBS: O candidato somente poder\u00e1 efetuar matr\u00edcula no Campus para o qual foi aprovado.","co_campus":"27469","no_campus":"CAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O - UFRA","sg_uf_campus":"PA","co_municipio_campus":"1502301","no_municipio_campus":"Capit\u00e3o Po\u00e7o","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZ\u00d4NIA","sg_ies":"UFRA","sg_uf_ies":"PA","co_municipio_ies":"1501402","no_municipio_ies":"Bel\u00e9m","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"450.00","ds_complemento":"No ano de 2020, as 50 vagas ser\u00e3o ofertadas para o turno matutino.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/novo.ufra.edu.br","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"4UM9CG8","ds_autenticidade":"12D3DE1504645E0E0B3F68EAB12244E885805568"},"8":{"co_oferta":"131679","co_termo_adesao":"2925","co_ies":"590","co_curso":"1305265","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Modalidade Ampla Concorr\u00eancia \r\n\r\nAPRESENTAR ORIGINAIS E FOTOC\u00d3PIAS A SEREM AUTENTICADAS NA UFRA\r\n\r\n* Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio ou equivalente;\r\n* Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente;\r\n* Documento oficial com foto (RG, CNH, Passaporte, Carteira de Trabalho, Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (Certificado de Reservista));\r\n* Comprovante de quita\u00e7\u00e3o militar, documento obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos e do sexo masculino;\r\n* Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, obtida no site http:\/\/www.tse.jus.br\/ ou comprovantes de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o - 1\u00ba e 2\u00ba turnos, no caso de brasileiros maiores de 18 anos;\r\n* Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n* 2 (duas) fotos 3x4 iguais e recentes;\r\n* 1 (um) comprovante de resid\u00eancia atualizado (v\u00e1lido dos tr\u00eas \u00faltimos meses);\r\n\r\n* Caso o(a) candidato (a) n\u00e3o apresente a documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula obrigat\u00f3ria, no per\u00edodo especificado pelo SiSU ou pela UFRA, ser\u00e1 imediatamente exclu\u00eddo(a) do processo, perdendo o direito \u00e0 vaga, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA.\r\n\r\nEntregar no ato da matr\u00edcula os formul\u00e1rios abaixo relacionados, devidamente preenchidos - dispon\u00edveis no site (www.ufra.edu.br) ou no local, no ato da matr\u00edcula:\r\na) Formul\u00e1rio de Cadastro do aluno\/ Declara\u00e7\u00e3o de Conhecimento da Lei 12.089\/09\r\nb) Formul\u00e1rio de Requerimento de Matr\u00edcula\r\n\r\n* HOR\u00c1RIO: 08:30 \u00e0s 11:30 e 14:30 \u00e0s 16:30h (para todos os Campi)\r\n\r\nENDERE\u00c7O DE MATR\u00cdCULA: \r\nCAMPUS BEL\u00c9M. Endere\u00e7o: Av. Presidente Tancredo Neves (Antiga Av. Perimetral), 2501 \u00bf Bairro: Montese (Antiga Terra Firme), Cep: 66.077-830. Pr\u00e9dio Central.\r\n\r\nCAMPUS CAPANEMA. Endere\u00e7o: Av Bar\u00e3o de Capanema SN, Bairro: Caixa D\u00b4agua, CEP: 68.700-665 \r\nCAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O. Endere\u00e7o: Rodovia PA 124, KM 0, Rua da Universidade \u00bf Bairro Vila Nova.\r\nCAMPUS PARAGOMINAS. Endere\u00e7o: Rodovia PA 256, KM 06 \u00bf Bairro Nova Conquista.\r\nCAMPUS PARAUAPEBAS. Endere\u00e7o: PA 275, Km 13, Zona Rural.\r\nCAMPUS TOM\u00c9 - A\u00c7U. Endere\u00e7o: Rod. PA 140 KM 3, S\/N, A\u00e7aizal.\r\n\r\nOBS: O candidato somente poder\u00e1 efetuar matr\u00edcula no Campus para o qual foi aprovado.","co_campus":"1060582","no_campus":"CAMPUS TOM\u00c9 A\u00c7\u00da - UFRA","sg_uf_campus":"PA","co_municipio_campus":"1508001","no_municipio_campus":"Tom\u00e9-A\u00e7u","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZ\u00d4NIA","sg_ies":"UFRA","sg_uf_ies":"PA","co_municipio_ies":"1501402","no_municipio_ies":"Bel\u00e9m","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"450.00","ds_complemento":"No ano de 2020, as 50 vagas ser\u00e3o ofertadas para o turno vespertino.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/novo.ufra.edu.br","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"4UM9CG8","ds_autenticidade":"12D3DE1504645E0E0B3F68EAB12244E885805568"},"9":{"co_oferta":"136437","co_termo_adesao":"3070","co_ies":"550","co_curso":"114055","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"* Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Hist\u00f3rico Escolar; \r\n* Documento de Identidade (RG); \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, no caso de candidatos do sexo masculino; \r\n* Registro de Nascimento ou Certid\u00e3o de Casamento; \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o TRE, para maiores de 18 anos; \r\n* CPF; \r\n* Uma (1) Fotografia 3x4 (recente). \r\nObs:\r\n1\u00aa Todas as c\u00f3pias dos documentos devem ser autenticadas; \r\n2\u00aa No ato da matr\u00edcula, os candidatos classificados assinar\u00e3o um Termo de Responsabilidade, nos termos da Lei n\u00ba.\r\n12.089 de 11 de novembro de 2009, que pro\u00edbe ao estudante ocupar, simultaneamente, duas vagas em Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas de Ensino Superior.","co_campus":"27850","no_campus":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS E SOCIAIS APLICADAS - CAMPUS V","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2507507","no_municipio_campus":"Jo\u00e3o Pessoa","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UEPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2504009","no_municipio_ies":"Campina Grande","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/proreitorias.uepb.edu.br\/prograd\/sisu\/","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"C9APALL","ds_autenticidade":"B54425D377DE822964B16F233A6BB9B984DED4B8"},"10":{"co_oferta":"136611","co_termo_adesao":"3073","co_ies":"1120","co_curso":"1159013","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"10","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula ser\u00e3o exigidos os seguintes documentos: a) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente (original e c\u00f3pia; b) Certificado ou Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente (original e c\u00f3pia); c) Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou da equival\u00eancia de cursos conclu\u00eddos no exterior, expedidos pelo Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, nos casos em que isto se fizer necess\u00e1rio; d) Certid\u00e3o de Registro Civil de nascimento ou casamento (original e c\u00f3pia); e) Documento que comprove estar em dia com o Servi\u00e7o Militar, no caso de sexo masculino maior de 18 anos (original e c\u00f3pia); f) Documento que comprove estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais para os candidatos maiores de 18 anos (original e c\u00f3pia); g) C\u00e9dula de Identidade (original e c\u00f3pia); h) Uma foto 3x4, recente e de frente; i) C\u00f3pia do Di\u00e1rio Oficial que traga publicada rela\u00e7\u00e3o de formandos em que se inclui o nome do candidato, caso tenha conclu\u00eddo o 2\u00ba grau\/Ensino M\u00e9dio a partir de 1985 (exig\u00eancia n\u00e3o aplicada os concluintes em\r\nInstitui\u00e7\u00f5es da Rede P\u00fablica Federal de Ensino); j) CPF (c\u00f3pia); A falta da apresenta\u00e7\u00e3o, no ato da matr\u00edcula, de qualquer um dos itens mencionados anteriormente implicar\u00e1 a impossibilidade da sua efetiva\u00e7\u00e3o. \u00c9 necess\u00e1rio o preenchimento da Declara\u00e7\u00e3o das Cotas, no momento da matr\u00edcula, para os candidatos convocados a ocupar as vagas reservadas \u00e0s cotas. O(A) candidato(a) classificado(a) que, por qualquer motivo, deixar de efetuar sua matr\u00edcula no prazo previsto, ser\u00e1 considerado desistente, perdendo o direito \u00e0 vaga. A presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa ou fraudulenta pelo candidato ou pelo seu respons\u00e1vel, apurada posteriormente \u00e0 matr\u00edcula, em procedimento que lhe assegure o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, ensejar\u00e1 o cancelamento de sua matr\u00edcula na institui\u00e7\u00e3o federal de ensino, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais eventualmente cab\u00edveis.","co_campus":"1046859","no_campus":"CAMPUS CABO FRIO","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3300704","no_municipio_campus":"Cabo Frio","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE","sg_ies":"IF FLUMINENSE","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3301009","no_municipio_ies":"Campos dos Goytacazes","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/selecoes.iff.edu.br\/","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"HFLCBAN","ds_autenticidade":"4614F1D28FE44FA2A31BA9A523D9C3204E5C4561"},"11":{"co_oferta":"120056","co_termo_adesao":"2605","co_ies":"693","co_curso":"1163653","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"15","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para todas as modalidades de acesso:\r\n\r\n1 - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial do candidato com foto;\r\n2 - T\u00edtulo de Eleitor e Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (original impresso a partir do site do\r\nTribunal Superior Eleitoral (TSE) - http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-dequitacao-eleitoral - (APENAS PARA CANDIDATOS MAIORES DE 18 ANOS);\r\n3 - Comprovante de quita\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o militar \u00bf APENAS PARA CANDIDATOS DO SEXO\r\nMASCULINO MAIORES DE 18 ANOS;\r\n4 - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio do candidato;\r\n5 - Hist\u00f3rico Escolar;\r\n6 - 2 fotos 3x4 recentes e id\u00eanticas;\r\n7 - CPF;\r\n8 \u00bf Formul\u00e1rio de Informa\u00e7\u00f5es Complementares preenchido (anexo I)","co_campus":"138195","no_campus":"CAMPUS PASTEUR 458","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3304557","no_municipio_campus":"Rio de Janeiro","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UNIRIO","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3304557","no_municipio_ies":"Rio de Janeiro","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unirio.br\/prograd\/caeg","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"QQI0RXA","ds_autenticidade":"F0A2EB45C2CC3C6C5C680E96AFB10F095B9021D2"},"12":{"co_oferta":"136040","co_termo_adesao":"3066","co_ies":"1082","co_curso":"123778","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"18","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: a) 02 (duas) fotos 3x4 (recentes e iguais); b) Carteira de identidade (c\u00f3pia acompanhada do original); c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) (c\u00f3pia acompanhada do original); d) C\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; e) T\u00edtulo de Eleitor, no caso dos maiores de 18 anos (c\u00f3pia acompanhada do original); f) Certificado de Alistamento Militar, de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o ou de Reservista, no caso dos maiores de 18 anos do sexo masculino (c\u00f3pia acompanhada do original); g) Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou documento equivalente (c\u00f3pia acompanhada do original); h) Parecer de equival\u00eancia de estudos da Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, para os aprovados que realizaram estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, observando-se que, se apresentar documentos em l\u00edngua estrangeira, estes dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial.","co_campus":"1046461","no_campus":"CAMPUS MACAU","sg_uf_campus":"RN","co_municipio_campus":"2407203","no_municipio_campus":"Macau","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE","sg_ies":"IFRN","sg_uf_ies":"RN","co_municipio_ies":"2408102","no_municipio_ies":"Natal","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portal.ifrn.edu.br\/","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"R9S1PJS","ds_autenticidade":"7ECC38FCDF937FF2B60428959C9364E03BC7306A"},"13":{"co_oferta":"116113","co_termo_adesao":"2404","co_ies":"3849","co_curso":"1101387","no_curso":"BIOLOGIA","qt_vagas_sem1":"15","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1 - Ficha Cadastral; 2 - Formul\u00e1rio socioecon\u00f4mico se solicitado; 3 - Declara\u00e7\u00e3o de Inexist\u00eancia de v\u00ednculo com outra universidade; 4 - Certificado de conclus\u00e3o e Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou estudos equivalentes - o original e uma fotoc\u00f3pia - em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de documentos escolares provenientes de institui\u00e7\u00f5es do exterior, visto da autoridade consular brasileira do pa\u00eds em que o curso foi realizado, acompanhado da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial feita por tradutor juramentado e documento equivalente de convalida\u00e7\u00e3o de estudos, emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o (N\u00e3o se aplica para os candidatos aprovados no sistema de aplica\u00e7\u00e3o da Lei 12.711\/2012); 5 - Certid\u00e3o de Casamento, quando for o caso - o original e uma fotoc\u00f3pia; 6 - Documento de Identidade - o original e uma fotoc\u00f3pia; 7 - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - o original e uma fotoc\u00f3pia, ou ainda, Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtido na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: https:\/\/servicos.receita.fazenda.gov.br\/Servicos\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp  (De acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, este documento poder\u00e1 ser emitido pelo servidor atendente, no ato da matr\u00edcula); 8 - Comprovante de resid\u00eancia - o original e uma fotoc\u00f3pia; 9 - Uma foto 3x4 recente; 10 - Para candidatos maiores de 18 anos, comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a justi\u00e7a eleitoral, que poder\u00e1 ser emitido por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral (De acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, este documento poder\u00e1 ser emitido pelo servidor atendente, no ato da matr\u00edcula); 11 - Para candidatos do sexo masculino maiores de 18 anos, comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar - o original e uma fotoc\u00f3pia; 12 - Para candidatos estrangeiros: C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal, ou passaporte, com Visto Tempor\u00e1rio de estudante v\u00e1lido - o original e uma fotoc\u00f3pia.\r\nINFORMA\u00c7\u00d5ES GERAIS: a) Ser\u00e3o permitidos o cadastro e a matr\u00edcula mediante apresenta\u00e7\u00e3o da procura\u00e7\u00e3o sem firma reconhecida em cart\u00f3rio se a assinatura estiver de acordo com o documento de identidade do outorgante, nos termos da Lei 13726\/2018. Nesse caso, deve constar no texto da procura\u00e7\u00e3o que o documento se destina ao cadastro e \u00e0 matr\u00edcula na UFT. O Procurador e o Outorgante devem ser maiores nos termos da lei civil ou, por outra causa, se mostrarem capazes para outorga e exerc\u00edcio dos respectivos poderes; b) O candidato selecionado que n\u00e3o efetivar sua matr\u00edcula por falta da documenta\u00e7\u00e3o exigida ou que deixar de comparecer no per\u00edodo fixado para a matr\u00edcula perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga. Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 permitida matr\u00edcula condicional ou fora do per\u00edodo estabelecido nas convocat\u00f3rias processadas pela PROGRAD; c) Para os candidatos menores de 18 anos, a matr\u00edcula dever\u00e1 ser feita pelos pais ou respons\u00e1veis legais; d) A data da matr\u00edcula dos candidatos selecionados seguir\u00e1 cronograma definido pelo SISU edi\u00e7\u00e3o 2020\/1. O local e hor\u00e1rio da matr\u00edcula dos candidatos selecionados ser\u00e1 estabelecido em Edital pr\u00f3prio que poder\u00e1 ser acessado no site ww.uft.edu.br\/ingressograduacao; e) A presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa pelo candidato, apurada posteriormente \u00e0 matr\u00edcula, em procedimento que lhe assegure o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, ensejar\u00e1 o cancelamento de sua matr\u00edcula na Institui\u00e7\u00e3o Federal de Ensino, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais eventualmente cab\u00edveis\r\nLISTA DE ESPERA: Obrigat\u00f3ria manifesta\u00e7\u00e3o no Sistema SISU\/MEC e Sistema Sigrad\/UFT no prazo previsto em Edital pr\u00f3prio.","co_campus":"1075943","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE ARAGUA\u00cdNA - CIMBA","sg_uf_campus":"TO","co_municipio_campus":"1702109","no_municipio_campus":"Aragua\u00edna","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS","sg_ies":"UFT","sg_uf_ies":"TO","co_municipio_ies":"1721000","no_municipio_ies":"Palmas","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uft.edu.br\/ingressograduacao","co_curso_emec":"2297","ds_protocolo":"5ZLQJCG","ds_autenticidade":"9A44B4373DDC713149EA9C297FCBFB1D64EBA1B3"}}