{"search_rule":"M\u00daSICA","0":{"co_oferta":"118223","co_termo_adesao":"2486","co_ies":"4","co_curso":"62486","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1) O per\u00edodo de matr\u00edcula ser\u00e1 definido em Edital pr\u00f3prio. 2) A matr\u00edcula institucional dever\u00e1 ser feita pelo pr\u00f3prio candidato, por seu procurador nomeado atrav\u00e9s de simples procura\u00e7\u00e3o ou por pai ou m\u00e3e do candidato. 3) No ato da matr\u00edcula dever\u00e3o ser entregues c\u00f3pias e apresentados os originais dos seguintes documentos: a) Diploma ou certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio; b) Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio; c) Carteira de identidade; d) CPF e) uma foto 3x4, recente. 4) O candidato classificado ter\u00e1 efetivada sua matr\u00edcula institucional somente se apresentar, no per\u00edodo estabelecido, TODOS os documentos exigidos no item 3. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de qualquer um desses documentos implicar\u00e1 a perda da vaga. IN\u00cdCIO DAS AULAS As aulas dos cursos a serem ministrados na cidade de Manaus ter\u00e3o in\u00edcio no primeiro semestre letivo de 2020, exceto os aprovados para os cursos de Fisioterapia e Medicina, que ter\u00e3o in\u00edcio no segundo semestre letivo de 2020. As aulas de todos os cursos ministrados nas cidades de Benjamin Constant, Coari, Humait\u00e1, Itacoatiara e Parintins ter\u00e3o in\u00edcio no segundo semestre letivo de 2020.\r\n","co_campus":"1036292","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"AM","co_municipio_campus":"1302603","no_municipio_campus":"Manaus","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS","sg_ies":"UFAM","sg_uf_ies":"AM","co_municipio_ies":"1302603","no_municipio_ies":"Manaus","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"proeg.ufam.edu.br","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"L4USF48","ds_autenticidade":"3D5885414842C7F4F8498AB2B9E6BC6648712B60"},"1":{"co_oferta":"125025","co_termo_adesao":"2703","co_ies":"666","co_curso":"1158384","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Ficha de cadastro impressa (dispon\u00edvel para preenchimento e impress\u00e3o em csa.uefs.br na \u00e1rea do SISU\/UEFS - site da Coordena\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o da UEFS); b) Original e fotoc\u00f3pia do Certificado de Conclus\u00e3o do Curso de Ensino M\u00e9dio; c) Original e fotoc\u00f3pia do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio; d) Original e fotoc\u00f3pia da C\u00e9dula de Identidade Civil atualizada; e) Original e fotoc\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento; f) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral obtida via internet* no endere\u00e7o: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor-e-eleicoes\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral; g) Original e fotoc\u00f3pia do comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica) com correspondente n\u00famero ou documento emitido via internet* (O candidato dever\u00e1 apresentar o comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no CPF mesmo que este conste na C\u00e9dula de Identidade Civil); h) Uma foto 3x4, recente de no m\u00e1ximo 6 meses; i) Original e fotoc\u00f3pia ou documento emitido via internet* da Prova de Quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para pessoas do sexo masculino at\u00e9 45 anos; j) Para candidatos estrangeiros: Registro Nacional de Estrangeiro - RNE (que comprove sua condi\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria ou permanente no pa\u00eds) ou protocolo atualizado do RNE; k) O candidato que tenha realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, dever\u00e1 apresentar documento de Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Brasil atestando a equival\u00eancia de estudos; l) Os documentos emitidos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o juramentada; m) Documentos espec\u00edficos para candidatos convocados nas vagas reservadas \u00e0 pol\u00edtica de a\u00e7\u00f5es afirmativas (ver documenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica em cada caso); n) Procura\u00e7\u00e3o quando a matr\u00edcula for realizada por terceiros, exige-se a fotoc\u00f3pia e original do documento de identidade do procurador; o) Question\u00e1rio s\u00f3cio econ\u00f4mico da Institui\u00e7\u00e3o de preenchimento obrigat\u00f3rio, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria impress\u00e3o (dispon\u00edvel para preenchimento em csa.uefs.br na \u00e1rea do SISU\/UEFS - site da Coordena\u00e7\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o da UEFS).\r\n*Os documentos emitidos via internet dispensam a apresenta\u00e7\u00e3o de fotoc\u00f3pias; Os candidatos com idade inferior a 18 anos n\u00e3o possuem a obrigatoriedade de apresentar no ato da matr\u00edcula de ingressantes os seguintes documentos: Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral e Prova de quita\u00e7\u00e3o de militar (candidatos masculinos). Ao adquirirem a maior idade dever\u00e3o apresentar original e fotoc\u00f3pia dos documentos supracitados e entregar no Setor de Expediente\/DAA sob pena de bloqueio da matr\u00edcula.","co_campus":"32401","no_campus":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE FEIRA DE SANTANA - UEFS","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2910800","no_municipio_campus":"Feira de Santana","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE FEIRA DE SANTANA","sg_ies":"UEFS","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2910800","no_municipio_ies":"Feira de Santana","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"250.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":"58.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"csa.uefs.br","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"5MRQG1X","ds_autenticidade":"06DDA9B0475F2BB62A44EA35415561BAE2C8AA19"},"2":{"co_oferta":"139502","co_termo_adesao":"3201","co_ies":"1807","co_curso":"1445476","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o comum a todos os candidatos (ampla concorr\u00eancia e cotistas) - C\u00f3pia n\u00edtida, acompanhada do original, de: a. Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; \r\nb. Carteira de Identidade; \r\nc. CPF; \r\nd. Comprovante de endere\u00e7o; \r\ne. Ficha de matr\u00edcula preenchida (modelo anexo VIII e site do IFCE); \r\nf. Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino e maior de 18 anos;\r\ng.T\u00edtulo de Eleitor com comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o, se maior de 18 anos (CF\/88.Art.14 \u00a71\u00ba, I); \r\nh. Hist\u00f3rico escolar e certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente (curso t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio; magist\u00e9rio; certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, ou de exame nacional para certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias de jovens e adultos ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino); \r\ni. 02 fotos 3x4 recentes e iguais","co_campus":"1049581","no_campus":"CAMPUS DE CANIND\u00c9","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2302800","no_municipio_campus":"Canind\u00e9","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO CEAR\u00c1","sg_ies":"IFCE","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2304400","no_municipio_ies":"Fortaleza","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ifce.edu.br\/proen\/sisu","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"ITBI92N","ds_autenticidade":"E046CAF564714DF388413CC4807DEBDE7DEEE013"},"3":{"co_oferta":"139498","co_termo_adesao":"3201","co_ies":"1807","co_curso":"1442163","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"32","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o comum a todos os candidatos (ampla concorr\u00eancia e cotistas) - C\u00f3pia n\u00edtida, acompanhada do original, de: a. Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; \r\nb. Carteira de Identidade; \r\nc. CPF; \r\nd. Comprovante de endere\u00e7o; \r\ne. Ficha de matr\u00edcula preenchida (modelo anexo VIII e site do IFCE); \r\nf. Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino e maior de 18 anos;\r\ng.T\u00edtulo de Eleitor com comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o, se maior de 18 anos (CF\/88.Art.14 \u00a71\u00ba, I); \r\nh. Hist\u00f3rico escolar e certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente (curso t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio; magist\u00e9rio; certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, ou de exame nacional para certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias de jovens e adultos ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino); \r\ni. 02 fotos 3x4 recentes e iguais","co_campus":"1049580","no_campus":"CAMPUS DE CRATE\u00daS","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2304103","no_municipio_campus":"Crate\u00fas","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO CEAR\u00c1","sg_ies":"IFCE","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2304400","no_municipio_ies":"Fortaleza","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ifce.edu.br\/proen\/sisu","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"ITBI92N","ds_autenticidade":"E046CAF564714DF388413CC4807DEBDE7DEEE013"},"4":{"co_oferta":"122613","co_termo_adesao":"2505","co_ies":"583","co_curso":"100021","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"    Neste mesmo processo seletivo, est\u00e3o sendo ocupadas as vagas para ingresso no 1\u00ba (2020.1) e no 2\u00ba (2020.2) semestres letivos de 2020. A aloca\u00e7\u00e3o dos(as) candidatos(as) aprovados(as) nas turmas ser\u00e1 realizada por ordem de classifica\u00e7\u00e3o dentro de cada uma das modalidades de concorr\u00eancia. A PROGRAD\/UFC divulgar\u00e1 no site www.sisu.ufc.br, no t\u00e9rmino de cada etapa do processo seletivo de ocupa\u00e7\u00e3o de vagas, a listagem dos candidatos com Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula efetuada para cada turma, separando-os em 1\u00ba e 2\u00ba semestres, quando for o caso. ***N\u00c3O*** ser\u00e1 permitido ao(\u00e0) candidato(a) escolher o seu semestre de ingresso. \r\nINSTRU\u00c7\u00d5ES PARA A PREPARA\u00c7\u00c3O DO ENVELOPE DE MATR\u00cdCULA: \r\n(1) A partir do dia seguinte ao dia de divulga\u00e7\u00e3o do RESULTADO da CHAMADA REGULAR at\u00e9 o \u00faltimo dia da Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula fixado pelo Cronograma do Sisu 2020, o candidato dever\u00e1 acessar link que ser\u00e1 disponibilizado no site www.sisu.ufc.br, entrar com as informa\u00e7\u00f5es solicitadas, gerar e imprimir a ETIQUETA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO, o TERMO DE CI\u00caNCIA (em DUAS vias) e outros documentos espec\u00edficos. O sistema informatizado gerar\u00e1 esses documentos em um \u00fanico arquivo do tipo PDF. \r\n(2) A ETIQUETA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO produzida dever\u00e1 ser colada em um envelope de dimens\u00f5es 260 mm x 360 mm (ou semelhante). \r\n(3) O candidato dever\u00e1 ler com aten\u00e7\u00e3o o conte\u00fado do TERMO DE CI\u00caNCIA, que \u00e9 o mesmo em ambas as vias, assin\u00e1-las, guardar a via identificada como \u00b4Via do Candidato\u00b4 consigo e colocar a via identificada como \u00b4Via da PROGRAD\/UFC\u00b4, devidamente assinada pelo candidato, no envelope. \r\n(4) No envelope, o candidato dever\u00e1 colocar tamb\u00e9m toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, que se encontra detalhada no Termo de Ades\u00e3o ao Sisu da UFC, contendo a documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de matr\u00edcula (para todos os candidatos) e a documenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica complementar para os candidatos \u00e0s cotas (L1, L2, L5, L6, L9, L10, L13 e L14), apenas para candidatos cotistas. \r\n(5) Este envelope contendo a documenta\u00e7\u00e3o COMPLETA e devidamente identificado com a ETIQUETA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO dever\u00e1 ser entregue ABERTO no dia da SOLICITA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA. \r\nOBS.: os candidatos as vagas para pessoas com defici\u00eancia dever\u00e3o entregar um segundo envelope somente com a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da defici\u00eancia.\r\nA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA PARA TODOS OS CANDIDATOS necess\u00e1ria para a Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula \u00e9 a seguinte:\r\n(1)\tCertificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio do candidato (fotoc\u00f3pia simples acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, ou fotoc\u00f3pia autenticada);\r\n(2)\tDocumento de identifica\u00e7\u00e3o oficial do candidato com foto (fotoc\u00f3pia simples acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, ou fotoc\u00f3pia autenticada);\r\n(3)\tComprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral regular no CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica) do candidato, original impresso a partir do site da Receita Federal do Brasil;\r\n(4)\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, original impresso a partir do site do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), apenas para candidatos com 18 anos completos ou mais em 06\/10\/2018, v\u00e9spera do primeiro turno da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o;\r\n(5)\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar (fotoc\u00f3pia simples acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, ou fotoc\u00f3pia autenticada), apenas para homens com 18 anos completos ou mais em 31\/12\/2019;\r\n(6)\tTermo de Ci\u00eancia do candidato, impresso em duas vias a partir do gerador de etiquetas.\r\n\r\nAl\u00e9m dos documentos listados acima, os candidatos cotistas precisam entregar documenta\u00e7\u00e3o complementar que comprove sua condi\u00e7\u00e3o de concorrer na reserva de vagas. Verifique a lista completa por classe de cotas.","co_campus":"600034","no_campus":"FORTALEZA","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2304400","no_municipio_campus":"Fortaleza","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1","sg_ies":"UFC","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2304400","no_municipio_ies":"Fortaleza","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.ufc.br","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"H5D7EVO","ds_autenticidade":"F8C52B6B8A945E2B088A38DCC5163611D921D1A4"},"5":{"co_oferta":"125104","co_termo_adesao":"2822","co_ies":"18759","co_curso":"150097","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1. Para solicitar matr\u00edcula, ser\u00e3o exigidos de todos os candidatos, independente do tipo de modalidade de concorr\u00eancia, os seguintes documentos:\r\na) documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto (exemplo: RG, CNH, carteira de trabalho, etc);\r\nb) CPF;\r\nc) t\u00edtulo de eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, para maiores de 18 (dezoito) anos; \r\nd) hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio;\r\ne) certificado de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio;\r\nf) certificado de reservista ou atestado de alistamento militar, para brasileiros maiores de 18 (dezoito) anos, do sexo masculino. O candidato com idade superior a 46 (quarenta e seis) anos de idade ou que completar\u00e1 46 anos em 2020, est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento;\r\n\r\n\r\nObserva\u00e7\u00e3o: Caso o(a) candidato(a) tenha alterado o seu nome civil e haja diverg\u00eancia de nome entre os documentos acima descritos, o(a) candidato(a) dever\u00e1 comprovar a mudan\u00e7a. Ex.: Certid\u00e3o de casamento, c\u00f3pia de processo judicial com nova certid\u00e3o de nascimento, etc.","co_campus":"1066169","no_campus":"CAMPUS JUAZEIRO DO NORTE","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2307304","no_municipio_campus":"Juazeiro do Norte","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI","sg_ies":"UFCA","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2307304","no_municipio_ies":"Juazeiro do Norte","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"3.50","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Poder\u00e3o ocorrer, eventualmente, atividades acad\u00eamicas no per\u00edodo noturno. Para todos os cursos da UFCA, s\u00e1bado \u00e9 considerado dia letivo no hor\u00e1rio diurno (matutino e vespertino).","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ufca.edu.br\/admissao\/graduacao\/sisu\/","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"7AIBIT2","ds_autenticidade":"5B2B6C3761F987E72AF070A933A8E0C2D59B9C87"},"6":{"co_oferta":"139511","co_termo_adesao":"3201","co_ies":"1807","co_curso":"1473340","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o comum a todos os candidatos (ampla concorr\u00eancia e cotistas) - C\u00f3pia n\u00edtida, acompanhada do original, de: a. Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; \r\nb. Carteira de Identidade; \r\nc. CPF; \r\nd. Comprovante de endere\u00e7o; \r\ne. Ficha de matr\u00edcula preenchida (modelo anexo VIII e site do IFCE); \r\nf. Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino e maior de 18 anos;\r\ng.T\u00edtulo de Eleitor com comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o, se maior de 18 anos (CF\/88.Art.14 \u00a71\u00ba, I); \r\nh. Hist\u00f3rico escolar e certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente (curso t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio; magist\u00e9rio; certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, ou de exame nacional para certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias de jovens e adultos ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino); \r\ni. 02 fotos 3x4 recentes e iguais","co_campus":"1046789","no_campus":"CAMPUS DE LIMOEIRO DO NORTE","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2307601","no_municipio_campus":"Limoeiro do Norte","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO CEAR\u00c1","sg_ies":"IFCE","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2304400","no_municipio_ies":"Fortaleza","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ifce.edu.br\/proen\/sisu","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"ITBI92N","ds_autenticidade":"E046CAF564714DF388413CC4807DEBDE7DEEE013"},"7":{"co_oferta":"122545","co_termo_adesao":"2505","co_ies":"583","co_curso":"150099","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"    Neste mesmo processo seletivo, est\u00e3o sendo ocupadas as vagas para ingresso no 1\u00ba (2020.1) e no 2\u00ba (2020.2) semestres letivos de 2020. A aloca\u00e7\u00e3o dos(as) candidatos(as) aprovados(as) nas turmas ser\u00e1 realizada por ordem de classifica\u00e7\u00e3o dentro de cada uma das modalidades de concorr\u00eancia. A PROGRAD\/UFC divulgar\u00e1 no site www.sisu.ufc.br, no t\u00e9rmino de cada etapa do processo seletivo de ocupa\u00e7\u00e3o de vagas, a listagem dos candidatos com Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula efetuada para cada turma, separando-os em 1\u00ba e 2\u00ba semestres, quando for o caso. ***N\u00c3O*** ser\u00e1 permitido ao(\u00e0) candidato(a) escolher o seu semestre de ingresso. \r\nINSTRU\u00c7\u00d5ES PARA A PREPARA\u00c7\u00c3O DO ENVELOPE DE MATR\u00cdCULA: \r\n(1) A partir do dia seguinte ao dia de divulga\u00e7\u00e3o do RESULTADO da CHAMADA REGULAR at\u00e9 o \u00faltimo dia da Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula fixado pelo Cronograma do Sisu 2020, o candidato dever\u00e1 acessar link que ser\u00e1 disponibilizado no site www.sisu.ufc.br, entrar com as informa\u00e7\u00f5es solicitadas, gerar e imprimir a ETIQUETA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO, o TERMO DE CI\u00caNCIA (em DUAS vias) e outros documentos espec\u00edficos. O sistema informatizado gerar\u00e1 esses documentos em um \u00fanico arquivo do tipo PDF. \r\n(2) A ETIQUETA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO produzida dever\u00e1 ser colada em um envelope de dimens\u00f5es 260 mm x 360 mm (ou semelhante). \r\n(3) O candidato dever\u00e1 ler com aten\u00e7\u00e3o o conte\u00fado do TERMO DE CI\u00caNCIA, que \u00e9 o mesmo em ambas as vias, assin\u00e1-las, guardar a via identificada como \u00b4Via do Candidato\u00b4 consigo e colocar a via identificada como \u00b4Via da PROGRAD\/UFC\u00b4, devidamente assinada pelo candidato, no envelope. \r\n(4) No envelope, o candidato dever\u00e1 colocar tamb\u00e9m toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, que se encontra detalhada no Termo de Ades\u00e3o ao Sisu da UFC, contendo a documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de matr\u00edcula (para todos os candidatos) e a documenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica complementar para os candidatos \u00e0s cotas (L1, L2, L5, L6, L9, L10, L13 e L14), apenas para candidatos cotistas. \r\n(5) Este envelope contendo a documenta\u00e7\u00e3o COMPLETA e devidamente identificado com a ETIQUETA DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO CANDIDATO dever\u00e1 ser entregue ABERTO no dia da SOLICITA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA. \r\nOBS.: os candidatos as vagas para pessoas com defici\u00eancia dever\u00e3o entregar um segundo envelope somente com a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da defici\u00eancia.\r\nA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA PARA TODOS OS CANDIDATOS necess\u00e1ria para a Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula \u00e9 a seguinte:\r\n(1)\tCertificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio do candidato (fotoc\u00f3pia simples acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, ou fotoc\u00f3pia autenticada);\r\n(2)\tDocumento de identifica\u00e7\u00e3o oficial do candidato com foto (fotoc\u00f3pia simples acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, ou fotoc\u00f3pia autenticada);\r\n(3)\tComprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral regular no CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica) do candidato, original impresso a partir do site da Receita Federal do Brasil;\r\n(4)\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, original impresso a partir do site do Tribunal Superior Eleitoral (TSE), apenas para candidatos com 18 anos completos ou mais em 06\/10\/2018, v\u00e9spera do primeiro turno da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o;\r\n(5)\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar (fotoc\u00f3pia simples acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, ou fotoc\u00f3pia autenticada), apenas para homens com 18 anos completos ou mais em 31\/12\/2019;\r\n(6)\tTermo de Ci\u00eancia do candidato, impresso em duas vias a partir do gerador de etiquetas.\r\n\r\nAl\u00e9m dos documentos listados acima, os candidatos cotistas precisam entregar documenta\u00e7\u00e3o complementar que comprove sua condi\u00e7\u00e3o de concorrer na reserva de vagas. Verifique a lista completa por classe de cotas.","co_campus":"1054042","no_campus":"CAMPUS DA UFC EM SOBRAL","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2312908","no_municipio_campus":"Sobral","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO CEAR\u00c1","sg_ies":"UFC","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2304400","no_municipio_ies":"Fortaleza","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.ufc.br","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"H5D7EVO","ds_autenticidade":"F8C52B6B8A945E2B088A38DCC5163611D921D1A4"},"8":{"co_oferta":"123502","co_termo_adesao":"2395","co_ies":"367","co_curso":"92595","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"17","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos: a) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e xerox). Na impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico na data prevista para matr\u00edcula, ser\u00e1 aceita declara\u00e7\u00e3o que ateste a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio, esta dever\u00e1 ser substitu\u00edda pelo hist\u00f3rico no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, sob pena de ter a matr\u00edcula cancelada. b) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (original e xerox), se do sexo masculino. c) Prova de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, 1.\u00ba e 2.\u00ba turnos (original e xerox), se for o caso. d) Carteira de Identidade (original e xerox). e) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF (original e xerox). f) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e xerox). g) Comprovante de resid\u00eancia (original e xerox). h) 1 foto 3x4, recente. - A documenta\u00e7\u00e3o exigida para matr\u00edcula dever\u00e1 estar leg\u00edvel e sem rasuras. - O documento do item adever\u00e1\r\nser apresentado na forma original acompanhado de c\u00f3pia simples, dispensa-se autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio, sendo que o original n\u00e3o ficar\u00e1 retido e servir\u00e1 apenas para confer\u00eancia de autenticidade. - A Unimontes reserva-se o direito de transferir para o pr\u00f3ximo semestre letivo, conforme calend\u00e1rio escolar, o in\u00edcio das aulas de turmas de 1\u00ba per\u00edodo que obtiverem menos de 2\/3 do n\u00famero de alunos matriculado por curso, conforme quantitativo previsto nos Projetos Pol\u00edticos Pedag\u00f3gicos - PPPs, ou at\u00e9 mesmo n\u00e3o abrir a turma na impossibilidade de sua complementa\u00e7\u00e3o.","co_campus":"657857","no_campus":"CAMPUS DE MONTES CLAROS","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3143302","no_municipio_campus":"Montes Claros","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MONTES CLAROS","sg_ies":"UNIMONTES","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3143302","no_municipio_ies":"Montes Claros","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.sisu.unimontes.br\/","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"CEHCXFT","ds_autenticidade":"52A7C1A31DDA54D957A2E648C964C201B8C7D521"},"9":{"co_oferta":"128217","co_termo_adesao":"2908","co_ies":"6","co_curso":"21158","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1)\tC\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ensino regular ou supletivo, EJA, Enem, CESEC, Encceja) ou c\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de ensino superior.\r\n* Em caso de revalida\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar a c\u00f3pia do documento emitido pelo Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o ou pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3rg\u00e3o competente.\r\n* A declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio N\u00c3O \u00e9 v\u00e1lida para fins de matr\u00edcula, em substitui\u00e7\u00e3o ao hist\u00f3rico escolar.\r\n2)\tC\u00f3pia do documento de identidade (carteira ou c\u00e9dula de identidade expedida por Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Pol\u00edcia Civil, Minist\u00e9rio do Trabalho, For\u00e7as Armadas, Pol\u00edcias Militares ou Conselho Profissional ou carteira de motorista, com foto, ou passaporte).\r\n3)\tC\u00f3pia do visto tempor\u00e1rio ou permanente emitido pela Pol\u00edcia Federal - para o candidato estrangeiro.\r\n4)\tC\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (documento dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF constar do documento de identidade).\r\n5)\tC\u00f3pia do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar - obrigat\u00f3ria para os candidatos do sexo masculino com idades entre 18 e 45 anos.\r\n6)\tFotografia recente, no tamanho 3x4cm.\r\n7)\tCertid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral - obrigat\u00f3ria para os candidatos maiores de idade. (Endere\u00e7o do Tribunal Superior Eleitoral para emiss\u00e3o da certid\u00e3o: http:\/\/www.tse.jus.br\/.)\r\n8)\tDeclara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o de vaga, devidamente datada e assinada. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n\r\n** Na impossibilidade de comparecimento do convocado, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar procura\u00e7\u00e3o do interessado autorizando a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula por terceiro. Para o candidato menor de idade, a representa\u00e7\u00e3o por pai ou m\u00e3e ou por respons\u00e1vel legalmente constitu\u00eddo dispensa a procura\u00e7\u00e3o. \r\n","co_campus":"663","no_campus":"CAMPUS MORRO DO CRUZEIRO","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3146107","no_municipio_campus":"Ouro Preto","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE OURO PRETO","sg_ies":"UFOP","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3146107","no_municipio_ies":"Ouro Preto","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"325.00","ds_complemento":"Para saber mais sobre nossos cursos, acesse: https:\/\/escolha.ufop.br\/\r\n\r\nP\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: https:\/\/www.vestibular.ufop.br\/","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.vestibular.ufop.br","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"NVUESTI","ds_autenticidade":"3F1CBE500278A10A226B1A0DD432E2D9B8BED4E9"},"10":{"co_oferta":"136906","co_termo_adesao":"3076","co_ies":"1","co_curso":"94331","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1.DOCUMENTOS PESSOAIS E DE ESCOLARIDADE\r\nDocumentos a serem digitalizados e postados no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufmt.br\/ingresso.\r\na) documento oficial de identidade; b) cadastro de pessoa f\u00edsica (CPF); c) comprovante de resid\u00eancia; d) t\u00edtulo de eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o ou certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral; e) certificado de alistamento militar\/reservista, para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos; f) Certificado ou Diploma de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio; g) Hist\u00f3rico Escolar de Ensino M\u00e9dio devidamente registrado; h) Em caso de candidato ao Curso de M\u00fasica: postagem da CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE HABILIDADE ESPEC\u00cdFICA.\r\n2- DOCUMENTOS A SEREM PREENCHIDOS ELETRONICAMENTE\r\na) autodeclara\u00e7\u00f5es conforme tipo de vaga\r\nOBSERVA\u00c7\u00c3O ESPEC\u00cdFICA: os documentos Certificado ou Diploma de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Hist\u00f3rico Escolar de Ensino M\u00e9dio dever\u00e3o ser apresentados no setor de registro escolar, de cada campus, para confer\u00eancia com o original, em data a ser divulgada em cronograma na p\u00e1gina do Central de Ingresso (www.ufmt.br\/ingresso). A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos de escolaridade citados implicar\u00e1 no cancelamento da matr\u00edcula. \r\n\r\n3.DOCUMENTOS PESSOAIS E DE ESCOLARIDADE PARA ESTRANGEIROS\r\nDocumentos a serem digitalizados e postados no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufmt.br\/ingresso.\r\na) Passaporte das p\u00e1ginas de identifica\u00e7\u00e3o, do visto, do carimbo de entrada e carimbo de registro; b) apostile ou autentica\u00e7\u00e3o consular pela embaixada ou consulado do Brasil da certid\u00e3o de nascimento caso n\u00e3o conste a filia\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina de identifica\u00e7\u00e3o do passaporte; c) apostile ou autentica\u00e7\u00e3o consular pela embaixada ou consulado do Brasil do certificado de conclus\u00e3o dos estudos do n\u00edvel m\u00e9dio, ou documento equivalente; d) Comprovante de equival\u00eancia de estudos aprovada pelo \u00f3rg\u00e3o competente no Brasil; e\/ou protocolo de solicita\u00e7\u00e3o junto ao \u00f3rg\u00e3o competente de equival\u00eancia com data anterior \u00e0 matr\u00edcula; e) Comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral do CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica); f) Carteira de Registro Nacional Migrat\u00f3rio (CRNM) ou protocolo de solicita\u00e7\u00e3o;\r\n\r\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES GERAIS: a) A matr\u00edcula do Processo Seletivo SISU 2020, 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o, na Universidade Federal de Mato Grosso ser\u00e1 exclusivamente por meio eletr\u00f4nico na p\u00e1gina do Central de Ingresso (www.ufmt.br\/ingresso); b) O candidato deve tomar conhecimento do Edital Espec\u00edfico da UFMT e poss\u00edveis editais complementares publicados na p\u00e1gina do Central de Ingresso (www.ufmt.br\/ingresso); c) Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, os candidatos que concorrem as a\u00e7\u00f5es afirmativas dever\u00e3o informar-se sobre os documentos obrigat\u00f3rios para cada modalidade de concorr\u00eancia. d) A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o, por parte do candidato, de qualquer documento exigido para a matr\u00edcula implicar\u00e1 na perda da vaga para a qual foi selecionado.\r\n","co_campus":"105340","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE CUIAB\u00c1","sg_uf_campus":"MT","co_municipio_campus":"5103403","no_municipio_campus":"Cuiab\u00e1","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO","sg_ies":"UFMT","sg_uf_ies":"MT","co_municipio_ies":"5103403","no_municipio_ies":"Cuiab\u00e1","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Necess\u00e1rio Teste de Habilidades Espec\u00edficas (THE) para ingresso.\r\n\r\nO candidato n\u00e3o poder\u00e1 escolher o per\u00edodo de ingresso, sendo que os primeiros colocados ser\u00e3o alocados nos cursos com in\u00edcio no primeiro semestre e os demais no segundo semestre.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufmt.br\/ingresso","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"XQC5SLM","ds_autenticidade":"7F3DCAFDA55A9889C87EBFF17FDCBAAA7A24E6EA"},"11":{"co_oferta":"134204","co_termo_adesao":"3030","co_ies":"71","co_curso":"72419","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"26","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) 01 (uma) fotografia 3x4 (recente);\r\nb) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente a esse n\u00edvel de ensino (original acompanhado de c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN); \r\nc) Diploma ou Certificado ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (original acompanhado de c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN). Este documento poder\u00e1 ser substitu\u00eddo por Diploma ou Certificado ou Certid\u00e3o de conclus\u00e3o de curso superior devidamente reconhecido no Brasil pelos \u00f3rg\u00e3os competentes; mas n\u00e3o por hist\u00f3rico de curso superior ou comprovante de v\u00ednculo com IES, mesmo a UERN;\r\nd) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, fornecida pelos \u00f3rg\u00e3os da Justi\u00e7a Eleitoral (entregar original desse documento) ou obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico do Tribunal Superior Eleitoral (TSE): http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral\/ (entregar original). Ser\u00e3o dispensados da entrega deste documento, mediante comprova\u00e7\u00e3o (c\u00f3pia leg\u00edvel), os candidatos estrangeiros; os menores de 18 anos e os maiores de 70 anos no ato da entrega dos documentos; os conscritos que estejam cumprindo o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio; e os que perderam os direitos pol\u00edticos;\r\ne) Certid\u00e3o original de Nascimento ou Casamento, acompanhado de uma c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN;\r\nf) Carteira de Reservista ou Certificado de Alistamento Militar (CAM), quando for o caso (original acompanhado de uma c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN) ou documentos que comprovem estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares*. Apenas para os candidatos do sexo masculino, sendo obrigat\u00f3rio para estes a partir do 1\u00ba dia de janeiro do ano em que o cidad\u00e3o completar 18 (dezoito) anos de idade. Ser\u00e1 dispensada para os maiores de 45 anos no ato da entrega dos documentos;\r\ng) Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u00bf CPF ou documento oficial que contenha o n\u00famero deste documento (original acompanhado de c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN) ou Comprova\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o no CPF obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da Receita Federal do Brasil (http:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/aplicacoes\/atcta\/cpf\/consultapublica.asp);\r\nh) Documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o** (original acompanhado de c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN);\r\ni) Carteira de Identidade de Estrangeiro - CIE, quando for o caso (original acompanhado de uma c\u00f3pia leg\u00edvel, para autentica\u00e7\u00e3o por servidor da UERN);\r\n*S\u00e3o considerados documentos v\u00e1lidos para comprovar que est\u00e1 em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares:\r\na) Certificado de Alistamento, nos limites de sua validade;\r\nb) Certificado de Reservista;\r\nc) Certificado de Isen\u00e7\u00e3o;\r\nd) Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o;\r\ne) Certid\u00e3o de Situa\u00e7\u00e3o Militar;\r\nf) Carta Patente para oficial da ativa, da reserva e reformado das For\u00e7as Armadas ou de corpora\u00e7\u00f5es consideradas suas reservas;\r\ng) Provis\u00e3o de reforma, para as pra\u00e7as reformadas;\r\nh) Atestado de Situa\u00e7\u00e3o Militar, quando necess\u00e1rio, para aqueles que estejam prestando o Servi\u00e7o Militar - v\u00e1lido apenas durante o ano em que for expedido;\r\ni) Atestado de desobriga\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Militar.\r\n**S\u00e3o considerados documentos oficiais de identidade:\r\na) C\u00e9dula de Identidade emitida por Secretaria Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelas For\u00e7as Armadas ou pela Pol\u00edcia Militar;\r\nb) Carteiras expedidas por ordens ou conselhos profissionais, desde que contenham o n\u00famero do documento de Identidade que lhes deu origem, foto recente e assinatura;\r\nc) Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social emitida pelo Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego;\r\nd) Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (modelo com foto);\r\ne) Passaporte v\u00e1lido;\r\nf) C\u00e9dula de Identidade para estrangeiros, emitida por autoridade brasileira e v\u00e1lida \u00e0 data da matr\u00edcula.\r\n","co_campus":"670","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO CENTRAL","sg_uf_campus":"RN","co_municipio_campus":"2408003","no_municipio_campus":"Mossor\u00f3","no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE","sg_ies":"UERN","sg_uf_ies":"RN","co_municipio_ies":"2408003","no_municipio_ies":"Mossor\u00f3","nu_nmin_cn":"200.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"200.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O curso n\u00ba 72419 - Licenciatura em M\u00fasica funcionar\u00e1, a partir de 2019.1, no turno noturno, com possibilidade de algumas atividades tamb\u00e9m no turno diurno, diferente do hor\u00e1rio de concentra\u00e7\u00e3o de aulas conforme a Resolu\u00e7\u00e3o n.\u00ba 23\/2018 - CONSEPE, que padroniza os turnos de oferta e de funcionamento das atividades de componentes curriculares, em conformidade com o Projeto Pedag\u00f3gico do Curso de Gradua\u00e7\u00e3o PPC.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/uern.br\/sisu","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"TG2BHDE","ds_autenticidade":"29D6E80D964E6BCCF8459733420C44412198C264"},"12":{"co_oferta":"126808","co_termo_adesao":"2902","co_ies":"789","co_curso":"1259131","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documento oficial de identidade; b) CPF; c) T\u00edtulo de eleitor e comprovantes de quita\u00e7\u00e3o eleitoral das duas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es; d) Prova\r\nde quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino; e) Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente; f) Hist\u00f3rico\r\nescolar do Ensino M\u00e9dio; g) 01 (uma) fotografia 3 x 4 recente; h) C\u00f3pia de Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento.","co_campus":"1033528","no_campus":"CAMPUS PARICARANA","sg_uf_campus":"RR","co_municipio_campus":"1400100","no_municipio_campus":"Boa Vista","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA","sg_ies":"UFRR","sg_uf_ies":"RR","co_municipio_ies":"1400100","no_municipio_ies":"Boa Vista","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"ufrr.br","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"N05UJXD","ds_autenticidade":"08791DC9CDF6C527D316E4E090C284FF6BFF3858"},"13":{"co_oferta":"127420","co_termo_adesao":"2891","co_ies":"5322","co_curso":"1168164","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"<html>\r\n\r\n<div align=\u00b4left\u00b4 style=\u00b4padding: 10px\u00b4>\r\n\r\nDevem ser entregues os documentos originais das declara\u00e7\u00f5es solicitadas, cujos modelos est\u00e3o dispon\u00edveis na P\u00e1gina do Processo Seletivo SiSu\/UNIPAMPA dispon\u00edvel em: <a href=\u00b4http:\/\/www.unipampa.edu.br\/sisu\/\u00b4 target=\u00b4_blank\u00b4> http:\/\/www.unipampa.edu.br\/sisu\/<\/a>\r\n\r\n<br><br>\r\n\r\nN\u00e3o h\u00e1 necessidade de autentica\u00e7\u00e3o nas c\u00f3pias dos documentos solicitados. Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o para matr\u00edcula e comprova\u00e7\u00f5es das a\u00e7\u00f5es afirmativas  obrigatoriamente em c\u00f3pia fotost\u00e1tica simples (xerox) acompanhada do original ou c\u00f3pia fotost\u00e1tica autenticada em cart\u00f3rio, caso de n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de documento original.\r\n\r\n<br><br>\r\n\r\nToda a documenta\u00e7\u00e3o para a matr\u00edcula (Presencial, Condicional ou Chamada Oral) dever\u00e1 ser apresentada na forma f\u00edsica, leg\u00edvel, sem rasuras, rasgos e os documentos com foto devem estar atualizados. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos documentos de identidade com a inscri\u00e7\u00e3o \u00b4n\u00e3o alfabetizado\u00b4.\r\n\r\n<br><br>\r\n\r\nNo caso da Matr\u00edcula Condicional, a documenta\u00e7\u00e3o f\u00edsica dever\u00e1 ser apresentada para confer\u00eancia com os documentos enviados digitalmente no per\u00edodo definido no Cronograma do Edital do Processo Seletivo SiSU\/UNIPAMPA.\r\n\r\n<br><br>\r\nPara matr\u00edcula o candidato dever\u00e1 estar com a situa\u00e7\u00e3o no CPF e comprova\u00e7\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral, ambos em situa\u00e7\u00e3o regular.\r\n\r\n<br><br>\r\n\r\nPara comprova\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o cadastral do CPF, a institui\u00e7\u00e3o ir\u00e1 consultar o Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF expedido pela Receita Federal do Brasil, dispon\u00edvel no endere\u00e7o:\r\n<a href=\u00b4https:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/SSL\/ATCTA\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp\u00b4  target=\u00b4_blank\u00b4>https:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/SSL\/ATCTA\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp<\/a>\r\n\r\n<br><br>\r\nPara comprova\u00e7\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral, a institui\u00e7\u00e3o ir\u00e1 consultar a Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral expedida pelo Tribunal Superior Eleitoral, dispon\u00edvel no endere\u00e7o <a href=\u00b4http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral\u00b4 target=\u00b4_blank\u00b4>http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral<\/a> \r\n\r\n<br><br>\r\n\r\nPara fins de matr\u00edcula o candidato dever\u00e1 apresentar obrigatoriamente c\u00f3pia fotost\u00e1tica simples (xerox) acompanhada do original ou c\u00f3pia fotost\u00e1tica autenticada em cart\u00f3rio, caso de n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de documento original dos seguintes documentos:<br><br>\r\na) documento de identidade com foto (RG - Carteira de Identidade, CNH - Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, CTPS - Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social, Passaporte, Carteira de Conselho Profissional ou Carteira de Identidade Militar);<br>\r\nb) certificado de alistamento militar ou quita\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os militares - para candidatos brasileiros do sexo masculino entre 18 e 45 anos (conforme Lei 4375\/64);<br>\r\nc) certid\u00e3o de nascimento\/casamento;<br>\r\nd) foto 3\u00d74 atual;<br>\r\ne) documento de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente;<br>\r\nf) hist\u00f3rico escolar completo do Ensino M\u00e9dio;<br>\r\ng) declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o ocupa\u00e7\u00e3o de vagas em IFES, conforme modelo disponibilizado na p\u00e1gina eletr\u00f4nica do Processo Seletivo SiSU\/UNIPAMPA;<br>\r\nh) comprovante impresso de notas do Enem do ano informado na inscri\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 validado atrav\u00e9s do acesso (http:\/\/enem.inep.gov.br\/participante), pelo candidato, com seu CPF e senha, \u00e0 p\u00e1gina institucional do ENEM na presen\u00e7a de servidor da Unipampa. <br>\r\ni) declara\u00e7\u00e3o substitutiva de reconhecimento de assinatura em cart\u00f3rio, conforme MODELO 6 ou MODELO 7, disponibilizados na p\u00e1gina eletr\u00f4nica do Processo Seletivo SiSU\/UNIPAMPA. \r\n\r\n<br><br>\r\n\r\nOs documentos emitidos por institui\u00e7\u00f5es estrangeiras dever\u00e3o ser autenticados pela Autoridade Consular Brasileira, no pa\u00eds de origem, e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o juramentada, nos casos de l\u00edngua diferente do Portugu\u00eas ou Espanhol.\r\n\r\n<br><br>\r\n\r\n<\/div>","co_campus":"1048376","no_campus":"CAMPUS BAG\u00c9","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4301602","no_municipio_campus":"Bag\u00e9","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA - UNIPAMPA","sg_ies":"UNIPAMPA","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4301602","no_municipio_ies":"Bag\u00e9","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"300.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.unipampa.edu.br\/sisu\/","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"620AQBR","ds_autenticidade":"BA46D8C71CB165109D5A56249135E2005E6CDE9C"},"14":{"co_oferta":"134156","co_termo_adesao":"3047","co_ies":"3336","co_curso":"86712","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"A documenta\u00e7\u00e3o para matr\u00edcula dever\u00e1 ser entregue pelo candidato ou por terceiros mediante procura\u00e7\u00e3o e identidade do procurador, na Unidade onde ir\u00e1 estudar obedecendo ao calend\u00e1rio previsto. Documentos necess\u00e1rios: a) Ficha de cadastro - ser\u00e1 preenchida na Uergs; b) Declara\u00e7\u00e3o de aus\u00eancia de v\u00ednculo com a Uergs ou com outra Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior P\u00fablica ser\u00e1 preenchida na Uergs; c) Uma foto 3x4 atual; d) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples da Carteira de Identidade Civil; e) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do T\u00edtulo de Eleitor; f) Original  do Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, o qual poder\u00e1 ser retirado do site do Tribunal Superior Eleitoral, http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral, (n\u00e3o sendo v\u00e1lida a justificativa); g) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do CPF; h) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do documento que comprove estar em dia com o servi\u00e7o militar, para brasileiros maiores de 18 anos e menores de 45 anos do sexo masculino  i) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento, conforme o caso; j) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio; k) Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou c\u00f3pia simples do Diploma de Ensino M\u00e9dio; l) Em caso de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio no exterior, o candidato dever\u00e1 entregar declara\u00e7\u00e3o de equival\u00eancia de estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0155\/80 do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Rio Grande do Sul; m) Os documentos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial; n)Apresentar a original e uma c\u00f3pia simples do passaporte e visto de perman\u00eancia no Brasil, ou da carteira nacional de estrangeiro em se tratando de candidato estrangeiro. Os candidatos selecionados atrav\u00e9s da reserva de vagas para deficientes dever\u00e3o entregar, al\u00e9m do exposto, o documento indicado na respectiva a\u00e7\u00e3o afirmativa; Os candidatos selecionados atrav\u00e9s da reserva de vagas para economicamente hipossuficientes, economicamente hipossuficientes negros e pardos e economicamente hipossuficientes ind\u00edgenas dever\u00e3o entregar, al\u00e9m do exposto, os documentos indicados na respectiva a\u00e7\u00e3o afirmativa. Compete exclusivamente ao candidato certificar-se de que cumpre os requisitos estabelecidos pela Institui\u00e7\u00e3o para concorrer \u00e0s vagas destinadas \u00e0s pol\u00edticas de a\u00e7\u00f5es afirmativas adotadas, sob pena de, caso selecionado, perder o direito \u00e0 vaga.\r\n","co_campus":"2930","no_campus":"UNIDADE DE MONTENEGRO","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4312401","no_municipio_campus":"Montenegro","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO RIO GRANDE DO SUL","sg_ies":"UERGS","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4314902","no_municipio_ies":"Porto Alegre","nu_nmin_cn":"200.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"2.50","nu_nmin_l":"200.00","nu_peso_l":"2.50","nu_nmin_m":"200.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/uergs.edu.br\/inicial","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"1C9OJ68","ds_autenticidade":"A427F8FCD8AC303482B97A265E4FF05DC5250E59"},"15":{"co_oferta":"132714","co_termo_adesao":"3011","co_ies":"634","co_curso":"31979","no_curso":"M\u00daSICA","qt_vagas_sem1":"31","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTOS PARA MATR\u00cdCULA (Conforme Edital de Matr\u00edcula a ser publicado pela IES, no seguinte endere\u00e7o: https:\/\/wp.ufpel.edu.br\/sisu\/editais\/):\r\n\r\n-Ficha de cadastro preenchida, impressa e assinada (Disponibilizada em:\r\nhttps:\/\/cobalto.ufpel.edu.br\/academico\/processoSeletivo\/fichaOnline, conforme edital);\r\n-C\u00f3pia simples da certid\u00e3o de nascimento ao casamento;\r\n-Declara\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia da confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula (Disponibilizada, conforme edital de matr\u00edcula);\r\n\r\n-C\u00f3pia simples da Carteira de Identidade atualizada, de modo que seja poss\u00edvel o reconhecimento por foto e assinatura;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples de documento que comprove estar em dia com a justi\u00e7a eleitoral;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples do CPF;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples de documento que comprove estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples acompanhada do original** do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples acompanhada do original** do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou do Diplomado Ensino M\u00e9dio (Este documento pode fazer parte do hist\u00f3rico);\r\n\r\n-Candidatos que tenham realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, devem apresentar Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia de Estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 317\/2011, do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o\/RS;\r\n\r\n- Os documentos estrangeiros dever\u00e3o ser autenticados pela Autoridade Consular Brasileira, no pa\u00eds de origem, e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial, caso necess\u00e1rio (L\u00edngua diferente do Portugu\u00eas ou Espanhol);\r\n\r\n- C\u00f3pia simples do passaporte e visto de perman\u00eancia no Brasil, ou da carteira nacional de estrangeiro (em se tratando de candidato estrangeiro).\r\n\r\n**Na impossibilidade de apresentar o original, a c\u00f3pia dever\u00e1 ser autenticada em cart\u00f3rio.\r\n\r\nA Lei 12.089, de 11 de novembro de 2009, Pro\u00edbe que uma mesma pessoa ocupe 02 (duas) vagas simultaneamente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino superior.\r\n\r\nCandidatos que j\u00e1 ocupem vaga em algum curso da UFPel, dever\u00e3o cancelar a matr\u00edcula anterior (o que, n\u00e3o ocorrendo, acarretar\u00e1 automaticamente o cancelamento da matr\u00edcula mais recente), valendo como comunica\u00e7\u00e3o prevista no artigo 3\u00ba da Lei 12.089 a assinatura na ficha de inscri\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nCandidatos que j\u00e1 ocupem vaga em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior ou vaga no PROUNI ter\u00e3o o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis a contar do primeiro dia \u00fatil posterior \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula para cancelar o v\u00ednculo na institui\u00e7\u00e3o de origem.\r\n\r\n* QUEM PODE ENTREGAR A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O\r\n\r\nPara candidatos menores de 18 anos:\r\n\r\n- o pr\u00f3prio candidato; - pai, m\u00e3e ou representante legal com comprova\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de documento com foto;\r\n\r\n- terceiros com procura\u00e7\u00e3o assistida com firma reconhecida em cart\u00f3rio.\r\n\r\nPara candidatos maiores de 18 anos:\r\n\r\n- o pr\u00f3prio candidato;\r\n\r\n- pai, m\u00e3e ou terceiros; todos atrav\u00e9s de procura\u00e7\u00e3o com firma reconhecida em cart\u00f3rio.\r\n\r\nVeja modelo de procura\u00e7\u00e3o conforme edital.\r\n\r\nIMPORTANTE: Candidatos ingressantes nas vagas reservadas (Lei N\u00ba 12.711\/2012) dever\u00e3o comprovar a realiza\u00e7\u00e3o integral do ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica e ter\u00e3o a matr\u00edcula condicionada \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o de sua situa\u00e7\u00e3o de cotista, conforme op\u00e7\u00e3o de modalidade realizada na inscri\u00e7\u00e3o, a saber : Cotas Sociais - Aprova\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Servi\u00e7o Social da PRAE; Cotas \u00e9tnico-raciais - Aprova\u00e7\u00e3o da CCICE e Cotas para pessoas com defici\u00eancia - Aprova\u00e7\u00e3o do NAI.","co_campus":"1046994","no_campus":"CENTRO DE ARTES","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4314407","no_municipio_campus":"Pelotas","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PELOTAS","sg_ies":"UFPEL","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4314407","no_municipio_ies":"Pelotas","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/wp.ufpel.edu.br\/sisu\/","co_curso_emec":"40","ds_protocolo":"XXQIUT8","ds_autenticidade":"D863C6EFAD57C45583BC8E652187544942F25690"}}