{"search_rule":"ABI - LETRAS","0":{"co_oferta":"124948","co_termo_adesao":"2821","co_ies":"596","co_curso":"5001464","no_curso":"ABI - LETRAS","qt_vagas_sem1":"35","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1. Todos os ingressantes dever\u00e3o apresentar 1 c\u00f3pia e o original (para confer\u00eancia) dos documentos descritos a seguir:\r\n\r\na) Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (art. 44, inciso II da Lei 9394\/96 LDB);\r\nb) Hist\u00f3rico escolar do Ensino Fundamental e M\u00e9dio (alguns hist\u00f3ricos trazem em seu cabe\u00e7alho o certificado de conclus\u00e3o). Os candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior dever\u00e3o apresentar, al\u00e9m do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar traduzidos, o Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o;\r\nc) Documento de identidade:\r\nSer\u00e1 aceito um dos documentos abaixo relacionados:\r\nI \u00bf carteira de identidade\u00bf\r\nII - Carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o;\r\nIII \u00bf carteira de trabalho\u00bf\r\nIV \u00bf carteira profissional\u00bf\r\nV \u00bf passaporte\u00bf\r\nVI \u00bf carteira de identifica\u00e7\u00e3o funcional\u00bf\r\nVII \u00bf outro documento p\u00fablico que permita a identifica\u00e7\u00e3o do candidato.\r\nVIII \u00bf No caso de estrangeiro, Carteira de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou permanente;\r\nd) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral ou comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o;\r\ne) CPF (ou comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no CPF);\r\nf) Documento militar (Art 74, al\u00ednea \u00bfd\u00bf e Art. 75 da Lei n\u00ba4.735 \u00bf Servi\u00e7o Militar);\r\nPara efeito de comprova\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Militar, ser\u00e1 aceito um dos documentos abaixo relacionados:\r\nI \u00bf CAM \u00bf certificado de alistamento militar (dentro dos limites de sua validade);\r\nII \u00bf Certificado de reservista;\r\nIII \u00bf Certificado de isen\u00e7\u00e3o;\r\nIV \u00bf CDI \u00bf certificado de dispensa de incorpora\u00e7\u00e3o;\r\nV \u00bf Certid\u00e3o de situa\u00e7\u00e3o militar;\r\nVI \u00bf Carteira militar;\r\nVII \u00bf Atestado de desobriga\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o militar.\r\ng) Certid\u00e3o de nascimento ou casamento (para fins de expedi\u00e7\u00e3o e registro de diplomas, de acordo com o Art. 12, \u00a71\u00ba, inciso IV da Portaria MEC n.\u00ba 1095\/2018);\r\nh) uma foto 3x4, recente e de frente;\r\n\r\nOBS.: 1 - Caso o candidato da Ampla Concorr\u00eancia n\u00e3o possua o hist\u00f3rico escolar, no momento da confer\u00eancia dos documentos, poder\u00e1 apresentar provisoriamente e junto aos demais documentos, uma declara\u00e7\u00e3o que comprove a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio.\r\n\t    2 -  Caso o candidato de um dos grupos n\u00e3o possua o hist\u00f3rico escolar, no momento da confer\u00eancia dos documentos, poder\u00e1 apresentar provisoriamente e junto aos demais documentos, uma declara\u00e7\u00e3o que comprove ter cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica. \r\n","co_campus":"1040101","no_campus":"CAMPUS JK","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3121605","no_municipio_campus":"Diamantina","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI","sg_ies":"UFVJM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3121605","no_municipio_ies":"Diamantina","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufvjm.edu.br","co_curso_emec":"4279","ds_protocolo":"718JP3R","ds_autenticidade":"C8FDF0571A9B9DD10B9D17F559CC224CDD7F8B21"},"1":{"co_oferta":"119264","co_termo_adesao":"2503","co_ies":"576","co_curso":"5000617","no_curso":"ABI - LETRAS","qt_vagas_sem1":"22","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documentos para matr\u00edcula - comuns a todos os grupos. UFJF - campi JUIZ DE FORA e GOVERNADOR VALADARES: 1- Em duas c\u00f3pias simples e leg\u00edveis: I) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento. II) RG. 2- Em uma c\u00f3pia simples e leg\u00edvel:I) Declara\u00e7\u00e3o ou Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio Regular ou equivalente, quando se tratar de curso t\u00e9cnico e\/ ou profissionalizante, com data de conclus\u00e3o do curso anterior \u00e0 data do requerimento da matr\u00edcula; II) Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio ou equivalente; III) CPF; IV) T\u00edtulo de Eleitor para brasileiros maiores de 18 anos, acompanhado da quita\u00e7\u00e3o eleitoral em 2018 (1\u00ba e 2\u00ba turnos); V) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar com os carimbos atualizados, ou Atestado de Matr\u00edcula em CPOR ou NPOR ou CDI, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino; VI) Uma foto recente, tamanho 3x4; VII) Para candidatos selecionados para vagas de Escola P\u00fablica (Grupos A, A1, B, B1, D, D1 ou E, E1) declara\u00e7\u00e3o do(s) estabelecimento(s) de ensino onde cursou o Ensino M\u00e9dio, informando a sua natureza, caso esta informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o conste no Hist\u00f3rico Escolar; VIII) Os candidatos participantes do Sistema de Cotas (Grupos A, A1, B, B1, D, D1 ou E, E1), al\u00e9m dos documentos relacionados aqui, dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item de documentos espec\u00edfico para a cota. 2. Informa\u00e7\u00f5es adicionais dever\u00e3o ser consultadas na p\u00e1gina da Coordenadoria de Assuntos e Registros Acad\u00eamicos - CDARA\/UFJF: www.ufjf.br\/cdara","co_campus":"1039546","no_campus":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA - CAMPUS SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3136702","no_municipio_campus":"Juiz de Fora","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA","sg_ies":"UFJF","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3136702","no_municipio_ies":"Juiz de Fora","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufjf.br\/cdara; www.ufjf.br\/copese","co_curso_emec":"4279","ds_protocolo":"GO6DIA3","ds_autenticidade":"9A969D5A7F1CC3AA31301C9F9F14FE7F01ABC233"},"2":{"co_oferta":"130308","co_termo_adesao":"2965","co_ies":"8","co_curso":"5000606","no_curso":"ABI - LETRAS","qt_vagas_sem1":"60","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"C\u00f3pia e original (ou c\u00f3pia autenticada) do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, com o respectivo Hist\u00f3rico Escolar;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do Documento de Identidade, Carteira de Identidade;\r\nUma fotografia 3x4 recente;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do CPF ou do comprovante de cadastro emitido pela Receita Federal;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor e do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral ou comprovante de regulariza\u00e7\u00e3o junto ao Tribunal Superior Eleitoral. O comprovante poder\u00e1 ser \r\nretirado no site do TSE, no endere\u00e7o: www.tse.jus.br ou tse.jus.br\/eleitor\/servi\u00e7os\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do comprovante de estar em dia com o Servi\u00e7o Militar (sexo masculino); \r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do Cart\u00e3o de Vacinas atualizado.\r\nNo caso de estrangeiros, apresentar passaporte com visto permanente ou passaporte e autoriza\u00e7\u00e3o da Diretoria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da UFV (DRI), comprovando, al\u00e9m a legalidade de sua perman\u00eancia no Brasil, a autoriza\u00e7\u00e3o para se matricular no curso pretendido na UFV. \r\nOs ingressantes que tenham conclu\u00eddo Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es estrangeiras dever\u00e3o apresentar toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida para a matr\u00edcula autenticada em Representa\u00e7\u00e3o Consular Brasileira, no pa\u00eds onde funciona o estabelecimento de ensino que a houver expedido, e oficialmente traduzida para a l\u00edngua portuguesa.","co_campus":"1005394","no_campus":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE VI\u00c7OSA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3171303","no_municipio_campus":"Vi\u00e7osa","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE VI\u00c7OSA","sg_ies":"UFV","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3171303","no_municipio_ies":"Vi\u00e7osa","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O aluno do Curso de Letras dever\u00e1 optar pela Habilita\u00e7\u00e3o em Portugu\u00eas e Literatura de L\u00edngua Portuguesa OU Habilita\u00e7\u00e3o em Portugu\u00eas-Espanhol OU Habilita\u00e7\u00e3o Portugu\u00eas-Franc\u00eas OU Habilita\u00e7\u00e3o em Portugu\u00eas-Ingl\u00eas at\u00e9 o final do 1\u00ba per\u00edodo do curso.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufv.br","co_curso_emec":"4279","ds_protocolo":"IH2ALU3","ds_autenticidade":"F123392498E8A54E9CC130F962FC13E0F4871374"},"3":{"co_oferta":"127945","co_termo_adesao":"2896","co_ies":"4504","co_curso":"5000648","no_curso":"ABI - LETRAS","qt_vagas_sem1":"35","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documentos necess\u00e1rios a todos os candidatos classificados para chamadas das vagas universais e vagas reservadas:\r\na) Documento de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (Diploma\/Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou\r\nCertificado de Conclus\u00e3o do EJA ou Certificado de Conclus\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Profissional de N\u00edvel T\u00e9cnico ou\r\nequivalente). O candidato que n\u00e3o apresentar esse documento n\u00e3o realizar\u00e1 a matr\u00edcula;\r\nb) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nc) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\nd) Documento de Identidade. No caso de candidato estrangeiro, apresentar a c\u00f3pia do Registro Nacional de\r\nEstrangeiro;\r\ne) Cart\u00e3o do Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF);\r\nf) Certificado de Reservista ou prova de que est\u00e1 em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares (para o candidato do sexo\r\nmasculino e com mais de 18 anos);\r\ng) T\u00edtulo Eleitoral (obrigat\u00f3rio para o candidato com, no m\u00ednimo 18 anos e facultativo para o candidato com 16 ou 17\r\nanos);\r\nh) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral (obrigat\u00f3rio para o candidato com, no m\u00ednimo 18 anos e facultativo para o\r\ncandidato com 16 ou 17 anos); e,\r\ni) Uma fotografia 5x7cm frontal e com data (2018 ou 2019).\r\n\r\nDocumenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para  candidatos classificados para chamadas das vagas reservadas dispon\u00edveis em:\r\nhttps:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/EDITAL_PROGRAD_N.52_SISU2020.pdf \r\nhttps:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/Documentos_analise_de_renda_SISU2020.pdf\r\n","co_campus":"25872","no_campus":"UFGD - UNIDADE II","sg_uf_campus":"MS","co_municipio_campus":"5003702","no_municipio_campus":"Dourados","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS","sg_ies":"UFGD","sg_uf_ies":"MS","co_municipio_ies":"5003702","no_municipio_ies":"Dourados","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/EDITAL_PROGRAD_N.52_SISU2020.pdf  https:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/Documentos_analise_de_renda_SISU2020.pdf","co_curso_emec":"4279","ds_protocolo":"O57XL59","ds_autenticidade":"E7E6DAB94DCA2139240C36BA9CA3A7CFD774905B"},"4":{"co_oferta":"135831","co_termo_adesao":"3064","co_ies":"55","co_curso":"46608","no_curso":"ABI - LETRAS","qt_vagas_sem1":"125","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Dever\u00e3o ser providenciados, em formato eletr\u00f4nico (PDF, JPG, PNG, GIF) os seguintes documentos: 1) Certificado de conclus\u00e3o do curso de Ensino M\u00e9dio ou equivalente e respectivo Hist\u00f3rico Escolar (os arquivos enviados devem necessariamente incluir o verso dos documentos com os devidos registros quando houver); 2) Diploma de Curso Superior, devidamente registrado: somente para candidatos que j\u00e1 conclu\u00edram uma gradua\u00e7\u00e3o, pode ser apresentado o diploma de curso superior devidamente registrado (os arquivos enviados devem necessariamente incluir o verso dos documentos com os devidos registros quando houver); 3) Documento de Identidade oficial e 4) Uma (1) Fotografia 3x4, com menos de um ano. Os originais (ou c\u00f3pia autenticada) e c\u00f3pias simples dos documentos mencionados nos itens 1 (ou 2) e 3 dever\u00e3o ser apresentados na etapa presencial da matr\u00edcula. Ser\u00e3o aceitos como documento de identidade oficial, a que se refere o item 3 os seguintes documentos: a) Documentos de identidade expedidos pelas Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelas For\u00e7as Armadas, pela Pol\u00edcia Militar, bem como Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (com foto) e Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social; b) Documentos expedidos por Ordens ou Conselhos Profissionais que, por lei federal, valem como documento de identidade em todo o pa\u00eds; c) Documento de identidade de estrangeiro (RNM, antigo RNE) ou passaporte v\u00e1lido, para o candidato de nacionalidade estrangeira que comprove sua condi\u00e7\u00e3o - tempor\u00e1ria ou permanente - no Pa\u00eds; ou d) Para o candidato solicitando ref\u00fagio no Brasil, ser\u00e1 aceito protocolo provis\u00f3rio emitido pela Pol\u00edcia Federal do Brasil (Protocolo de Ref\u00fagio). Aconselha-se que o candidato providencie seus documentos com anteced\u00eancia, pois n\u00e3o existe matr\u00edcula condicional. O cronograma de convoca\u00e7\u00f5es e de matr\u00edculas ser\u00e1 divulgado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/www.prg.usp.br\/sisu. Quando o candidato for convocado, a matr\u00edcula ser\u00e1 obrigat\u00f3ria, tanto na etapa virtual como na etapa presencial. A etapa virtual da matr\u00edcula dever\u00e1 ser feita no site https:\/\/uspdigital.usp.br\/jupiterweb\/. Neste ato o candidato aprovado dever\u00e1 preencher os formul\u00e1rios eletr\u00f4nicos de matr\u00edcula e enviar, em formato digital, os documentos descritos anteriormente conforme instru\u00e7\u00f5es fornecidas no pr\u00f3prio processo de matr\u00edcula virtual. A manifesta\u00e7\u00e3o online de interesse na vaga dever\u00e1 ocorrer exclusivamente atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico https:\/\/uspdigital.usp.br\/jupiterweb\/graduacaoSisuManifestacaoInteresse, conforme cronograma apresentado no Edital do PROCESSO SELETIVO N\u00ba 01\/2020 - USP \/ SiSU. MATR\u00cdCULA POR PROCURA\u00c7\u00c3O: Diante da impossibilidade de comparecimento do ingressante na etapa presencial da matr\u00edcula, este poder\u00e1 fazer-se representar por procurador legalmente constitu\u00eddo, o qual dever\u00e1 apresentar-se na data e hor\u00e1rio agendados, portando documento de identidade atualizado, instrumento original de procura\u00e7\u00e3o simples assinada pelo candidato e c\u00f3pia do documento de identidade do candidato, al\u00e9m dos demais documentos exigidos para ingresso. INGRESSANTE ESTRANGEIRO: Os ingressantes que tenham realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, dever\u00e3o apresentar parecer de equival\u00eancia de estudos fornecido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Os documentos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial. O procedimento de autenticidade pela autoridade consular \u00e9 dispensado para os documentos apostilados, de acordo com os termos estabelecidos pela Conven\u00e7\u00e3o da Apostila de Haia de 5 de outubro de 1961. O procedimento de autenticidade pela autoridade consular ou de apostilamento \u00e9 dispensado no caso dos documentos expedidos pelas autoridades competentes dos pa\u00edses que possuam acordos internacionais firmados com o Brasil, expressos nesse sentido. ","co_campus":"1079798","no_campus":"FACULDADE DE FILOSOFIA, LETRAS E CI\u00caNCIAS HUMANAS - FFLCH (LETRAS)","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3550308","no_municipio_campus":"S\u00e3o Paulo","no_ies":"UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO","sg_ies":"USP","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3550308","no_municipio_ies":"S\u00e3o Paulo","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.50","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"2.50","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.prg.usp.br\/sisu","co_curso_emec":"4279","ds_protocolo":"OPOIST6","ds_autenticidade":"7CC9C177382EF70ED931045524A3A5364A57F9E0"},"5":{"co_oferta":"135832","co_termo_adesao":"3064","co_ies":"55","co_curso":"46608","no_curso":"ABI - LETRAS","qt_vagas_sem1":"127","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Dever\u00e3o ser providenciados, em formato eletr\u00f4nico (PDF, JPG, PNG, GIF) os seguintes documentos: 1) Certificado de conclus\u00e3o do curso de Ensino M\u00e9dio ou equivalente e respectivo Hist\u00f3rico Escolar (os arquivos enviados devem necessariamente incluir o verso dos documentos com os devidos registros quando houver); 2) Diploma de Curso Superior, devidamente registrado: somente para candidatos que j\u00e1 conclu\u00edram uma gradua\u00e7\u00e3o, pode ser apresentado o diploma de curso superior devidamente registrado (os arquivos enviados devem necessariamente incluir o verso dos documentos com os devidos registros quando houver); 3) Documento de Identidade oficial e 4) Uma (1) Fotografia 3x4, com menos de um ano. Os originais (ou c\u00f3pia autenticada) e c\u00f3pias simples dos documentos mencionados nos itens 1 (ou 2) e 3 dever\u00e3o ser apresentados na etapa presencial da matr\u00edcula. Ser\u00e3o aceitos como documento de identidade oficial, a que se refere o item 3 os seguintes documentos: a) Documentos de identidade expedidos pelas Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelas For\u00e7as Armadas, pela Pol\u00edcia Militar, bem como Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (com foto) e Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social; b) Documentos expedidos por Ordens ou Conselhos Profissionais que, por lei federal, valem como documento de identidade em todo o pa\u00eds; c) Documento de identidade de estrangeiro (RNM, antigo RNE) ou passaporte v\u00e1lido, para o candidato de nacionalidade estrangeira que comprove sua condi\u00e7\u00e3o - tempor\u00e1ria ou permanente - no Pa\u00eds; ou d) Para o candidato solicitando ref\u00fagio no Brasil, ser\u00e1 aceito protocolo provis\u00f3rio emitido pela Pol\u00edcia Federal do Brasil (Protocolo de Ref\u00fagio). Aconselha-se que o candidato providencie seus documentos com anteced\u00eancia, pois n\u00e3o existe matr\u00edcula condicional. O cronograma de convoca\u00e7\u00f5es e de matr\u00edculas ser\u00e1 divulgado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/www.prg.usp.br\/sisu. Quando o candidato for convocado, a matr\u00edcula ser\u00e1 obrigat\u00f3ria, tanto na etapa virtual como na etapa presencial. A etapa virtual da matr\u00edcula dever\u00e1 ser feita no site https:\/\/uspdigital.usp.br\/jupiterweb\/. Neste ato o candidato aprovado dever\u00e1 preencher os formul\u00e1rios eletr\u00f4nicos de matr\u00edcula e enviar, em formato digital, os documentos descritos anteriormente conforme instru\u00e7\u00f5es fornecidas no pr\u00f3prio processo de matr\u00edcula virtual. A manifesta\u00e7\u00e3o online de interesse na vaga dever\u00e1 ocorrer exclusivamente atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico https:\/\/uspdigital.usp.br\/jupiterweb\/graduacaoSisuManifestacaoInteresse, conforme cronograma apresentado no Edital do PROCESSO SELETIVO N\u00ba 01\/2020 - USP \/ SiSU. MATR\u00cdCULA POR PROCURA\u00c7\u00c3O: Diante da impossibilidade de comparecimento do ingressante na etapa presencial da matr\u00edcula, este poder\u00e1 fazer-se representar por procurador legalmente constitu\u00eddo, o qual dever\u00e1 apresentar-se na data e hor\u00e1rio agendados, portando documento de identidade atualizado, instrumento original de procura\u00e7\u00e3o simples assinada pelo candidato e c\u00f3pia do documento de identidade do candidato, al\u00e9m dos demais documentos exigidos para ingresso. INGRESSANTE ESTRANGEIRO: Os ingressantes que tenham realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, dever\u00e3o apresentar parecer de equival\u00eancia de estudos fornecido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Os documentos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial. O procedimento de autenticidade pela autoridade consular \u00e9 dispensado para os documentos apostilados, de acordo com os termos estabelecidos pela Conven\u00e7\u00e3o da Apostila de Haia de 5 de outubro de 1961. O procedimento de autenticidade pela autoridade consular ou de apostilamento \u00e9 dispensado no caso dos documentos expedidos pelas autoridades competentes dos pa\u00edses que possuam acordos internacionais firmados com o Brasil, expressos nesse sentido. ","co_campus":"1079798","no_campus":"FACULDADE DE FILOSOFIA, LETRAS E CI\u00caNCIAS HUMANAS - FFLCH (LETRAS)","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3550308","no_municipio_campus":"S\u00e3o Paulo","no_ies":"UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO","sg_ies":"USP","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3550308","no_municipio_ies":"S\u00e3o Paulo","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.50","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"2.50","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.prg.usp.br\/sisu","co_curso_emec":"4279","ds_protocolo":"OPOIST6","ds_autenticidade":"7CC9C177382EF70ED931045524A3A5364A57F9E0"},"6":{"co_oferta":"116119","co_termo_adesao":"2404","co_ies":"3849","co_curso":"5001109","no_curso":"ABI - LETRAS","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1 - Ficha Cadastral; 2 - Formul\u00e1rio socioecon\u00f4mico se solicitado; 3 - Declara\u00e7\u00e3o de Inexist\u00eancia de v\u00ednculo com outra universidade; 4 - Certificado de conclus\u00e3o e Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou estudos equivalentes - o original e uma fotoc\u00f3pia - em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de documentos escolares provenientes de institui\u00e7\u00f5es do exterior, visto da autoridade consular brasileira do pa\u00eds em que o curso foi realizado, acompanhado da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial feita por tradutor juramentado e documento equivalente de convalida\u00e7\u00e3o de estudos, emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o (N\u00e3o se aplica para os candidatos aprovados no sistema de aplica\u00e7\u00e3o da Lei 12.711\/2012); 5 - Certid\u00e3o de Casamento, quando for o caso - o original e uma fotoc\u00f3pia; 6 - Documento de Identidade - o original e uma fotoc\u00f3pia; 7 - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - o original e uma fotoc\u00f3pia, ou ainda, Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtido na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: https:\/\/servicos.receita.fazenda.gov.br\/Servicos\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp  (De acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, este documento poder\u00e1 ser emitido pelo servidor atendente, no ato da matr\u00edcula); 8 - Comprovante de resid\u00eancia - o original e uma fotoc\u00f3pia; 9 - Uma foto 3x4 recente; 10 - Para candidatos maiores de 18 anos, comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a justi\u00e7a eleitoral, que poder\u00e1 ser emitido por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral (De acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, este documento poder\u00e1 ser emitido pelo servidor atendente, no ato da matr\u00edcula); 11 - Para candidatos do sexo masculino maiores de 18 anos, comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar - o original e uma fotoc\u00f3pia; 12 - Para candidatos estrangeiros: C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal, ou passaporte, com Visto Tempor\u00e1rio de estudante v\u00e1lido - o original e uma fotoc\u00f3pia.\r\nINFORMA\u00c7\u00d5ES GERAIS: a) Ser\u00e3o permitidos o cadastro e a matr\u00edcula mediante apresenta\u00e7\u00e3o da procura\u00e7\u00e3o sem firma reconhecida em cart\u00f3rio se a assinatura estiver de acordo com o documento de identidade do outorgante, nos termos da Lei 13726\/2018. Nesse caso, deve constar no texto da procura\u00e7\u00e3o que o documento se destina ao cadastro e \u00e0 matr\u00edcula na UFT. O Procurador e o Outorgante devem ser maiores nos termos da lei civil ou, por outra causa, se mostrarem capazes para outorga e exerc\u00edcio dos respectivos poderes; b) O candidato selecionado que n\u00e3o efetivar sua matr\u00edcula por falta da documenta\u00e7\u00e3o exigida ou que deixar de comparecer no per\u00edodo fixado para a matr\u00edcula perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga. Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 permitida matr\u00edcula condicional ou fora do per\u00edodo estabelecido nas convocat\u00f3rias processadas pela PROGRAD; c) Para os candidatos menores de 18 anos, a matr\u00edcula dever\u00e1 ser feita pelos pais ou respons\u00e1veis legais; d) A data da matr\u00edcula dos candidatos selecionados seguir\u00e1 cronograma definido pelo SISU edi\u00e7\u00e3o 2020\/1. O local e hor\u00e1rio da matr\u00edcula dos candidatos selecionados ser\u00e1 estabelecido em Edital pr\u00f3prio que poder\u00e1 ser acessado no site ww.uft.edu.br\/ingressograduacao; e) A presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa pelo candidato, apurada posteriormente \u00e0 matr\u00edcula, em procedimento que lhe assegure o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, ensejar\u00e1 o cancelamento de sua matr\u00edcula na Institui\u00e7\u00e3o Federal de Ensino, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais eventualmente cab\u00edveis\r\nLISTA DE ESPERA: Obrigat\u00f3ria manifesta\u00e7\u00e3o no Sistema SISU\/MEC e Sistema Sigrad\/UFT no prazo previsto em Edital pr\u00f3prio.","co_campus":"1075943","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE ARAGUA\u00cdNA - CIMBA","sg_uf_campus":"TO","co_municipio_campus":"1702109","no_municipio_campus":"Aragua\u00edna","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS","sg_ies":"UFT","sg_uf_ies":"TO","co_municipio_ies":"1721000","no_municipio_ies":"Palmas","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O estudante ingressar\u00e1 nesse curso pela \u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI) e cursar\u00e1 obrigatoriamente o curso Letras L\u00edngua\r\nPortuguesa e Literaturas, n\u00e3o podendo fazer op\u00e7\u00e3o por outra habilita\u00e7\u00e3o.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uft.edu.br\/ingressograduacao","co_curso_emec":"4279","ds_protocolo":"5ZLQJCG","ds_autenticidade":"9A44B4373DDC713149EA9C297FCBFB1D64EBA1B3"},"7":{"co_oferta":"116094","co_termo_adesao":"2404","co_ies":"3849","co_curso":"5001110","no_curso":"ABI - LETRAS","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1 - Ficha Cadastral; 2 - Formul\u00e1rio socioecon\u00f4mico se solicitado; 3 - Declara\u00e7\u00e3o de Inexist\u00eancia de v\u00ednculo com outra universidade; 4 - Certificado de conclus\u00e3o e Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou estudos equivalentes - o original e uma fotoc\u00f3pia - em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de documentos escolares provenientes de institui\u00e7\u00f5es do exterior, visto da autoridade consular brasileira do pa\u00eds em que o curso foi realizado, acompanhado da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial feita por tradutor juramentado e documento equivalente de convalida\u00e7\u00e3o de estudos, emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o (N\u00e3o se aplica para os candidatos aprovados no sistema de aplica\u00e7\u00e3o da Lei 12.711\/2012); 5 - Certid\u00e3o de Casamento, quando for o caso - o original e uma fotoc\u00f3pia; 6 - Documento de Identidade - o original e uma fotoc\u00f3pia; 7 - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - o original e uma fotoc\u00f3pia, ou ainda, Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtido na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: https:\/\/servicos.receita.fazenda.gov.br\/Servicos\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp  (De acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, este documento poder\u00e1 ser emitido pelo servidor atendente, no ato da matr\u00edcula); 8 - Comprovante de resid\u00eancia - o original e uma fotoc\u00f3pia; 9 - Uma foto 3x4 recente; 10 - Para candidatos maiores de 18 anos, comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a justi\u00e7a eleitoral, que poder\u00e1 ser emitido por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral (De acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, este documento poder\u00e1 ser emitido pelo servidor atendente, no ato da matr\u00edcula); 11 - Para candidatos do sexo masculino maiores de 18 anos, comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar - o original e uma fotoc\u00f3pia; 12 - Para candidatos estrangeiros: C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal, ou passaporte, com Visto Tempor\u00e1rio de estudante v\u00e1lido - o original e uma fotoc\u00f3pia.\r\nINFORMA\u00c7\u00d5ES GERAIS: a) Ser\u00e3o permitidos o cadastro e a matr\u00edcula mediante apresenta\u00e7\u00e3o da procura\u00e7\u00e3o sem firma reconhecida em cart\u00f3rio se a assinatura estiver de acordo com o documento de identidade do outorgante, nos termos da Lei 13726\/2018. Nesse caso, deve constar no texto da procura\u00e7\u00e3o que o documento se destina ao cadastro e \u00e0 matr\u00edcula na UFT. O Procurador e o Outorgante devem ser maiores nos termos da lei civil ou, por outra causa, se mostrarem capazes para outorga e exerc\u00edcio dos respectivos poderes; b) O candidato selecionado que n\u00e3o efetivar sua matr\u00edcula por falta da documenta\u00e7\u00e3o exigida ou que deixar de comparecer no per\u00edodo fixado para a matr\u00edcula perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga. Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 permitida matr\u00edcula condicional ou fora do per\u00edodo estabelecido nas convocat\u00f3rias processadas pela PROGRAD; c) Para os candidatos menores de 18 anos, a matr\u00edcula dever\u00e1 ser feita pelos pais ou respons\u00e1veis legais; d) A data da matr\u00edcula dos candidatos selecionados seguir\u00e1 cronograma definido pelo SISU edi\u00e7\u00e3o 2020\/1. O local e hor\u00e1rio da matr\u00edcula dos candidatos selecionados ser\u00e1 estabelecido em Edital pr\u00f3prio que poder\u00e1 ser acessado no site ww.uft.edu.br\/ingressograduacao; e) A presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa pelo candidato, apurada posteriormente \u00e0 matr\u00edcula, em procedimento que lhe assegure o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, ensejar\u00e1 o cancelamento de sua matr\u00edcula na Institui\u00e7\u00e3o Federal de Ensino, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais eventualmente cab\u00edveis\r\nLISTA DE ESPERA: Obrigat\u00f3ria manifesta\u00e7\u00e3o no Sistema SISU\/MEC e Sistema Sigrad\/UFT no prazo previsto em Edital pr\u00f3prio.","co_campus":"1006603","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE PORTO NACIONAL","sg_uf_campus":"TO","co_municipio_campus":"1718204","no_municipio_campus":"Porto Nacional","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS","sg_ies":"UFT","sg_uf_ies":"TO","co_municipio_ies":"1721000","no_municipio_ies":"Palmas","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O estudante ingressar\u00e1 nesse curso pela \u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI) e ap\u00f3s conclus\u00e3o dos estudos do N\u00facleo Comum, dever\u00e1 optar por uma das habilita\u00e7\u00f5es: Letras L\u00edngua Portuguesa e Literaturas ou Letras L\u00edngua Inglesa e Literaturas. A oferta das habilita\u00e7\u00f5es est\u00e1 sujeita \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de turma, de acordo com o n\u00ba m\u00ednimo de alunos.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uft.edu.br\/ingressograduacao","co_curso_emec":"4279","ds_protocolo":"5ZLQJCG","ds_autenticidade":"9A44B4373DDC713149EA9C297FCBFB1D64EBA1B3"}}