{"search_rule":"INTERDISCIPLINAR EM CI\u00caNCIAS NATURAIS E MATEM\u00c1TICA","0":{"co_oferta":"125108","co_termo_adesao":"2822","co_ies":"18759","co_curso":"1284895","no_curso":"INTERDISCIPLINAR EM CI\u00caNCIAS NATURAIS E MATEM\u00c1TICA","qt_vagas_sem1":"70","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1. Para solicitar matr\u00edcula, ser\u00e3o exigidos de todos os candidatos, independente do tipo de modalidade de concorr\u00eancia, os seguintes documentos:\r\na) documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto (exemplo: RG, CNH, carteira de trabalho, etc);\r\nb) CPF;\r\nc) t\u00edtulo de eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, para maiores de 18 (dezoito) anos; \r\nd) hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio;\r\ne) certificado de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio;\r\nf) certificado de reservista ou atestado de alistamento militar, para brasileiros maiores de 18 (dezoito) anos, do sexo masculino. O candidato com idade superior a 46 (quarenta e seis) anos de idade ou que completar\u00e1 46 anos em 2020, est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento;\r\n\r\n\r\nObserva\u00e7\u00e3o: Caso o(a) candidato(a) tenha alterado o seu nome civil e haja diverg\u00eancia de nome entre os documentos acima descritos, o(a) candidato(a) dever\u00e1 comprovar a mudan\u00e7a. Ex.: Certid\u00e3o de casamento, c\u00f3pia de processo judicial com nova certid\u00e3o de nascimento, etc.","co_campus":"1077177","no_campus":"CAMPUS BREJO SANTO","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2302503","no_municipio_campus":"Brejo Santo","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI","sg_ies":"UFCA","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2307304","no_municipio_ies":"Juazeiro do Norte","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Poder\u00e3o ocorrer, eventualmente, atividades acad\u00eamicas no per\u00edodo matutino. Para todos os cursos da UFCA, s\u00e1bado \u00e9 considerado dia letivo no hor\u00e1rio diurno (matutino e vespertino).","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ufca.edu.br\/admissao\/graduacao\/sisu\/","co_curso_emec":"4984","ds_protocolo":"7AIBIT2","ds_autenticidade":"5B2B6C3761F987E72AF070A933A8E0C2D59B9C87"}}