{"search_rule":"CINEMA E AUDIOVISUAL","0":{"co_oferta":"146261","co_termo_adesao":"3591","co_ies":"688","co_curso":"150054","no_curso":"CINEMA E AUDIOVISUAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Requerimento de Matr\u00edcula, devidamente preenchido e assinado constando a mesma data do\r\ndia de realiza\u00e7\u00e3o da MATR\u00cdCULA;\r\nb) Formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o acumula\u00e7\u00e3o de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, devidamente preenchido e assinado pelo convocado e por duas testemunhas. A data do formul\u00e1rio de Declara\u00e7\u00e3o de N\u00e3o Acumula\u00e7\u00e3o dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA;\r\nc) Certificado de conclus\u00e3o de curso do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\nd) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente devidamente assinado e carimbado (original e c\u00f3pia);\r\ne) Carteira de Identidade atualizada (original e c\u00f3pia);\r\nf) CPF (original e c\u00f3pia);\r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia);\r\nh) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, se for o caso (original e c\u00f3pia);\r\ni) T\u00edtulo de Eleitor e prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nj) 01 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\nk) Declara\u00e7\u00e3o de Convalida\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo no exterior, emitida pela Sec\/Direc, quando for o caso.\r\nl) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de\r\nAUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica);\r\nm) Formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O da condi\u00e7\u00e3o racial (preto ou pardo), proced\u00eancia de escola p\u00fablica (ter cursado todos os Ensinos Fundamental II e M\u00e9dio ou cursos equivalentes em estabelecimentos da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil) e de n\u00e3o ser portador de diploma de curso de n\u00edvel superior, devidamente preenchido e assinado pelo convocado. A data do formul\u00e1rio de AUTODECLARA\u00c7\u00c3O dever\u00e1 compreender o per\u00edodo da MATR\u00cdCULA. Apenas para alunos optantes por cotas (escola p\u00fablica e autodeclarado).\r\n","co_campus":"658033","no_campus":"CAMPUS  - VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA - ZONA RURAL","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO SUDOESTE DA BAHIA","sg_ies":"UESB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2933307","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria da Conquista","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uesb.br","co_curso_emec":"16","ds_protocolo":"9BRFNIZ","ds_autenticidade":"5D4896A4324C66C8D4BB4A8B3B741F51D0830589"},"1":{"co_oferta":"151114","co_termo_adesao":"3766","co_ies":"573","co_curso":"1112913","no_curso":"CINEMA E AUDIOVISUAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documentos comuns a todos os cursos: Declara\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula da modalidade impresso, preenchido e assinado; Original do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou na modalidade Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos; ou Original certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM; ou Original do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos; ou Original de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos, realizados pelos sistemas estaduais de ensino; ou Original do Diploma de Gradua\u00e7\u00e3o; Original do documento de identidade, ou documento equivalente; Original do t\u00edtulo de eleitor; Original do certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, quando for o caso; Uma (01) fotografia, recente, 3x4.","co_campus":"1072","no_campus":"SEDE","sg_uf_campus":"ES","co_municipio_campus":"3205309","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"UFES","sg_uf_ies":"ES","co_municipio_ies":"3205309","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.50","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.50","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"4.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"sisu.ufes.br ","co_curso_emec":"16","ds_protocolo":"XTSZ2X0","ds_autenticidade":"3040876A8C4F9BE6D343455CD7CD13B766F2C0C4"},"2":{"co_oferta":"147618","co_termo_adesao":"3614","co_ies":"572","co_curso":"108646","no_curso":"CINEMA E AUDIOVISUAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"36","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Documentos para matr\u00edcula Por ocasi\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1, apresentando os originais, entregar uma fotoc\u00f3pia n\u00e3o colorida de cada um dos documentos relacionados a seguir, al\u00e9m de uma fotografia 3 x 4 recente.\r\n- C\u00e9dula de Identidade com foto e assinatura recentes, a fim de permitir f\u00e1cil identifica\u00e7\u00e3o; \r\n- Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; \r\n- Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de dezoito anos; \r\n- Hist\u00f3rico Escolar com conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente e Certificado ou Diploma de Conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente; \r\n- Certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente (somente para os candidatos de Ampla Concorr\u00eancia), se o candidato obteve a certifica\u00e7\u00e3o de Ensino M\u00e9dio por meio da realiza\u00e7\u00e3o do ENEM; \r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia ao Ensino M\u00e9dio emitida pelo \u00f3rg\u00e3o competente da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, se portador de documenta\u00e7\u00e3o expedida por institui\u00e7\u00f5es estrangeiras. \r\nA falta de qualquer dos documentos descritos anteriormente poder\u00e1 implicar a n\u00e3o efetiva\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula pelo Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Escolar (DAE) da UFF. No ato da pr\u00e9-matr\u00edcula, os originais dos documentos apresentados ser\u00e3o restitu\u00eddos ap\u00f3s confronto com suas fotoc\u00f3pias. As fotoc\u00f3pias dos documentos dever\u00e3o estar n\u00edtidas a fim de que possam ser lidas ap\u00f3s a digitaliza\u00e7\u00e3o\r\n","co_campus":"1102","no_campus":"INSTITUTO DE ARTES E COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3303302","no_municipio_campus":"Niter\u00f3i","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE","sg_ies":"UFF","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3303302","no_municipio_ies":"Niter\u00f3i","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"315.00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":"330.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"350.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"<www.coseac.uff.br\/20202>","co_curso_emec":"16","ds_protocolo":"0XCCUO9","ds_autenticidade":"7A903ABC70D5157E0218863329416D74DEC74183"}}