{"search_rule":"MARKETING","0":{"co_oferta":"148808","co_termo_adesao":"3624","co_ies":"3165","co_curso":"1286473","no_curso":"MARKETING","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Os candidatos convocados para matr\u00edcula, obedecendo ao n\u00famero de vagas ofertadas, a ordem de classifica\u00e7\u00e3o e a modalidade de inscri\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o acessar o site do IFTM pelo endere\u00e7o www.iftm.edu.br\/ingresso em SISU - CURSOS SUPERIORES 2020\/2.  Solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula e anexar no sistema de solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula os seguintes documentos: - Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o; - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso o mesmo n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar; - Em caso de certifica\u00e7\u00e3o\/ENEM, Certificado expedido por \u00f3rg\u00e3o competente; - Diploma de curso t\u00e9cnico para candidatos com curso profissionalizante (Magist\u00e9rio, Contabilidade, etc); - Diploma de curso superior para candidatos com curso superior (este documento substitui o certificado de conclus\u00e3o e Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio); - Carteira de Identidade; - Certid\u00e3o de Nascimento ou casamento; - Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF); - T\u00edtulo de Eleitor para os brasileiros maiores de 18 anos e \u00faltimo comprovante de vota\u00e7\u00e3o; - Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar, para os brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino; - Declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o estar matriculado em outro curso de Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior preenchido no ato da matr\u00edcula; - Uma foto 3x4, atual. O IFTM poder\u00e1 solicitar, a qualquer tempo, documenta\u00e7\u00e3o suplementar em caso de d\u00favida sobre a documenta\u00e7\u00e3o do candidato.","co_campus":"1050485","no_campus":"CAMPUS UBERL\u00c2NDIA CENTRO","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170206","no_municipio_campus":"Uberl\u00e2ndia","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA  DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"IFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"a) Na matr\u00edcula, o candidato que se autodeclarar preto, pardo ou ind\u00edgena poder\u00e1 ser submetido \u00e0 an\u00e1lise fenot\u00edpica de comiss\u00e3o de verifica\u00e7\u00e3o da veracidade da autodeclara\u00e7\u00e3o \u00e9tnica; b) As aulas e\/ou atividades acad\u00eamicas: - poder\u00e3o acontecer aos s\u00e1bados para complementa\u00e7\u00e3o de conte\u00fado e carga hor\u00e1ria; c) Para conclus\u00e3o do curso, o estudante dever\u00e1 cumprir todos os componentes estabelecidos no curr\u00edculo, (TCC, est\u00e1gio, atividades complementares e outros), conforme Projeto Pedag\u00f3gico do Curso;D) Durante o per\u00edodo da pandemia do Novo Coronav\u00edrus (COVID 19),  existe a possibilidade de as aulas serem ministradas de forma remota, em atendimento \u00e0s portarias ministeriais.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.iftm.edu.br\/ingresso","co_curso_emec":"168","ds_protocolo":"845GBNN","ds_autenticidade":"8E6D8288449F1C5B0A71F196FB821055055F6474"},"1":{"co_oferta":"150597","co_termo_adesao":"3757","co_ies":"1082","co_curso":"1321907","no_curso":"MARKETING","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: a) 02 (duas) fotos 3x4 (recentes e iguais); b) Carteira de identidade (c\u00f3pia acompanhada do original); c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) (c\u00f3pia acompanhada do original); d) C\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; e) T\u00edtulo de Eleitor, no caso dos maiores de 18 anos (c\u00f3pia acompanhada do original); f) de 18 anos do sexo masculino (c\u00f3pia acompanhada do original); g) Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou documento equivalente (c\u00f3pia acompanhada do original); h) Parecer de equival\u00eancia de estudos da Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, para os aprovados que realizaram estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, observando-se que, se apresentar documentos em l\u00edngua estrangeira, estes dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial.","co_campus":"146454","no_campus":"CAMPUS NATAL-ZONA NORTE","sg_uf_campus":"RN","co_municipio_campus":"2408102","no_municipio_campus":"Natal","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE","sg_ies":"IFRN","sg_uf_ies":"RN","co_municipio_ies":"2408102","no_municipio_ies":"Natal","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/portal.ifrn.edu.br\/","co_curso_emec":"168","ds_protocolo":"7BNBLXZ","ds_autenticidade":"64BD650AD6A0048AEE17C18A67A075B8C6CA25EE"}}