{"search_rule":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","0":{"co_oferta":"150927","co_termo_adesao":"3765","co_ies":"4503","co_curso":"1385726","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o Individual devidamente preenchida (dispon\u00edvel no s\u00edtio de processos seletivos); b) Uma foto 3x4 atual; c) Documento oficial de identidade com foto (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA); d) Certificado de Conclus\u00e3o do curso de Ensino M\u00e9dio (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA); e) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para os brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA).","co_campus":"1063028","no_campus":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS E TECNOLOGIA EM ENERGIA E SUSTENTABILIDADE","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2910800","no_municipio_campus":"Feira de Santana","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA","sg_ies":"UFRB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2909802","no_municipio_ies":"Cruz das Almas","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O(A) ingressante desse curso cumprir\u00e1 obrigatoriamente dois ciclos de forma\u00e7\u00e3o, sendo matriculado(a) inicialmente no Bacharelado Interdisciplinar em Energia e Sustentabilidade (BES - 1\u00ba ciclo), onde cursar\u00e1 o itiner\u00e1rio formativo do curso escolhido e, ap\u00f3s a conclus\u00e3o, ser\u00e1 matriculado(a) no curso de ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O - 2\u00ba ciclo. Fazendo jus \u00e0 dupla diploma\u00e7\u00e3o.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ufrb.edu.br\/portal\/prosel","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"V566U13","ds_autenticidade":"E42B31FCDF1E8A86154060287B8C4F548A9097FC"},"1":{"co_oferta":"150995","co_termo_adesao":"3766","co_ies":"573","co_curso":"96020","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documentos comuns a todos os cursos: Declara\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula da modalidade impresso, preenchido e assinado; Original do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou na modalidade Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos; ou Original certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM; ou Original do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos; ou Original de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos, realizados pelos sistemas estaduais de ensino; ou Original do Diploma de Gradua\u00e7\u00e3o; Original do documento de identidade, ou documento equivalente; Original do t\u00edtulo de eleitor; Original do certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, quando for o caso; Uma (01) fotografia, recente, 3x4.","co_campus":"1072","no_campus":"SEDE","sg_uf_campus":"ES","co_municipio_campus":"3205309","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"UFES","sg_uf_ies":"ES","co_municipio_ies":"3205309","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"500.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"600.00","nu_peso_m":"5.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"4.00","nu_media_minima":"420.00","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"sisu.ufes.br ","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"XTSZ2X0","ds_autenticidade":"3040876A8C4F9BE6D343455CD7CD13B766F2C0C4"},"2":{"co_oferta":"147447","co_termo_adesao":"3516","co_ies":"6","co_curso":"61560","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1)C\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ensino regular ou supletivo, EJA, Enem, CESEC, Encceja) ou c\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de ensino superior.\r\n*\u00a0Em caso de revalida\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar a c\u00f3pia do documento emitido pelo Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o ou pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3rg\u00e3o competente.\r\n* A declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio N\u00c3O \u00e9 v\u00e1lida para fins de matr\u00edcula, em substitui\u00e7\u00e3o ao hist\u00f3rico escolar.\r\n* Algumas institui\u00e7\u00f5es certificadoras do Encceja emitem o certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com certifica\u00e7\u00e3o digital (on-line). O interessado dever\u00e1 verificar a disponibilidade do documento junto \u00e0 p\u00e1gina eletr\u00f4nica da institui\u00e7\u00e3o indicada na sua inscri\u00e7\u00e3o para o exame.\r\n2)C\u00f3pia do documento de identidade (carteira ou c\u00e9dula de identidade expedida por Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Pol\u00edcia Civil, Minist\u00e9rio do Trabalho,\u00a0For\u00e7as Armadas, Pol\u00edcias Militares ou Conselho Profissional ou carteira de motorista, com foto, ou passaporte).\r\n3)C\u00f3pia do visto tempor\u00e1rio ou permanente emitido pela Pol\u00edcia Federal - para o candidato estrangeiro.\r\n4)C\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (documento dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF constar do documento de identidade).\r\n5)C\u00f3pia do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar - obrigat\u00f3ria para os candidatos do sexo masculino com idades entre 18 e 45 anos.\r\n6)Fotografia recente, no tamanho 3x4cm.\r\n7)Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral - obrigat\u00f3ria para os candidatos maiores de idade. A certid\u00e3o \u00e9 obtida no endere\u00e7o http:\/\/www.tse.jus.br\/. \r\n*\u00a0Caso a certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral n\u00e3o possa ser emitida em fun\u00e7\u00e3o de pagamento de multas eleitorais, poder\u00e1 ser apresentada c\u00f3pia (captura da tela) do relat\u00f3rio de quita\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos do eleitor\u00a0(quita\u00e7\u00e3o de multas, dispon\u00edvel no endere\u00e7o http:\/\/www.tse.jus.br\/)\r\n8)Declara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o de vaga, devidamente datada e assinada.\u00a0(Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n\r\n**\u00a0Em caso de impedimento do candidato convocado para a confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar procura\u00e7\u00e3o do interessado autorizando a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula por terceiro.\u00a0Para o candidato menor de idade, a representa\u00e7\u00e3o por pai ou m\u00e3e ou por respons\u00e1vel legalmente constitu\u00eddo dispensa a procura\u00e7\u00e3o. ","co_campus":"2244","no_campus":"CAMPUS - JO\u00c3O MONLEVADE - ICEA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3136207","no_municipio_campus":"Jo\u00e3o Monlevade","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE OURO PRETO","sg_ies":"UFOP","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3146107","no_municipio_ies":"Ouro Preto","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"2.50","nu_nmin_r":"600.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":"450.00","ds_complemento":"Para saber mais sobre nossos cursos, acesse: https:\/\/escolha.ufop.br\/ P\u00e1gina do Vestibular\/UFOP:\r\nhttps:\/\/www.vestibular.ufop.br\/","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.vestibular.ufop.br","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"MQ12CX2","ds_autenticidade":"FA059D304A0953E5B1A754FDDC37413BDD4CD69F"},"3":{"co_oferta":"144826","co_termo_adesao":"3551","co_ies":"576","co_curso":"38594","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"15","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documentos para matr\u00edcula - comuns a todos os grupos. UFJF - campi JUIZ DE FORA e GOVERNADOR\r\nVALADARES: 1- Em duas c\u00f3pias simples e leg\u00edveis: I) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento. II) RG. 2- Em\r\numa c\u00f3pia simples e leg\u00edvel:I) Declara\u00e7\u00e3o ou Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio Regular ou equivalente,\r\nquando se tratar de curso t\u00e9cnico e\/ ou profissionalizante, com data de conclus\u00e3o do curso anterior \u00e0 data do\r\nrequerimento da matr\u00edcula; II) Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio ou equivalente; III) CPF; IV) T\u00edtulo de\r\nEleitor para brasileiros maiores de 18 anos, acompanhado da quita\u00e7\u00e3o eleitoral em 2018 (1\u00ba e 2\u00ba turnos); V)\r\nCertificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar com os carimbos atualizados, ou Atestado de Matr\u00edcula em CPOR ou NPOR ou CDI, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino; VI) Uma foto\r\nrecente, tamanho 3x4; VII) Para candidatos selecionados para vagas de Escola P\u00fablica (Grupos A, A1, B, B1, D,\r\nD1 ou E, E1) declara\u00e7\u00e3o do(s) estabelecimento(s) de ensino onde cursou o Ensino M\u00e9dio, informando a sua\r\nnatureza, caso esta informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o conste no Hist\u00f3rico Escolar; VIII) Os candidatos participantes do Sistema de\r\nCotas (Grupos A, A1, B, B1, D, D1 ou E, E1), al\u00e9m dos documentos relacionados aqui, dever\u00e3o apresentar a\r\ndocumenta\u00e7\u00e3o constante no item de documentos espec\u00edfico para a cota. 2. Informa\u00e7\u00f5es adicionais dever\u00e3o ser\r\nconsultadas na p\u00e1gina da Coordenadoria de Assuntos e Registros Acad\u00eamicos - CDARA\/UFJF:\r\nwww.ufjf.br\/cdara","co_campus":"1039546","no_campus":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA - CAMPUS SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3136702","no_municipio_campus":"Juiz de Fora","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA","sg_ies":"UFJF","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3136702","no_municipio_ies":"Juiz de Fora","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufjf.br\/cdara; www.ufjf.br\/copese","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"3SPZ8IZ","ds_autenticidade":"4DEBF23F5ECD9C3C50E23574B17525BC839F7622"},"4":{"co_oferta":"147398","co_termo_adesao":"3516","co_ies":"6","co_curso":"18875","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"36","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1)C\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ensino regular ou supletivo, EJA, Enem, CESEC, Encceja) ou c\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de ensino superior.\r\n*\u00a0Em caso de revalida\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar a c\u00f3pia do documento emitido pelo Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o ou pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3rg\u00e3o competente.\r\n* A declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio N\u00c3O \u00e9 v\u00e1lida para fins de matr\u00edcula, em substitui\u00e7\u00e3o ao hist\u00f3rico escolar.\r\n* Algumas institui\u00e7\u00f5es certificadoras do Encceja emitem o certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com certifica\u00e7\u00e3o digital (on-line). O interessado dever\u00e1 verificar a disponibilidade do documento junto \u00e0 p\u00e1gina eletr\u00f4nica da institui\u00e7\u00e3o indicada na sua inscri\u00e7\u00e3o para o exame.\r\n2)C\u00f3pia do documento de identidade (carteira ou c\u00e9dula de identidade expedida por Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Pol\u00edcia Civil, Minist\u00e9rio do Trabalho,\u00a0For\u00e7as Armadas, Pol\u00edcias Militares ou Conselho Profissional ou carteira de motorista, com foto, ou passaporte).\r\n3)C\u00f3pia do visto tempor\u00e1rio ou permanente emitido pela Pol\u00edcia Federal - para o candidato estrangeiro.\r\n4)C\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (documento dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF constar do documento de identidade).\r\n5)C\u00f3pia do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar - obrigat\u00f3ria para os candidatos do sexo masculino com idades entre 18 e 45 anos.\r\n6)Fotografia recente, no tamanho 3x4cm.\r\n7)Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral - obrigat\u00f3ria para os candidatos maiores de idade. A certid\u00e3o \u00e9 obtida no endere\u00e7o http:\/\/www.tse.jus.br\/. \r\n*\u00a0Caso a certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral n\u00e3o possa ser emitida em fun\u00e7\u00e3o de pagamento de multas eleitorais, poder\u00e1 ser apresentada c\u00f3pia (captura da tela) do relat\u00f3rio de quita\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos do eleitor\u00a0(quita\u00e7\u00e3o de multas, dispon\u00edvel no endere\u00e7o http:\/\/www.tse.jus.br\/)\r\n8)Declara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o de vaga, devidamente datada e assinada.\u00a0(Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n\r\n**\u00a0Em caso de impedimento do candidato convocado para a confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar procura\u00e7\u00e3o do interessado autorizando a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula por terceiro.\u00a0Para o candidato menor de idade, a representa\u00e7\u00e3o por pai ou m\u00e3e ou por respons\u00e1vel legalmente constitu\u00eddo dispensa a procura\u00e7\u00e3o. ","co_campus":"663","no_campus":"CAMPUS MORRO DO CRUZEIRO","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3146107","no_municipio_campus":"Ouro Preto","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE OURO PRETO","sg_ies":"UFOP","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3146107","no_municipio_ies":"Ouro Preto","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"450.00","ds_complemento":"Para saber mais sobre nossos cursos, acesse: https:\/\/escolha.ufop.br\/ P\u00e1gina do Vestibular\/UFOP:\r\nhttps:\/\/www.vestibular.ufop.br\/","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.vestibular.ufop.br","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"MQ12CX2","ds_autenticidade":"FA059D304A0953E5B1A754FDDC37413BDD4CD69F"},"5":{"co_oferta":"152418","co_termo_adesao":"3868","co_ies":"579","co_curso":"122934","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"1","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) C\u00e9dula de identidade, carteira de trabalho, carteira profissional, passaporte, carteira de identifica\u00e7\u00e3o funcional\r\nou CNH (Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o) emitida por \u00f3rg\u00e3o competente; b) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas -\r\nCPF; c) Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento; d) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (fornecida pelo site:\r\nhttp:\/\/www.tse.jus.br\/eleitore- eleicoes\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral), para os brasileiros maiores de 18\r\nanos, excetuados os casos previstos em lei; e) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para os brasileiros do\r\nsexo masculino maiores de 18 anos; f) Certid\u00e3o ou Certificado de conclus\u00e3o emitido pela institui\u00e7\u00e3o de que\r\ncomprove a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio e\/ou Diploma de gradua\u00e7\u00e3o em curso superior. (N\u00e3o ser\u00e1 aceita, em\r\nnenhuma hip\u00f3tese, Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o de Curso Supletivo, no\r\nn\u00edvel ensino m\u00e9dio, para candidatos com idade inferior a 18 anos, em conformidade com o disposto no Art. 38,\r\n\u00a71\u00ba, inciso II, da Lei n\u00ba 9.394\/96).","co_campus":"1001624","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2507507","no_municipio_campus":"Jo\u00e3o Pessoa","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UFPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2507507","no_municipio_ies":"Jo\u00e3o Pessoa","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.prg.ufpb.br","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"8IUQCCO","ds_autenticidade":"9BFE738F8B7027B1243F87680D27042B98E4646F"},"6":{"co_oferta":"146704","co_termo_adesao":"3629","co_ies":"5","co_curso":"116406","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"DOCUMENTA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA PARA TODOS OS CANDIDATOS APROVADOS:\r\n\r\n1) 1 (uma) fotografia 3x4 recente, digitalizada;\r\n2) Arquivo digitalizado, frente e verso (quando for o caso), dos seguintes documentos originais:\r\na) C\u00e9dula de Identidade;\r\nb) CPF: Cadastro de Pessoas F\u00edsicas ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: http:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/ATCTA\/CPF\/ConsultaPublica.asp, para o caso de a informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o constar no documento indicado no item -a-;\r\nc) Prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral ou Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral com certifica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral (para os candidatos maiores de 18 anos);\r\nd) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos);\r\ne) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio registrado pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Estado emissor ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, expedida e assinada por autoridade competente.\r\nf) Candidatos estrangeiros dever\u00e3o apresentar: documentos estrangeiros autenticados pela Autoridade Consular Brasileira, no pa\u00eds de origem, e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial; c\u00f3pia do Passaporte ou RNE (Registro Nacional de Estrangeiro), acompanhado do original, com visto de perman\u00eancia v\u00e1lido e parecer da equival\u00eancia de estudos do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, referente a estudos realizados no todo ou em parte, no exterior.\r\n\r\nOBS: Para efetuar Matr\u00edcula Institucional, o candidato classificado dever\u00e1 adotar os tr\u00e2mites de matr\u00edcula, conforme datas, hor\u00e1rios e procedimentos estabelecidos no Edital da UFPI, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: www.ufpi.br\/matriculagraduacao. candidatos que tenha realizado o Ensino M\u00e9dio em escolas estrangeiras, mesmo aquelas vinculadas ao poder p\u00fablico de outro pa\u00eds, N\u00c3O poder\u00e3o concorrer \u00e0s vagas da Lei de Reserva de Vagas (Lei n.12.711\/2012). Reitera-se ainda que, para conclus\u00e3o da matr\u00edcula institucional, o candidato (ou seu representante legal) dever\u00e1 comparecer, de forma presencial, \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o do seu curso de gradua\u00e7\u00e3o, apresentando c\u00f3pia leg\u00edvel e autenticada, frente e verso, ou fotoc\u00f3pia simples, frente e verso, acompanhada do original, da documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para matr\u00edcula institucional, apresentada inicialmente em formato digital, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade, na ocasi\u00e3o da primeira semana do in\u00edcio das aulas do per\u00edodo letivo 2020.2.","co_campus":"102559","no_campus":"CAMPUS MINISTRO PETR\u00d4NIO PORTELLA - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"PI","co_municipio_campus":"2211001","no_municipio_campus":"Teresina","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAU\u00cd","sg_ies":"UFPI","sg_uf_ies":"PI","co_municipio_ies":"2211001","no_municipio_ies":"Teresina","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"20.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":"20.00","nu_peso_m":"5.00","nu_nmin_r":"450.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"300.00","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufpi.br\/matriculagraduacao","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"IOTTA6V","ds_autenticidade":"60623715DD4F7EF83B3F43B6BB04EE7C52EBBA7D"},"7":{"co_oferta":"150222","co_termo_adesao":"3680","co_ies":"588","co_curso":"1204220","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"44","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o\u00a0Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\nb) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o\u00a0Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), com os anexos quando houver, expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Para candidatos cotistas:\r\nI) O candidato COTISTA selecionado dever\u00e1 comprovar esta condi\u00e7\u00e3o no momento da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o. Esta comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita por meio do Hist\u00f3rico Escolar ou da Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente, emitida pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, atestando que o candidato\u00a0cursou e concluiu com \u00eaxito\u00a0todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio\u00a0regular ou equivalente\u00a0(t\u00e9cnico, magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) em escola(s) p\u00fablica(s) federais, estaduais ou municipais, no Brasil.\r\n\u00a0\r\nII) O candidato COTISTA selecionado que comprovar a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino, dever\u00e3o apresentar tamb\u00e9m, no ato da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o, a declara\u00e7\u00e3o modelo 4 que consta no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu.\r\n\u00a0\r\nc) Fotoc\u00f3pia (acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada)\u00a0da Carteira de Identidade (RG) ou outro documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto.\r\nd) Comprova\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o no CPF\u00a0- O candidato dever\u00e1 apresentar\u00a0fotoc\u00f3pia do comprovante da inscri\u00e7\u00e3o no CPF impresso a partir do Portal da Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB) na Internet, no endere\u00e7o www.receita.fazenda.gov.br. Esta comprova\u00e7\u00e3o \u00e9 dispens\u00e1vel\u00a0caso o CPF\u00a0conste em\u00a0documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o entregue neste ato.\r\ne)\u00a0Declara\u00e7\u00e3o assinada pelo candidato de que n\u00e3o ocupa vaga em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino (declara\u00e7\u00e3o modelo 1 publicada no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu).\r\nf) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) de documento que comprove estar em dia com o Servi\u00e7o Militar, para o candidato do sexo masculino maior de 18 anos.\r\ng)\u00a0Para os candidatos que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no exterior,\u00a0exceto\u00a0Argentina, Paraguai, Uruguai, Chile e Bol\u00edvia, dever\u00e3o, tamb\u00e9m, apresentar fotoc\u00f3pia\u00a0do documento de revalida\u00e7\u00e3o e\/ou equival\u00eancia de estudo no Brasil.\r\nh)\u00a0Para candidatos estrangeiros, apresentar o Registro Nacional\u00a0Migrat\u00f3rio - RNM (antigo RNE) e o Passaporte com visto de estudante, ou outro documento que, por previs\u00e3o legal, permita que o estrangeiro estude no Brasil.\r\n\u00a0\r\n","co_campus":"1030844","no_campus":"C\u00c2MPUS LONDRINA","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4113700","no_municipio_campus":"Londrina","no_ies":"UNIVERSIDADE TECNOL\u00d3GICA FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UTFPR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4106902","no_municipio_ies":"Curitiba","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"TOSPVQO","ds_autenticidade":"3F0A872603F617AE4C04ED8CBAE53810584331DF"},"8":{"co_oferta":"150181","co_termo_adesao":"3680","co_ies":"588","co_curso":"1102417","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"44","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o\u00a0Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\nb) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o\u00a0Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), com os anexos quando houver, expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Para candidatos cotistas:\r\nI) O candidato COTISTA selecionado dever\u00e1 comprovar esta condi\u00e7\u00e3o no momento da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o. Esta comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita por meio do Hist\u00f3rico Escolar ou da Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente, emitida pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, atestando que o candidato\u00a0cursou e concluiu com \u00eaxito\u00a0todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio\u00a0regular ou equivalente\u00a0(t\u00e9cnico, magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) em escola(s) p\u00fablica(s) federais, estaduais ou municipais, no Brasil.\r\n\u00a0\r\nII) O candidato COTISTA selecionado que comprovar a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino, dever\u00e3o apresentar tamb\u00e9m, no ato da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o, a declara\u00e7\u00e3o modelo 4 que consta no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu.\r\n\u00a0\r\nc) Fotoc\u00f3pia (acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada)\u00a0da Carteira de Identidade (RG) ou outro documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto.\r\nd) Comprova\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o no CPF\u00a0- O candidato dever\u00e1 apresentar\u00a0fotoc\u00f3pia do comprovante da inscri\u00e7\u00e3o no CPF impresso a partir do Portal da Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB) na Internet, no endere\u00e7o www.receita.fazenda.gov.br. Esta comprova\u00e7\u00e3o \u00e9 dispens\u00e1vel\u00a0caso o CPF\u00a0conste em\u00a0documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o entregue neste ato.\r\ne)\u00a0Declara\u00e7\u00e3o assinada pelo candidato de que n\u00e3o ocupa vaga em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino (declara\u00e7\u00e3o modelo 1 publicada no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu).\r\nf) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) de documento que comprove estar em dia com o Servi\u00e7o Militar, para o candidato do sexo masculino maior de 18 anos.\r\ng)\u00a0Para os candidatos que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no exterior,\u00a0exceto\u00a0Argentina, Paraguai, Uruguai, Chile e Bol\u00edvia, dever\u00e3o, tamb\u00e9m, apresentar fotoc\u00f3pia\u00a0do documento de revalida\u00e7\u00e3o e\/ou equival\u00eancia de estudo no Brasil.\r\nh)\u00a0Para candidatos estrangeiros, apresentar o Registro Nacional\u00a0Migrat\u00f3rio - RNM (antigo RNE) e o Passaporte com visto de estudante, ou outro documento que, por previs\u00e3o legal, permita que o estrangeiro estude no Brasil.\r\n\u00a0\r\n","co_campus":"105993","no_campus":"C\u00c2MPUS MEDIANEIRA","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4115804","no_municipio_campus":"Medianeira","no_ies":"UNIVERSIDADE TECNOL\u00d3GICA FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UTFPR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4106902","no_municipio_ies":"Curitiba","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"TOSPVQO","ds_autenticidade":"3F0A872603F617AE4C04ED8CBAE53810584331DF"},"9":{"co_oferta":"150197","co_termo_adesao":"3680","co_ies":"588","co_curso":"1116535","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"44","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o\u00a0Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\nb) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o\u00a0Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), com os anexos quando houver, expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Para candidatos cotistas:\r\nI) O candidato COTISTA selecionado dever\u00e1 comprovar esta condi\u00e7\u00e3o no momento da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o. Esta comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita por meio do Hist\u00f3rico Escolar ou da Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente, emitida pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, atestando que o candidato\u00a0cursou e concluiu com \u00eaxito\u00a0todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio\u00a0regular ou equivalente\u00a0(t\u00e9cnico, magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) em escola(s) p\u00fablica(s) federais, estaduais ou municipais, no Brasil.\r\n\u00a0\r\nII) O candidato COTISTA selecionado que comprovar a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino, dever\u00e3o apresentar tamb\u00e9m, no ato da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o, a declara\u00e7\u00e3o modelo 4 que consta no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu.\r\n\u00a0\r\nc) Fotoc\u00f3pia (acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada)\u00a0da Carteira de Identidade (RG) ou outro documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto.\r\nd) Comprova\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o no CPF\u00a0- O candidato dever\u00e1 apresentar\u00a0fotoc\u00f3pia do comprovante da inscri\u00e7\u00e3o no CPF impresso a partir do Portal da Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB) na Internet, no endere\u00e7o www.receita.fazenda.gov.br. Esta comprova\u00e7\u00e3o \u00e9 dispens\u00e1vel\u00a0caso o CPF\u00a0conste em\u00a0documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o entregue neste ato.\r\ne)\u00a0Declara\u00e7\u00e3o assinada pelo candidato de que n\u00e3o ocupa vaga em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino (declara\u00e7\u00e3o modelo 1 publicada no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu).\r\nf) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) de documento que comprove estar em dia com o Servi\u00e7o Militar, para o candidato do sexo masculino maior de 18 anos.\r\ng)\u00a0Para os candidatos que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no exterior,\u00a0exceto\u00a0Argentina, Paraguai, Uruguai, Chile e Bol\u00edvia, dever\u00e3o, tamb\u00e9m, apresentar fotoc\u00f3pia\u00a0do documento de revalida\u00e7\u00e3o e\/ou equival\u00eancia de estudo no Brasil.\r\nh)\u00a0Para candidatos estrangeiros, apresentar o Registro Nacional\u00a0Migrat\u00f3rio - RNM (antigo RNE) e o Passaporte com visto de estudante, ou outro documento que, por previs\u00e3o legal, permita que o estrangeiro estude no Brasil.\r\n\u00a0\r\n","co_campus":"1005999","no_campus":"C\u00c2MPUS  PONTA GROSSA","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4119905","no_municipio_campus":"Ponta Grossa","no_ies":"UNIVERSIDADE TECNOL\u00d3GICA FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UTFPR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4106902","no_municipio_ies":"Curitiba","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"TOSPVQO","ds_autenticidade":"3F0A872603F617AE4C04ED8CBAE53810584331DF"},"10":{"co_oferta":"151206","co_termo_adesao":"3768","co_ies":"593","co_curso":"1321936","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Os candidatos ao CEFET-RJ dever\u00e3o obrigatoriamente, ler o EDITAL 1\u00ba Semestre de 2020 no site institucional,acessando o endere\u00e7o: www.cefet-rj.br, e seguindo o seguinte caminho: 1. na coluna a esquerda clicar em concursos; 2. a direita clicar em alunos\/gradua\u00e7\u00e3o; 3. clicar em processo seletivo para os cursos de gradua\u00e7\u00e3o 2\u00basemestre de 2020 e 4. clicar no edital.\r\n","co_campus":"1050459","no_campus":"UNIDADE DESCENTRALIZADA DE ITAGUA\u00cd","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3302007","no_municipio_campus":"Itagua\u00ed","no_ies":"CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA CELSO SUCKOW DA FONSECA","sg_ies":"CEFET\/RJ","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3304557","no_municipio_ies":"Rio de Janeiro","nu_nmin_cn":"453.30","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"444.70","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"453.80","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"438.40","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"418.04","ds_complemento":"Os candidatos ao CEFET-RJ dever\u00e3o obrigatoriamente, ler o EDITAL no site institucional,acessando o endere\u00e7o: www.cefet-rj.br, e seguindo o seguinte caminho: 1. na coluna a esquerda clicar em concursos; 2. a direita clicar em alunos\/gradua\u00e7\u00e3o; 3. clicar em processo seletivo para os cursos de gradua\u00e7\u00e3o 2\u00basemestre de 2020 e 4. clicar no edital.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.cefet-rj.br","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"9P1GO2D","ds_autenticidade":"50EAB6CC49CE0C932540E2EB2B147B958EF6FE37"},"11":{"co_oferta":"147546","co_termo_adesao":"3614","co_ies":"572","co_curso":"12727","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"45","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Documentos para matr\u00edcula Por ocasi\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1, apresentando os originais, entregar uma fotoc\u00f3pia n\u00e3o colorida de cada um dos documentos relacionados a seguir, al\u00e9m de uma fotografia 3 x 4 recente.\r\n- C\u00e9dula de Identidade com foto e assinatura recentes, a fim de permitir f\u00e1cil identifica\u00e7\u00e3o; \r\n- Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; \r\n- Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de dezoito anos; \r\n- Hist\u00f3rico Escolar com conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente e Certificado ou Diploma de Conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente; \r\n- Certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente (somente para os candidatos de Ampla Concorr\u00eancia), se o candidato obteve a certifica\u00e7\u00e3o de Ensino M\u00e9dio por meio da realiza\u00e7\u00e3o do ENEM; \r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia ao Ensino M\u00e9dio emitida pelo \u00f3rg\u00e3o competente da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, se portador de documenta\u00e7\u00e3o expedida por institui\u00e7\u00f5es estrangeiras. \r\nA falta de qualquer dos documentos descritos anteriormente poder\u00e1 implicar a n\u00e3o efetiva\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula pelo Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Escolar (DAE) da UFF. No ato da pr\u00e9-matr\u00edcula, os originais dos documentos apresentados ser\u00e3o restitu\u00eddos ap\u00f3s confronto com suas fotoc\u00f3pias. As fotoc\u00f3pias dos documentos dever\u00e3o estar n\u00edtidas a fim de que possam ser lidas ap\u00f3s a digitaliza\u00e7\u00e3o\r\n","co_campus":"1095","no_campus":"CAMPUS DA PRAIA VERMELHA","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3303302","no_municipio_campus":"Niter\u00f3i","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE","sg_ies":"UFF","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3303302","no_municipio_ies":"Niter\u00f3i","nu_nmin_cn":"250.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"250.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"250.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"5.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"<www.coseac.uff.br\/20202>","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"0XCCUO9","ds_autenticidade":"7A903ABC70D5157E0218863329416D74DEC74183"},"12":{"co_oferta":"151187","co_termo_adesao":"3768","co_ies":"593","co_curso":"92895","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Os candidatos ao CEFET-RJ dever\u00e3o obrigatoriamente, ler o EDITAL 1\u00ba Semestre de 2020 no site institucional,acessando o endere\u00e7o: www.cefet-rj.br, e seguindo o seguinte caminho: 1. na coluna a esquerda clicar em concursos; 2. a direita clicar em alunos\/gradua\u00e7\u00e3o; 3. clicar em processo seletivo para os cursos de gradua\u00e7\u00e3o 2\u00basemestre de 2020 e 4. clicar no edital.\r\n","co_campus":"25564","no_campus":"UNIDADE DESCENTRALIZADA DE NOVA IGUA\u00c7U","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3303500","no_municipio_campus":"Nova Igua\u00e7u","no_ies":"CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA CELSO SUCKOW DA FONSECA","sg_ies":"CEFET\/RJ","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3304557","no_municipio_ies":"Rio de Janeiro","nu_nmin_cn":"453.30","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"444.70","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"453.80","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"438.40","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"418.04","ds_complemento":"Os candidatos ao CEFET-RJ dever\u00e3o obrigatoriamente, ler o EDITAL no site institucional,acessando o endere\u00e7o: www.cefet-rj.br, e seguindo o seguinte caminho: 1. na coluna a esquerda clicar em concursos; 2. a direita clicar em alunos\/gradua\u00e7\u00e3o; 3. clicar em processo seletivo para os cursos de gradua\u00e7\u00e3o 2\u00basemestre de 2020 e 4. clicar no edital.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.cefet-rj.br","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"9P1GO2D","ds_autenticidade":"50EAB6CC49CE0C932540E2EB2B147B958EF6FE37"},"13":{"co_oferta":"147709","co_termo_adesao":"3614","co_ies":"572","co_curso":"1303882","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"50","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Documentos para matr\u00edcula Por ocasi\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1, apresentando os originais, entregar uma fotoc\u00f3pia n\u00e3o colorida de cada um dos documentos relacionados a seguir, al\u00e9m de uma fotografia 3 x 4 recente.\r\n- C\u00e9dula de Identidade com foto e assinatura recentes, a fim de permitir f\u00e1cil identifica\u00e7\u00e3o; \r\n- Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; \r\n- Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de dezoito anos; \r\n- Hist\u00f3rico Escolar com conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente e Certificado ou Diploma de Conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente; \r\n- Certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente (somente para os candidatos de Ampla Concorr\u00eancia), se o candidato obteve a certifica\u00e7\u00e3o de Ensino M\u00e9dio por meio da realiza\u00e7\u00e3o do ENEM; \r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia ao Ensino M\u00e9dio emitida pelo \u00f3rg\u00e3o competente da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, se portador de documenta\u00e7\u00e3o expedida por institui\u00e7\u00f5es estrangeiras. \r\nA falta de qualquer dos documentos descritos anteriormente poder\u00e1 implicar a n\u00e3o efetiva\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula pelo Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Escolar (DAE) da UFF. No ato da pr\u00e9-matr\u00edcula, os originais dos documentos apresentados ser\u00e3o restitu\u00eddos ap\u00f3s confronto com suas fotoc\u00f3pias. As fotoc\u00f3pias dos documentos dever\u00e3o estar n\u00edtidas a fim de que possam ser lidas ap\u00f3s a digitaliza\u00e7\u00e3o\r\n","co_campus":"2002076","no_campus":"CAMPUS PETR\u00d3POLIS","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3303906","no_municipio_campus":"Petr\u00f3polis","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE","sg_ies":"UFF","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3303302","no_municipio_ies":"Niter\u00f3i","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"500.00","nu_peso_m":"5.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"<www.coseac.uff.br\/20202>","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"0XCCUO9","ds_autenticidade":"7A903ABC70D5157E0218863329416D74DEC74183"},"14":{"co_oferta":"147587","co_termo_adesao":"3614","co_ies":"572","co_curso":"82842","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"35","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Documentos para matr\u00edcula Por ocasi\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1, apresentando os originais, entregar uma fotoc\u00f3pia n\u00e3o colorida de cada um dos documentos relacionados a seguir, al\u00e9m de uma fotografia 3 x 4 recente.\r\n- C\u00e9dula de Identidade com foto e assinatura recentes, a fim de permitir f\u00e1cil identifica\u00e7\u00e3o; \r\n- Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; \r\n- Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de dezoito anos; \r\n- Hist\u00f3rico Escolar com conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente e Certificado ou Diploma de Conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente; \r\n- Certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente (somente para os candidatos de Ampla Concorr\u00eancia), se o candidato obteve a certifica\u00e7\u00e3o de Ensino M\u00e9dio por meio da realiza\u00e7\u00e3o do ENEM; \r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia ao Ensino M\u00e9dio emitida pelo \u00f3rg\u00e3o competente da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, se portador de documenta\u00e7\u00e3o expedida por institui\u00e7\u00f5es estrangeiras. \r\nA falta de qualquer dos documentos descritos anteriormente poder\u00e1 implicar a n\u00e3o efetiva\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula pelo Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Escolar (DAE) da UFF. No ato da pr\u00e9-matr\u00edcula, os originais dos documentos apresentados ser\u00e3o restitu\u00eddos ap\u00f3s confronto com suas fotoc\u00f3pias. As fotoc\u00f3pias dos documentos dever\u00e3o estar n\u00edtidas a fim de que possam ser lidas ap\u00f3s a digitaliza\u00e7\u00e3o\r\n","co_campus":"3477","no_campus":"POLO UNIVERSIT\u00c1RIO DE RIO DAS OSTRAS","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3304524","no_municipio_campus":"Rio das Ostras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE","sg_ies":"UFF","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3303302","no_municipio_ies":"Niter\u00f3i","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"500.00","nu_peso_m":"5.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"<www.coseac.uff.br\/20202>","co_curso_emec":"2219","ds_protocolo":"0XCCUO9","ds_autenticidade":"7A903ABC70D5157E0218863329416D74DEC74183"},"15":{"co_oferta":"151181","co_termo_adesao":"3768","co_ies":"593","co_curso":"20137","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"50","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Os candidatos ao CEFET-RJ dever\u00e3o obrigatoriamente, ler o EDITAL 1\u00ba Semestre de 2020 no site institucional,acessando o endere\u00e7o: www.cefet-rj.br, e seguindo o seguinte caminho: 1. na coluna a esquerda clicar em concursos; 2. a direita clicar em alunos\/gradua\u00e7\u00e3o; 3. clicar em processo seletivo para os cursos de gradua\u00e7\u00e3o 2\u00basemestre de 2020 e 4. clicar no edital.\r\n","co_campus":"600261","no_campus":"CEFET\/RJ - UNIDADE MARACAN\u00c3","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3304557","no_municipio_campus":"Rio de Janeiro","no_ies":"CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA CELSO SUCKOW DA FONSECA","sg_ies":"CEFET\/RJ","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3304557","no_municipio_ies":"Rio de Janeiro","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"500.00","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"492.31","ds_complemento":"Os candidatos ao CEFET-RJ dever\u00e3o obrigatoriamente, ler o EDITAL no site institucional,acessando o endere\u00e7o: www.cefet-rj.br, e seguindo o seguinte caminho: 1. na coluna a esquerda clicar em concursos; 2. a direita clicar em alunos\/gradua\u00e7\u00e3o; 3. clicar em processo seletivo para os cursos de gradua\u00e7\u00e3o 2\u00basemestre de 2020 e 4. clicar no edital.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.cefet-rj.br","co_curso_emec":"1806","ds_protocolo":"9P1GO2D","ds_autenticidade":"50EAB6CC49CE0C932540E2EB2B147B958EF6FE37"},"16":{"co_oferta":"148837","co_termo_adesao":"3625","co_ies":"586","co_curso":"14352","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"45","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"PRIMEIRA ETAPA: PR\u00c9-MATR\u00cdCULA (ON-LINE):\r\nA ser realizada na p\u00e1gina www.prematricula.ufrj.br, em datas e hor\u00e1rios a serem determinados pelo SiSU\/MEC e\/ou pela UFRJ. Essas datas e hor\u00e1rios ser\u00e3o divulgados publicamente na p\u00e1gina do Acesso \u00e0 UFRJ (www.acessograduacao.ufrj.br) no dia da divulga\u00e7\u00e3o dos resultados do SiSU e da Lista de Espera. O candidato dever\u00e1 imprimir o comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula e apresent\u00e1-lo no ato de confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula.\r\n\r\nSEGUNDA ETAPA: CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA:\r\nO candidato que tenha realizado a pr\u00e9-matr\u00edcula on-line, com o comprovante impresso, dever\u00e1 confirmar a matr\u00edcula e apresentar os documentos relacionados a seguir, em data, hor\u00e1rio e local informados no ato da pr\u00e9-matr\u00edcula.\r\nI. C\u00e9dula de identidade v\u00e1lida em todo o territ\u00f3rio nacional;\r\nII. Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) do candidato;\r\nIII. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\nIV. Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de 18 (dezoito) anos;\r\nV. Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente;\r\nVI. Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente;\r\nVII. 01 (uma) foto 3x4 recente.\r\nVIII. Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula.\r\n\r\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES:\r\n1. Os candidatos devem ler atentamente os Editais do processo seletivo, dispon\u00edveis na p\u00e1gina www.acessograduacao.ufrj.br.\r\n2. O candidato que n\u00e3o realizar a pr\u00e9-matr\u00edcula on-line perder\u00e1 direito \u00e0 vaga no curso\/op\u00e7\u00e3o para o qual foi classificado na chamada.\r\n3. O candidato que n\u00e3o realizar a confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula perder\u00e1 direito \u00e0 vaga no curso\/op\u00e7\u00e3o para o qual foi classificado na chamada.\r\n4. O candidato que, no ato da confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, n\u00e3o apresentar o Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente, perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga na UFRJ.\r\n5. A confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula poder\u00e1, durante o per\u00edodo de afastamento social decretado em virtude da pandemia de COVID-19,  bem como em raz\u00e3o de qualquer outro caso fortuito ou de for\u00e7a maior, a crit\u00e9rio da Superintend\u00eancia de Acesso e Registro da PR1\/UFRJ, ser realizada, de forma remota, em ambiente virtual disponibilizado para esta finalidade.","co_campus":"657978","no_campus":"CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3304557","no_municipio_campus":"Rio de Janeiro","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UFRJ","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3304557","no_municipio_ies":"Rio de Janeiro","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"5.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Outras informa\u00e7\u00f5es sobre os cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFRJ podem ser encontradas na p\u00e1gina www.pr1.ufrj.br, em Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o - Grade Curricular.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.acessograduacao.ufrj.br","co_curso_emec":"2219","ds_protocolo":"M9GZBSD","ds_autenticidade":"C46C2159CD7ABE541B9806C9C34A9F1E5DEC15DD"},"17":{"co_oferta":"151766","co_termo_adesao":"3796","co_ies":"693","co_curso":"1101776","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"25","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para todas as modalidades de acesso: 1 - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial do candidato com foto; 2 - Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (original impresso a partir do site do Tribunal Superior Eleitoral (TSE) - http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-dequitacao-eleitoral - (APENAS PARA CANDIDATOS MAIORES DE 18 ANOS); 3 - Comprovante de quita\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o militar (APENAS PARA CANDIDATOS DO SEXO MASCULINO MAIORES DE 18 ANOS); 4 - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio do candidato; 5 - Hist\u00f3rico Escolar; 6 - 2 fotos 3x4 recentes e id\u00eanticas; 7 - CPF; 8 - Formul\u00e1rio de Informa\u00e7\u00f5es Complementares preenchido (anexo I).\r\n","co_campus":"138195","no_campus":"CAMPUS PASTEUR 458","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3304557","no_municipio_campus":"Rio de Janeiro","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UNIRIO","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3304557","no_municipio_ies":"Rio de Janeiro","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unirio.br\/prograd\/caeg","co_curso_emec":"2219","ds_protocolo":"4TCRCBL","ds_autenticidade":"82EA333988304538A1BC966878CDF98FE07BC382"},"18":{"co_oferta":"147561","co_termo_adesao":"3614","co_ies":"572","co_curso":"44374","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Documentos para matr\u00edcula Por ocasi\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1, apresentando os originais, entregar uma fotoc\u00f3pia n\u00e3o colorida de cada um dos documentos relacionados a seguir, al\u00e9m de uma fotografia 3 x 4 recente.\r\n- C\u00e9dula de Identidade com foto e assinatura recentes, a fim de permitir f\u00e1cil identifica\u00e7\u00e3o; \r\n- Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; \r\n- Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de dezoito anos; \r\n- Hist\u00f3rico Escolar com conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente e Certificado ou Diploma de Conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente; \r\n- Certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente (somente para os candidatos de Ampla Concorr\u00eancia), se o candidato obteve a certifica\u00e7\u00e3o de Ensino M\u00e9dio por meio da realiza\u00e7\u00e3o do ENEM; \r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia ao Ensino M\u00e9dio emitida pelo \u00f3rg\u00e3o competente da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, se portador de documenta\u00e7\u00e3o expedida por institui\u00e7\u00f5es estrangeiras. \r\nA falta de qualquer dos documentos descritos anteriormente poder\u00e1 implicar a n\u00e3o efetiva\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula pelo Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Escolar (DAE) da UFF. No ato da pr\u00e9-matr\u00edcula, os originais dos documentos apresentados ser\u00e3o restitu\u00eddos ap\u00f3s confronto com suas fotoc\u00f3pias. As fotoc\u00f3pias dos documentos dever\u00e3o estar n\u00edtidas a fim de que possam ser lidas ap\u00f3s a digitaliza\u00e7\u00e3o\r\n","co_campus":"1106","no_campus":"CAMPUS CENTRO: ESCOLA DE ENGENHARIA DE VOLTA REDONDA","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3306305","no_municipio_campus":"Volta Redonda","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE","sg_ies":"UFF","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3303302","no_municipio_ies":"Niter\u00f3i","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"<www.coseac.uff.br\/20202>","co_curso_emec":"2219","ds_protocolo":"0XCCUO9","ds_autenticidade":"7A903ABC70D5157E0218863329416D74DEC74183"},"19":{"co_oferta":"145955","co_termo_adesao":"3589","co_ies":"582","co_curso":"121626","no_curso":"ENGENHARIA DE PRODU\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTOS A SEREM APRESENTADOS PARA A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA VAGA E MATR\u00cdCULA No momento da Confirma\u00e7\u00e3o de Vaga e Matr\u00edcula, os candidatos classificados, atrav\u00e9s do sistema de Ampla Concorr\u00eancia e em todas as Cotas, dever\u00e3o apresentar todos os documentos descritos conforme tabela abaixo, resguardadas as determina\u00e7\u00f5es previstas no Decreto N. 9.094, de 17 de Julho de 2017. DOCUMENTO, OBSERVA\u00c7\u00d5ES, N\u00daMERO DE C\u00d3PIAS OU VIAS E CAR\u00c1TER DO DOCUMENTO a) Hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente Uma c\u00f3pia autenticada ou uma via original; b) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente Uma c\u00f3pia autenticada ou uma via original. Esse documento pode estar na mesma folha do Hist\u00f3rico Escolar, mas \u00e9 obrigat\u00f3rio que o aluno apresente a certifica\u00e7\u00e3o de que ele concluiu o Ensino M\u00e9dio ou equivalente a qual \u00e9 emitida pela Escola onde terminou o curso em quest\u00e3o; c) Certid\u00e3o de nascimento ou casamento, uma c\u00f3pia; d) Documento de Identidade Civil (RG) Uma c\u00f3pia e) CPF Uma c\u00f3pia se n\u00e3o constar o n\u00famero do CPF no RG. f) T\u00edtulo Eleitoral Uma c\u00f3pia, opcional para candidatos com idade entre 16 e 18 anos; obrigat\u00f3rio para candidatos com mais de 18 anos; g) Documento militar Uma c\u00f3pia Deve comprovar que o candidato est\u00e1 em dia com o servi\u00e7o militar. \u00c9 obrigat\u00f3rio a partir de 1\u00ba de janeiro do ano em que completa 19 anos e at\u00e9 31 de dezembro do ano em que completa 45 anos. h) Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia de Estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 155\/80 do CEE (Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o). Uma c\u00f3pia Para candidatos que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior. i) Atestado m\u00e9dico de aptid\u00e3o ao esfor\u00e7o f\u00edsico Uma via Apenas para candidatos aos Cursos de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica. Os candidatos que participar\u00e3o do Processo Seletivo SiSU 2020-2 atrav\u00e9s do sistema de cotas dever\u00e3o apresentar TODOS OS DOCUMENTOS DESCRITOS na tabela acima MAIS a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da cota por meio da qual se inscreveu. O candidato que n\u00e3o apresentar os documentos conforme prev\u00ea este edital, tanto com rela\u00e7\u00e3o ao Sistema Universal quanto com rela\u00e7\u00e3o ao sistema de cotas, n\u00e3o ter\u00e1 a sua vaga homologada, e poder\u00e1 interpor recurso ap\u00f3s o recebimento (por e-mail) das raz\u00f5es de indeferimento. CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE VAGA E MATR\u00cdCULA EM DISCIPLINAS Ser\u00e1 confirmada a vaga do candidato que apresentar a documenta\u00e7\u00e3o deste edital, correta e completa, conforme exig\u00eancia da sua classifica\u00e7\u00e3o (ampla concorr\u00eancia ou cotas L1, L2, L5, L6, L9, L10, L13, L14) Ser\u00e1 feita a matr\u00edcula em todas as disciplinas do 1\u00b0 semestre curricular dos referidos cursos daqueles candidatos que tiverem a vaga confirmada. O candidato que n\u00e3o pretender cursar todas as disciplinas do 1\u00b0 semestre curricular do seu curso dever\u00e1 procurar a Coordena\u00e7\u00e3o do Curso, durante o Per\u00edodo de Ajustes, conforme Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2020, para receber orienta\u00e7\u00f5es do Coordenador ou Secret\u00e1rio de Curso e efetivar o ajuste cab\u00edvel.","co_campus":"657977","no_campus":"CAMPUS  - SANTA MARIA - CAMOBI","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4316907","no_municipio_campus":"Santa Maria","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA","sg_ies":"UFSM","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4316907","no_municipio_ies":"Santa Maria","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Curso com ingresso \u00fanico no segundo semestre letivo.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ufsm.br\/pro-reitorias\/prograd\/sisu\/","co_curso_emec":"2219","ds_protocolo":"M3C2F88","ds_autenticidade":"5CF772DEA0102B22FE89666F86BB85F1A05C1E1D"}}