{"search_rule":"LETRAS - ALEM\u00c3O","0":{"co_oferta":"147555","co_termo_adesao":"3614","co_ies":"572","co_curso":"32998","no_curso":"LETRAS - ALEM\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"14","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Documentos para matr\u00edcula Por ocasi\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1, apresentando os originais, entregar uma fotoc\u00f3pia n\u00e3o colorida de cada um dos documentos relacionados a seguir, al\u00e9m de uma fotografia 3 x 4 recente.\r\n- C\u00e9dula de Identidade com foto e assinatura recentes, a fim de permitir f\u00e1cil identifica\u00e7\u00e3o; \r\n- Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; \r\n- Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de dezoito anos; \r\n- Hist\u00f3rico Escolar com conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente e Certificado ou Diploma de Conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente; \r\n- Certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente (somente para os candidatos de Ampla Concorr\u00eancia), se o candidato obteve a certifica\u00e7\u00e3o de Ensino M\u00e9dio por meio da realiza\u00e7\u00e3o do ENEM; \r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia ao Ensino M\u00e9dio emitida pelo \u00f3rg\u00e3o competente da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, se portador de documenta\u00e7\u00e3o expedida por institui\u00e7\u00f5es estrangeiras. \r\nA falta de qualquer dos documentos descritos anteriormente poder\u00e1 implicar a n\u00e3o efetiva\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula pelo Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Escolar (DAE) da UFF. No ato da pr\u00e9-matr\u00edcula, os originais dos documentos apresentados ser\u00e3o restitu\u00eddos ap\u00f3s confronto com suas fotoc\u00f3pias. As fotoc\u00f3pias dos documentos dever\u00e3o estar n\u00edtidas a fim de que possam ser lidas ap\u00f3s a digitaliza\u00e7\u00e3o\r\n","co_campus":"1094","no_campus":"CAMPUS DO GRAGOAT\u00c1","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3303302","no_municipio_campus":"Niter\u00f3i","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE","sg_ies":"UFF","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3303302","no_municipio_ies":"Niter\u00f3i","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"<www.coseac.uff.br\/20202>","co_curso_emec":"2221","ds_protocolo":"0XCCUO9","ds_autenticidade":"7A903ABC70D5157E0218863329416D74DEC74183"},"1":{"co_oferta":"147634","co_termo_adesao":"3614","co_ies":"572","co_curso":"332998","no_curso":"LETRAS - ALEM\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"6","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Documentos para matr\u00edcula Por ocasi\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1, apresentando os originais, entregar uma fotoc\u00f3pia n\u00e3o colorida de cada um dos documentos relacionados a seguir, al\u00e9m de uma fotografia 3 x 4 recente.\r\n- C\u00e9dula de Identidade com foto e assinatura recentes, a fim de permitir f\u00e1cil identifica\u00e7\u00e3o; \r\n- Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; \r\n- Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de dezoito anos; \r\n- Hist\u00f3rico Escolar com conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente e Certificado ou Diploma de Conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente; \r\n- Certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente (somente para os candidatos de Ampla Concorr\u00eancia), se o candidato obteve a certifica\u00e7\u00e3o de Ensino M\u00e9dio por meio da realiza\u00e7\u00e3o do ENEM; \r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia ao Ensino M\u00e9dio emitida pelo \u00f3rg\u00e3o competente da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, se portador de documenta\u00e7\u00e3o expedida por institui\u00e7\u00f5es estrangeiras. \r\nA falta de qualquer dos documentos descritos anteriormente poder\u00e1 implicar a n\u00e3o efetiva\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula pelo Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Escolar (DAE) da UFF. No ato da pr\u00e9-matr\u00edcula, os originais dos documentos apresentados ser\u00e3o restitu\u00eddos ap\u00f3s confronto com suas fotoc\u00f3pias. As fotoc\u00f3pias dos documentos dever\u00e3o estar n\u00edtidas a fim de que possam ser lidas ap\u00f3s a digitaliza\u00e7\u00e3o\r\n","co_campus":"1094","no_campus":"CAMPUS DO GRAGOAT\u00c1","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3303302","no_municipio_campus":"Niter\u00f3i","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE","sg_ies":"UFF","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3303302","no_municipio_ies":"Niter\u00f3i","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"<www.coseac.uff.br\/20202>","co_curso_emec":"2221","ds_protocolo":"0XCCUO9","ds_autenticidade":"7A903ABC70D5157E0218863329416D74DEC74183"}}