{"search_rule":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","0":{"co_oferta":"148719","co_termo_adesao":"3622","co_ies":"830","co_curso":"1321326","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"25","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Para habilitar-se \u00e0 matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos em duas vias: original e\r\nc\u00f3pia: a) C\u00e9dula de identidade; b) T\u00edtulo de Eleitor (se maior de 18 anos) e Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral; c)\r\nProva de que est\u00e1 em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares (se do sexo masculino); d) CPF; e) Certificado ou\r\nAtestado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente, expedido pelo \u00f3rg\u00e3o competente; f) Hist\u00f3rico Escolar\r\ndo Ensino M\u00e9dio, ou equivalente; g) Registro de nascimento ou casamento; h) 02 (duas) fotos 3x4, coloridas; i)\r\nProcura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica com firma reconhecida, no caso de matr\u00edcula efetuada por terceiros. O candidato dever\u00e1\r\napresentar 01 (um) classificador pl\u00e1stico transparente. Os candidatos que optarem em concorrer \u00e0s vagas\r\nreservadas ao sistema de cotas dever\u00e3o apresentar na habilita\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, al\u00e9m dos documentos\r\nespecificados acima, os seguintes documentos: a) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente emitido\r\npor escola p\u00fablica; b) Certificado ou Atestado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente, expedido por\r\nescola p\u00fablica; c) Al\u00e9m dos documentos especificados nas letras a e b a comprova\u00e7\u00e3o de renda familiar\r\nmensal per capita, conforme o especificado no Anexo II da Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012-MEC, para os\r\nestudantes que optarem concorrer \u00e0s vagas reservadas ao sistema de cotas por renda. O candidato que for\r\nclassificado no concurso na condi\u00e7\u00e3o de cotista e n\u00e3o comprovar essa condi\u00e7\u00e3o perder\u00e1 a vaga, estando sujeito\r\na responder por crime contra a f\u00e9 p\u00fablica, al\u00e9m de responder pelo disposto no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 10 do\r\ndecreto 83.936, de 06 de setembro de 1979. A Universidade se resguarda do direito de, em qualquer tempo,\r\ncomprovar a veracidade das informa\u00e7\u00f5es prestadas, cabendo ao infrator \u00e0s sans\u00f5es legais.","co_campus":"9504","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE SANTANA","sg_uf_campus":"AP","co_municipio_campus":"1600600","no_municipio_campus":"Santana","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAP\u00c1","sg_ies":"UNIFAP","sg_uf_ies":"AP","co_municipio_ies":"1600303","no_municipio_ies":"Macap\u00e1","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"100.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"100.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"100.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"500.00","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unifap.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"FBMCDMA","ds_autenticidade":"C02345A9B67AB2FD0C58A11E9A66B7392837929E"},"1":{"co_oferta":"151030","co_termo_adesao":"3766","co_ies":"573","co_curso":"116578","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"25","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documentos comuns a todos os cursos: Declara\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula da modalidade impresso, preenchido e assinado; Original do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou na modalidade Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos; ou Original certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM; ou Original do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos; ou Original de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos, realizados pelos sistemas estaduais de ensino; ou Original do Diploma de Gradua\u00e7\u00e3o; Original do documento de identidade, ou documento equivalente; Original do t\u00edtulo de eleitor; Original do certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, quando for o caso; Uma (01) fotografia, recente, 3x4.","co_campus":"1072","no_campus":"SEDE","sg_uf_campus":"ES","co_municipio_campus":"3205309","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"UFES","sg_uf_ies":"ES","co_municipio_ies":"3205309","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"4.00","nu_media_minima":"240.00","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"sisu.ufes.br ","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"XTSZ2X0","ds_autenticidade":"3040876A8C4F9BE6D343455CD7CD13B766F2C0C4"},"2":{"co_oferta":"147517","co_termo_adesao":"3516","co_ies":"6","co_curso":"1484990","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1)C\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ensino regular ou supletivo, EJA, Enem, CESEC, Encceja) ou c\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de ensino superior.\r\n*\u00a0Em caso de revalida\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar a c\u00f3pia do documento emitido pelo Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o ou pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3rg\u00e3o competente.\r\n* A declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio N\u00c3O \u00e9 v\u00e1lida para fins de matr\u00edcula, em substitui\u00e7\u00e3o ao hist\u00f3rico escolar.\r\n* Algumas institui\u00e7\u00f5es certificadoras do Encceja emitem o certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com certifica\u00e7\u00e3o digital (on-line). O interessado dever\u00e1 verificar a disponibilidade do documento junto \u00e0 p\u00e1gina eletr\u00f4nica da institui\u00e7\u00e3o indicada na sua inscri\u00e7\u00e3o para o exame.\r\n2)C\u00f3pia do documento de identidade (carteira ou c\u00e9dula de identidade expedida por Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Pol\u00edcia Civil, Minist\u00e9rio do Trabalho,\u00a0For\u00e7as Armadas, Pol\u00edcias Militares ou Conselho Profissional ou carteira de motorista, com foto, ou passaporte).\r\n3)C\u00f3pia do visto tempor\u00e1rio ou permanente emitido pela Pol\u00edcia Federal - para o candidato estrangeiro.\r\n4)C\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (documento dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF constar do documento de identidade).\r\n5)C\u00f3pia do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar - obrigat\u00f3ria para os candidatos do sexo masculino com idades entre 18 e 45 anos.\r\n6)Fotografia recente, no tamanho 3x4cm.\r\n7)Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral - obrigat\u00f3ria para os candidatos maiores de idade. A certid\u00e3o \u00e9 obtida no endere\u00e7o http:\/\/www.tse.jus.br\/. \r\n*\u00a0Caso a certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral n\u00e3o possa ser emitida em fun\u00e7\u00e3o de pagamento de multas eleitorais, poder\u00e1 ser apresentada c\u00f3pia (captura da tela) do relat\u00f3rio de quita\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos do eleitor\u00a0(quita\u00e7\u00e3o de multas, dispon\u00edvel no endere\u00e7o http:\/\/www.tse.jus.br\/)\r\n8)Declara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o de vaga, devidamente datada e assinada.\u00a0(Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n\r\n**\u00a0Em caso de impedimento do candidato convocado para a confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar procura\u00e7\u00e3o do interessado autorizando a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula por terceiro.\u00a0Para o candidato menor de idade, a representa\u00e7\u00e3o por pai ou m\u00e3e ou por respons\u00e1vel legalmente constitu\u00eddo dispensa a procura\u00e7\u00e3o. ","co_campus":"665","no_campus":"INSTITUTO DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E SOCIAIS - ICHS","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3140001","no_municipio_campus":"Mariana","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE OURO PRETO","sg_ies":"UFOP","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3146107","no_municipio_ies":"Ouro Preto","nu_nmin_cn":"250.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"350.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"350.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"250.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"350.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"Para saber mais sobre nossos cursos, acesse: https:\/\/escolha.ufop.br\/ P\u00e1gina do Vestibular\/UFOP:\r\nhttps:\/\/www.vestibular.ufop.br\/","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.vestibular.ufop.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"MQ12CX2","ds_autenticidade":"FA059D304A0953E5B1A754FDDC37413BDD4CD69F"},"3":{"co_oferta":"145076","co_termo_adesao":"3569","co_ies":"367","co_curso":"69634","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"25","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Aten\u00e7\u00e3o: Leia na \u00edntegra o Edital do Processo Seletivo 2\/2020 - SISU\/UNIMONTES que ser\u00e1 disponibilizado em: www.sisu.unimontes.br.\r\nNo ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos: a) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e xerox). Na impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico na data prevista para matr\u00edcula, ser\u00e1 aceita declara\u00e7\u00e3o que ateste a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio, esta dever\u00e1 ser substitu\u00edda pelo hist\u00f3rico no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta) dias, sob pena de ter a matr\u00edcula cancelada. b) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (original e xerox), se do sexo masculino. c) Prova de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, 1.\u00ba e 2.\u00ba turnos (original e xerox), se for o caso. d) Carteira de Identidade (original e xerox). e) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas CPF (original e xerox). f) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e xerox). g) Comprovante  e resid\u00eancia (original e xerox). h) 1 foto 3x4, recente. - A documenta\u00e7\u00e3o exigida para matr\u00edcula dever\u00e1 estar leg\u00edvel e sem rasuras. - O documento do item adever\u00e1 ser apresentado na forma original acompanhado de c\u00f3pia simples, dispensa-se autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio, sendo que o original n\u00e3o ficar\u00e1 retido e servir\u00e1 apenas para confer\u00eancia de autenticidade. - A Unimontes reserva-se o direito de transferir para o pr\u00f3ximo semestre letivo,\r\nconforme calend\u00e1rio escolar, o in\u00edcio das aulas de turmas de 1\u00ba per\u00edodo que obtiverem menos de 2\/3 do n\u00famero de alunos matriculado por curso, conforme quantitativo previsto nos Projetos Pol\u00edticos Pedag\u00f3gicos - PPPs, ou at\u00e9 mesmo n\u00e3o abrir a turma na impossibilidade de sua complementa\u00e7\u00e3o.\r\n","co_campus":"657857","no_campus":"CAMPUS DE MONTES CLAROS","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3143302","no_municipio_campus":"Montes Claros","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MONTES CLAROS","sg_ies":"UNIMONTES","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3143302","no_municipio_ies":"Montes Claros","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.unimontes.br","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"FBRABXF","ds_autenticidade":"1D11E68220191CB68A915FE3A4B6AC7E71000ABA"},"4":{"co_oferta":"149420","co_termo_adesao":"3616","co_ies":"550","co_curso":"25789","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"*Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Hist\u00f3rico Escolar; \r\n* Documento de Identidade (RG); \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, no caso de candidatos do sexo masculino; \r\n* Registro de Nascimento ou Certid\u00e3o de Casamento; \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o TRE, para maiores de 18 anos; \r\n* CPF; \r\n* Uma (1) Fotografia 3x4 (recente). \r\nObs: \r\n1\u00aa Todas as c\u00f3pias dos documentos devem ser autenticadas; \r\n2\u00aa No ato da matr\u00edcula, os candidatos classificados assinar\u00e3o um Termo de Responsabilidade, nos termos da Lei n\u00ba.\r\n12.089 de 11 de novembro de 2009, que pro\u00edbe ao estudante ocupar, simultaneamente, duas vagas em Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas de Ensino Superior.","co_campus":"825","no_campus":"CENTRO DE HUMANIDADES - CAMPUS III","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2506301","no_municipio_campus":"Guarabira","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UEPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2504009","no_municipio_ies":"Campina Grande","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/proreitorias.uepb.edu.br\/prograd\/sisu\/sisu-entrada-2020-2\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"A5OG9NC","ds_autenticidade":"198F4D6C6D6F7CA9CB79C89D91780092A73C1CF9"},"5":{"co_oferta":"150001","co_termo_adesao":"3616","co_ies":"550","co_curso":"113958","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"*Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Hist\u00f3rico Escolar; \r\n* Documento de Identidade (RG); \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, no caso de candidatos do sexo masculino; \r\n* Registro de Nascimento ou Certid\u00e3o de Casamento; \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o TRE, para maiores de 18 anos; \r\n* CPF; \r\n* Uma (1) Fotografia 3x4 (recente). \r\nObs: \r\n1\u00aa Todas as c\u00f3pias dos documentos devem ser autenticadas; \r\n2\u00aa No ato da matr\u00edcula, os candidatos classificados assinar\u00e3o um Termo de Responsabilidade, nos termos da Lei n\u00ba.\r\n12.089 de 11 de novembro de 2009, que pro\u00edbe ao estudante ocupar, simultaneamente, duas vagas em Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas de Ensino Superior.","co_campus":"27851","no_campus":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E EXATAS - CAMPUS VI","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2509701","no_municipio_campus":"Monteiro","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UEPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2504009","no_municipio_ies":"Campina Grande","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"350.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/proreitorias.uepb.edu.br\/prograd\/sisu\/sisu-entrada-2020-2\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"A5OG9NC","ds_autenticidade":"198F4D6C6D6F7CA9CB79C89D91780092A73C1CF9"},"6":{"co_oferta":"150243","co_termo_adesao":"3680","co_ies":"588","co_curso":"1341351","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"44","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o\u00a0Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\nb) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o\u00a0Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), com os anexos quando houver, expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Para candidatos cotistas:\r\nI) O candidato COTISTA selecionado dever\u00e1 comprovar esta condi\u00e7\u00e3o no momento da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o. Esta comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita por meio do Hist\u00f3rico Escolar ou da Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente, emitida pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, atestando que o candidato\u00a0cursou e concluiu com \u00eaxito\u00a0todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio\u00a0regular ou equivalente\u00a0(t\u00e9cnico, magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) em escola(s) p\u00fablica(s) federais, estaduais ou municipais, no Brasil.\r\n\u00a0\r\nII) O candidato COTISTA selecionado que comprovar a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino, dever\u00e3o apresentar tamb\u00e9m, no ato da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o, a declara\u00e7\u00e3o modelo 4 que consta no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu.\r\n\u00a0\r\nc) Fotoc\u00f3pia (acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada)\u00a0da Carteira de Identidade (RG) ou outro documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto.\r\nd) Comprova\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o no CPF\u00a0- O candidato dever\u00e1 apresentar\u00a0fotoc\u00f3pia do comprovante da inscri\u00e7\u00e3o no CPF impresso a partir do Portal da Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB) na Internet, no endere\u00e7o www.receita.fazenda.gov.br. Esta comprova\u00e7\u00e3o \u00e9 dispens\u00e1vel\u00a0caso o CPF\u00a0conste em\u00a0documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o entregue neste ato.\r\ne)\u00a0Declara\u00e7\u00e3o assinada pelo candidato de que n\u00e3o ocupa vaga em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino (declara\u00e7\u00e3o modelo 1 publicada no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu).\r\nf) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) de documento que comprove estar em dia com o Servi\u00e7o Militar, para o candidato do sexo masculino maior de 18 anos.\r\ng)\u00a0Para os candidatos que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no exterior,\u00a0exceto\u00a0Argentina, Paraguai, Uruguai, Chile e Bol\u00edvia, dever\u00e3o, tamb\u00e9m, apresentar fotoc\u00f3pia\u00a0do documento de revalida\u00e7\u00e3o e\/ou equival\u00eancia de estudo no Brasil.\r\nh)\u00a0Para candidatos estrangeiros, apresentar o Registro Nacional\u00a0Migrat\u00f3rio - RNM (antigo RNE) e o Passaporte com visto de estudante, ou outro documento que, por previs\u00e3o legal, permita que o estrangeiro estude no Brasil.\r\n\u00a0\r\n","co_campus":"2004801","no_campus":"C\u00c2MPUS CURITIBA - SEDE CENTRO","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4106902","no_municipio_campus":"Curitiba","no_ies":"UNIVERSIDADE TECNOL\u00d3GICA FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UTFPR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4106902","no_municipio_ies":"Curitiba","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"TOSPVQO","ds_autenticidade":"3F0A872603F617AE4C04ED8CBAE53810584331DF"},"7":{"co_oferta":"147551","co_termo_adesao":"3614","co_ies":"572","co_curso":"29470","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Documentos para matr\u00edcula Por ocasi\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1, apresentando os originais, entregar uma fotoc\u00f3pia n\u00e3o colorida de cada um dos documentos relacionados a seguir, al\u00e9m de uma fotografia 3 x 4 recente.\r\n- C\u00e9dula de Identidade com foto e assinatura recentes, a fim de permitir f\u00e1cil identifica\u00e7\u00e3o; \r\n- Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF; \r\n- Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de dezoito anos; \r\n- Hist\u00f3rico Escolar com conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente e Certificado ou Diploma de Conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente; \r\n- Certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente (somente para os candidatos de Ampla Concorr\u00eancia), se o candidato obteve a certifica\u00e7\u00e3o de Ensino M\u00e9dio por meio da realiza\u00e7\u00e3o do ENEM; \r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia ao Ensino M\u00e9dio emitida pelo \u00f3rg\u00e3o competente da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, se portador de documenta\u00e7\u00e3o expedida por institui\u00e7\u00f5es estrangeiras. \r\nA falta de qualquer dos documentos descritos anteriormente poder\u00e1 implicar a n\u00e3o efetiva\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula pelo Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Escolar (DAE) da UFF. No ato da pr\u00e9-matr\u00edcula, os originais dos documentos apresentados ser\u00e3o restitu\u00eddos ap\u00f3s confronto com suas fotoc\u00f3pias. As fotoc\u00f3pias dos documentos dever\u00e3o estar n\u00edtidas a fim de que possam ser lidas ap\u00f3s a digitaliza\u00e7\u00e3o\r\n","co_campus":"1094","no_campus":"CAMPUS DO GRAGOAT\u00c1","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3303302","no_municipio_campus":"Niter\u00f3i","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE","sg_ies":"UFF","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3303302","no_municipio_ies":"Niter\u00f3i","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"<www.coseac.uff.br\/20202>","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"0XCCUO9","ds_autenticidade":"7A903ABC70D5157E0218863329416D74DEC74183"},"8":{"co_oferta":"142563","co_termo_adesao":"3487","co_ies":"574","co_curso":"118124","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"25","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Na data da matr\u00edcula, o candidato ou o seu procurador legal dever\u00e1 apresentar-se no local e hor\u00e1rio indicados na p\u00e1gina da UFRRJ (http:\/\/portal.ufrrj.br\/). Estas informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas simultaneamente ao resultado final do Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada. Para realizar a matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos:\r\n - Documento de identifica\u00e7\u00e3o civil oficial, com foto e v\u00e1lido (original e c\u00f3pia);\r\n - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (original e c\u00f3pia);\r\n - Hist\u00f3rico Escolar, com assinatura e carimbo leg\u00edveis do respons\u00e1vel e da institui\u00e7\u00e3o que expediu o documento (original e c\u00f3pia);\r\n - Certificado de Conclus\u00e3o ou Diploma de Ensino M\u00e9dio, com assinatura e carimbo leg\u00edveis do respons\u00e1vel e da institui\u00e7\u00e3o que expediu o documento (original e c\u00f3pia);\r\n - Documento militar: Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (CDI), Certificado de Reservista (CR), Carteira de Militar (ATIVO) ou, provisoriamente, o Certificado de Alistamento Militar (CAM), provando estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, somente candidatos do sexo masculino (original e c\u00f3pia);\r\n - T\u00edtulo de eleitor (original e c\u00f3pia);\r\n - Comprovante de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o, para candidatos com 18 anos ou mais, podendo ser substitu\u00edda pela Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral emitida pelo Tribunal Superior Eleitoral no site www.tse.jus.br. (original e c\u00f3pia).\r\n","co_campus":"1049594","no_campus":"INSTITUTO MULTIDISCIPLINAR - CAMPUS DE NOVA IGUA\u00c7U ","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3303500","no_municipio_campus":"Nova Igua\u00e7u","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UFRRJ","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3305554","no_municipio_ies":"Serop\u00e9dica","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"100.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"100.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"100.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"100.00","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portal.ufrrj.br\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"HUDXHJF","ds_autenticidade":"F7735EDB9D0BE1DE975029CA0099E2918218F4B4"},"9":{"co_oferta":"142521","co_termo_adesao":"3487","co_ies":"574","co_curso":"118120","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"25","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Na data da matr\u00edcula, o candidato ou o seu procurador legal dever\u00e1 apresentar-se no local e hor\u00e1rio indicados na p\u00e1gina da UFRRJ (http:\/\/portal.ufrrj.br\/). Estas informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas simultaneamente ao resultado final do Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada. Para realizar a matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos:\r\n - Documento de identifica\u00e7\u00e3o civil oficial, com foto e v\u00e1lido (original e c\u00f3pia);\r\n - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (original e c\u00f3pia);\r\n - Hist\u00f3rico Escolar, com assinatura e carimbo leg\u00edveis do respons\u00e1vel e da institui\u00e7\u00e3o que expediu o documento (original e c\u00f3pia);\r\n - Certificado de Conclus\u00e3o ou Diploma de Ensino M\u00e9dio, com assinatura e carimbo leg\u00edveis do respons\u00e1vel e da institui\u00e7\u00e3o que expediu o documento (original e c\u00f3pia);\r\n - Documento militar: Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (CDI), Certificado de Reservista (CR), Carteira de Militar (ATIVO) ou, provisoriamente, o Certificado de Alistamento Militar (CAM), provando estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, somente candidatos do sexo masculino (original e c\u00f3pia);\r\n - T\u00edtulo de eleitor (original e c\u00f3pia);\r\n - Comprovante de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o, para candidatos com 18 anos ou mais, podendo ser substitu\u00edda pela Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral emitida pelo Tribunal Superior Eleitoral no site www.tse.jus.br. (original e c\u00f3pia).\r\n","co_campus":"103257","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3305554","no_municipio_campus":"Serop\u00e9dica","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UFRRJ","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3305554","no_municipio_ies":"Serop\u00e9dica","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"100.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"100.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"100.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"100.00","ds_complemento":"O Est\u00e1gio Supervisionado ser\u00e1 desenvolvido no per\u00edodo diurno.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portal.ufrrj.br\/","co_curso_emec":"2222","ds_protocolo":"HUDXHJF","ds_autenticidade":"F7735EDB9D0BE1DE975029CA0099E2918218F4B4"}}