{"search_rule":"GEST\u00c3O AMBIENTAL","0":{"co_oferta":"150259","co_termo_adesao":"3681","co_ies":"3160","co_curso":"94175","no_curso":"GEST\u00c3O AMBIENTAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"- Original e fotoc\u00f3pia da carteira de identidade; \r\n- Original e fotoc\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio conclu\u00eddo ou comprovante equivalente nos casos de conclus\u00e3o de supletivo ou Enem; - Original e fotoc\u00f3pia do t\u00edtulo de eleitor para maiores de 18 anos;\r\n- Original e fotoc\u00f3pia do documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar (para maiores de 18 anos do sexo masculino); \r\n- 02 fotos 3 x 4 de frente, id\u00eanticas e recentes; \r\n- Original e fotoc\u00f3pia do registro de nascimento ou de casamento; \r\n- Original e fotoc\u00f3pia do comprovante de resid\u00eancia; - Original e fotoc\u00f3pia do cadastro de pessoa f\u00edsica (CPF).","co_campus":"1864","no_campus":"CAMPUS MARECHAL DEODORO","sg_uf_campus":"AL","co_municipio_campus":"2704708","no_municipio_campus":"Marechal Deodoro","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE ALAGOAS","sg_ies":"IFAL","sg_uf_ies":"AL","co_municipio_ies":"2704302","no_municipio_ies":"Macei\u00f3","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifal.edu.br","co_curso_emec":"227","ds_protocolo":"ONJRQ73","ds_autenticidade":"3FC1E8AB84F11A22321C4F83DC4785E66E8DC504"},"1":{"co_oferta":"149790","co_termo_adesao":"3669","co_ies":"1807","co_curso":"1494131","no_curso":"GEST\u00c3O AMBIENTAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o comum a todos os candidatos (ampla concorr\u00eancia e cotistas) - \r\na) Documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o;\r\nb) CPF;\r\nc) Comprovante de endere\u00e7o;\r\nd) Ficha de matr\u00edcula preenchida (modelo no Anexo VIII e no endere\u00e7o eletr\u00f4nico do IFCE);\r\ne) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino e maior de 18 anos;\r\nf) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, se maior de 18 anos (art. 14 \u00a71\u00ba, I da CF\/88);\r\ng) Hist\u00f3rico escolar e certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente (curso t\u00e9cnico de\r\nn\u00edvel m\u00e9dio; magist\u00e9rio; certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com base no resultado do Exame\r\nNacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, ou de exame nacional para certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias de\r\njovens e adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens\r\ne adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino);\r\nh) 02 fotos 3x4 recentes e iguais.","co_campus":"1071929","no_campus":"CAMPUS DE CAMOCIM","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2302602","no_municipio_campus":"Camocim","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO CEAR\u00c1","sg_ies":"IFCE","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2304400","no_municipio_ies":"Fortaleza","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ifce.edu.br\/proen\/sisu","co_curso_emec":"227","ds_protocolo":"8EPLVZO","ds_autenticidade":"7866F278B21588442D7B029920373B089496FED6"},"2":{"co_oferta":"149650","co_termo_adesao":"3669","co_ies":"1807","co_curso":"63393","no_curso":"GEST\u00c3O AMBIENTAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o comum a todos os candidatos (ampla concorr\u00eancia e cotistas) - \r\na) Documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o;\r\nb) CPF;\r\nc) Comprovante de endere\u00e7o;\r\nd) Ficha de matr\u00edcula preenchida (modelo no Anexo VIII e no endere\u00e7o eletr\u00f4nico do IFCE);\r\ne) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino e maior de 18 anos;\r\nf) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, se maior de 18 anos (art. 14 \u00a71\u00ba, I da CF\/88);\r\ng) Hist\u00f3rico escolar e certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente (curso t\u00e9cnico de\r\nn\u00edvel m\u00e9dio; magist\u00e9rio; certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com base no resultado do Exame\r\nNacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, ou de exame nacional para certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias de\r\njovens e adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens\r\ne adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino);\r\nh) 02 fotos 3x4 recentes e iguais.","co_campus":"1036719","no_campus":"CAMPUS DE FORTALEZA","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2304400","no_municipio_campus":"Fortaleza","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO CEAR\u00c1","sg_ies":"IFCE","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2304400","no_municipio_ies":"Fortaleza","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ifce.edu.br\/proen\/sisu","co_curso_emec":"227","ds_protocolo":"8EPLVZO","ds_autenticidade":"7866F278B21588442D7B029920373B089496FED6"},"3":{"co_oferta":"149774","co_termo_adesao":"3669","co_ies":"1807","co_curso":"1442159","no_curso":"GEST\u00c3O AMBIENTAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"35","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o comum a todos os candidatos (ampla concorr\u00eancia e cotistas) - \r\na) Documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o;\r\nb) CPF;\r\nc) Comprovante de endere\u00e7o;\r\nd) Ficha de matr\u00edcula preenchida (modelo no Anexo VIII e no endere\u00e7o eletr\u00f4nico do IFCE);\r\ne) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino e maior de 18 anos;\r\nf) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, se maior de 18 anos (art. 14 \u00a71\u00ba, I da CF\/88);\r\ng) Hist\u00f3rico escolar e certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente (curso t\u00e9cnico de\r\nn\u00edvel m\u00e9dio; magist\u00e9rio; certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com base no resultado do Exame\r\nNacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, ou de exame nacional para certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias de\r\njovens e adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens\r\ne adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino);\r\nh) 02 fotos 3x4 recentes e iguais.","co_campus":"1081885","no_campus":"CAMPUS PARACURU","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2310209","no_municipio_campus":"Paracuru","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO CEAR\u00c1","sg_ies":"IFCE","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2304400","no_municipio_ies":"Fortaleza","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ifce.edu.br\/proen\/sisu","co_curso_emec":"227","ds_protocolo":"8EPLVZO","ds_autenticidade":"7866F278B21588442D7B029920373B089496FED6"},"4":{"co_oferta":"150161","co_termo_adesao":"3680","co_ies":"588","co_curso":"111100","no_curso":"GEST\u00c3O AMBIENTAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"44","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o\u00a0Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\nb) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o\u00a0Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), com os anexos quando houver, expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Para candidatos cotistas:\r\nI) O candidato COTISTA selecionado dever\u00e1 comprovar esta condi\u00e7\u00e3o no momento da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o. Esta comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita por meio do Hist\u00f3rico Escolar ou da Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente, emitida pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, atestando que o candidato\u00a0cursou e concluiu com \u00eaxito\u00a0todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio\u00a0regular ou equivalente\u00a0(t\u00e9cnico, magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) em escola(s) p\u00fablica(s) federais, estaduais ou municipais, no Brasil.\r\n\u00a0\r\nII) O candidato COTISTA selecionado que comprovar a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino, dever\u00e3o apresentar tamb\u00e9m, no ato da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o, a declara\u00e7\u00e3o modelo 4 que consta no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu.\r\n\u00a0\r\nc) Fotoc\u00f3pia (acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada)\u00a0da Carteira de Identidade (RG) ou outro documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto.\r\nd) Comprova\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o no CPF\u00a0- O candidato dever\u00e1 apresentar\u00a0fotoc\u00f3pia do comprovante da inscri\u00e7\u00e3o no CPF impresso a partir do Portal da Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB) na Internet, no endere\u00e7o www.receita.fazenda.gov.br. Esta comprova\u00e7\u00e3o \u00e9 dispens\u00e1vel\u00a0caso o CPF\u00a0conste em\u00a0documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o entregue neste ato.\r\ne)\u00a0Declara\u00e7\u00e3o assinada pelo candidato de que n\u00e3o ocupa vaga em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino (declara\u00e7\u00e3o modelo 1 publicada no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu).\r\nf) Fotoc\u00f3pia\u00a0(acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) de documento que comprove estar em dia com o Servi\u00e7o Militar, para o candidato do sexo masculino maior de 18 anos.\r\ng)\u00a0Para os candidatos que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no exterior,\u00a0exceto\u00a0Argentina, Paraguai, Uruguai, Chile e Bol\u00edvia, dever\u00e3o, tamb\u00e9m, apresentar fotoc\u00f3pia\u00a0do documento de revalida\u00e7\u00e3o e\/ou equival\u00eancia de estudo no Brasil.\r\nh)\u00a0Para candidatos estrangeiros, apresentar o Registro Nacional\u00a0Migrat\u00f3rio - RNM (antigo RNE) e o Passaporte com visto de estudante, ou outro documento que, por previs\u00e3o legal, permita que o estrangeiro estude no Brasil.\r\n\u00a0\r\n","co_campus":"105993","no_campus":"C\u00c2MPUS MEDIANEIRA","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4115804","no_municipio_campus":"Medianeira","no_ies":"UNIVERSIDADE TECNOL\u00d3GICA FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UTFPR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4106902","no_municipio_ies":"Curitiba","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu","co_curso_emec":"227","ds_protocolo":"TOSPVQO","ds_autenticidade":"3F0A872603F617AE4C04ED8CBAE53810584331DF"},"5":{"co_oferta":"150641","co_termo_adesao":"3757","co_ies":"1082","co_curso":"5001021","no_curso":"GEST\u00c3O AMBIENTAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"No ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o: a) 02 (duas) fotos 3x4 (recentes e iguais); b) Carteira de identidade (c\u00f3pia acompanhada do original); c) Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) (c\u00f3pia acompanhada do original); d) C\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; e) T\u00edtulo de Eleitor, no caso dos maiores de 18 anos (c\u00f3pia acompanhada do original); f) de 18 anos do sexo masculino (c\u00f3pia acompanhada do original); g) Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou documento equivalente (c\u00f3pia acompanhada do original); h) Parecer de equival\u00eancia de estudos da Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, para os aprovados que realizaram estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, observando-se que, se apresentar documentos em l\u00edngua estrangeira, estes dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial.","co_campus":"1005065","no_campus":"CAMPUS MOSSOR\u00d3","sg_uf_campus":"RN","co_municipio_campus":"2408003","no_municipio_campus":"Mossor\u00f3","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE","sg_ies":"IFRN","sg_uf_ies":"RN","co_municipio_ies":"2408102","no_municipio_ies":"Natal","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/portal.ifrn.edu.br\/","co_curso_emec":"227","ds_protocolo":"7BNBLXZ","ds_autenticidade":"64BD650AD6A0048AEE17C18A67A075B8C6CA25EE"}}