{"search_rule":"TERAPIA OCUPACIONAL","0":{"co_oferta":"151033","co_termo_adesao":"3766","co_ies":"573","co_curso":"116584","no_curso":"TERAPIA OCUPACIONAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"26","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documentos comuns a todos os cursos: Declara\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula da modalidade impresso, preenchido e assinado; Original do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou na modalidade Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos; ou Original certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM; ou Original do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos; ou Original de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos, realizados pelos sistemas estaduais de ensino; ou Original do Diploma de Gradua\u00e7\u00e3o; Original do documento de identidade, ou documento equivalente; Original do t\u00edtulo de eleitor; Original do certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, quando for o caso; Uma (01) fotografia, recente, 3x4.","co_campus":"1006482","no_campus":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE - CAMPUS THOMAZ TOMAZZI","sg_uf_campus":"ES","co_municipio_campus":"3205309","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"UFES","sg_uf_ies":"ES","co_municipio_ies":"3205309","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria","nu_nmin_cn":"200.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"200.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"200.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"4.00","nu_media_minima":"160.00","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"sisu.ufes.br ","co_curso_emec":"49","ds_protocolo":"XTSZ2X0","ds_autenticidade":"3040876A8C4F9BE6D343455CD7CD13B766F2C0C4"},"1":{"co_oferta":"150648","co_termo_adesao":"3763","co_ies":"597","co_curso":"96409","no_curso":"TERAPIA OCUPACIONAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O! Para solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, \u00e9 obrigat\u00f3rio envio dos documentos relacionados, via SISTEMA, pelo endere\u00e7o www.uftm.edu.br, de modo digitalizado em formato PDF leg\u00edvel, nas datas especificadas no Anexo I - EDITAL UFTM SISU. Tornam-se obrigat\u00f3rias, quando do in\u00edcio das aulas presenciais, em data a ser informada, a apresenta\u00e7\u00e3o dos originais e a assinatura presencial de Requerimento no DRCA. DOCUMENTOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio. Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar ou para alunos que obtiveram certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, Encceja ou Bancas Permanentes de Avalia\u00e7\u00e3o. N\u00c3O ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos sem comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n3) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, apenas se o Ensino M\u00e9dio tiver sido integrado ao profissionalizante. \r\n4) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento.\r\n5) C\u00e9dula de Identidade (frente e verso). \r\n6) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG. \r\n7) T\u00edtulo de Eleitor (frente e verso). Menor de 18 anos, caso ainda n\u00e3o o possua, dever\u00e1 apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n8) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n9) Documento militar (frente e verso - incluindo a parte interna - assinatura\/digital) para brasileiros maiores de 18 anos e do sexo masculino. Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o o possuam, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. (https:\/\/www.alistamento.eb.mil.br\/) \r\n10) Comprovante de endere\u00e7o com CEP. \r\n11) Uma foto de rosto recente, em formato jpg e com boa resolu\u00e7\u00e3o, no seguinte modelo: em posi\u00e7\u00e3o de frente,  com fundo branco  e sem outras pessoas pr\u00f3ximas.\r\n12) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o enviar a Autodeclara\u00e7\u00e3o devidamente assinada, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B (Ed. Sisu UFTM). \r\n13)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica e anexar a Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, devidamente assinada, conforme modelo do Anexo V Sisu UFTM.\r\n14) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante envio, no Sistema, de laudo m\u00e9dico DIGITADO e assinado, em conformidade com o Anexo X, do Edital Sisu UFTM. \r\n17) Candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior dever\u00e3o anexar o Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE - Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante. \r\nOBSERVA\u00c7\u00c3O: \r\na)\tEstudante menor de 18 anos, na apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos originais, dever\u00e1 estar acompanhado de respons\u00e1vel para assinar o Requerimento.\r\nb)\tA UFTM poder\u00e1 solicitar posteriormente documentos suplementares. \r\nc)\tEstudante que comprovadamente utilizar-se de documentos falsos, ter\u00e1 a matr\u00edcula anulada a qualquer tempo, bem como todos os atos por ele praticados na Universidade, ficando sujeito ainda \u00e0s penalidades da Lei.\r\nd)\tO n\u00e3o envio dos documentos referidos nesta rela\u00e7\u00e3o, exatamente nas datas especificadas para matr\u00edcula e a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos originais em data que ser\u00e1 divulgada, resultar\u00e1 na perda do direito \u00e0 vaga na UFTM.\r\n","co_campus":"600135","no_campus":"CENTRO EDUCACIONAL DA UFTM (CE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"300.00","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"49","ds_protocolo":"B16X5J5","ds_autenticidade":"8DA70FD854AB4147668F435181391E8FD7A75A9A"},"2":{"co_oferta":"152432","co_termo_adesao":"3868","co_ies":"579","co_curso":"1123330","no_curso":"TERAPIA OCUPACIONAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"2","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) C\u00e9dula de identidade, carteira de trabalho, carteira profissional, passaporte, carteira de identifica\u00e7\u00e3o funcional\r\nou CNH (Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o) emitida por \u00f3rg\u00e3o competente; b) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas -\r\nCPF; c) Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento; d) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (fornecida pelo site:\r\nhttp:\/\/www.tse.jus.br\/eleitore- eleicoes\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral), para os brasileiros maiores de 18\r\nanos, excetuados os casos previstos em lei; e) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para os brasileiros do\r\nsexo masculino maiores de 18 anos; f) Certid\u00e3o ou Certificado de conclus\u00e3o emitido pela institui\u00e7\u00e3o de que\r\ncomprove a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio e\/ou Diploma de gradua\u00e7\u00e3o em curso superior. (N\u00e3o ser\u00e1 aceita, em\r\nnenhuma hip\u00f3tese, Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o de Curso Supletivo, no\r\nn\u00edvel ensino m\u00e9dio, para candidatos com idade inferior a 18 anos, em conformidade com o disposto no Art. 38,\r\n\u00a71\u00ba, inciso II, da Lei n\u00ba 9.394\/96).","co_campus":"1001624","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2507507","no_municipio_campus":"Jo\u00e3o Pessoa","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UFPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2507507","no_municipio_ies":"Jo\u00e3o Pessoa","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.prg.ufpb.br","co_curso_emec":"49","ds_protocolo":"8IUQCCO","ds_autenticidade":"9BFE738F8B7027B1243F87680D27042B98E4646F"},"3":{"co_oferta":"148962","co_termo_adesao":"3625","co_ies":"586","co_curso":"116836","no_curso":"TERAPIA OCUPACIONAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"PRIMEIRA ETAPA: PR\u00c9-MATR\u00cdCULA (ON-LINE):\r\nA ser realizada na p\u00e1gina www.prematricula.ufrj.br, em datas e hor\u00e1rios a serem determinados pelo SiSU\/MEC e\/ou pela UFRJ. Essas datas e hor\u00e1rios ser\u00e3o divulgados publicamente na p\u00e1gina do Acesso \u00e0 UFRJ (www.acessograduacao.ufrj.br) no dia da divulga\u00e7\u00e3o dos resultados do SiSU e da Lista de Espera. O candidato dever\u00e1 imprimir o comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula e apresent\u00e1-lo no ato de confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula.\r\n\r\nSEGUNDA ETAPA: CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA:\r\nO candidato que tenha realizado a pr\u00e9-matr\u00edcula on-line, com o comprovante impresso, dever\u00e1 confirmar a matr\u00edcula e apresentar os documentos relacionados a seguir, em data, hor\u00e1rio e local informados no ato da pr\u00e9-matr\u00edcula.\r\nI. C\u00e9dula de identidade v\u00e1lida em todo o territ\u00f3rio nacional;\r\nII. Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) do candidato;\r\nIII. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\nIV. Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de 18 (dezoito) anos;\r\nV. Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente;\r\nVI. Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente;\r\nVII. 01 (uma) foto 3x4 recente.\r\nVIII. Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula.\r\n\r\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES:\r\n1. Os candidatos devem ler atentamente os Editais do processo seletivo, dispon\u00edveis na p\u00e1gina www.acessograduacao.ufrj.br.\r\n2. O candidato que n\u00e3o realizar a pr\u00e9-matr\u00edcula on-line perder\u00e1 direito \u00e0 vaga no curso\/op\u00e7\u00e3o para o qual foi classificado na chamada.\r\n3. O candidato que n\u00e3o realizar a confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula perder\u00e1 direito \u00e0 vaga no curso\/op\u00e7\u00e3o para o qual foi classificado na chamada.\r\n4. O candidato que, no ato da confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, n\u00e3o apresentar o Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente, perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga na UFRJ.\r\n5. A confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula poder\u00e1, durante o per\u00edodo de afastamento social decretado em virtude da pandemia de COVID-19,  bem como em raz\u00e3o de qualquer outro caso fortuito ou de for\u00e7a maior, a crit\u00e9rio da Superintend\u00eancia de Acesso e Registro da PR1\/UFRJ, ser realizada, de forma remota, em ambiente virtual disponibilizado para esta finalidade.","co_campus":"657978","no_campus":"CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3304557","no_municipio_campus":"Rio de Janeiro","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UFRJ","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3304557","no_municipio_ies":"Rio de Janeiro","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Outras informa\u00e7\u00f5es sobre os cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFRJ podem ser encontradas na p\u00e1gina www.pr1.ufrj.br, em Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o - Grade Curricular.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.acessograduacao.ufrj.br","co_curso_emec":"49","ds_protocolo":"M9GZBSD","ds_autenticidade":"C46C2159CD7ABE541B9806C9C34A9F1E5DEC15DD"},"4":{"co_oferta":"151863","co_termo_adesao":"3808","co_ies":"634","co_curso":"1105230","no_curso":"TERAPIA OCUPACIONAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"35","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documentos para matr\u00edcula (Conforme Edital de Matr\u00edcula a ser publicado pela IES, no seguinte endere\u00e7o: https:\/\/wp.ufpel.edu.br\/sisu\/editais\/): - Ficha de cadastro preenchida (Disponibilizada, conforme edital de matr\u00edcula, em:\r\n https:\/\/cobalto.ufpel.edu.br\/academico\/processoSeletivo\/fichaOnline,); \r\n-Declara\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia da confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula (Disponibilizada, conforme edital de matr\u00edcula); \r\n-C\u00f3pia digitalizada da Carteira de Identidade atualizada, de modo que seja poss\u00edvel o reconhecimento por foto e assinatura; \r\n-C\u00f3pia digitalizada de documento que comprove estar em dia com a justi\u00e7a eleitoral; \r\n-C\u00f3pia digitalizada do CPF; \r\n-C\u00f3pia digitalizada de documento que comprove estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares; \r\n-C\u00f3pia digitalizada do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio**; \r\n-C\u00f3pia digitalizada do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio** ou do Diploma do Ensino M\u00e9dio (Este documento pode fazer parte do hist\u00f3rico); \r\n-Candidatos que tenham realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, devem apresentar Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia de Estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 317\/2011, do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o\/RS;\r\n - Os documentos estrangeiros dever\u00e3o ser autenticados pela Autoridade Consular Brasileira, no pa\u00eds de origem, e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial, caso necess\u00e1rio (L\u00edngua diferente do Portugu\u00eas ou Espanhol); \r\n\r\n**Os documentos originais devem ser apresentados na confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, no colegiado do curso, em data a ser definida\r\n\r\n\r\nA Lei 12.089, de 11 de novembro de 2009, pro\u00edbe que uma mesma pessoa ocupe 02 (duas) vagas simultaneamente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino superior. \r\n\r\nCandidatos que j\u00e1 ocupem vaga em algum curso da UFPel, dever\u00e3o cancelar a matr\u00edcula anterior (o que, n\u00e3o ocorrendo, acarretar\u00e1 automaticamente o cancelamento da matr\u00edcula mais recente). \r\n\r\nCandidatos que j\u00e1 ocupem vaga em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior ou vaga no PROUNI ter\u00e3o o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis a contar do primeiro dia \u00fatil posterior \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula para cancelar o v\u00ednculo na institui\u00e7\u00e3o de origem.\r\n\r\n\r\nIMPORTANTE: Candidatos ingressantes nas vagas reservadas (Lei N\u00ba 12.711\/2012) dever\u00e3o comprovar a realiza\u00e7\u00e3o integral do ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica e ter\u00e3o a matr\u00edcula condicionada \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o de sua situa\u00e7\u00e3o de cotista, conforme op\u00e7\u00e3o de modalidade de concorr\u00eancia, conforme segue: Cotas Sociais = Aprova\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Servi\u00e7o Social da PRAE; Cotas \u00e9tnico-raciais = Aprova\u00e7\u00e3o da CCICE e Cotas para pessoas com defici\u00eancia = Aprova\u00e7\u00e3o do NAI. \r\n","co_campus":"1032259","no_campus":"CAMPUS DA SA\u00daDE","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4314407","no_municipio_campus":"Pelotas","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PELOTAS","sg_ies":"UFPEL","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4314407","no_municipio_ies":"Pelotas","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/wp.ufpel.edu.br\/sisu\/","co_curso_emec":"49","ds_protocolo":"8HNOBTN","ds_autenticidade":"108E06255C9A5BE563D54977069F48C31CED036D"},"5":{"co_oferta":"145779","co_termo_adesao":"3589","co_ies":"582","co_curso":"121638","no_curso":"TERAPIA OCUPACIONAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"35","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTOS A SEREM APRESENTADOS PARA A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA VAGA E MATR\u00cdCULA No momento da Confirma\u00e7\u00e3o de Vaga e Matr\u00edcula, os candidatos classificados, atrav\u00e9s do sistema de Ampla Concorr\u00eancia e em todas as Cotas, dever\u00e3o apresentar todos os documentos descritos conforme tabela abaixo, resguardadas as determina\u00e7\u00f5es previstas no Decreto N. 9.094, de 17 de Julho de 2017. DOCUMENTO, OBSERVA\u00c7\u00d5ES, N\u00daMERO DE C\u00d3PIAS OU VIAS E CAR\u00c1TER DO DOCUMENTO a) Hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente Uma c\u00f3pia autenticada ou uma via original; b) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente Uma c\u00f3pia autenticada ou uma via original. Esse documento pode estar na mesma folha do Hist\u00f3rico Escolar, mas \u00e9 obrigat\u00f3rio que o aluno apresente a certifica\u00e7\u00e3o de que ele concluiu o Ensino M\u00e9dio ou equivalente a qual \u00e9 emitida pela Escola onde terminou o curso em quest\u00e3o; c) Certid\u00e3o de nascimento ou casamento, uma c\u00f3pia; d) Documento de Identidade Civil (RG) Uma c\u00f3pia e) CPF Uma c\u00f3pia se n\u00e3o constar o n\u00famero do CPF no RG. f) T\u00edtulo Eleitoral Uma c\u00f3pia, opcional para candidatos com idade entre 16 e 18 anos; obrigat\u00f3rio para candidatos com mais de 18 anos; g) Documento militar Uma c\u00f3pia Deve comprovar que o candidato est\u00e1 em dia com o servi\u00e7o militar. \u00c9 obrigat\u00f3rio a partir de 1\u00ba de janeiro do ano em que completa 19 anos e at\u00e9 31 de dezembro do ano em que completa 45 anos. h) Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia de Estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 155\/80 do CEE (Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o). Uma c\u00f3pia Para candidatos que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior. i) Atestado m\u00e9dico de aptid\u00e3o ao esfor\u00e7o f\u00edsico Uma via Apenas para candidatos aos Cursos de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica. Os candidatos que participar\u00e3o do Processo Seletivo SiSU 2020-2 atrav\u00e9s do sistema de cotas dever\u00e3o apresentar TODOS OS DOCUMENTOS DESCRITOS na tabela acima MAIS a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da cota por meio da qual se inscreveu. O candidato que n\u00e3o apresentar os documentos conforme prev\u00ea este edital, tanto com rela\u00e7\u00e3o ao Sistema Universal quanto com rela\u00e7\u00e3o ao sistema de cotas, n\u00e3o ter\u00e1 a sua vaga homologada, e poder\u00e1 interpor recurso ap\u00f3s o recebimento (por e-mail) das raz\u00f5es de indeferimento. CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE VAGA E MATR\u00cdCULA EM DISCIPLINAS Ser\u00e1 confirmada a vaga do candidato que apresentar a documenta\u00e7\u00e3o deste edital, correta e completa, conforme exig\u00eancia da sua classifica\u00e7\u00e3o (ampla concorr\u00eancia ou cotas L1, L2, L5, L6, L9, L10, L13, L14) Ser\u00e1 feita a matr\u00edcula em todas as disciplinas do 1\u00b0 semestre curricular dos referidos cursos daqueles candidatos que tiverem a vaga confirmada. O candidato que n\u00e3o pretender cursar todas as disciplinas do 1\u00b0 semestre curricular do seu curso dever\u00e1 procurar a Coordena\u00e7\u00e3o do Curso, durante o Per\u00edodo de Ajustes, conforme Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2020, para receber orienta\u00e7\u00f5es do Coordenador ou Secret\u00e1rio de Curso e efetivar o ajuste cab\u00edvel.","co_campus":"657977","no_campus":"CAMPUS  - SANTA MARIA - CAMOBI","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4316907","no_municipio_campus":"Santa Maria","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA","sg_ies":"UFSM","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4316907","no_municipio_ies":"Santa Maria","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ufsm.br\/pro-reitorias\/prograd\/sisu\/","co_curso_emec":"49","ds_protocolo":"M3C2F88","ds_autenticidade":"5CF772DEA0102B22FE89666F86BB85F1A05C1E1D"}}