{"search_rule":"ARTES VISUAIS","0":{"co_oferta":"150890","co_termo_adesao":"3765","co_ies":"4503","co_curso":"1102956","no_curso":"ARTES VISUAIS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o Individual devidamente preenchida (dispon\u00edvel no s\u00edtio de processos seletivos); b) Uma foto 3x4 atual; c) Documento oficial de identidade com foto (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA); d) Certificado de Conclus\u00e3o do curso de Ensino M\u00e9dio (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA); e) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para os brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA).","co_campus":"1005208","no_campus":"CENTRO DE ARTES HUMANIDADES E LETRAS","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2904902","no_municipio_campus":"Cachoeira","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA","sg_ies":"UFRB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2909802","no_municipio_ies":"Cruz das Almas","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ufrb.edu.br\/portal\/prosel","co_curso_emec":"92","ds_protocolo":"V566U13","ds_autenticidade":"E42B31FCDF1E8A86154060287B8C4F548A9097FC"},"1":{"co_oferta":"150936","co_termo_adesao":"3765","co_ies":"4503","co_curso":"1405963","no_curso":"ARTES VISUAIS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"25","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o Individual devidamente preenchida (dispon\u00edvel no s\u00edtio de processos seletivos); b) Uma foto 3x4 atual; c) Documento oficial de identidade com foto (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA); d) Certificado de Conclus\u00e3o do curso de Ensino M\u00e9dio (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA); e) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para os brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA).","co_campus":"1005208","no_campus":"CENTRO DE ARTES HUMANIDADES E LETRAS","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2904902","no_municipio_campus":"Cachoeira","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA","sg_ies":"UFRB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2909802","no_municipio_ies":"Cruz das Almas","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ufrb.edu.br\/portal\/prosel","co_curso_emec":"92","ds_protocolo":"V566U13","ds_autenticidade":"E42B31FCDF1E8A86154060287B8C4F548A9097FC"},"2":{"co_oferta":"149688","co_termo_adesao":"3669","co_ies":"1807","co_curso":"120080","no_curso":"ARTES VISUAIS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"35","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o comum a todos os candidatos (ampla concorr\u00eancia e cotistas) - \r\na) Documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o;\r\nb) CPF;\r\nc) Comprovante de endere\u00e7o;\r\nd) Ficha de matr\u00edcula preenchida (modelo no Anexo VIII e no endere\u00e7o eletr\u00f4nico do IFCE);\r\ne) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, se do sexo masculino e maior de 18 anos;\r\nf) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, se maior de 18 anos (art. 14 \u00a71\u00ba, I da CF\/88);\r\ng) Hist\u00f3rico escolar e certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente (curso t\u00e9cnico de\r\nn\u00edvel m\u00e9dio; magist\u00e9rio; certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio com base no resultado do Exame\r\nNacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, ou de exame nacional para certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias de\r\njovens e adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens\r\ne adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino);\r\nh) 02 fotos 3x4 recentes e iguais.","co_campus":"1036719","no_campus":"CAMPUS DE FORTALEZA","sg_uf_campus":"CE","co_municipio_campus":"2304400","no_municipio_campus":"Fortaleza","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO CEAR\u00c1","sg_ies":"IFCE","sg_uf_ies":"CE","co_municipio_ies":"2304400","no_municipio_ies":"Fortaleza","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ifce.edu.br\/proen\/sisu","co_curso_emec":"92","ds_protocolo":"8EPLVZO","ds_autenticidade":"7866F278B21588442D7B029920373B089496FED6"},"3":{"co_oferta":"150993","co_termo_adesao":"3766","co_ies":"573","co_curso":"52472","no_curso":"ARTES VISUAIS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documentos comuns a todos os cursos: Declara\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula da modalidade impresso, preenchido e assinado; Original do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou na modalidade Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos; ou Original certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM; ou Original do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos; ou Original de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos, realizados pelos sistemas estaduais de ensino; ou Original do Diploma de Gradua\u00e7\u00e3o; Original do documento de identidade, ou documento equivalente; Original do t\u00edtulo de eleitor; Original do certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, quando for o caso; Uma (01) fotografia, recente, 3x4.","co_campus":"1072","no_campus":"SEDE","sg_uf_campus":"ES","co_municipio_campus":"3205309","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"UFES","sg_uf_ies":"ES","co_municipio_ies":"3205309","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.50","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.50","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"4.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"sisu.ufes.br ","co_curso_emec":"92","ds_protocolo":"XTSZ2X0","ds_autenticidade":"3040876A8C4F9BE6D343455CD7CD13B766F2C0C4"},"4":{"co_oferta":"151115","co_termo_adesao":"3766","co_ies":"573","co_curso":"1112914","no_curso":"ARTES VISUAIS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documentos comuns a todos os cursos: Declara\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula da modalidade impresso, preenchido e assinado; Original do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou na modalidade Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos; ou Original certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM; ou Original do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos; ou Original de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos, realizados pelos sistemas estaduais de ensino; ou Original do Diploma de Gradua\u00e7\u00e3o; Original do documento de identidade, ou documento equivalente; Original do t\u00edtulo de eleitor; Original do certificado de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, quando for o caso; Uma (01) fotografia, recente, 3x4.","co_campus":"1072","no_campus":"SEDE","sg_uf_campus":"ES","co_municipio_campus":"3205309","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"UFES","sg_uf_ies":"ES","co_municipio_ies":"3205309","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.50","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.50","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"4.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"sisu.ufes.br ","co_curso_emec":"92","ds_protocolo":"XTSZ2X0","ds_autenticidade":"3040876A8C4F9BE6D343455CD7CD13B766F2C0C4"},"5":{"co_oferta":"150711","co_termo_adesao":"3764","co_ies":"548","co_curso":"11462","no_curso":"ARTES VISUAIS","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"25","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1) Os documentos gerais (originais e c\u00f3pias) que todo candidato selecionado deve apresentar no ato da matr\u00edcula s\u00e3o:\r\na) Duas fotos 3x4 coloridas e recentes, de frente, iguais e ainda n\u00e3o utilizadas;\r\nb) Documento Oficial de Identifica\u00e7\u00e3o; \r\nc) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas (C.P.F);\r\nd) Comprovante de regularidade junto ao servi\u00e7o miliar ou Certificado de Reservista, para os candidatos do sexo masculino maiores de 18 anos e menores de 45 anos;\r\ne) T\u00edtulo de Eleitor acompanhado da Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (dispon\u00edvel em http:\/\/www.tre-ma.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral), para maiores de 18 e menores de 70 anos;\r\nf) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente, devidamente registrado ou autenticado pelo \u00f3rg\u00e3o competente;\r\ng) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nh) Declara\u00e7\u00e3o assinada, de acordo com o modelo anexo do edital que regulamenta o ingresso em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.2, de que tem ci\u00eancia da proibi\u00e7\u00e3o do ac\u00famulo de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino superior, conforme o disposto na Lei n\u00ba 12.089, de 11 de novembro de 2009;\r\ni) Comprovante de Resid\u00eancia atualizado (emitido h\u00e1, no m\u00e1ximo, 90 dias).\r\n\r\n2) Os candidatos que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio ou equivalente e n\u00e3o estiverem de posse dos documentos das al\u00edneas f) ou g) acima somente poder\u00e3o efetuar a matr\u00edcula mediante a assinatura do Termo de Compromisso e entrega da declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ou equivalente), devidamente assinada pelo(a) diretor(a) da escola, de acordo com os respectivos modelos anexos do edital que regulamenta o ingresso em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.2, restando a obriga\u00e7\u00e3o aos candidatos de, no prazo m\u00e1ximo de 90 (noventa) dias corridos, entregar nas coordenadorias dos cursos os respectivos documentos.\r\n\r\n3) As matr\u00edculas ocorrer\u00e3o conforme previsto no edital que regulamenta o ingresso nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.2, dispon\u00edvel no portal https:\/\/portais.ufma.br\/PortalUfma\/.\r\n\r\n4) Os Candidatos \u00e0s vagas ofertadas pela UFMA dever\u00e3o tomar conhecimento, al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es aqui elencadas, do inteiro teor do edital que regulamenta ingresso nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.2.\r\n\r\n5) As vagas n\u00e3o ocupadas ap\u00f3s a chamada regular do SiSU 2020.2 ser\u00e3o preenchidas, exclusivamente, pelos candidatos que constarem na Lista de Espera do SiSU, de acordo com a Portaria - MEC N\u00ba 21, de 5 de novembro de 2012, e suas altera\u00e7\u00f5es.\r\n\r\n6) Para constar na Lista de Espera do SiSU, o candidato dever\u00e1 obrigatoriamente manifestar o interesse pela vaga no SiSU.\r\n\r\n7) Para permanecer no processo de Lista de Espera da UFMA, o candidato dever\u00e1 cumulativamente:\r\na) ter declarado o interesse pela vaga no site do SiSU;\r\nb) ter realizado a Confirma\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica de Interesse pela Vaga, dentro dos prazos, no site da UFMA, conforme estabelece o Edital Espec\u00edfico da Lista de Espera da UFMA - SiSU 2020.2.\r\n\r\n8) O Edital Espec\u00edfico da Lista de Espera da UFMA - SiSU 2020.2 ser\u00e1 publicado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da UFMA, ap\u00f3s o encerramento do prazo para matr\u00edcula da chamada regular.\r\n\r\n9) O candidato \u00e9 respons\u00e1vel pelo acompanhamento do processo seletivo SiSU-UFMA 2020.2, por meio do Portal do SiSU e da UFMA, nos endere\u00e7os http:\/\/sisu.mec.gov.br e www.ufma.br, respectivamente.\r\n\r\n10) Quanto \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o da renda familiar bruta per capita dos candidatos \u00e0s vagas reservadas em decorr\u00eancia da Lei n\u00ba 12.711\/2012 (igual ou inferior a 1,5 (um e meio) sal\u00e1rio m\u00ednimo), a incompatibilidade entre o patrim\u00f4nio familiar e a renda declarada poder\u00e1 implicar no indeferimento do pleito.\r\n\r\n11) Demais exig\u00eancias e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao deferimento da matr\u00edcula e perman\u00eancia no processo seletivo constar\u00e3o do edital que regulamenta ingresso nos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.2.\r\n","co_campus":"1006314","no_campus":"CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA","sg_uf_campus":"MA","co_municipio_campus":"2111300","no_municipio_campus":"S\u00e3o Lu\u00eds","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANH\u00c3O","sg_ies":"UFMA","sg_uf_ies":"MA","co_municipio_ies":"2111300","no_municipio_ies":"S\u00e3o Lu\u00eds","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":null,"st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/portais.ufma.br\/PortalProReitoria\/proen\/sisu\/","co_curso_emec":"92","ds_protocolo":"V0J9XBM","ds_autenticidade":"65B3CD54D04F3D19C8656C6A14DEA5A80310FB79"}}