{"oferta":{"co_oferta":"118715","co_termo_adesao":"2471","co_ies":"5017","co_curso":"96867","no_curso":"TECNOLOGIAS DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"23","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"DOCUMENTOS PARA MATR\u00cdCULA:\r\n\r\n1. No ato da matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos:\r\n\r\na) Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento (original e c\u00f3pia);\r\nb) Documento de identidade (original e c\u00f3pia);\r\nc) CPF, para os candidatos maiores de 18 (dezoito) anos (original e c\u00f3pia);\r\nd) Tr\u00eas fotos 3 x 4 iguais e recentes;\r\ne) T\u00edtulo de eleitor, para os candidatos maiores de 18 (dezoito) anos com comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (original e c\u00f3pia);\r\nf) Certificado de reservista, para os candidatos do sexo masculino maiores de 18 anos (original e fotoc\u00f3pia);\r\ng) Comprovante de resid\u00eancia;\r\nh) Diploma ou certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (original e c\u00f3pia) e publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial, se for o caso;\r\ni) Hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio (original e c\u00f3pia);\r\nj) Declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio, para candidatos cujo diploma ou certificado do ensino m\u00e9dio ainda n\u00e3o tenha sido expedido pela institui\u00e7\u00e3o de ensino; neste caso, o candidato dever\u00e1 apresentar o protocolo de solicita\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio e apresentar o original deste documento no prazo m\u00e1ximo de 45 (quarenta e cinco) dias \u00fateis, a contar da data da matr\u00edcula;\r\n2. O candidato impedido de comparecer para realizar a matr\u00edcula poder\u00e1 constituir um representante por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, por instrumento p\u00fablico ou particular, neste \u00faltimo caso com firma reconhecida; sendo menor poder\u00e1 ser representado por seu respons\u00e1vel, mediante documento que comprove paternidade, maternidade, guarda ou tutela do candidato;\r\n3. O candidato que n\u00e3o apresentar todos os documentos solicitados no item 1 ter\u00e1 a sua matr\u00edcula invalidada.\r\n","co_campus":"659989","no_campus":"UNIDADE  - PETR\u00d3POLIS - QUITANDINHA","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3303906","no_municipio_campus":"Petr\u00f3polis","no_ies":"FACULDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - FAETERJ","sg_ies":"FAETERJ PETR\u00d3POLIS","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3303906","no_municipio_ies":"Petr\u00f3polis","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.faetec.rj.gov.br","co_curso_emec":"3097","ds_protocolo":"Z9OJNTD","ds_autenticidade":"83D384B39DD4CB70CFB3E20E3B56EACF814E7E33"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"617849","co_oferta":"118715","co_concorrencia":"2583","no_concorrencia":"A1 - Candidatos com defici\u00eancia ou filhos de policiais militares, bombeiros militares, inspetores de seguran\u00e7a e administra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria, mortos ou incapacitados em raz\u00e3o do servi\u00e7o, com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Em cumprimento a Lei Estadual N\u00ba 8.121\/2018, o candidato comprovar\u00e1 ser cotista e possuir car\u00eancia socioecon\u00f4mica mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da seguinte documenta\u00e7\u00e3o:\r\n1. Para filhos de policiais civis e militares, de bombeiros militares e de inspetores de seguran\u00e7a e administra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria, mortos ou incapacitados em raz\u00e3o do servi\u00e7o (c\u00f3pia autenticada ou original e c\u00f3pia):\r\na) Certid\u00e3o de \u00f3bito; b) Documento com a decis\u00e3o administrativa que reconheceu a morte ou incapacidade em raz\u00e3o do servi\u00e7o; c) Documento de reforma ou aposentadoria por invalidez, contracheque da pens\u00e3o por morte, quando for benefici\u00e1rio dela, ou dos proventos da aposentadoria pagas pelo IPERJ, RIOPREVID\u00caNCIA ou outra entidade afim.\r\nCOMPROVA\u00c7\u00c3O DA CAR\u00caNCIA SOCIOECON\u00d4MICA:\r\nPara comprovar condi\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica, como renda per capita mensal bruta igual ou inferior a um sal\u00e1rio m\u00ednimo e meio, vigente, das pessoas da sua fam\u00edlia, o candidato deve apresentar: \r\n1. A rela\u00e7\u00e3o das pessoas que residam em seu domic\u00edlio, inclusive crian\u00e7as. \r\n2. Os comprovantes de identifica\u00e7\u00e3o de todas as pessoas que integram o seu grupo familiar (c\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial e do CPF para maiores de 18 anos; c\u00f3pia da certid\u00e3o de nascimento para menores). Para os casos de falecimento de um dos pais, de ambos ou do c\u00f4njuge, o candidato dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia da certid\u00e3o de \u00f3bito. \r\n3. Os comprovantes de renda de TODAS as pessoas que integram a fam\u00edlia. \r\n3.1. Para trabalhadores do mercado formal: original e c\u00f3pia da Carteira de Trabalho atualizada ou c\u00f3pia de contracheques de 12\/2019; \r\n3.2. Aposentados, pensionistas e benefici\u00e1rios, de aux\u00edlio-doen\u00e7a e outros benef\u00edcios: c\u00f3pia do extrato de rendimentos atualizado do INSS e c\u00f3pia do cart\u00e3o do benef\u00edcio ou extrato do banco com valor do beneficio, de 12\/2019; \r\n3.3. Aposentados, pensionistas da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica: c\u00f3pia de contracheque de 12\/2019; \r\n3.4. Para casos de recebimento de pens\u00e3o aliment\u00edcia: c\u00f3pia de contracheque de 12\/2019 ou declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho com o valor bruto mensal auferido, datada e assinada pelo trabalhador e por 2 testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com c\u00f3pia RGI e CPF das 2 testemunhas;\r\n 3.5. Para os trabalhadores do mercado informal, aut\u00f4nomos e profissionais liberais: declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho informando a atividade desempenhada e valor bruto mensal auferido, datada e assinada pelo trabalhador e por 2 testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com c\u00f3pia da RGI e CPF das 2 testemunhas e a c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do IRPF, de 2018, e do recibo de entrega.\r\n 4. A documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o de moradia: c\u00f3pia da escritura do im\u00f3vel pr\u00f3prio, ou c\u00f3pia do comprovante do financiamento atualizado para im\u00f3vel pr\u00f3prio em financiamento, ou c\u00f3pia do recibo do aluguel atualizado para im\u00f3vel alugado, ou declara\u00e7\u00e3o para outra situa\u00e7\u00e3o de moradia. A declara\u00e7\u00e3o deve ser de pr\u00f3prio punho justificando a situa\u00e7\u00e3o de moradia, datada e assinada pelo candidato e por 2 testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com c\u00f3pia de RGI e CPF das 2 testemunhas. \r\n5. Comprovante de resid\u00eancia (conta de \u00e1gua, luz ou telefone) de 12\/2019. \u00c9 responsabilidade do candidato, para caracteriza\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de car\u00eancia, apresentar documento com valor bruto mensal atualizado que gere o c\u00e1lculo da renda per capita pela Comiss\u00e3o de An\u00e1lise da Documenta\u00e7\u00e3o do Cotista. O candidato que, no ato da matr\u00edcula, n\u00e3o apresentar todos os documentos solicitados, inclusive para comprova\u00e7\u00e3o da cota e da condi\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica, perder\u00e1 o direito \u00e0  matr\u00edcula na FAETEC\r\n","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"567.30","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"617850","co_oferta":"118715","co_concorrencia":"2604","no_concorrencia":"A2 - Candidatos negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Em cumprimento a Lei Estadual N\u00ba 8121\/2018, o candidato comprovar\u00e1 ser cotista e possuir car\u00eancia socioecon\u00f4mica mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da seguinte documenta\u00e7\u00e3o:\r\n\r\n1. Para negros e ind\u00edgenas faz-se necess\u00e1rio a apresenta\u00e7\u00e3o da auto declara\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, conforme modelo abaixo:\r\na) Para candidato negro:\r\nDECLARA\u00c7\u00c3O\r\nDe acordo com a Lei Estadual N\u00ba 8121\/2018, eu (nome completo), declaro, sob as penas da lei, identificar-me como negro.\r\n(data e assinatura do candidato)\r\nb) Para candidato ind\u00edgena:\r\nDECLARA\u00c7\u00c3O\r\nDe acordo com a Lei Estadual N\u00ba 8121\/2018, eu (nome completo), declaro, sob as penas da lei, identificar-me como ind\u00edgena.\r\n(data e assinatura do candidato)\r\nc) Para candidato quilombola\r\nDECLARA\u00c7\u00c3O\r\nDe acordo com a Lei Estadual N\u00ba8121\/2018, o candidato dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares e comprovar endere\u00e7o com documento fornecido pela Associa\u00e7\u00e3o dos Quilombolas Remanescentes.\r\nCOMPROVA\u00c7\u00c3O DA CAR\u00caNCIA SOCIOECON\u00d4MICA:\r\nPara comprovar condi\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica, como renda per capita mensal bruta igual ou inferior a um sal\u00e1rio m\u00ednimo e meio, vigente, das pessoas da sua fam\u00edlia, o candidato deve apresentar: \r\n1. A rela\u00e7\u00e3o das pessoas que residam em seu domic\u00edlio, inclusive crian\u00e7as. \r\n2. Os comprovantes de identifica\u00e7\u00e3o de todas as pessoas que integram o seu grupo familiar (c\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial e do CPF para maiores de 18 anos; c\u00f3pia da certid\u00e3o de nascimento para menores). Para os casos de falecimento de um dos pais, de ambos ou do c\u00f4njuge, o candidato dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia da certid\u00e3o de \u00f3bito. \r\n3. Os comprovantes de renda de TODAS as pessoas que integram a fam\u00edlia. \r\n3.1. Para trabalhadores do mercado formal: original e c\u00f3pia da Carteira de Trabalho atualizada ou c\u00f3pia de contracheques de 12\/2019; \r\n3.2. Aposentados, pensionistas e benefici\u00e1rios, de aux\u00edlio-doen\u00e7a e outros benef\u00edcios: c\u00f3pia do extrato de rendimentos atualizado do INSS e c\u00f3pia do cart\u00e3o do benef\u00edcio ou extrato do banco com valor do beneficio, de 12\/2019; \r\n3.3. Aposentados, pensionistas da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica: c\u00f3pia de contracheque de 12\/2019; \r\n3.4. Para casos de recebimento de pens\u00e3o aliment\u00edcia: c\u00f3pia de contracheque de 12\/2019 ou declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho com o valor bruto mensal auferido, datada e assinada pelo trabalhador e por 2 testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com c\u00f3pia RGI e CPF das 2 testemunhas;\r\n 3.5. Para os trabalhadores do mercado informal, aut\u00f4nomos e profissionais liberais: declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho informando a atividade desempenhada e valor bruto mensal auferido, datada e assinada pelo trabalhador e por 2 testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com c\u00f3pia da RGI e CPF das 2 testemunhas e a c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do IRPF, de 2018, e do recibo de entrega.\r\n 4. A documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o de moradia: c\u00f3pia da escritura do im\u00f3vel pr\u00f3prio, ou c\u00f3pia do comprovante do financiamento atualizado para im\u00f3vel pr\u00f3prio em financiamento, ou c\u00f3pia do recibo do aluguel atualizado para im\u00f3vel alugado, ou declara\u00e7\u00e3o para outra situa\u00e7\u00e3o de moradia. A declara\u00e7\u00e3o deve ser de pr\u00f3prio punho justificando a situa\u00e7\u00e3o de moradia, datada e assinada pelo candidato e por 2 testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com c\u00f3pia de RGI e CPF das 2 testemunhas. \r\n5. Comprovante de resid\u00eancia (conta de \u00e1gua, luz ou telefone) de 12\/2019. \u00c9 responsabilidade do candidato, para caracteriza\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de car\u00eancia, apresentar documento com valor bruto mensal atualizado que gere o c\u00e1lculo da renda per capita pela Comiss\u00e3o de An\u00e1lise da Documenta\u00e7\u00e3o do Cotista. O candidato que, no ato da matr\u00edcula, n\u00e3o apresentar todos os documentos solicitados, inclusive para comprova\u00e7\u00e3o da cota e da condi\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica, perder\u00e1 o direito \u00e0  matr\u00edcula na FAETEC\r\n","qt_vagas":"5","qt_vagas_concorrencia":"5","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"573.46","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"617851","co_oferta":"118715","co_concorrencia":"2644","no_concorrencia":"A3 -  o candidato tenha cursado integralmente todas as s\u00e9ries do 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental, ou seja, do 6\u00ba ao 9\u00ba ano, e todas as s\u00e9ries, do Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas de todo o territ\u00f3rio nacional.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"COMPROVA\u00c7\u00c3O DA COTA:\r\nPara comprovar condi\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica, como renda per capita mensal bruta igual ou inferior a um sal\u00e1rio m\u00ednimo e meio, vigente, das pessoas da sua fam\u00edlia, o candidato deve apresentar: \r\n1. Hist\u00f3ricos escolares (original e c\u00f3pia) que comprovem que o candidato tenha cursado integralmente todas as s\u00e9ries do 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental, ou seja, do 6\u00ba ao 9\u00ba ano, e todas as s\u00e9ries, do Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas de todo o territ\u00f3rio nacional. Os hist\u00f3ricos escolares dever\u00e3o indicar a Unidade Federativa na qual se localiza a institui\u00e7\u00e3o de ensino cursada, bem como caracterizar claramente e por extenso, no nome da institui\u00e7\u00e3o, o fato de esta ser p\u00fablica municipal, estadual ou federal; 2. Comprovantes oficiais que indiquem que a institui\u00e7\u00e3o \u00e9 p\u00fablica municipal, estadual ou federal. 3. Diploma ou certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (original e c\u00f3pia) ou, na impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o desses documentos, certid\u00e3o ou declara\u00e7\u00e3o equivalente (original). A declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o dever\u00e1 constar a data em que o aluno colou grau, se for o caso. \r\nCOMPROVA\u00c7\u00c3O DA CAR\u00caNCIA SOCIOECON\u00d4MICA:\r\n1. A rela\u00e7\u00e3o das pessoas que residam em seu domic\u00edlio, inclusive crian\u00e7as. \r\n2. Os comprovantes de identifica\u00e7\u00e3o de todas as pessoas que integram o seu grupo familiar (c\u00f3pia do documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial e do CPF para maiores de 18 anos; c\u00f3pia da certid\u00e3o de nascimento para menores). Para os casos de falecimento de um dos pais, de ambos ou do c\u00f4njuge, o candidato dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia da certid\u00e3o de \u00f3bito. \r\n3. Os comprovantes de renda de TODAS as pessoas que integram a fam\u00edlia. \r\n3.1. Para trabalhadores do mercado formal: original e c\u00f3pia da Carteira de Trabalho atualizada ou c\u00f3pia de contracheques de 12\/2019; \r\n3.2. Aposentados, pensionistas e benefici\u00e1rios, de aux\u00edlio-doen\u00e7a e outros benef\u00edcios: c\u00f3pia do extrato de rendimentos atualizado do INSS e c\u00f3pia do cart\u00e3o do benef\u00edcio ou extrato do banco com valor do beneficio, de 12\/2019; \r\n3.3. Aposentados, pensionistas da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica: c\u00f3pia de contracheque de 12\/2019; \r\n3.4. Para casos de recebimento de pens\u00e3o aliment\u00edcia: c\u00f3pia de contracheque de 12\/2019 ou declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho com o valor bruto mensal auferido, datada e assinada pelo trabalhador e por 2 testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com c\u00f3pia RGI e CPF das 2 testemunhas;\r\n 3.5. Para os trabalhadores do mercado informal, aut\u00f4nomos e profissionais liberais: declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho informando a atividade desempenhada e valor bruto mensal auferido, datada e assinada pelo trabalhador e por 2 testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com c\u00f3pia da RGI e CPF das 2 testemunhas e a c\u00f3pia de todas as p\u00e1ginas da Declara\u00e7\u00e3o do IRPF, de 2018, e do recibo de entrega.\r\n 4. A documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da situa\u00e7\u00e3o de moradia: c\u00f3pia da escritura do im\u00f3vel pr\u00f3prio, ou c\u00f3pia do comprovante do financiamento atualizado para im\u00f3vel pr\u00f3prio em financiamento, ou c\u00f3pia do recibo do aluguel atualizado para im\u00f3vel alugado, ou declara\u00e7\u00e3o para outra situa\u00e7\u00e3o de moradia. A declara\u00e7\u00e3o deve ser de pr\u00f3prio punho justificando a situa\u00e7\u00e3o de moradia, datada e assinada pelo candidato e por 2 testemunhas maiores de 18 anos n\u00e3o pertencentes \u00e0 fam\u00edlia, com c\u00f3pia de RGI e CPF das 2 testemunhas. \r\n5. Comprovante de resid\u00eancia (conta de \u00e1gua, luz ou telefone) de 12\/2019. \u00c9 responsabilidade do candidato, para caracteriza\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de car\u00eancia, apresentar documento com valor bruto mensal atualizado que gere o c\u00e1lculo da renda per capita pela Comiss\u00e3o de An\u00e1lise da Documenta\u00e7\u00e3o do Cotista. O candidato que, no ato da matr\u00edcula, n\u00e3o apresentar todos os documentos solicitados, inclusive para comprova\u00e7\u00e3o da cota e da condi\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica, perder\u00e1 o direito \u00e0  matr\u00edcula na FAETEC.\r\n","qt_vagas":"4","qt_vagas_concorrencia":"4","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"621.68","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"617852","co_oferta":"118715","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"13","qt_vagas_concorrencia":"13","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"626.62","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null}]}