{"oferta":{"co_oferta":"131667","co_termo_adesao":"2925","co_ies":"590","co_curso":"1270725","no_curso":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Modalidade Ampla Concorr\u00eancia \r\n\r\nAPRESENTAR ORIGINAIS E FOTOC\u00d3PIAS A SEREM AUTENTICADAS NA UFRA\r\n\r\n* Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio ou equivalente;\r\n* Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente;\r\n* Documento oficial com foto (RG, CNH, Passaporte, Carteira de Trabalho, Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (Certificado de Reservista));\r\n* Comprovante de quita\u00e7\u00e3o militar, documento obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos e do sexo masculino;\r\n* Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, obtida no site http:\/\/www.tse.jus.br\/ ou comprovantes de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o - 1\u00ba e 2\u00ba turnos, no caso de brasileiros maiores de 18 anos;\r\n* Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n* 2 (duas) fotos 3x4 iguais e recentes;\r\n* 1 (um) comprovante de resid\u00eancia atualizado (v\u00e1lido dos tr\u00eas \u00faltimos meses);\r\n\r\n* Caso o(a) candidato (a) n\u00e3o apresente a documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula obrigat\u00f3ria, no per\u00edodo especificado pelo SiSU ou pela UFRA, ser\u00e1 imediatamente exclu\u00eddo(a) do processo, perdendo o direito \u00e0 vaga, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA.\r\n\r\nEntregar no ato da matr\u00edcula os formul\u00e1rios abaixo relacionados, devidamente preenchidos - dispon\u00edveis no site (www.ufra.edu.br) ou no local, no ato da matr\u00edcula:\r\na) Formul\u00e1rio de Cadastro do aluno\/ Declara\u00e7\u00e3o de Conhecimento da Lei 12.089\/09\r\nb) Formul\u00e1rio de Requerimento de Matr\u00edcula\r\n\r\n* HOR\u00c1RIO: 08:30 \u00e0s 11:30 e 14:30 \u00e0s 16:30h (para todos os Campi)\r\n\r\nENDERE\u00c7O DE MATR\u00cdCULA: \r\nCAMPUS BEL\u00c9M. Endere\u00e7o: Av. Presidente Tancredo Neves (Antiga Av. Perimetral), 2501 \u00bf Bairro: Montese (Antiga Terra Firme), Cep: 66.077-830. Pr\u00e9dio Central.\r\n\r\nCAMPUS CAPANEMA. Endere\u00e7o: Av Bar\u00e3o de Capanema SN, Bairro: Caixa D\u00b4agua, CEP: 68.700-665 \r\nCAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O. Endere\u00e7o: Rodovia PA 124, KM 0, Rua da Universidade \u00bf Bairro Vila Nova.\r\nCAMPUS PARAGOMINAS. Endere\u00e7o: Rodovia PA 256, KM 06 \u00bf Bairro Nova Conquista.\r\nCAMPUS PARAUAPEBAS. Endere\u00e7o: PA 275, Km 13, Zona Rural.\r\nCAMPUS TOM\u00c9 - A\u00c7U. Endere\u00e7o: Rod. PA 140 KM 3, S\/N, A\u00e7aizal.\r\n\r\nOBS: O candidato somente poder\u00e1 efetuar matr\u00edcula no Campus para o qual foi aprovado.","co_campus":"1073462","no_campus":"UFRA- CAMPUS PARAUAPEBAS","sg_uf_campus":"PA","co_municipio_campus":"1505536","no_municipio_campus":"Parauapebas","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DA AMAZ\u00d4NIA","sg_ies":"UFRA","sg_uf_ies":"PA","co_municipio_ies":"1501402","no_municipio_ies":"Bel\u00e9m","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"450.00","ds_complemento":"Eventualmente poder\u00e3o ser ofertadas turmas aos s\u00e1bados, nos turnos matutino e vespertino.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/novo.ufra.edu.br","co_curso_emec":"1","ds_protocolo":"4UM9CG8","ds_autenticidade":"12D3DE1504645E0E0B3F68EAB12244E885805568"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"718642","co_oferta":"131667","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"25","qt_vagas_concorrencia":"25","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"673.42","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"718641","co_oferta":"131667","co_concorrencia":"3308","no_concorrencia":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"(APRESENTAR ORIGINAIS E FOTOC\u00d3PIAS A SEREM AUTENTICADAS NA UFRA)\r\n\r\n* HIST\u00d3RICO ESCOLAR DO ENSINO M\u00c9DIO OU EQUIVALENTE;\r\n* CERTIFICADO DE CONCLUS\u00c3O DO ENSINO M\u00c9DIO OU EQUIVALENTE;\r\n* DOCUMENTO OFICIAL COM FOTO (RG, CNH, PASSAPORTE, CARTEIRA DE TRABALHO, CERTIFICADO DE DISPENSA DE INCORPORA\u00c7\u00c3O (\"CERTIFICADO DE RESERVISTA\"));\r\n* COMPROVANTE DE QUITA\u00c7\u00c3O MILITAR, DOCUMENTO OBRIGAT\u00d3RIO PARA MAIORES DE 18 ANOS E DO SEXO MASCULINO;\r\n* CERTID\u00c3O DE QUITA\u00c7\u00c3O ELEITORAL, OBTIDA NO SITE HTTP:\/\/WWW.TSE.JUS.BR\/ OU COMPROVANTES DE VOTA\u00c7\u00c3O NA \u00daLTIMA ELEI\u00c7\u00c3O - 1\u00ba E 2\u00ba TURNOS, NO CASO DE BRASILEIROS MAIORES DE 18 ANOS;\r\n* CADASTRO DE PESSOA F\u00cdSICA - CPF;\r\n* 2 (DUAS) FOTOS 3X4 IGUAIS E RECENTES;\r\n*COMPROVANTE DE RESID\u00caNCIA DOS 3 (TR\u00caS) \u00daLTIMOS MESES NO NOME DO CANDIDATO OU DE SEU REPRESENTANTE LEGAL, OU DECLARA\u00c7\u00c3O DE RESID\u00caNCIA, CONFORME ESPECIFICADO EM EDITAL PUBLICADO PELA PROEN\/UFRA, QUE PODE SER ASSINADA NA PRESEN\u00c7A DO SERVIDOR P\u00daBLICO QUE ESTEJA EFETUANDO A MATR\u00cdCULA, OU APRESENTADA JUNTO COM O DOCUMENTO DE IDENTIDADE DO SIGNAT\u00c1RIO N\u00c3O PRESENTE, OU NA AUS\u00caNCIA DO SIGNAT\u00c1RIO E DE SEU DOCUMENTO DE IDENTIDADE A DECLARA\u00c7\u00c3O DEVER\u00c1 CONTER RECONHECIMENTO DE FIRMA, CONFORME INCISO I, DO ART. 3\u00ba, DA LEI 13.726, DE 08 DE OUTUBRO DE 2018;\r\n\r\n* CASO O(A) CANDIDATO (A) N\u00c3O APRESENTE A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA OBRIGAT\u00d3RIA, NO PER\u00cdODO ESPECIFICADO PELO SISU OU PELA UFRA, SER\u00c1 IMEDIATAMENTE EXCLU\u00cdDO DO PROCESSO, PERDENDO O DIREITO \u00c0 VAGA, CONFORME ESPECIFICADO EM EDITAL PUBLICADO PELA PROEN\/UFRA.\r\n\r\nENTREGAR NO ATO DA MATR\u00cdCULA OS FORMUL\u00c1RIOS ABAIXO RELACIONADOS, DEVIDAMENTE PREENCHIDOS - DISPON\u00cdVEIS NO SITE (WWW.UFRA.EDU.BR) OU NO LOCAL, NO ATO DA MATR\u00cdCULA:\r\nA) FORMUL\u00c1RIO DE CADASTRO DO ALUNO\/DECLARA\u00c7\u00c3O DE CONHECIMENTO DA LEI 12.089\/09\r\nB) FORMUL\u00c1RIO DE REQUERIMENTO DE MATR\u00cdCULA.\r\n\r\n* HOR\u00c1RIO: 08:30 \u00c0S 11:30 E 14:30 \u00c0S 16:30H (PARA TODOS OS CAMPI)\r\n\r\nENDERE\u00c7O DE MATR\u00cdCULA: \r\n\r\nCAMPUS BEL\u00c9M. ENDERE\u00c7O: AV. PRESIDENTE TANCREDO NEVES (ANTIGA AV. PERIMETRAL), 2501 \u00bf BAIRRO: MONTESE (ANTIGA TERRA FIRME), CEP: 66.077-830. PR\u00c9DIO CENTRAL\r\n\r\nCAMPUS CAPANEMA. ENDERE\u00c7O: AV BAR\u00c3O DE CAPANEMA SN, BAIRRO: CAIXA D'AGUA, CEP: 68.700-665 \r\n\r\nCAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O. ENDERE\u00c7O: RODOVIA PA 124, KM 0, RUA DA UNIVERSIDADE \u00bf BAIRRO VILA NOVA.\r\n\r\nCAMPUS PARAGOMINAS.  ENDERE\u00c7O: RODOVIA PA 256, KM 06 \u00bf BAIRRO NOVA CONQUISTA.\r\n\r\nCAMPUS PARAUAPEBAS. ENDERE\u00c7O: PA 275, KM 13, ZONA RURAL.\r\n\r\nCAMPUS TOM\u00c9 - A\u00c7U. ENDERE\u00c7O: ROD. PA 140 KM 3, S\/N, A\u00c7AIZAL.\r\n\r\nOBS: O CANDIDATO SOMENTE PODER\u00c1 EFETUAR MATR\u00cdCULA NO CAMPUS PARA O QUAL FOI APROVADO.\r\n\r\n","qt_vagas":"25","qt_vagas_concorrencia":"25","qt_bonus_perc":"5.00","nu_nota_corte":"673.42","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"B","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"718636","co_oferta":"131667","co_concorrencia":"6","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"4","ds_documentacao":"APRESENTAR ORIGINAIS E FOTOC\u00d3PIAS A SEREM AUTENTICADAS NA UFRA\r\n\r\n* Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica ou equivalente conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio emitido por escola p\u00fablica ou equivalente, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Documento oficial com foto (RG, CNH, Passaporte, Carteira de Trabalho, Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (\"Certificado de Reservista\"));\r\n* Comprovante de quita\u00e7\u00e3o militar, documento obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos e do sexo masculino;\r\n* Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, obtida no site http:\/\/www.tse.jus.br\/ ou comprovantes de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o - 1\u00ba e 2\u00ba turnos, no caso de brasileiros maiores de 18 anos;\r\n* Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n* 2 (duas) fotos 3x4 iguais e recentes;\r\n* 1 (um) comprovante de resid\u00eancia atualizado (v\u00e1lido dos tr\u00eas \u00faltimos meses);\r\n* Autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9tnico-Racial: preto, pardo ou ind\u00edgena, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Declara\u00e7\u00e3o de Pertencimento Ind\u00edgena,conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA \u00bf somente para candidatos que se autodeclararam ind\u00edgenas;\r\n\r\n\r\nCaso o(a) candidato (a) n\u00e3o apresente a documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula obrigat\u00f3ria, no per\u00edodo especificado pelo SiSU ou pela UFRA, ser\u00e1 imediatamente exclu\u00eddo(a) do processo, perdendo o direito \u00e0 vaga, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA.\r\n\r\nEntregar no ato da matr\u00edcula os formul\u00e1rios abaixo relacionados, devidamente preenchidos - dispon\u00edveis no site (www.ufra.edu.br) ou no local, no ato da matr\u00edcula:\r\na) Formul\u00e1rio de Cadastro do aluno\/ Declara\u00e7\u00e3o de Conhecimento da Lei 12.089\/09\r\nb) Formul\u00e1rio de Requerimento de Matr\u00edcula\r\n \r\n\r\n* HOR\u00c1RIO: 08:30 \u00e0s 11:30 e 14:30 \u00e0s 16:30h (para todos os Campi)\r\n\r\nENDERE\u00c7O DE MATR\u00cdCULA: \r\nCAMPUS BEL\u00c9M. Endere\u00e7o: Av. Presidente Tancredo Neves (Antiga Av. Perimetral), 2501 \u00bf Bairro: Montese (Antiga Terra Firme), Cep: 66.077-830. Pr\u00e9dio Central.\r\n\r\nCAMPUS CAPANEMA. Endere\u00e7o: Av Bar\u00e3o de Capanema SN, Bairro: Caixa D'agua, CEP: 68.700-665 \r\nCAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O. Endere\u00e7o: Rodovia PA 124, KM 0, Rua da Universidade \u00bf Bairro Vila Nova.\r\nCAMPUS PARAGOMINAS. Endere\u00e7o: Rodovia PA 256, KM 06 \u00bf Bairro Nova Conquista.\r\nCAMPUS PARAUAPEBAS. Endere\u00e7o: PA 275, Km 13, Zona Rural.\r\nCAMPUS TOM\u00c9 - A\u00c7U. Endere\u00e7o: Rod. PA 140 KM 3, S\/N, A\u00e7aizal.\r\n\r\nOBS: O candidato somente poder\u00e1 efetuar matr\u00edcula no Campus para o qual foi aprovado.","qt_vagas":"9","qt_vagas_concorrencia":"9","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"609.12","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"718635","co_oferta":"131667","co_concorrencia":"2","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"8","ds_documentacao":"APRESENTAR ORIGINAIS E FOTOC\u00d3PIAS A SEREM AUTENTICADAS NA UFRA\r\n\r\n* Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica ou equivalente conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio emitido por escola p\u00fablica ou equivalente, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Documento oficial com foto (RG, CNH, Passaporte, Carteira de Trabalho, Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (\"Certificado de Reservista\"));\r\n* Comprovante de quita\u00e7\u00e3o militar, documento obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos e do sexo masculino;\r\n* Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, obtida no site http:\/\/www.tse.jus.br\/ ou comprovantes de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o - 1\u00ba e 2\u00ba turnos, no caso de brasileiros maiores de 18 anos;\r\n* Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n* 2 (duas) fotos 3x4 iguais e recentes;\r\n* 1 (um) comprovante de resid\u00eancia atualizado (v\u00e1lido dos tr\u00eas \u00faltimos meses);\r\n* Autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9tnico-Racial: preto, pardo ou ind\u00edgena, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Declara\u00e7\u00e3o de Pertencimento Ind\u00edgena,conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA \u00bf somente para candidatos que se autodeclararam ind\u00edgenas;\r\n* Declara\u00e7\u00e3o de Composi\u00e7\u00e3o Familiar conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Comprovante de renda, documento oficial com foto e CPF do candidato e de cada membro relacionado na Declara\u00e7\u00e3o de Composi\u00e7\u00e3o Familiar, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA e Portaria Normativa MEC n\u00b0 18, de 11\/10\/2012, Anexo II.\r\n\r\n\r\n* Caso o(a) candidato (a) n\u00e3o apresente a documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula obrigat\u00f3ria, no per\u00edodo especificado pelo SiSU ou pela UFRA, ser\u00e1 imediatamente exclu\u00eddo(a) do processo, perdendo o direito \u00e0 vaga, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA.\r\n\r\nEntregar no ato da matr\u00edcula os formul\u00e1rios abaixo relacionados, devidamente preenchidos - dispon\u00edveis no site (www.ufra.edu.br) ou no local, no ato da matr\u00edcula:\r\na) Formul\u00e1rio de Cadastro do aluno\/ Declara\u00e7\u00e3o de Conhecimento da Lei 12.089\/09\r\nb) Formul\u00e1rio de Requerimento de Matr\u00edcula\r\n \r\n\r\n* HOR\u00c1RIO: 08:30 \u00e0s 11:30 e 14:30 \u00e0s 16:30h (para todos os Campi)\r\n\r\nENDERE\u00c7O DE MATR\u00cdCULA: \r\nCAMPUS BEL\u00c9M. Endere\u00e7o: Av. Presidente Tancredo Neves (Antiga Av. Perimetral), 2501 \u00bf Bairro: Montese (Antiga Terra Firme), Cep: 66.077-830. Pr\u00e9dio Central.\r\n\r\nCAMPUS CAPANEMA. Endere\u00e7o: Av Bar\u00e3o de Capanema SN, Bairro: Caixa D'agua, CEP: 68.700-665 \r\nCAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O. Endere\u00e7o: Rodovia PA 124, KM 0, Rua da Universidade \u00bf Bairro Vila Nova.\r\nCAMPUS PARAGOMINAS. Endere\u00e7o: Rodovia PA 256, KM 06 \u00bf Bairro Nova Conquista.\r\nCAMPUS PARAUAPEBAS. Endere\u00e7o: PA 275, Km 13, Zona Rural.\r\nCAMPUS TOM\u00c9 - A\u00c7U. Endere\u00e7o: Rod. PA 140 KM 3, S\/N, A\u00e7aizal.\r\n\r\nOBS: O candidato somente poder\u00e1 efetuar matr\u00edcula no Campus para o qual foi aprovado.\r\n\r\n\r\nANEXO II - Portaria Normativa No 18 de 11\/10\/2012 - MEC - ROL DE DOCUMENTOS M\u00cdNIMOS RECOMENDADOS PARA COMPROVA\u00c7\u00c3O DA RENDA FAMILIAR BRUTA MENSAL\r\n1. TRABALHADORES ASSALARIADOS\r\n1.1 Contracheques;\r\n1.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n1.3 CTPS registrada e atualizada;\r\n1.4 CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do INSS com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica;\r\n1.5 Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no FGTS;\r\n1.6 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n2. ATIVIDADE RURAL\r\n2.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n2.2 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ;\r\n2.3 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n2.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos, da pessoa f\u00edsica e das pessoas jur\u00eddicas vinculadas;\r\n2.5 Notas fiscais de vendas.\r\n3. APOSENTADOS E PENSIONISTAS\r\n3.1 Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio;\r\n3.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n3.3 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n4. AUT\u00d4NOMOS E PROFISSIONAIS LIBERAIS\r\n4.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n4.2 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros de sua fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n4.3 Guias de recolhimento ao INSS com comprovante de pagamento do \u00faltimo m\u00eas, compat\u00edveis com a renda declarada;\r\n4.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses.\r\n5. RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS\r\n5.1 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica - IRPF\r\nacompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver.\r\n5.2 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n5.3 Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de recebimentos.\r\n\r\n","qt_vagas":"10","qt_vagas_concorrencia":"10","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"636.33","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"718640","co_oferta":"131667","co_concorrencia":"14","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"14","ds_documentacao":"APRESENTAR ORIGINAIS E FOTOC\u00d3PIAS A SEREM AUTENTICADAS NA UFRA\r\n\r\n* Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica ou equivalente conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio emitido por escola p\u00fablica ou equivalente, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Documento oficial com foto (RG, CNH, Passaporte, Carteira de Trabalho, Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (\"Certificado de Reservista\"));\r\n* Comprovante de quita\u00e7\u00e3o militar, documento obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos e do sexo masculino;\r\n* Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, obtida no site http:\/\/www.tse.jus.br\/ ou comprovantes de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o - 1\u00ba e 2\u00ba turnos, no caso de brasileiros maiores de 18 anos;\r\n* Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n* 2 (duas) fotos 3x4 iguais e recentes;\r\n* 1 (um) comprovante de resid\u00eancia atualizado (v\u00e1lido dos tr\u00eas \u00faltimos meses);\r\n* Autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9tnico-Racial: preto, pardo ou ind\u00edgena, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Declara\u00e7\u00e3o de Pertencimento Ind\u00edgena,conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA \u00bf somente para candidatos que se autodeclararam ind\u00edgenas;\r\n* Autodeclara\u00e7\u00e3o de Pessoa com Defici\u00eancia, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Laudo M\u00e9dico Original atestando a esp\u00e9cie e o grau de defici\u00eancia nos termos do art. 4\u00ba do Decreto N\u00b0 3.298, de 20 de dezembro de 1999, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as \u00bf CID, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Exames complementares (de acordo com o tipo de defici\u00eancia), conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n\r\nCaso o(a) candidato (a) n\u00e3o apresente a documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula obrigat\u00f3ria, no per\u00edodo especificado pelo SiSU ou pela UFRA, ser\u00e1 imediatamente exclu\u00eddo(a) do processo, perdendo o direito \u00e0 vaga, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA.\r\n\r\nEntregar no ato da matr\u00edcula os formul\u00e1rios abaixo relacionados, devidamente preenchidos - dispon\u00edveis no site (www.ufra.edu.br) ou no local, no ato da matr\u00edcula:\r\na) Formul\u00e1rio de Cadastro do aluno\/ Declara\u00e7\u00e3o de Conhecimento da Lei 12.089\/09\r\nb) Formul\u00e1rio de Requerimento de Matr\u00edcula\r\n \r\n\r\n* HOR\u00c1RIO: 08:30 \u00e0s 11:30 e 14:30 \u00e0s 16:30h (para todos os Campi)\r\n\r\nENDERE\u00c7O DE MATR\u00cdCULA: \r\nCAMPUS BEL\u00c9M. Endere\u00e7o: Av. Presidente Tancredo Neves (Antiga Av. Perimetral), 2501 \u00bf Bairro: Montese (Antiga Terra Firme), Cep: 66.077-830. Pr\u00e9dio Central.\r\n\r\nCAMPUS CAPANEMA. Endere\u00e7o: Av Bar\u00e3o de Capanema SN, Bairro: Caixa D'agua, CEP: 68.700-665 \r\nCAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O. Endere\u00e7o: Rodovia PA 124, KM 0, Rua da Universidade \u00bf Bairro Vila Nova.\r\nCAMPUS PARAGOMINAS. Endere\u00e7o: Rodovia PA 256, KM 06 \u00bf Bairro Nova Conquista.\r\nCAMPUS PARAUAPEBAS. Endere\u00e7o: PA 275, Km 13, Zona Rural.\r\nCAMPUS TOM\u00c9 - A\u00c7U. Endere\u00e7o: Rod. PA 140 KM 3, S\/N, A\u00e7aizal.\r\n\r\nOBS: O candidato somente poder\u00e1 efetuar matr\u00edcula no Campus para o qual foi aprovado.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"538.02","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPID","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas com defici\u00eancia"},{"co_oferta_modalidade":"718639","co_oferta":"131667","co_concorrencia":"10","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","st_lei_ppi":"10","ds_documentacao":"APRESENTAR ORIGINAIS E FOTOC\u00d3PIAS A SEREM AUTENTICADAS NA UFRA\r\n\r\n* Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica ou equivalente conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio emitido por escola p\u00fablica ou equivalente, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Documento oficial com foto (RG, CNH, Passaporte, Carteira de Trabalho, Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (\"Certificado de Reservista\"));\r\n* Comprovante de quita\u00e7\u00e3o militar, documento obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos e do sexo masculino;\r\n* Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, obtida no site http:\/\/www.tse.jus.br\/ ou comprovantes de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o - 1\u00ba e 2\u00ba turnos, no caso de brasileiros maiores de 18 anos;\r\n* Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n* 2 (duas) fotos 3x4 iguais e recentes;\r\n* 1 (um) comprovante de resid\u00eancia atualizado (v\u00e1lido dos tr\u00eas \u00faltimos meses);\r\n* Autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9tnico-Racial: preto, pardo ou ind\u00edgena, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Declara\u00e7\u00e3o de Pertencimento Ind\u00edgena,conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA \u00bf somente para candidatos que se autodeclararam ind\u00edgenas;\r\n* Autodeclara\u00e7\u00e3o de Pessoa com Defici\u00eancia, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Laudo M\u00e9dico Original atestando a esp\u00e9cie e o grau de defici\u00eancia nos termos do art. 4\u00ba do Decreto N\u00b0 3.298, de 20 de dezembro de 1999, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as \u00bf CID, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Exames complementares (de acordo com o tipo de defici\u00eancia), conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Declara\u00e7\u00e3o de Composi\u00e7\u00e3o Familiar conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Comprovante de renda, documento oficial com foto e CPF do candidato e de cada membro relacionado na Declara\u00e7\u00e3o de Composi\u00e7\u00e3o Familiar, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA e Portaria Normativa MEC n\u00b0 18, de 11\/10\/2012, Anexo II.\r\n\r\n* Caso o(a) candidato (a) n\u00e3o apresente a documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula obrigat\u00f3ria, no per\u00edodo especificado pelo SiSU ou pela UFRA, ser\u00e1 imediatamente exclu\u00eddo(a) do processo, perdendo o direito \u00e0 vaga, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA.\r\n\r\nEntregar no ato da matr\u00edcula os formul\u00e1rios abaixo relacionados, devidamente preenchidos - dispon\u00edveis no site (www.ufra.edu.br) ou no local, no ato da matr\u00edcula:\r\na) Formul\u00e1rio de Cadastro do aluno\/ Declara\u00e7\u00e3o de Conhecimento da Lei 12.089\/09\r\nb) Formul\u00e1rio de Requerimento de Matr\u00edcula\r\n \r\n\r\n* HOR\u00c1RIO: 08:30 \u00e0s 11:30 e 14:30 \u00e0s 16:30h (para todos os Campi)\r\n\r\nENDERE\u00c7O DE MATR\u00cdCULA: \r\nCAMPUS BEL\u00c9M. Endere\u00e7o: Av. Presidente Tancredo Neves (Antiga Av. Perimetral), 2501 \u00bf Bairro: Montese (Antiga Terra Firme), Cep: 66.077-830. Pr\u00e9dio Central.\r\n\r\nCAMPUS CAPANEMA. Endere\u00e7o: Av Bar\u00e3o de Capanema SN, Bairro: Caixa D'agua, CEP: 68.700-665 \r\nCAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O. Endere\u00e7o: Rodovia PA 124, KM 0, Rua da Universidade \u00bf Bairro Vila Nova.\r\nCAMPUS PARAGOMINAS. Endere\u00e7o: Rodovia PA 256, KM 06 \u00bf Bairro Nova Conquista.\r\nCAMPUS PARAUAPEBAS. Endere\u00e7o: PA 275, Km 13, Zona Rural.\r\nCAMPUS TOM\u00c9 - A\u00c7U. Endere\u00e7o: Rod. PA 140 KM 3, S\/N, A\u00e7aizal.\r\n\r\nOBS: O candidato somente poder\u00e1 efetuar matr\u00edcula no Campus para o qual foi aprovado.\r\n\r\n\r\nANEXO II - Portaria Normativa No 18 de 11\/10\/2012 - MEC - ROL DE DOCUMENTOS M\u00cdNIMOS RECOMENDADOS PARA COMPROVA\u00c7\u00c3O DA RENDA FAMILIAR BRUTA MENSAL\r\n1. TRABALHADORES ASSALARIADOS\r\n1.1 Contracheques;\r\n1.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n1.3 CTPS registrada e atualizada;\r\n1.4 CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do INSS com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica;\r\n1.5 Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no FGTS;\r\n1.6 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n2. ATIVIDADE RURAL\r\n2.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n2.2 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ;\r\n2.3 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n2.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos, da pessoa f\u00edsica e das pessoas jur\u00eddicas vinculadas;\r\n2.5 Notas fiscais de vendas.\r\n3. APOSENTADOS E PENSIONISTAS\r\n3.1 Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio;\r\n3.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n3.3 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n4. AUT\u00d4NOMOS E PROFISSIONAIS LIBERAIS\r\n4.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n4.2 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros de sua fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n4.3 Guias de recolhimento ao INSS com comprovante de pagamento do \u00faltimo m\u00eas, compat\u00edveis com a renda declarada;\r\n4.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses.\r\n5. RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS\r\n5.1 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica - IRPF\r\nacompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver.\r\n5.2 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n5.3 Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de recebimentos.\r\n\r\n","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"535.68","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPID","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas com defici\u00eancia"},{"co_oferta_modalidade":"718637","co_oferta":"131667","co_concorrencia":"1","no_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"1","ds_documentacao":"APRESENTAR ORIGINAIS E FOTOC\u00d3PIAS A SEREM AUTENTICADAS NA UFRA\r\n\r\n* Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica ou equivalente conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio emitido por escola p\u00fablica ou equivalente, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Documento oficial com foto (RG, CNH, Passaporte, Carteira de Trabalho, Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (\"Certificado de Reservista\"));\r\n* Comprovante de quita\u00e7\u00e3o militar, documento obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos e do sexo masculino;\r\n* Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, obtida no site http:\/\/www.tse.jus.br\/ ou comprovantes de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o - 1\u00ba e 2\u00ba turnos, no caso de brasileiros maiores de 18 anos;\r\n* Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n* 2 (duas) fotos 3x4 iguais e recentes;\r\n* 1 (um) comprovante de resid\u00eancia atualizado (v\u00e1lido dos tr\u00eas \u00faltimos meses);\r\n* Declara\u00e7\u00e3o de Composi\u00e7\u00e3o Familiar conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Comprovante de renda, documento oficial com foto e CPF do candidato e de cada membro relacionado na Declara\u00e7\u00e3o de Composi\u00e7\u00e3o Familiar, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA e Portaria Normativa MEC n\u00b0 18, de 11\/10\/2012, Anexo II.\r\n\r\n\r\n* Caso o(a) candidato (a) n\u00e3o apresente a documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula obrigat\u00f3ria, no per\u00edodo especificado pelo SiSU ou pela UFRA, ser\u00e1 imediatamente exclu\u00eddo(a) do processo, perdendo o direito \u00e0 vaga, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA.\r\n\r\nEntregar no ato da matr\u00edcula os formul\u00e1rios abaixo relacionados, devidamente preenchidos - dispon\u00edveis no site (www.ufra.edu.br) ou no local, no ato da matr\u00edcula:\r\na) Formul\u00e1rio de Cadastro do aluno\/ Declara\u00e7\u00e3o de Conhecimento da Lei 12.089\/09\r\nb) Formul\u00e1rio de Requerimento de Matr\u00edcula\r\n \r\n\r\n* HOR\u00c1RIO: 08:30 \u00e0s 11:30 e 14:30 \u00e0s 16:30h (para todos os Campi)\r\n\r\nENDERE\u00c7O DE MATR\u00cdCULA: \r\nCAMPUS BEL\u00c9M. Endere\u00e7o: Av. Presidente Tancredo Neves (Antiga Av. Perimetral), 2501 \u00bf Bairro: Montese (Antiga Terra Firme), Cep: 66.077-830. Pr\u00e9dio Central.\r\n\r\nCAMPUS CAPANEMA. Endere\u00e7o: Av Bar\u00e3o de Capanema SN, Bairro: Caixa D'agua, CEP: 68.700-665 \r\nCAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O. Endere\u00e7o: Rodovia PA 124, KM 0, Rua da Universidade \u00bf Bairro Vila Nova.\r\nCAMPUS PARAGOMINAS. Endere\u00e7o: Rodovia PA 256, KM 06 \u00bf Bairro Nova Conquista.\r\nCAMPUS PARAUAPEBAS. Endere\u00e7o: PA 275, Km 13, Zona Rural.\r\nCAMPUS TOM\u00c9 - A\u00c7U. Endere\u00e7o: Rod. PA 140 KM 3, S\/N, A\u00e7aizal.\r\n\r\nOBS: O candidato somente poder\u00e1 efetuar matr\u00edcula no Campus para o qual foi aprovado.\r\n\r\n\r\nANEXO II - Portaria Normativa No 18 de 11\/10\/2012 - MEC - ROL DE DOCUMENTOS M\u00cdNIMOS RECOMENDADOS PARA COMPROVA\u00c7\u00c3O DA RENDA FAMILIAR BRUTA MENSAL\r\n1. TRABALHADORES ASSALARIADOS\r\n1.1 Contracheques;\r\n1.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n1.3 CTPS registrada e atualizada;\r\n1.4 CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do INSS com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica;\r\n1.5 Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no FGTS;\r\n1.6 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n2. ATIVIDADE RURAL\r\n2.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n2.2 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ;\r\n2.3 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n2.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos, da pessoa f\u00edsica e das pessoas jur\u00eddicas vinculadas;\r\n2.5 Notas fiscais de vendas.\r\n3. APOSENTADOS E PENSIONISTAS\r\n3.1 Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio;\r\n3.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n3.3 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n4. AUT\u00d4NOMOS E PROFISSIONAIS LIBERAIS\r\n4.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n4.2 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros de sua fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n4.3 Guias de recolhimento ao INSS com comprovante de pagamento do \u00faltimo m\u00eas, compat\u00edveis com a renda declarada;\r\n4.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses.\r\n5. RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTO DE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS\r\n5.1 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica - IRPF\r\nacompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver.\r\n5.2 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n5.3 Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de recebimentos.","qt_vagas":"2","qt_vagas_concorrencia":"2","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"606.93","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"718638","co_oferta":"131667","co_concorrencia":"5","no_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"5","ds_documentacao":"APRESENTAR ORIGINAIS E FOTOC\u00d3PIAS A SEREM AUTENTICADAS NA UFRA\r\n\r\n* Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica ou equivalente conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio emitido por escola p\u00fablica ou equivalente, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA;\r\n* Documento oficial com foto (RG, CNH, Passaporte, Carteira de Trabalho, Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (\"Certificado de Reservista\"));\r\n* Comprovante de quita\u00e7\u00e3o militar, documento obrigat\u00f3rio para maiores de 18 anos e do sexo masculino;\r\n* Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, obtida no site http:\/\/www.tse.jus.br\/ ou comprovantes de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o - 1\u00ba e 2\u00ba turnos, no caso de brasileiros maiores de 18 anos;\r\n* Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n* 2 (duas) fotos 3x4 iguais e recentes;\r\n* 1 (um) comprovante de resid\u00eancia atualizado (v\u00e1lido dos tr\u00eas \u00faltimos meses);\r\n\r\nCaso o(a) candidato (a) n\u00e3o apresente a documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula obrigat\u00f3ria, no per\u00edodo especificado pelo SiSU ou pela UFRA, ser\u00e1 imediatamente exclu\u00eddo(a) do processo, perdendo o direito \u00e0 vaga, conforme especificado em Edital publicado pela PROEN\/UFRA.\r\n\r\nEntregar no ato da matr\u00edcula os formul\u00e1rios abaixo relacionados, devidamente preenchidos - dispon\u00edveis no site (www.ufra.edu.br) ou no local, no ato da matr\u00edcula:\r\na) Formul\u00e1rio de Cadastro do aluno\/ Declara\u00e7\u00e3o de Conhecimento da Lei 12.089\/09\r\nb) Formul\u00e1rio de Requerimento de Matr\u00edcula\r\n \r\n\r\n* HOR\u00c1RIO: 08:30 \u00e0s 11:30 e 14:30 \u00e0s 16:30h (para todos os Campi)\r\n\r\nENDERE\u00c7O DE MATR\u00cdCULA: \r\nCAMPUS BEL\u00c9M. Endere\u00e7o: Av. Presidente Tancredo Neves (Antiga Av. Perimetral), 2501 \u00bf Bairro: Montese (Antiga Terra Firme), Cep: 66.077-830. Pr\u00e9dio Central.\r\n\r\nCAMPUS CAPANEMA. Endere\u00e7o: Av Bar\u00e3o de Capanema SN, Bairro: Caixa D'agua, CEP: 68.700-665 \r\nCAMPUS CAPIT\u00c3O PO\u00c7O. Endere\u00e7o: Rodovia PA 124, KM 0, Rua da Universidade \u00bf Bairro Vila Nova.\r\nCAMPUS PARAGOMINAS. Endere\u00e7o: Rodovia PA 256, KM 06 \u00bf Bairro Nova Conquista.\r\nCAMPUS PARAUAPEBAS. Endere\u00e7o: PA 275, Km 13, Zona Rural.\r\nCAMPUS TOM\u00c9 - A\u00c7U. Endere\u00e7o: Rod. PA 140 KM 3, S\/N, A\u00e7aizal.\r\n\r\nOBS: O candidato somente poder\u00e1 efetuar matr\u00edcula no Campus para o qual foi aprovado.\r\n","qt_vagas":"2","qt_vagas_concorrencia":"2","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"638.80","dt_nota_corte":"2020-01-25T00:05:20","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Demais vagas da lei"}]}