{"search_rule":"UFLA - UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","0":{"co_oferta":"116761","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"5001187","no_curso":"ABI - ENGENHARIA","qt_vagas_sem1":"135","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"ABI - ENGENHARIA trata-se da \u00e1rea b\u00e1sica de ingresso que possibilitar\u00e1 ao aluno se graduar em Bacharelado em ENGENHARIA\r\nDE MATERIAIS, Bacharelado em ENGENHARIA MEC\u00c2NICA, Bacharelado em ENGENHARIA QU\u00cdMICA, Bacharelado em\r\nENGENHARIA CIVIL ou Bacharelado em ENGENHARIA F\u00cdSICA. No segundo semestre de 2014, foram iniciados quatro cursos de\r\nEngenharia na UFLA (Civil, de Materiais, Mec\u00e2nica e Qu\u00edmica) e a partir do segundo semestre de 2018 foi iniciado o curso de\r\nEngenharia F\u00edsica. O ingresso para esses cinco cursos \u00e9 unificado, ou seja, os estudantes que desejam cursar uma dessas engenharias\r\ndevem fazer a inscri\u00e7\u00e3o para o curso ABI (\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso) Engenharia. Os cursos da ABI-Engenharia contam com matrizes\r\ncurriculares integradas, compostas por cerca de 50% dos cr\u00e9ditos em disciplinas comuns, incluindo conte\u00fados b\u00e1sicos e tamb\u00e9m\r\nprofissionalizantes. Essa caracter\u00edstica da \u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso proporciona aos estudantes uma forma\u00e7\u00e3o interdisciplinar em\r\nci\u00eancias naturais, matem\u00e1tica e engenharias, sem descuidar de aspectos sociais e filos\u00f3ficos de sua futura atividade profissional. Uma\r\ngrande vantagem da estrutura curricular da ABI-Engenharia \u00e9 que o estudante ter\u00e1 uma forma\u00e7\u00e3o integral ao longo de sua estadia na\r\nUFLA, podendo entrar em contato com diversas \u00e1reas do conhecimento atrav\u00e9s de atividades acad\u00eamicas com foco em metodologias\r\nativas de forma\u00e7\u00e3o. Quando o estudante ingressa na ABI-Engenharia \u00e9 designado para ele um professor que far\u00e1 o trabalho de tutor e\r\no acompanhar\u00e1 durante o curso para orientar sobre sua forma\u00e7\u00e3o e as escolhas curriculares, bem como monitorar\u00e1 sua vida acad\u00eamica.\r\nAt\u00e9 o processo seletivo para o segundo semestre de 2018 foram oferecidas 200 vagas por semestre. A partir de 2019 a oferta passar\u00e1 a\r\nser de 225 vagas. Durante o curso o aluno escolhe em qual das engenharias deseja se formar dependendo do n\u00famero de vagas\r\ndispon\u00edveis para cada uma das engenharias que comp\u00f5em a ABI. Esta escolha se d\u00e1 inicialmente ao completar o segundo per\u00edodo\r\nletivo, momento no qual o estudante indica, pela primeira vez, em qual curso pretende se formar. A partir do acolhimento dessa\r\nescolha inicial, que depender\u00e1 de seu desempenho acad\u00eamico, o estudante passar\u00e1 a percorrer as atividades curriculares do respectivo\r\ncurso, tendo prioridade de matr\u00edcula em disciplinas espec\u00edficas. Todos os ingressantes iniciam seu percurso em igualdade de\r\ncondi\u00e7\u00f5es, pois as disciplinas do primeiro ano s\u00e3o comuns a todas as engenharias. A escolha do curso no final do primeiro ano letivo\r\nn\u00e3o \u00e9, necessariamente, definitiva, pois se desejar, o estudante poder\u00e1 alter\u00e1-la at\u00e9 o final do quinto per\u00edodo letivo. A UFLA atende \u00e0\r\ndemanda pelas atividades dos cursos por meio da oferta de, no m\u00ednimo, 50 vagas em cada disciplina espec\u00edfica das engenharias civil,\r\nmec\u00e2nica, de materiais ou qu\u00edmica e 25 vagas em cada disciplina espec\u00edfica da engenharia f\u00edsica. Quando h\u00e1 procura superior \u00e0 oferta,\r\nou seja, mais solicita\u00e7\u00f5es de matr\u00edcula do que vagas na disciplina, a prioridade \u00e9 definida em fun\u00e7\u00e3o da classifica\u00e7\u00e3o do estudante no\r\ncurso escolhido e do desempenho acad\u00eamico m\u00e9dio. O estudante da ABI-Engenharia \u00e9 estimulado a participar ativamente de sua\r\nforma\u00e7\u00e3o por meio de projetos acad\u00eamico\/profissionais que ocorrem desde o terceiro per\u00edodo. Esses projetos, juntamente com o\r\nest\u00e1gio curricular e o trabalho de conclus\u00e3o de curso, visam a desenvolver autonomia com enfoque no aprender a fazer e tamb\u00e9m a\r\nintegra\u00e7\u00e3o dos conhecimentos que comp\u00f5em a forma\u00e7\u00e3o do engenheiro. Al\u00e9m disso, aqueles estudantes que conseguirem uma taxa\r\nmaior de aproveitamento poder\u00e3o cursar disciplinas de outros cursos espec\u00edficos o que pode conferir vantagem no mercado de\r\ntrabalho, pois hoje a habilita\u00e7\u00e3o profissional conferida pelo CREA \u00e9 flex\u00edvel e est\u00e1 relacionada aos conte\u00fados curriculares\r\nintegralizados pelos estudantes.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"4274","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"1":{"co_oferta":"116741","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"53522","no_curso":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"24","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"1","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"2":{"co_oferta":"116754","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"150124","no_curso":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"2469","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"3":{"co_oferta":"116735","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"14576","no_curso":"AGRONOMIA","qt_vagas_sem1":"60","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"3","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"4":{"co_oferta":"116740","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"18335","no_curso":"CI\u00caNCIA DA COMPUTA\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"24","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"63","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"5":{"co_oferta":"116753","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"122662","no_curso":"CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS","qt_vagas_sem1":"15","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"9","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"6":{"co_oferta":"116743","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"63838","no_curso":"CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS","qt_vagas_sem1":"15","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"9","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"7":{"co_oferta":"116758","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"1160838","no_curso":"DIREITO","qt_vagas_sem1":"36","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"20","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"8":{"co_oferta":"116748","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"114417","no_curso":"EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"18","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"21","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"9":{"co_oferta":"116745","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"101554","no_curso":"EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"18","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"21","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"10":{"co_oferta":"116737","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"14578","no_curso":"ENGENHARIA AGR\u00cdCOLA","qt_vagas_sem1":"15","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"24","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"11":{"co_oferta":"116750","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"122606","no_curso":"ENGENHARIA AMBIENTAL E SANIT\u00c1RIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"2305","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"12":{"co_oferta":"116742","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"63832","no_curso":"ENGENHARIA DE ALIMENTOS","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"62","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"13":{"co_oferta":"116751","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"122618","no_curso":"ENGENHARIA DE CONTROLE E AUTOMA\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"83","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"14":{"co_oferta":"116738","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"14580","no_curso":"ENGENHARIA FLORESTAL","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"26","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"15":{"co_oferta":"116755","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"150125","no_curso":"FILOSOFIA","qt_vagas_sem1":"24","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.50","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.50","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"28","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"16":{"co_oferta":"116749","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"114419","no_curso":"F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"18","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"29","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"17":{"co_oferta":"116757","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"1120591","no_curso":"LETRAS - PORTUGU\u00caS E INGL\u00caS","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"3911","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"18":{"co_oferta":"116746","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"101556","no_curso":"MATEM\u00c1TICA","qt_vagas_sem1":"18","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"36","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"19":{"co_oferta":"116759","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"1267038","no_curso":"MEDICINA","qt_vagas_sem1":"18","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"37","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"20":{"co_oferta":"116739","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"14582","no_curso":"MEDICINA VETERIN\u00c1RIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.50","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.50","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"38","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"21":{"co_oferta":"116752","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"122660","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"22":{"co_oferta":"116760","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"1314420","no_curso":"PEDAGOGIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"43","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"23":{"co_oferta":"116744","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"63840","no_curso":"QU\u00cdMICA","qt_vagas_sem1":"18","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"45","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"24":{"co_oferta":"116756","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"1102560","no_curso":"QU\u00cdMICA","qt_vagas_sem1":"18","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"45","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"25":{"co_oferta":"116747","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"101558","no_curso":"SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"24","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"3755","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"26":{"co_oferta":"116736","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"14577","no_curso":"ZOOTECNIA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"51","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"}}