[{"co_inscricao_enem":"19****4448646","no_inscrito":"ALEX ANDREW MORAIS RODRIGUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"730.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8736176","no_inscrito":"SOLUARH FREIRE NETO MADEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"722.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3541553","no_inscrito":"ANNA CLARA NEVES BEZERRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"718.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2942848","no_inscrito":"VITHORIA MARIA VALADAO FERNANDES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"711.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7749636","no_inscrito":"SAMUEL DA SILVA BASILIO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"686.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1392425","no_inscrito":"ELIAS GOMES DEOLIVEIRA JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"658.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0922127","no_inscrito":"LUIS MIGUEL COSTA MARTINS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"678.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8442572","no_inscrito":"LARA ALVES CORREA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"667.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0768959","no_inscrito":"IURY GABRIEL DA COSTA ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"603.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1108841","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"552.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6331368","no_inscrito":"MARIA EDUARDA GOMES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"555.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2527","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8451099","no_inscrito":"BRUNA DE MAGALHAES CERON","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"590.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2528","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Quilombolas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]