[{"co_inscricao_enem":"19****2974260","no_inscrito":"DEBORA BRENDA RODRIGUES SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"656.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4500875","no_inscrito":"LETICYA RODRIGUES CHAGAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"656.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7857551","no_inscrito":"ELICA LIBIA OSORIO PEREZ DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"646.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4100966","no_inscrito":"RAFAEL MARQUES FERNANDES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"625.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0382645","no_inscrito":"ANA CAROLINA BITELLA ADRIANO DANTAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"622.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3032585","no_inscrito":"GUILHERME LOURENCO ZAMIKHOWISKY LOPES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"621.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6111583","no_inscrito":"ANDRESSA APARECIDA MODESTO DA MATA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"620.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5859983","no_inscrito":"ISAQUE NASCIMENTO DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"612.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6555020","no_inscrito":"SAMARA ALVES FEITOSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"550.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9390282","no_inscrito":"MARCELO RIBEIRO JUNIOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"584.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2714290","no_inscrito":"KELLE DE SENA FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"584.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1578486","no_inscrito":"SUZANNE RODRIGUES DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"568.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9815039","no_inscrito":"AILANY RODRIGUES DE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"514.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6997148","no_inscrito":"DANIELA SERAFIM SOARES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"614.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6422243","no_inscrito":"GISLAINY COELHO PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"586.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2626571","no_inscrito":"ISABELA KAROLINE SANTOS DE SOUSA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"576.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5265462","no_inscrito":"EPITACIO LIMA DA SILVA NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"399.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7331532","no_inscrito":"GRACILENE MARIA DA CONCEICAO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"485.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2527","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9591770","no_inscrito":"NERICE LUIZA DAS NEVES CAVALCANTE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"544.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2528","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Quilombolas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]