[{"co_inscricao_enem":"19****2944105","no_inscrito":"KAROLINNY DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"606.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5147817","no_inscrito":"LUCAS ANDRADE BARROS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"587.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6951595","no_inscrito":"LOHRANNE MAYARA OLIVEIRA FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"571.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1222196","no_inscrito":"REINALDO MERENCIO DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"562.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9754477","no_inscrito":"KRISTHIAN RESPLANDES DE MELO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"558.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7491120","no_inscrito":"SUZANY DANTAS PAIVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"576.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2799594","no_inscrito":"MAISLA RODRIGUES NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"551.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7310670","no_inscrito":"MARCELLE VICTORIA MIRANDA DE SIRQUEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"544.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0261282","no_inscrito":"GENILSON DA COSTA FEITOSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"562.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0267226","no_inscrito":"CICERO DA SILVA SOUSA JUNIOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"609.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5144023","no_inscrito":"LORENA LIMA BEZERRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"550.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3751792","no_inscrito":"MATHEUS FELIPE NUNES DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"434.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4126112","no_inscrito":"ELAINE VALQUIRIA ROSSALES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"476.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2527","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4431325","no_inscrito":"RONALDO NUNES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"419.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2528","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Quilombolas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]