[{"co_inscricao_enem":"19****0509973","no_inscrito":"RAMON NERE DE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"743.90","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****8986833","no_inscrito":"VITORIA STREIT RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"734.03","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****3321285","no_inscrito":"PAULO DA SILVA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"728.76","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****0674874","no_inscrito":"RAQUEL DE ALMEIDA CRUZ","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"719.85","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****2154980","no_inscrito":"SAMARA FIRMINO MAGALHAES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"712.14","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****5025298","no_inscrito":"REBECA MARTINS DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"711.56","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****4783406","no_inscrito":"MARIA DAS VITORIAS GABRIEL MACIEL","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"703.01","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****2052727","no_inscrito":"KAYNE VALENTE AQUINO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"697.99","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****6603416","no_inscrito":"AMANDA OUAOUI PEIXOTO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"695.19","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****2080965","no_inscrito":"CAYNE BANDEIRA GALVAO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"693.08","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****9700108","no_inscrito":"VITORIA SILVA DE SOUZA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"692.06","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****3131405","no_inscrito":"YARA DE SOUZA CARVALHO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"687.34","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****1454681","no_inscrito":"JAISON DE ASSIS OLIVEIRA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"678.86","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****6639463","no_inscrito":"NICOLAS RIQUETI VARGAS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"678.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8845126","no_inscrito":"BEATRIZ DA SILVA MACAMBIRA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"674.96","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****6580572","no_inscrito":"ANNELY DURAO DA SILVA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"673.03","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****9344834","no_inscrito":"DIONATHA COELHO DOS SANTOS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"672.48","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****2436116","no_inscrito":"ANTONNY MENDONCA LEAL","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"668.39","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****3383491","no_inscrito":"NAVLIS CAETANO INACIO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"667.87","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****5578219","no_inscrito":"JHONATAS NATHAN DA SILVA SOUZA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"661.07","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****2835896","no_inscrito":"WENDERSON DIAS DE ARAUJO","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"660.66","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****6010172","no_inscrito":"JOANNE AMORIM DA SILVA","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"659.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8100272","no_inscrito":"FRANCISCO RAMON MAIA DA SILVA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"658.71","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****3805422","no_inscrito":"LORRAINE RODRIGUES DE ABREU","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"595.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3113464","no_inscrito":"WANDELA VIVIAN SANTOS DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"586.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7736876","no_inscrito":"NICOLAS SMITH OLIVEIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"634.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9853628","no_inscrito":"GISELE AMANDA URBANO DE MENESES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"599.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4821843","no_inscrito":"ELIANDERSON PINHEIRO SERRAO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"591.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3680928","no_inscrito":"CICERA SAMPAIO DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"584.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7007938","no_inscrito":"MATHEUS OLIVEIRA NASCIMENTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"576.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9964288","no_inscrito":"NIVIA CRISTINA DOS SANTOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"575.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4102542","no_inscrito":"ETANIEL FIGUEIREDO DE SOUZA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"573.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3981302","no_inscrito":"DAVID DE MIRANDA SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"570.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4186998","no_inscrito":"OTAVIO JOSE LINDOSO NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"585.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9261311","no_inscrito":"FELIPE BENICIO MENESES DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"582.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9418574","no_inscrito":"THIAGO ARAUJO COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"605.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4292735","no_inscrito":"ITALO LIMA DE FREITAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"577.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2090952","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO DO NASCIMENTO MACEDO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"575.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4125014","no_inscrito":"ANDRESSA SOUZA DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"573.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0768611","no_inscrito":"FERNANDA BEZERRA DAMASCENO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"572.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7064277","no_inscrito":"CRISTY ELLEN VANESSA DO NASCIMENTO FERREIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"566.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0783440","no_inscrito":"ALANA CRISTINA ZANDONAI","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"561.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8236041","no_inscrito":"LEONARDO FERREIRA GOMES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"559.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6501980","no_inscrito":"HELENA STEPHANE MATOS DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"551.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3482318","no_inscrito":"NATHYNE OLIVEIRA DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"515.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5213405","no_inscrito":"JONAS CARRILHA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"526.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1103379","no_inscrito":"MARIA LUZIA RIBEIRO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"539.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2536","no_mod_concorrencia":"com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]