[{"co_inscricao_enem":"19****8003490","no_inscrito":"DANIEL LIMA ARANTES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"720.56","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****3551768","no_inscrito":"GUILHERME FERREIRA PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"683.27","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****2092150","no_inscrito":"JOELMA CRISTINA DA SILVA CHAVES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"673.97","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****3494197","no_inscrito":"VICTOR HUGO GUIMARAES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"673.38","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****2121237","no_inscrito":"KAREN LETICIA COSTA FERREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"673.06","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****6116985","no_inscrito":"CAROLINE DA SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"672.93","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****9022893","no_inscrito":"SABRINA DE SOUZA TORRES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"672.28","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****2790195","no_inscrito":"FRANCISCA VALERIA OLIVEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"669.79","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****5657818","no_inscrito":"LUCAS PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"657.33","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****1337118","no_inscrito":"CHARDENILSON DE FREITAS ARAUJO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"654.14","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****6243096","no_inscrito":"NATHALIA SOUZA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"653.83","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****2264881","no_inscrito":"CAIO DO NASCIMENTO COSTA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"650.03","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****7393955","no_inscrito":"VICTOR ARTHUR FLORINDO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"647.68","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****4050246","no_inscrito":"LUCAS MATEUS FREITAS SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"647.66","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****2414374","no_inscrito":"ANDRESSA SOUZA DA SILVA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"647.09","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****3976012","no_inscrito":"DANIELI DA SILVA MONTEIRO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"646.88","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****5842241","no_inscrito":"ALAN KAIO CAVALCANTE RODRIGUES","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"643.75","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****0004974","no_inscrito":"ERICLE MATIAS GOMES","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"643.69","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****4191073","no_inscrito":"MARIA EDUARDA ALVES ANUTE","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"643.53","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****7747658","no_inscrito":"THAIS CUNHA DA SILVA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"642.75","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****2470299","no_inscrito":"EVERALDO APARECIDO BARBOSA JUNIOR","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"642.68","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****5086395","no_inscrito":"SUZANE CARDOSO CORDEIRO","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"642.51","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****0793379","no_inscrito":"EDCARLOS ALVES MOUTINHO","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"642.30","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****7049514","no_inscrito":"FELIPE EDUARDO DIAS TAVARES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"608.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8971957","no_inscrito":"EDUARDA GUIMARAES DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"563.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1005955","no_inscrito":"ALDEMARIO FAUSTINO DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"575.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3783001","no_inscrito":"BEATRIZ LARISSA VITORIA LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"571.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3436620","no_inscrito":"MATHEUS DE MESQUITA LEITE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"564.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6704143","no_inscrito":"JEFERSON MARCELO BARRETO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"562.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8907702","no_inscrito":"SAMILE FERNANDA DE SOUZA QUEIROZ","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"561.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1628408","no_inscrito":"JHOHANE FELIPE VALENTIM SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"558.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6814847","no_inscrito":"LUIZ FELIPE VIEIRA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"554.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9170441","no_inscrito":"SOFIA BASSI","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"550.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9076491","no_inscrito":"NATHALIA DE OLIVEIRA BRAZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"537.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6463104","no_inscrito":"WANDSON LOPES DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"507.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3107779","no_inscrito":"KARINI FERNANDES DE CRISTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"590.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7701076","no_inscrito":"AMANDA TERESA ARAUJO DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"575.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2572783","no_inscrito":"MATEUS SOUSA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"568.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4445770","no_inscrito":"YSLA BENEVIDES FEITOZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"565.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9191597","no_inscrito":"MARANA CRISTHINA FERREIRA DE ANDRADE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"564.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6461544","no_inscrito":"JOANA KEROLAINE NASCIMENTO DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"557.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0806866","no_inscrito":"KATLYN DIAS DE SOUZA ALMEIDA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"557.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9792723","no_inscrito":"ALEXANDRE AMORIM DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"466.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]