[{"co_inscricao_enem":"19****6407655","no_inscrito":"FRANCISCO VICENTE DE ALMEIDA JUNIOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"740.24","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****9554810","no_inscrito":"NILANDO DA SILVA DINIZ","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"710.92","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****5865695","no_inscrito":"JAIR DE SOUZA COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"695.15","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****6149252","no_inscrito":"ALFREDO DE SOUSA ALMEIDA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"687.92","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****0323879","no_inscrito":"NATALIA RITA DE CASSIA NERES FERREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"677.48","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****2924177","no_inscrito":"MARCELA DO CARMO FRANCA SEABRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"676.73","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****6305078","no_inscrito":"FERNANDO CESAR DE ALMEIDA JUNIOR","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"656.12","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****6990807","no_inscrito":"MALYREM DAYANE DA SILVA TEIXEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"651.26","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****5429841","no_inscrito":"LUARA MARIA LOPES HENRIQUE","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"649.61","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****1395313","no_inscrito":"YTARA BIANCA MENDES RODRIGUES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"648.83","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****5984506","no_inscrito":"JULIANA DA SILVA MANZINI","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"648.34","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****7846294","no_inscrito":"ANA LUCIA DA SILVA BUZANELLO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"643.68","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****0206769","no_inscrito":"GABRIELA PINHEIRO VITORIANO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"643.18","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****7689984","no_inscrito":"LARISSA ISABELE SALDANHA CARVALHO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"639.24","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****1447005","no_inscrito":"GUSTAVO SILVESTRE OLIVEIRA FRANCA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"639.08","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****1908826","no_inscrito":"ELYGEOVANA OLIVEIRA VIEIRA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"637.99","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****7268496","no_inscrito":"ANA CLARA PEDROSA MACIEL","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"637.93","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****3659152","no_inscrito":"LUCAS PATRICK BARRETO DE CARVALHO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"636.93","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****4330705","no_inscrito":"FRANCISCO VALDIR BORGES DOS SANTOS","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"635.27","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****5616377","no_inscrito":"LUANA DA CONCEICAO SEVERINO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"633.54","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****3573081","no_inscrito":"EMERSON RODRIGUES DE LIMA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"631.80","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****1235800","no_inscrito":"AGATHA CHRISTE DE SOUZA TOJAL","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"630.66","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****0051980","no_inscrito":"ROBERTO OLIVEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"629.65","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2699","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre."},{"co_inscricao_enem":"19****8496942","no_inscrito":"LUCAS SERGIO PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"568.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6141508","no_inscrito":"FELIPE ARAUJO ALMEIDA BEZERRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"561.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8370741","no_inscrito":"LILLIAN KETILEM CARVALHO DE ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"571.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9114486","no_inscrito":"BRENDA KAREN MARTINS ALMEIDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"570.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4797943","no_inscrito":"ELIANNE DA SILVA CARNEIRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"565.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0925641","no_inscrito":"ELIAS DE SOUZA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"559.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2579636","no_inscrito":"VANESSA ALVES OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"556.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0263263","no_inscrito":"ELIR CARLOS DA SILVA SANTIAGO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"553.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9544551","no_inscrito":"RAFAEL DA SILVA ARAUJO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"549.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3245094","no_inscrito":"EMANOELA MARIA FREIRE DOS SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"533.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2320227","no_inscrito":"JOSE AUGUSTO NEVES DA CUNHA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"566.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0489420","no_inscrito":"JOYCE CRUZ DELFINO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"549.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9206126","no_inscrito":"VITOR DE MELO PRAZERES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"566.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0645362","no_inscrito":"ELIADE CARVALHO VELOSO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"563.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5795167","no_inscrito":"ANNANDA RAYNARA CAMARA GUIMARAES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"561.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2601531","no_inscrito":"BRIANA LATACHA VITAL DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"552.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9297083","no_inscrito":"BRUNO DE ANDRADE MESSIAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"544.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8479906","no_inscrito":"MANOEL IZAQUEU PAIVA MOURA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"543.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7203604","no_inscrito":"PEDRO JOEL ALMEIDA LIMA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"542.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]