[{"co_inscricao_enem":"19****0983444","no_inscrito":"ORESTES FURLAN ROMAN","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"661.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9907604","no_inscrito":"MARIA LUIZA PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"641.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7975213","no_inscrito":"WILLIAM ALVES DA LUZ","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"640.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0705213","no_inscrito":"DENISE HOLTRUP WOLFF","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"636.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1971941","no_inscrito":"NICOLE LOSS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"634.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7722826","no_inscrito":"TAYNARA MONICA REGINATTO DRASZEVSKI","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"624.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3992402","no_inscrito":"JHONNATA CARDOSO DOS SANTOS LANSKY","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"623.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2410139","no_inscrito":"CAMILA ANDRADE RODRIGUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"622.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2649","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8203607","no_inscrito":"ADRYEL JOAO CABRELLI FERNANDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"618.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2649","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1001689","no_inscrito":"DIOGO OTAVIO DE MOURA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"524.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2666","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]