[{"co_inscricao_enem":"19****6807815","no_inscrito":"JEAN MICHEL DUARTE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"740.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5509665","no_inscrito":"CASSIO GUSTAVO DA SILVA AMORIM","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"738.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1820991","no_inscrito":"EDUARDO CARREGOSA SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"728.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0314217","no_inscrito":"DANIEL ALBARI PADILHA DE CARVALHO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"728.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8199714","no_inscrito":"CECILIA BARACAT MAGALHAES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"722.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7247785","no_inscrito":"FELIPE ROSAURO DE MATHEUS BUSTAMANTE","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"722.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4520291","no_inscrito":"DALTON HENRIQUE CORDEIRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"719.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3156996","no_inscrito":"TAINA MATTEI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"701.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2649","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8559169","no_inscrito":"DAVI CUNICO BONIFACIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"670.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2649","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1047209","no_inscrito":"THIAGO VITOR ROCHA SOARES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"674.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2666","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]