[{"co_inscricao_enem":"19****6860218","no_inscrito":"VANESSA THAIS MORAES ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"692.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8420818","no_inscrito":"LEANDRO ANDRADE GAIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"684.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7769917","no_inscrito":"MARIA LUIZA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"676.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3174089","no_inscrito":"ROSA NATHALI DE MACEDO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"670.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4719428","no_inscrito":"VINICIUS MARCOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"639.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9915199","no_inscrito":"MIRELLY PERIN DELFES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"624.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4276704","no_inscrito":"CHRISTIAN MARTINELLI BECHER","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"622.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6713977","no_inscrito":"LARA FABIAN","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"644.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2649","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0843711","no_inscrito":"BRUNO FARIAS DE LIZ","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"639.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2649","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9997876","no_inscrito":"GABRIEL SANDESCH CAMARGO SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"606.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2666","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]