[{"co_inscricao_enem":"19****0294625","no_inscrito":"PEDRO AUGUSTO ISOLA GUIMARAES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"671.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5307815","no_inscrito":"JOANA TOLEDO LARA BOTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"658.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3981621","no_inscrito":"ANNA LUCIA DE SOUZA MAESTRI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"654.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4955487","no_inscrito":"VITORIA GABRIELLE DALLAGNOL","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"645.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3460257","no_inscrito":"HELEN DA SILVA MEURER","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"636.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7475136","no_inscrito":"ANADALIA ALVES JELLER","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"633.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5290264","no_inscrito":"THAIS VIEGAS RIPALDA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"632.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3618601","no_inscrito":"RAFAELA DA SILVA ROCHA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"645.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2649","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3496956","no_inscrito":"LORENZO FAGIAN PAZ","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"640.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2649","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2731567","no_inscrito":"MARIA INES NASCIMENTO VIEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"596.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2666","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]