[{"co_inscricao_enem":"19****1600829","no_inscrito":"AMANDA OLIVEIRA DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"674.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6909843","no_inscrito":"BEATRIZ MONTEIRO ALVES PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"667.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2659008","no_inscrito":"CAIO AUGUSTO LIMA DE CASTRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"662.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1745915","no_inscrito":"GABRIEL DA GAMA ARAUJO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"654.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8833171","no_inscrito":"CONSTANTINO RODITIS RITCHIE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"650.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8175912","no_inscrito":"GUILHERME HENRIQUE NUNES DE SOUSA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"644.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6623442","no_inscrito":"ALEXANDRE BRAS UNFRIED","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"643.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4360528","no_inscrito":"JULIA TEIXEIRA REDED","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"632.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4349954","no_inscrito":"BELLA VAZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"598.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2686","no_mod_concorrencia":"com defici\u00eancia que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7116169","no_inscrito":"ANA PAULA CECERE SANTANA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"605.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4940291","no_inscrito":"THAIS DE CASTRO DIAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"601.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7232025","no_inscrito":"AMANDA GABRIELI DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"653.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0310900","no_inscrito":"TIAGO ROBERTO FIGURA KASEKER","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"647.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1253539","no_inscrito":"ANDRE DE SOUSA PINTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"637.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0218847","no_inscrito":"ANA PAULA VOSGRAU MAGRIM","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"635.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]