[{"co_inscricao_enem":"19****8018692","no_inscrito":"EDILANE APARECIDA ZANUELI PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"640.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9977048","no_inscrito":"HELOISA PAULUCCI GOMES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"623.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7637761","no_inscrito":"LAURA BARBOSA SOCIO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"610.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9679421","no_inscrito":"CASSIA HARUMI SHIBUYA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"606.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3979552","no_inscrito":"CARLA APARECIDA MATTOS DA MATA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"601.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6748849","no_inscrito":"AMANDA DA SILVA VIEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"588.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7483861","no_inscrito":"GABRIELA KAREN DE SOUZA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"587.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0717976","no_inscrito":"ANA BEATRIZ SILVA COTTINI","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"585.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1528798","no_inscrito":"BEATRIZ CUBAS OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"501.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2686","no_mod_concorrencia":"com defici\u00eancia que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2562988","no_inscrito":"JESSICA ROSANA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"621.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3465498","no_inscrito":"HERON VINICIUS ROMEIRO SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"581.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2706","no_mod_concorrencia":"pretos e pardos, que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5473797","no_inscrito":"MARIA EDUARDA GONCALVES DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"681.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4160666","no_inscrito":"GABRIELE CAMPASSI SALGADO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"596.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5561890","no_inscrito":"MARIA EDUARDA CAMARGO CAVEQUIA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"582.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3023182","no_inscrito":"MARCIA DE LIMA MACIEL","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"565.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2725","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]