[{"co_inscricao_enem":"19****5785816","no_inscrito":"MARIANA MORAIS PARONETO DE FREITAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"753.67","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****8438118","no_inscrito":"AMANDA QUEIROZ NOGUEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"717.80","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****5932909","no_inscrito":"RAFAEL SOUZA LOURENCO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"708.23","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****1445654","no_inscrito":"GABRIEL MAGALHAES OLIVEIRA RIGO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"685.69","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****8952431","no_inscrito":"VITORIA REGINA ROCHA DA COSTA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"683.45","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****3074300","no_inscrito":"EDUARDO DOS SANTOS CORTEZ","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"682.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****9409383","no_inscrito":"VITOR RIBEIRO COSTA GOMES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"678.55","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****6273907","no_inscrito":"MARIANA MARQUES DE MELO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"676.16","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****5271942","no_inscrito":"BRUNA MENDONCA DOS SANTOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"670.91","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****2328058","no_inscrito":"SARAH PINTO SOUZA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"667.23","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****1636451","no_inscrito":"THALES MANZAN COELHO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"666.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6347145","no_inscrito":"JULIA MARA BRUNO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"666.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B2513","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****1414217","no_inscrito":"MARIO MATEUS NAVES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"585.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6090472","no_inscrito":"THIERRY RODRIGUES PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"582.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8654565","no_inscrito":"LETICIA LAURA MARTINEZ","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"562.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3649924","no_inscrito":"KALINNY ARAUJO SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"561.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1105755","no_inscrito":"AMANDA LISBOA RAMOS DA CUNHA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"560.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2636028","no_inscrito":"TAIS ALIXANDRE DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"587.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0285495","no_inscrito":"BRENDON NUNES DE SOUSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"583.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9288348","no_inscrito":"PEDRO LUCAS CABRAL LIMA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"571.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5149900","no_inscrito":"RAPHAELLA VIEIRA DE LIMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"568.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0829955","no_inscrito":"FERNANDO FAVARO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"547.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8628165","no_inscrito":"JULYANA APARECIDA FLORES MORGADO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"604.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4096771","no_inscrito":"MYRIAN VALENTINA RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"588.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1769062","no_inscrito":"AMANDA VITORIA MARTINS SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"583.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6309026","no_inscrito":"ISADORA MACEDO SCAVAZZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"569.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3481636","no_inscrito":"VINICIUS ARCANGELO MORAES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"572.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1643526","no_inscrito":"LARISSA EDUARDA PEDROSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"563.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1458190","no_inscrito":"MARCOS PAULO DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"559.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5502527","no_inscrito":"REBECA SANTANA CAETANO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"551.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0626396","no_inscrito":"JOANATA DA SILVA FERREIRA PINTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"541.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4349092","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO VIEIRA DE MACEDO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"386.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4166709","no_inscrito":"LUIZ GUILHERME SILVA FARIA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"475.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2512","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8878841","no_inscrito":"MARIA BEATRIZ LUCIA DE ANDRADE REZENDE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"449.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2512","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]