[{"co_inscricao_enem":"19****3498014","no_inscrito":"ANA GABRIELA SPADOTTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"620.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6920814","no_inscrito":"ANA FLAVIA BENDER","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"611.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0672395","no_inscrito":"LARISSA ALVES DE ALMEIDA PINTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"610.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6975657","no_inscrito":"LUCAS GUIMARAES MORAES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"607.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5157272","no_inscrito":"RYAN ROBERT FERNANDES DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"583.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5321505","no_inscrito":"CAIO OBERTO ALVARES JANUZZI","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"579.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1989143","no_inscrito":"MARIANA PRAIZNER","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"576.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1296041","no_inscrito":"LUCAS GABRIEL GONCALVES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"576.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3300277","no_inscrito":"MATHEUS HENRIQUE GNATKOWSKI","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"576.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8385487","no_inscrito":"SABRINA EMILLYN MIZVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"575.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7312886","no_inscrito":"RENAN DE BARROS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"572.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7357101","no_inscrito":"FELIPE WIEGAND","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"569.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3929053","no_inscrito":"JONAS MARLON ROSSATO MARCONDES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"639.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1955318","no_inscrito":"LUANA CAROLINE QUADROS CORDEIRO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"580.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5571885","no_inscrito":"VANESSA CANDEO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"570.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]