[{"co_inscricao_enem":"19****4521592","no_inscrito":"GISELLE GRANDE KUGERATSKI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"635.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1983520","no_inscrito":"GERMANO FRANCISCO NEUMANN NETO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"628.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6122714","no_inscrito":"JULIANO CESAR BLUM VANDOSKI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"626.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3477792","no_inscrito":"MAIRON CELSO TZECIUK","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"621.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7668032","no_inscrito":"MARCELO TROJAN","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"621.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7577639","no_inscrito":"KAREN EIDAM","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"619.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7327254","no_inscrito":"EMILY VANESSA VIZINONI","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"614.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0759527","no_inscrito":"JONATAS JUNIOR COELHO DOS SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"610.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2439979","no_inscrito":"GUILHERME WERFFEL","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"608.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7977528","no_inscrito":"LAURA VIEIRA LEANDRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"617.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0204344","no_inscrito":"LETICIA STEPHANI GUIMARAES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"602.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1123284","no_inscrito":"MATHEUS ALVES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"586.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2645","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino ou tenham obtido certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio, ENEM, ou do Exame Nacional de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos, ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas de ensino e n\u00e3o possuam curso superior conclu\u00eddo ou n\u00e3o estejam matriculados em curso superior.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]