[{"co_inscricao_enem":"19****5145361","no_inscrito":"GABRIEL UZEL FONSECA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"746.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6901764","no_inscrito":"THIAGO SILVA REIS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"740.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7711883","no_inscrito":"BRENO BERING SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"724.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0296068","no_inscrito":"MATEUS BAHIA RICARDO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"723.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5248898","no_inscrito":"LUIS GUSTAVO GONCALVES DE CASTRO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"720.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9522938","no_inscrito":"ANA CLARA ALVES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"720.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3008181","no_inscrito":"FELIPE LIMA SANTOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"714.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8058746","no_inscrito":"LUIS FELIPE ROCHA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"714.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7002283","no_inscrito":"MATEUS ALMEIDA SPINOLA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"701.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7144152","no_inscrito":"GUILHERME SANTOS CAMPOS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"701.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1557690","no_inscrito":"HILARY RANNA SANTOS CARDOZO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"689.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2963","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2010689","no_inscrito":"GABRIEL GUSTAVO SANTOS QUEIROZ","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"688.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2963","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9425112","no_inscrito":"DEYVSON LUIZ DE OLIVEIRA NOGUEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"684.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2963","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7880326","no_inscrito":"LUCAS SILVA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"683.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2963","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0096763","no_inscrito":"DANIEL MORAIS PEREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"678.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2963","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1891360","no_inscrito":"ROGER DANIEL SANTANA SIMOES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"673.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2963","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9943348","no_inscrito":"HENRIQUE VIANA DE LACERDA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"672.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"2963","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6285986","no_inscrito":"IGOR VINICIUS FREITAS DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"708.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3044","no_mod_concorrencia":"com proced\u00eancia de no m\u00ednimo sete anos de estudos regulares ou que tenham realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil, compreendendo parte do ensino fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio  completo (incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2025461","no_inscrito":"VINICIUS DE OLIVEIRA SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"702.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3044","no_mod_concorrencia":"com proced\u00eancia de no m\u00ednimo sete anos de estudos regulares ou que tenham realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil, compreendendo parte do ensino fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio  completo (incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8893005","no_inscrito":"TACIO PATEZ FREIRE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"697.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3044","no_mod_concorrencia":"com proced\u00eancia de no m\u00ednimo sete anos de estudos regulares ou que tenham realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil, compreendendo parte do ensino fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio  completo (incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]