[{"co_inscricao_enem":"19****5198832","no_inscrito":"THIAGO DE ANDRADE DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"788.11","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****0417254","no_inscrito":"CRISTIAN ALEXANDRE CASSIANO JOSE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"781.36","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****1885558","no_inscrito":"RODRIGO GOMES BATISTA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"688.59","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****5894533","no_inscrito":"PAULO VICTOR ZIGARELLI SILVA CARVALHO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"687.76","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****2602487","no_inscrito":"PAULO HENRIQUE MOTA BARROS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"683.68","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****2145098","no_inscrito":"KEILA CARDOSO DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"668.42","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****4894423","no_inscrito":"YANE MARTINS OLIVEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"667.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****9150219","no_inscrito":"THIAGO PEREIRA MARIS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"667.25","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****6662569","no_inscrito":"STENIO ALMEIDA RODRIGUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"578.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7600056","no_inscrito":"JHONATHA NEVES OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"623.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3328407","no_inscrito":"EDSON VANDO MACIEL DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"595.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6502160","no_inscrito":"GUSTAVO FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"590.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3592147","no_inscrito":"WARLEN IGLESIAS RIPARDO DOS REIS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"581.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1233532","no_inscrito":"NYANDRO ALBERTO NEGRAO DINIZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"598.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7111236","no_inscrito":"JONEILTON JOSE ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"631.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7869735","no_inscrito":"SARAH VIEIRA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"619.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2420379","no_inscrito":"WESLEY ROAN MARTINS GOMES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"562.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0200333","no_inscrito":"PEDRO DA SILVA MIRANDA PINTO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"555.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0715855","no_inscrito":"TAIVAN DE OLIVEIRA PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"445.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3145","no_mod_concorrencia":"Pessoa com Defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5822694","no_inscrito":"RAEL PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"442.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3145","no_mod_concorrencia":"Pessoa com Defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]