[{"co_inscricao_enem":"19****9923880","no_inscrito":"EVELIN CRISTINE DE FRANCA VACCARO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"791.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****6541796","no_inscrito":"RAFAEL GOMES ALVES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"741.74","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****1004049","no_inscrito":"LISSANDRA SOLIDADE DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"736.13","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****5847360","no_inscrito":"SYNDEL DOS SANTOS FERNANDES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"726.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****9682187","no_inscrito":"LILIAN BRUNA SANTOS CAMPOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"724.80","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****7473819","no_inscrito":"LIDIA BRITO LEAL","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"724.42","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****6704079","no_inscrito":"GUSTAVO SOUSA BARBOSA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"718.68","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****1986121","no_inscrito":"INGRID STEFANI CUTRIM PEREIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"718.18","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****2381082","no_inscrito":"DARISON MANOEL ALVES GUABIRABA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"716.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****0370274","no_inscrito":"MILENE DA SILVA LIMA SANTOS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"716.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****9559854","no_inscrito":"THAIS PORTO PEREIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"716.38","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****9651305","no_inscrito":"SILIVANE MADEIRA DE SOUSA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"713.14","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****1540177","no_inscrito":"DEBORA LIRA MONTEIRO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"705.74","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****4439676","no_inscrito":"SERGIO LEONARDO PEREIRA COELHO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"703.99","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****3658577","no_inscrito":"WALLERY KARULINA SANTOS MENEZES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"703.85","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****5989325","no_inscrito":"EMILLY SILVA MORAES","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"703.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****9795957","no_inscrito":"MARIA EDUARDA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"701.93","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****3889683","no_inscrito":"AMANDA CECILIA NUNES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"700.18","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3144","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado pelo menos um ano do ensino m\u00e9dio nos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades nas quais est\u00e3o implantados os campi da Unifesspa: Marab\u00e1, Rondon do Par\u00e1, Xinguara, S\u00e3o Felix do Xingu e Santana do Araguaia; e dos munic\u00edpios que integram as regi\u00f5es de influ\u00eancia das cidades de Imperatriz-MA e Araguaina-TO."},{"co_inscricao_enem":"19****5250726","no_inscrito":"ARTUR GABRIEL SERRAO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"577.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3381917","no_inscrito":"ANDRIELI SANTOS DOS ANJOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"555.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7000248","no_inscrito":"DOMINGOS DA SILVA DIAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"605.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1423850","no_inscrito":"HISTHONY DE SOUSA FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"599.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1934283","no_inscrito":"BEATRIZ CARNEIRO DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"587.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8546767","no_inscrito":"CARLA BEATRIZ RODRIGUES CARDOSO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"586.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3582859","no_inscrito":"CAIO FABIO DA COSTA PINHEIRO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"584.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5762916","no_inscrito":"BRUNO BRANDAO LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"583.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7856407","no_inscrito":"ADRIELLY SOUZA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"580.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8175875","no_inscrito":"SAMIA REGINA MOURAO DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"631.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4046503","no_inscrito":"FELIX BARROS XAVIER","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"620.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6432592","no_inscrito":"SAMILLY KAROLYNE CABRAL SERRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"611.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2757905","no_inscrito":"ANA CAROLINA SANTANA CHAVES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"610.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5390027","no_inscrito":"DIEGO COSTA GONCALVES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"599.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7461248","no_inscrito":"ANA PAULA LIMA DE BRITO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"599.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1785721","no_inscrito":"MARIA BEATRIZ SILVA LOPES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"597.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9610760","no_inscrito":"FABRICIO CRUZ RIBEIRO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"594.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6205659","no_inscrito":"EVELY LETICIA RODRIGUES DE LIMA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"589.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7931392","no_inscrito":"WILSON ALVES MOREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"509.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7623379","no_inscrito":"DHEMILLY SACRAMENTO VANZELER","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"506.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3145","no_mod_concorrencia":"Pessoa com Defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1784906","no_inscrito":"MARCILENE DOS SANTOS VIEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"488.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3145","no_mod_concorrencia":"Pessoa com Defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]