[{"co_inscricao_enem":"19****0877008","no_inscrito":"MARIA EDUARDA CARLOS CONCEICAO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"707.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7302828","no_inscrito":"AMANDA GULARTE GOMES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"696.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5075446","no_inscrito":"PAMELA AFFONSO GIAMPIETRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"690.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7829857","no_inscrito":"JUAREZ DUBAL MASSIA NETO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"690.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3990224","no_inscrito":"SARAH REZENDE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"690.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6642410","no_inscrito":"LETICIA MACHADO RODRIGUES PENNA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"689.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6825419","no_inscrito":"GUSTAVO ANDRADE KREBSKY","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"688.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8675269","no_inscrito":"KAREN NUNES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"687.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5938975","no_inscrito":"LUCAS FELIPE DE SOUZA CANELLA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"683.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4985460","no_inscrito":"FELIPE RODRIGUES REIS DE BARROS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"683.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7759544","no_inscrito":"AMANDA MACHADO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"660.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0781733","no_inscrito":"KATHLEEN NUNES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"660.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9310603","no_inscrito":"JOANA VITORIA APARECIDA MAICA CAVALLINI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"657.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2357951","no_inscrito":"GIOVANNA BATISTA ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"641.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0427770","no_inscrito":"STEPHANNY BORGES FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"611.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3614739","no_inscrito":"MARIA VITORIA VIEIRA ROVANI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"669.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4662072","no_inscrito":"LUCAS DOS SANTOS SILVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"660.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4739196","no_inscrito":"MONIQUE DELFINO VIEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"611.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0548589","no_inscrito":"JAILTON POSSEBON MARSOLA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"588.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2576733","no_inscrito":"AGUINALDO REZENDE DE CANES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"481.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1661637","no_inscrito":"ANDREO GABRIEL DEDE BRUM","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"442.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3315632","no_inscrito":"GLADIS ELENA MARTINS SCHUBERT","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"513.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9689883","no_inscrito":"BIBIANA RODRIGUES BOZZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"585.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3250","no_mod_concorrencia":"com defici\u00eancia (Denominada A1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6380344","no_inscrito":"VITORIA GRASIELI DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"665.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3251","no_mod_concorrencia":"Negros (pretos ou pardos) (Denominada A2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]