[{"co_inscricao_enem":"19****3586303","no_inscrito":"FELIPE SANTOS FURLANETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"759.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0888058","no_inscrito":"GABRIEL SILVA VAZ MARTINS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"725.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7285043","no_inscrito":"ANA JULIA GATTI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"716.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2142327","no_inscrito":"LEONARDO LONGO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"716.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9222932","no_inscrito":"LIVIA NAOMI KANASHIRO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"714.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9750178","no_inscrito":"GABRIELA GIOVANNETTI","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"714.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1389724","no_inscrito":"CAROLINA MAZUCATO GRAMEGNA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"712.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2385721","no_inscrito":"HEMILY DIAZ MONTEIRO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"710.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2684898","no_inscrito":"LEONARDO VINICIUS CORREA DE JESUS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"656.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3204","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros que tenham cursado todo o 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental (5\u00aa a 8\u00aa s\u00e9ries) e todo o Ensino M\u00e9dio, \u00fanica e exclusivamente, na rede p\u00fablica de ensino no Brasil.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0433976","no_inscrito":"MAYSA REGINA DE SOUSA LEITE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"622.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3204","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros que tenham cursado todo o 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental (5\u00aa a 8\u00aa s\u00e9ries) e todo o Ensino M\u00e9dio, \u00fanica e exclusivamente, na rede p\u00fablica de ensino no Brasil.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7779649","no_inscrito":"JOAO GUILHERME DOS SANTOS OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"620.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3204","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros que tenham cursado todo o 2\u00ba ciclo do Ensino Fundamental (5\u00aa a 8\u00aa s\u00e9ries) e todo o Ensino M\u00e9dio, \u00fanica e exclusivamente, na rede p\u00fablica de ensino no Brasil.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4029796","no_inscrito":"DANIEL ANTONIO DOS SANTOS JUNIOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"706.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3205","no_mod_concorrencia":"que frequentaram integralmente as 4 \u00faltimas s\u00e9ries do Ensino Fundamental e todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5260972","no_inscrito":"JULIA MENDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"687.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3205","no_mod_concorrencia":"que frequentaram integralmente as 4 \u00faltimas s\u00e9ries do Ensino Fundamental e todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5161622","no_inscrito":"VITORIA RODRIGUES BERALDO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"678.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3205","no_mod_concorrencia":"que frequentaram integralmente as 4 \u00faltimas s\u00e9ries do Ensino Fundamental e todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6958978","no_inscrito":"MURILO DA SILVA LOPES RODRIGUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"671.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3206","no_mod_concorrencia":"autodeclarados negros de forma irrestrita, independente do percurso de forma\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]