[{"co_inscricao_enem":"19****4087705","no_inscrito":"STEPHANIE FRANCA DE ASSIS VIEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"633.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0925250","no_inscrito":"MILENA JATOBA GOMES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"615.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3099158","no_inscrito":"DANIEL DE OLIVEIRA FERREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"609.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8024991","no_inscrito":"MARIA HELOISA JESUS DE ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"606.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4780242","no_inscrito":"HELOISA SANTOS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"592.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4169311","no_inscrito":"VALDICELIA BRITO DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"588.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8452782","no_inscrito":"ERICA DE OLIVEIRA FREITAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"612.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3753533","no_inscrito":"BEATRIZ DO VALE ANDRADE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"609.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3566347","no_inscrito":"ELIAN SANTOS DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"586.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4512496","no_inscrito":"GABRIEL DOS ANJOS SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"626.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3940817","no_inscrito":"MATEUS PORTO RODRIGUES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"594.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0221321","no_inscrito":"CAMILA DE ARAUJO DOURADO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"589.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7452290","no_inscrito":"PRISCILA DE SOUZA SACHSER","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"581.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4108992","no_inscrito":"YAGO RHOANDRO CAVALCANTI DA SILVA SOUZA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"579.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]