[{"co_inscricao_enem":"19****8287535","no_inscrito":"KRISTYE MARIA MACEDO TAVARES DA CAMARA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"747.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9704310","no_inscrito":"DAVI NUNES SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"717.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0901182","no_inscrito":"LIVIA MARIA PEREIRA DE BRITO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"693.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1061790","no_inscrito":"MANOELA RENATA DIEL","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"663.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0151608","no_inscrito":"GABRIEL ARAUJO DUARTE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"659.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4090956","no_inscrito":"GABRIEL ALEXANDRE NOVAIS DE SA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"652.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1164810","no_inscrito":"JOAO VICTOR DOS SANTOS RIBEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"624.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8907403","no_inscrito":"PAMELA KETLLEN DA SILVA SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"647.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6301565","no_inscrito":"ADELSON SILVA ROCHA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"633.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7423590","no_inscrito":"ELLEN CRISTINA FERREIRA FONSECA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"632.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2862380","no_inscrito":"GUSTAVO MOREIRA DE SIQUEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"622.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5480822","no_inscrito":"GUSTAVO LIMA RAMOS SOUZA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"620.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9834596","no_inscrito":"ISABELLA BARBOSA DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"618.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9059879","no_inscrito":"MILENA NOVAES PIRES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"658.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4905862","no_inscrito":"NAYRA GEOVANA ALVES BORGES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"664.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3258115","no_inscrito":"TANIA KARINE SOUZA PRIMO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"645.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6133422","no_inscrito":"VINICIO MESSIAS ALMEIDA COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"641.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1991907","no_inscrito":"LAIANE ALMEIDA COSTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"635.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5946420","no_inscrito":"JEFERSON DE BRITO OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"632.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3158998","no_inscrito":"FABRICIO RIBEIRO JUNQUEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"631.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1417374","no_inscrito":"ARTUR MAIA REIS GOIS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"561.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1267403","no_inscrito":"MILENA DOS SANTOS CAMPOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"508.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9581009","no_inscrito":"EDUARDO CAPITANI MATUTINO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"713.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8996947","no_inscrito":"LIVIA MARIA QUINTINO PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"705.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5085791","no_inscrito":"GEYZA PIRES DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"684.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1139705","no_inscrito":"ROBERTO LUAN DA CUNHA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"679.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1017232","no_inscrito":"GUSTAVO CASTRO SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"676.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5979631","no_inscrito":"LUCAS SARMENTO VIDAL","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"665.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1878474","no_inscrito":"NAYLLA BARRETO DOURADO CASTRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"664.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3119226","no_inscrito":"BETHANIA BARROS DE CARVALHO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"662.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6633438","no_inscrito":"LINCOLN MASSARI JESUINO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"657.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5584862","no_inscrito":"ANA CAROLINE CARDOSO MUDESTO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"656.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]