[{"co_inscricao_enem":"19****3191421","no_inscrito":"CAMILA BRUNO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"728.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4746494","no_inscrito":"LOHANA CARINE CORREA DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"727.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6053131","no_inscrito":"RIAN VICTOR VASCONCELOS DE PAULA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"726.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4283761","no_inscrito":"LUIS CLAUDIO ALMEIDA DA SILVA JUNIOR","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"719.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9680229","no_inscrito":"RAVENNA CARDOSO DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"716.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1606853","no_inscrito":"MANOELA NUNES CURSINO SIQUEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"703.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0255490","no_inscrito":"JUAN MENDONCA ALVES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"700.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7302418","no_inscrito":"LETICIA QUEIROZ RAMOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"697.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4917285","no_inscrito":"SABRINA COSTA XAVIER","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"687.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4977141","no_inscrito":"LENIR ALVES FRANCA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"702.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4047618","no_inscrito":"CRISTIAN DE MOURA CAMPOS VERALDO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"675.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8914571","no_inscrito":"GIOVANY LEITE TEIXEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"664.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2021068","no_inscrito":"GUILHERME OLIVEIRA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"664.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9774485","no_inscrito":"ELTON FABIO SOUZA SILVA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"661.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7100974","no_inscrito":"ANA JULYA BASTOS MACHADO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"658.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5135311","no_inscrito":"FRANCISCA SOUSA MACEDO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"656.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4765755","no_inscrito":"RAIANE COSTA ROCHA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"679.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4980295","no_inscrito":"MATHEUS KAWAN TRINDADE VALENTIM","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"670.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0087933","no_inscrito":"MICHELLE DE SOUZA MACEDO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"666.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9557969","no_inscrito":"DEIZIANE FERNANDES DE ALMEIDA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"653.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6541246","no_inscrito":"ERICO PEREIRA LEITE","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"648.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1214987","no_inscrito":"EMILY TAYANE CORDEIRO LEAL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"647.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8048065","no_inscrito":"KAROLAINE PEREIRA SILVA RODRIGUES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"646.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8773825","no_inscrito":"ADRIANY CARDOSO DE JESUS SANTOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"646.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0335809","no_inscrito":"CAMILA CHRISTIE AZEVEDO PINTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"531.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2472861","no_inscrito":"MARIA APARECIDA SEIXAS DE JESUS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"527.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2258401","no_inscrito":"RAFAELA DE QUEIROZ VAZ","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"515.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2505621","no_inscrito":"THIFANNY MIRANDA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"515.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2732799","no_inscrito":"MARIANA DE JESUS CARNEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"578.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9412561","no_inscrito":"OZIEL FERREIRA DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"527.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1267546","no_inscrito":"MARCOS VINICIUS ALMEIDA MIRANDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"511.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8042631","no_inscrito":"GUILHERME GODRIM PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"716.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2214695","no_inscrito":"TAMARA GABRIELY NOVAES RODRIGUES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"704.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4781800","no_inscrito":"ANA JULIA MARQUES OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"701.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4440172","no_inscrito":"DAVI SIQUEIRA FREITAS DE BARROS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"696.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3784052","no_inscrito":"LARISSA DARLA CASTRO RODRIGUES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"694.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2923768","no_inscrito":"YASMIN DA SILVA DOURADO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"692.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7648004","no_inscrito":"EVILY GABRIELLE BRANDAO ARAUJO DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"687.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8912542","no_inscrito":"ALINE DE SOUZA CORDEIRO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"687.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3903272","no_inscrito":"TAIZA MORAIS SOUZA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"682.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4492446","no_inscrito":"HEITOR HERINGER FREITAS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"680.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4545957","no_inscrito":"DANIELLE RAMOS DE JESUS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"676.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4500857","no_inscrito":"TAISE ALVES DOS SANTOS BOMFIM","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"674.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8625868","no_inscrito":"ISABELA SILVA SANTOS BARBOSA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"670.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5113033","no_inscrito":"ANNA CAROLINA MOURA NEVES","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"669.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]