[{"co_inscricao_enem":"19****8527938","no_inscrito":"PATRICK RODRIGUES ALVES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"666.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2916934","no_inscrito":"ALESSANDRA SOUZA SANCHES TERUYA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"625.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2036486","no_inscrito":"JOAO PEDRO MUNDURI TELES ALVES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"625.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9654984","no_inscrito":"FLAVIA ALESSANDRA BATISTA DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"592.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3782229","no_inscrito":"AMANDA DA ROCHA SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"573.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1856159","no_inscrito":"EVELYN MILLENA MACHADO MOTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"560.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5308102","no_inscrito":"LUCAS DA CRUZ DE ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"605.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9516981","no_inscrito":"NATAN CARDOSO DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"578.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4939669","no_inscrito":"ESTHER BASTOS AMARAL","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"575.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3868689","no_inscrito":"RITA DE CASSIA BATISTA DE NELO VALE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"589.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0748082","no_inscrito":"PATRIC NATALLYTE SANTANA SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"584.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6809447","no_inscrito":"JOAO ADRIANO BATISTA DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"582.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8483854","no_inscrito":"ADRIANNE MARIA DOMINGUES MARTINS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"572.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4894831","no_inscrito":"ELIVANIO BARBOSA DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"565.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3218","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que comprovem ter cursado e conclu\u00eddo todo o Ensino M\u00e9dio em escolas, p\u00fablicas ou privadas, localizadas nos munic\u00edpios baianos distantes 150 quil\u00f4metros de qualquer campus da UFOB.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]