[{"co_inscricao_enem":"19****7057090","no_inscrito":"CARLOS MARLI DA SILVA BOEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"642.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3974655","no_inscrito":"EDUARDA FERREIRA ZANATTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"588.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6074861","no_inscrito":"KAROLINA MOREIRA IZOLINO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"568.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5962895","no_inscrito":"GUILHERME SIQUEIRA MUTHER","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"565.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1826555","no_inscrito":"TIAGO DA SILVA ROQUE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"561.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7441006","no_inscrito":"LIRIEL DE SOUZA PEREIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"559.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1869390","no_inscrito":"BRUNA RAFAELA DA SILVA LOPES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"547.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0927718","no_inscrito":"LUANA SANTOS AMARAL","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"543.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7171957","no_inscrito":"LUCAS FERREIRA NOGUEIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"541.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1411671","no_inscrito":"KELEM DE BARROS JULIO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"533.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6050749","no_inscrito":"CAMILA PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"595.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1479846","no_inscrito":"FABIANA MONTEIRO PINTO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"585.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0333909","no_inscrito":"CAROLINE VIEIRA BURIGO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"584.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5932291","no_inscrito":"MARYANA DE SOUZA DUARTE","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"569.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9868388","no_inscrito":"RITCHELE PAULO SOUZA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"553.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4034143","no_inscrito":"CAROLINE BENITES FERREIRA VARGAS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"537.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6990177","no_inscrito":"NICOLAS MARTINEZ PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"593.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4651365","no_inscrito":"SAMIRES MENDONCA CARDOSO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"540.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6697887","no_inscrito":"GABRIEL JOAO MARTINS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"621.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0403793","no_inscrito":"PEDRO AUGUSTO LIMA FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"620.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4215823","no_inscrito":"MAIARA LEAL GOMES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"584.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3280182","no_inscrito":"RICARDO SANTOS BORBA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"560.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0068006","no_inscrito":"ERICA MACHADO RAMOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"545.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3539373","no_inscrito":"LUCAS DIAS SANTOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"529.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9910549","no_inscrito":"KETLYN ROSA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"515.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7462511","no_inscrito":"LUANA RENATA TRAJANO TAVARES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"514.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4788116","no_inscrito":"VITORIA RODRIGUES PORTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"635.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3383350","no_inscrito":"CARLA LARISSA MORAES DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"497.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6256959","no_inscrito":"DANIELLY SILVA DA ROCHA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"487.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8819242","no_inscrito":"ELAINE SCHARDOSIM","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"485.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1000982","no_inscrito":"LUCINEIA SELAU SANTOS AMARAL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"476.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2469386","no_inscrito":"VALERIA DE BORBA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"465.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7271318","no_inscrito":"ANA CLAUDIA SOARES CEZIMBRA DE VARGAS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"447.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3969320","no_inscrito":"NILTON JOSE PUREZA JUNIOR","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"439.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3246","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Docentes de Escola P\u00fablica - Candidatos que comprovarem atua\u00e7\u00e3o como docente, em algum momento (passado ou presente), na Rede P\u00fablica de Ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]