[{"co_inscricao_enem":"19****7807691","no_inscrito":"ALDENICE CECILIA SOBRINHO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"648.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1113399","no_inscrito":"LIVIA MARIA SILVA MACEDO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"641.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4333562","no_inscrito":"GIOVANA FREITAS TENORIO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"623.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7425027","no_inscrito":"JACQUELINE FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"621.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8612133","no_inscrito":"JESSYCA DELLINHARES LOPES MARTINS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"618.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9052280","no_inscrito":"ERIKA MARIA DE LIMA ARAUJO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"617.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7110120","no_inscrito":"JAQUELINE TAVARES DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"613.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0753263","no_inscrito":"SILVANIA BELO DOURADO MORAIS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"612.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1597223","no_inscrito":"NADJA LEANDRO PEREIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"610.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9587626","no_inscrito":"MARIA APARECIDA DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"610.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5878456","no_inscrito":"GABRIELA DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"605.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1918080","no_inscrito":"MARIA LIVIA DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"603.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0154105","no_inscrito":"TAMIRES MILENA COSTA GARCEZ","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"602.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5729463","no_inscrito":"ANNILA CAROLINA SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"600.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8694148","no_inscrito":"JOYCE THAIS SANTOS DIAS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"600.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6310875","no_inscrito":"ANDRESA SANTOS DE ALMEIDA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"600.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0089230","no_inscrito":"MAURICELIA DA SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"598.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2249943","no_inscrito":"MARIA EDUARDA CARLOS DA COSTA RAMOS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"598.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5303519","no_inscrito":"ESTELA PERNAMBUCO MONTEIRO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"597.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8298987","no_inscrito":"DOMINIQUE FERREIRA PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"596.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2266822","no_inscrito":"VINICIUS BEZERRA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"612.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2497316","no_inscrito":"MARIA VITORIA OLIVEIRA TENORIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"604.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1402042","no_inscrito":"DEBORA SUELLE DA SILVA TENORIO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"594.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1217840","no_inscrito":"ANA LARISSA BRAZ CAVALCANTI","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"587.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0409897","no_inscrito":"ELLEN GEOVANNA SOARES CARNEIRO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"586.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]