[{"co_inscricao_enem":"19****0559380","no_inscrito":"SOPHIA DE SA MIRANDA COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"712.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4301270","no_inscrito":"BRUNO TEIXEIRA CAMPOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"707.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9341717","no_inscrito":"FABIANE ROSA SANTANA DE ANDRADE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"701.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9300143","no_inscrito":"ISABELLA PEREIRA GADELHA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"697.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4093958","no_inscrito":"RODRIGO CAVALHEIRO PEREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"695.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4159060","no_inscrito":"GIOVANA RIBEIRO PEIXOTO ROCHA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"691.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0675733","no_inscrito":"MIKAELE CAVALCANTE CORDEIRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"691.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8500691","no_inscrito":"JULIO VINHOLI CORREA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"690.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7595532","no_inscrito":"THAYENE MARIZZA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"688.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8298884","no_inscrito":"ISABELA DE LAVOR ROCHA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"687.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7471514","no_inscrito":"MATHEUS DE MORAIS CLEMENTE","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"687.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1968349","no_inscrito":"RAUL MAGALHAES BRASIL","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"686.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1420796","no_inscrito":"SAMUEL RAYMUNDO DE SOUSA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"686.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0774527","no_inscrito":"AGUINALDO CORREIA DA ROCHA NETO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"686.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5579613","no_inscrito":"HELOISA GABRIELA TABOSA SPINELLI","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"684.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1788634","no_inscrito":"BEATRIZ AMORIM PESSOA MAIA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"682.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6359062","no_inscrito":"ADRIANE OLIVEIRA SILVA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"681.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5749329","no_inscrito":"CAROLINE LEITE BORGES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"680.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9305771","no_inscrito":"AMANDA DUARTE DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"680.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6685413","no_inscrito":"JOAO VITOR DE SOUZA BINO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"679.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3259863","no_inscrito":"JULIA ALMEIDA POLESELLO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"695.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5909143","no_inscrito":"ANA JULIA MACIEL BRITO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"678.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3547681","no_inscrito":"WILLIAN THIAGO DA SILVA GOMES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"672.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8332624","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO DE MELO SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"667.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7363749","no_inscrito":"ANA CAROLINE MARCOS ARAUJO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"667.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3268","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado integral, exclusiva e regularmente os anos finais do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e todo o Ensino M\u00e9dio em escolas da rede p\u00fablica estadual ou municipal, excluindo-se os candidatos que tenham conclu\u00eddo curso de n\u00edvel superior ainda que pendente a cola\u00e7\u00e3o de grau.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]