[{"co_inscricao_enem":"19****5764698","no_inscrito":"JOSE RODRIGO DE SOUZA SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"774.57","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****5236661","no_inscrito":"SYNARI KARENI ALMEIDA DA SILVA ALVES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"748.88","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****1921948","no_inscrito":"THAIS MARCELLI COSTA CARDOSO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"724.92","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****4770043","no_inscrito":"JULIANA DE OLIVEIRA BRAGA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"720.34","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****7010696","no_inscrito":"TADEU MONTEIRO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"705.29","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0103815","no_inscrito":"EVERTON PANTOJA FARO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"700.46","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****1795989","no_inscrito":"RAYSSA SOUSA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"699.41","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****5880154","no_inscrito":"BENEDITO ORIVAL TAVARES NETO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"694.87","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****5920437","no_inscrito":"MARILIA GRACIELY DA SILVA PEREIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"693.44","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****8157611","no_inscrito":"DANIEL DA SILVA SOUSA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"689.97","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****1034908","no_inscrito":"DEBORA BRITO DE ASSIS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"688.73","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****1862054","no_inscrito":"VITORIA GIOVANNA EDWIGES DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"688.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0437197","no_inscrito":"AYRA ISABELA LISBOA ALVES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"680.87","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****1908784","no_inscrito":"ANA KAROLINA FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"680.80","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****7336168","no_inscrito":"GISELLE VITORIA SOUZA LUCAS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"678.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0396001","no_inscrito":"CLEICIANE ALVES LUNA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"676.01","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****1700496","no_inscrito":"GABRIEL ALVES DA CRUZ","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"672.74","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****8211735","no_inscrito":"ADRIELY MORAES SOUZA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"668.15","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****6393733","no_inscrito":"EMINA AMANDA DO NASCIMENTO LINS","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"667.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5034365","no_inscrito":"HELEM CAROLINE FRANCA ROMAO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"666.89","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****9963896","no_inscrito":"EMYNA ASSUNCAO NASCIMENTO","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"666.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0548848","no_inscrito":"DANIELLY RIBEIRO DO AMARAL","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"665.67","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0533843","no_inscrito":"FELIPE SANTOS BEZERRA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"663.93","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****0832211","no_inscrito":"MICHELLY DA CRUZ GONCALVES","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"658.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5316731","no_inscrito":"LUCAS JOSE SOUZA BARBOSA","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"656.67","qt_bonus_perc":"5.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3308","ds_legenda":"Candidato (s) dever\u00e3o ter conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no Estado do Par\u00e1 e residir no Estado do Par\u00e1, excluindo-se aqueles que residem nos munic\u00edpios de Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba."},{"co_inscricao_enem":"19****5216438","no_inscrito":"HENDEL GONCALVES MONTEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"636.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0784220","no_inscrito":"ADRIANE DE JESUS SOUZA FERNANDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"627.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3805772","no_inscrito":"LETICIA CILENE MIRANDA FORTES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"653.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7131581","no_inscrito":"REGIANE SILVA DO CARMO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"640.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6434750","no_inscrito":"ABRAAO BERG GOMES REIS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"635.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5883692","no_inscrito":"VITORIA DE NAZARE TAVARES DO ROSARIO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"632.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2022199","no_inscrito":"NADIANE DE SOUZA ALMEIDA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"629.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5768671","no_inscrito":"ROSEANE DA SILVA COSTA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"628.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8668710","no_inscrito":"JAQUELINE PORTILHO DO ESPIRITO SANTO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"626.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1493377","no_inscrito":"GABRIELLE DA COSTA SOUSA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"619.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1964366","no_inscrito":"VICTORIA DOS SANTOS COSTA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"615.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1034577","no_inscrito":"LUCIANE CONCEICAO TENORIO DOS SANTOS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"613.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8660208","no_inscrito":"LAINNY DE JESUS MACEDO DIAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"657.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2609290","no_inscrito":"JULIANA DE CASTRO SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"633.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6094768","no_inscrito":"NADILA RAYANNE ALMEIDA BARBOSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"679.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6164462","no_inscrito":"JEFFERSON COSTA MACHADO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"653.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3631224","no_inscrito":"ALISON SANTA ROSA FELIPE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"645.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6944412","no_inscrito":"DEBORA EVELYN DA SILVA AMORIM","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"641.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9991798","no_inscrito":"KEVIN JESUS NEVES OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"630.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9501985","no_inscrito":"ANTONIO RAFAEL FARIAS DA COSTA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"623.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2728117","no_inscrito":"SHEILA CRISTINA MORAES E SOUZA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"617.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5679272","no_inscrito":"GHABRIEL DA SILVA VALENTE","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"613.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3893630","no_inscrito":"NAIARA NUNES ESTUMANO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"611.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6467865","no_inscrito":"DANILLY LORRANE PANTOJA FURTADO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"612.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8318900","no_inscrito":"FRANCIANE RAMOS ALVES RODRIGUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"533.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]