[{"co_inscricao_enem":"19****9382891","no_inscrito":"BRUNA RAMOS DO NASCIMENTO PEROBA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"676.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6648934","no_inscrito":"MIGUEL DE ALMEIDA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"658.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7841759","no_inscrito":"SAMELLA MACIEL LEAL DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"653.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0702489","no_inscrito":"LAURA LYSSA CARVALHO DE SOUSA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"652.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4990874","no_inscrito":"ALESSANDRA PEREIRA QUITETE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"647.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8275303","no_inscrito":"JOAO ESTEVAM MERLIM SIMAO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"641.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5542084","no_inscrito":"BRENO BILBO GUIMARAES PINTO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"640.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4661269","no_inscrito":"SILVIA APARECIDA RIBEIRO DOS SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"638.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3466308","no_inscrito":"MARIA LUIZA DE OLIVEIRA SABINO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"638.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4288745","no_inscrito":"JULIANO DOS SANTOS FERNANDES SANTANA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"637.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3573182","no_inscrito":"CECILIA PESSANHA BARCELOS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"633.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2741543","no_inscrito":"ISABELLA COUTINHO E SILVA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"633.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9775744","no_inscrito":"THIAGO PADILHA ALMEIDA DOS SANTOS","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"630.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3243802","no_inscrito":"MARIANNA CRISPIM DOS SANTOS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"629.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1943266","no_inscrito":"KATHELYN BRITO RANGEL","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"628.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9088710","no_inscrito":"CLARISSE GUIMARAES PINTO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"628.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9882284","no_inscrito":"THAUAN JACINTO GOMES QUINTANILHA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"625.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7111587","no_inscrito":"MARIANA FELISBERTO DE FREITAS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"624.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3439535","no_inscrito":"ELISA NICOLAY JANIQUES","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"623.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3147563","no_inscrito":"ANNA TAIRA DE LIMA ONOFRE CABRAL","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"621.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7846968","no_inscrito":"GABRIEL DA CONCEICAO BARCELOS","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"621.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5727681","no_inscrito":"ANA CLARA GARCIA DOS SANTOS CARVALHO","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"619.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4525330","no_inscrito":"NATHAN PICANCIO MATIAS BATISTA DIAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"646.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4104494","no_inscrito":"MARCELA FIRME DO AMARAL","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"637.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3378210","no_inscrito":"THALITA LIRIO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"633.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6926858","no_inscrito":"HENRYANDRA OLIVEIRA DE CARVALHO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"618.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7606169","no_inscrito":"WELITON BENTO GOMES FILHO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"616.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9063352","no_inscrito":"EMANUELL RODRIGUES DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"615.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0503645","no_inscrito":"GABRIELLA HENTZY DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"614.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8811157","no_inscrito":"GABRIELA SOUZA NASCIMENTO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"613.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9638072","no_inscrito":"BRENO OLIVEIRA FONSECA GONCALVES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"614.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1924530","no_inscrito":"LUCAS DE SOUZA BARROS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"610.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0599754","no_inscrito":"LAURA DA COSTA SOUZA CABRAL","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"606.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9594162","no_inscrito":"TIFANNY LAIS TELES SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"595.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3507947","no_inscrito":"MATHEUS PETTERSON DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"593.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4049350","no_inscrito":"YASMIM GOMES RIBEIRO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"588.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1866998","no_inscrito":"JESSICA NOGUEIRA MONTEIRO MARTINS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"587.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0016029","no_inscrito":"AQUILA BARBOSA GONCALVES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"580.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]