[{"co_inscricao_enem":"19****0684966","no_inscrito":"ESTER COUTINHO DA COSTA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"717.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9631756","no_inscrito":"KATHLEEN SOARES DA SILVA LECASSALI","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"685.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1567360","no_inscrito":"LAZARO RODRIGUES PENNA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"657.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6621305","no_inscrito":"BRUNA ROMEIRO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"655.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7102893","no_inscrito":"DANIEL BENTO SOARES DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"648.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6986130","no_inscrito":"LAURA TORRES TEIXEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"642.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8665175","no_inscrito":"KAMILA GIRAO DE JESUS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"640.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2064142","no_inscrito":"THALIA DE OLIVEIRA MELLO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"639.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5595134","no_inscrito":"GUSTAVO PIMENTEL PESSOA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"639.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8596906","no_inscrito":"LUYZA NICOLAU SANTOS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"637.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3438053","no_inscrito":"IOANNA DRUMOND PIRES PRATA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"636.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3361889","no_inscrito":"MATHEUS BENTO DE MELO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"634.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0481826","no_inscrito":"DANIEL FERREIRA MONTEIRO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"629.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1678415","no_inscrito":"GUILHERME BARBOSA AZEVEDO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"627.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8913361","no_inscrito":"PAMELA VIEIRA ROCHA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"624.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3942682","no_inscrito":"THAMARA DA CONCEICAO RANGEL PEDRO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"623.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3268035","no_inscrito":"CLEUDIR DE ALMEIDA MACHADO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"530.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3348","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia, ou filhos de policiais civis, militares, bombeiros militares e inspetores de seguran\u00e7a e administra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria, mortos ou incapacitados em raz\u00e3o do servi\u00e7o, com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5789093","no_inscrito":"DAYANA SOUSA DA PAIXAO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"520.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3348","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia, ou filhos de policiais civis, militares, bombeiros militares e inspetores de seguran\u00e7a e administra\u00e7\u00e3o penitenci\u00e1ria, mortos ou incapacitados em raz\u00e3o do servi\u00e7o, com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5040164","no_inscrito":"LUCIANNA DE FATIMA FLORENCIO PINHEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"648.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0661099","no_inscrito":"GUILHERME ANTONIO CAMARGO AGAIPO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"644.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0968435","no_inscrito":"ALICE MAGESCHI VICENTE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"632.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4834126","no_inscrito":"CAIO DE OLIVEIRA PERES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"626.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1208136","no_inscrito":"ISABELA SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"620.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5763068","no_inscrito":"SAMELLA MARTINS DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"613.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3349","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que tenham cursado, na rede p\u00fablica, os \u00faltimos quatro anos do ensino fundamental e todo o ensino m\u00e9dio e com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9166005","no_inscrito":"NOEMI DA SILVA FONSECA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"592.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5634770","no_inscrito":"HAGATA GOMES MOREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"588.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4420219","no_inscrito":"SARAH DE SOUZA BRANDAO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"587.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7928840","no_inscrito":"LORRANY DA SILVA LOPES THOMAS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"583.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4701188","no_inscrito":"CLEYCE DO NASCIMENTO GOMES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"578.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8730506","no_inscrito":"LAYRA OLIVEIRA BRAGA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"575.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3350","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) negros ou ind\u00edgenas com comprova\u00e7\u00e3o de car\u00eancia socioecon\u00f4mica","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]