[{"co_inscricao_enem":"19****2197049","no_inscrito":"ISADORA VITORIA ANDRADE DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"750.16","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3200208","no_inscrito":"FRANCISCO ARAUJO DA SILVA JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"727.33","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9208114","no_inscrito":"ANTONIA JAYANE DA SILVA ANTUNES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"717.93","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6214697","no_inscrito":"FRANCISCO PABLO FERNANDES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"695.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0926570","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO DANTAS GOMES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"685.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5495024","no_inscrito":"LUCAS TADEU MARTINS FELIX","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"680.33","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8877782","no_inscrito":"FABRICIO GOMES OLIVEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"679.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5130409","no_inscrito":"ERICK BORGES DE OLIVEIRA MARQUES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"675.59","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0658232","no_inscrito":"BARBARA NELI CABRAL SOUSA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"673.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2272051","no_inscrito":"ANTONIO FLAVIO MARTINS FREITAS FILHO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"666.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8184510","no_inscrito":"JOSE INACIO DA COSTA SOBRINHO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"662.29","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6414408","no_inscrito":"DAVY NIKOLAS DOS SANTOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"660.44","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9456803","no_inscrito":"SAVIO GORGONIO PAES DE BULHOES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"659.95","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8945148","no_inscrito":"LUANA KELLY DE SOUSA OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"638.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3282889","no_inscrito":"ALLAN BRUNO DA SILVA BEZERRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"626.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2915788","no_inscrito":"EDUARDA MOREIRA FULGENCIO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"610.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1832481","no_inscrito":"ANA VITORIA GOMES VIANA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"607.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4304973","no_inscrito":"LUIS CARLOS SIMIAO REBOUCAS JUNIOR","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"606.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1312252","no_inscrito":"GABRIELLA MAYARA COSTA LIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"601.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5755625","no_inscrito":"MOISES BATISTA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"630.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0443532","no_inscrito":"MARIA FLAVIA OLIVEIRA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"624.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3468557","no_inscrito":"KAREN SILVA GALDINO DE MORAIS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"612.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8440650","no_inscrito":"LAYLA ORRANA DE LIMA ASSIS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"600.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5277857","no_inscrito":"DIEGO SANTOS NOGUEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"600.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4616419","no_inscrito":"THALES DIOGENES BORGES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"596.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0145364","no_inscrito":"ANA LUIZA SILVA DE SOUZA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"594.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9720478","no_inscrito":"HUDSON TOSCANO LOPES BARROSO DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"588.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1572685","no_inscrito":"WALLACE TENORIO RIBEIRO DE SOUZA JUNIOR","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"581.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]