[{"co_inscricao_enem":"19****3191926","no_inscrito":"ANNA BEATRIZ FERREIRA REBOUCAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"686.52","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5465654","no_inscrito":"LUCAS MAIA GOMES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"669.06","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9751427","no_inscrito":"JUSCELINO HERCULANO JALES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"646.85","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8563633","no_inscrito":"DEIVID FRANKLIN DE AQUINO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"638.27","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2651138","no_inscrito":"RUAN BARRAU CAVALCANTE NUNES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"628.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5433306","no_inscrito":"GIOVANNA DUARTE DA SILVA MANTUANO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"624.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1259202","no_inscrito":"SHAYCER RUSTON MATIAS GODEIRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"619.37","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0014643","no_inscrito":"ALVANIR LEAO CARLOS BISNETA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"616.73","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5181925","no_inscrito":"MARIANA DE BRITO MENEGHETTI DIAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"616.12","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4654378","no_inscrito":"WYSLANIA ELIZIA NASCIMENTO DOS SANTOS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"614.42","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9183404","no_inscrito":"ANA LUIZA HEMETERIO DA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"613.00","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8131073","no_inscrito":"SECUNDINA SYTNA DE OLIVEIRA CANDIDO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"613.00","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1719169","no_inscrito":"IANNE RAMOS MORAIS","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"611.50","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1644332","no_inscrito":"JESSICA MAIARA BIZERRA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"611.30","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9048181","no_inscrito":"PEDRO LUCAS NUNES DOS SANTOS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"608.90","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6367152","no_inscrito":"JACKELINE FERNANDES MAIA DOS SANTOS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"606.76","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9481515","no_inscrito":"CANDIDA CARLA DE MOURA FERNANDES","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"602.67","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5227708","no_inscrito":"WELISSON RAMAZONI DE PAIVA RIBEIRO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"601.76","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9931665","no_inscrito":"JESSICA GOMES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"607.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0756259","no_inscrito":"LUCAS PAIVA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"601.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5087050","no_inscrito":"EDICARLOS DIAS FERREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"593.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5738528","no_inscrito":"LAURA MIRELA DA COSTA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"580.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5171803","no_inscrito":"ISANETE ROCHA DANTAS FEITOSA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"574.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0388386","no_inscrito":"VIVIANE FERNANDES DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"552.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0394771","no_inscrito":"FRANCISCO JUNIOR DE ARAUJO GOMES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"548.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4299024","no_inscrito":"NAIANE DUARTE DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"547.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2712235","no_inscrito":"LUCELIA LOPES SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"592.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0086162","no_inscrito":"EDERSON MARCOS TEIXEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"584.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4725484","no_inscrito":"ANNY VITORIA AVELINO DANTAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"569.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8300938","no_inscrito":"VANESSA MAIARA FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"565.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5169962","no_inscrito":"BRUNA MOREIRA MONTANHA CANDIDO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"554.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3662862","no_inscrito":"VANESSA MABEL DA SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"554.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9253771","no_inscrito":"ANTONIA DANIELLY SILVA DUARTE","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"549.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3335238","no_inscrito":"JOSE WASHINGTON ALVES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"544.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5042123","no_inscrito":"FRANCISCA MARIA DA CONCEICAO DE SOUZA LIMA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"543.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6892528","no_inscrito":"KATIA DOMINGOS SOARES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"539.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7238949","no_inscrito":"RENATA RAMALHO DOS SANTOS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"537.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8640451","no_inscrito":"MARIA RAQUEL DOS SANTOS FERNANDES","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"534.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]