[{"co_inscricao_enem":"19****5640161","no_inscrito":"JULIA CARNEIRO FERNANDES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"709.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5635391","no_inscrito":"ANA CLARA COSTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"700.57","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1486049","no_inscrito":"MATHEUS DOS SANTOS FRAGOSO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"692.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6745114","no_inscrito":"ANA LUIZA DE MORAIS FREITAS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"685.84","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2139497","no_inscrito":"RAFAEL ALVES DA SILVA JUNIOR","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"675.18","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3329857","no_inscrito":"EMANOEL GOMES ALVES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"671.75","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6526863","no_inscrito":"MELLANE RAQUEL DA SILVA OLIVEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"668.51","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0597873","no_inscrito":"GABRIEL VICTOR OLIVEIRA FERNANDES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"655.56","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9548906","no_inscrito":"JOANA MERCEDES PAINO RIBEIRO LINS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"645.49","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3914443","no_inscrito":"PEDRO GABRIEL BARROS SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"644.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4338858","no_inscrito":"MAGDIEL GOMES FERREIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"640.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1727743","no_inscrito":"YSADORA CAROLINA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"631.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0228230","no_inscrito":"JEYSON SIMOES DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"629.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9006225","no_inscrito":"GABRIEL PINHEIRO DE LIMA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"618.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4205980","no_inscrito":"PABLO MATHEUS CAVALCANTI BARROS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"615.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4793346","no_inscrito":"JACKSON OLIVEIRA NASCIMENTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"604.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3853079","no_inscrito":"ANA KELVIA MONTE CARVALHO DE ALBUQUERQUE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"573.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7344366","no_inscrito":"LIGIA GRAZIELLE RODRIGUES SOARES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"631.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6001548","no_inscrito":"MATHEUS MOURA CARVALHO DE HOLANDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"606.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9710311","no_inscrito":"ANTONIO REIS GALVAO DA SILVA SOBRINHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"599.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4516222","no_inscrito":"SAMUEL DIAS DA MOTA DOS ANJOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"585.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0553902","no_inscrito":"ANTONIO VALDERLANIO FERNANDES DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"584.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9698781","no_inscrito":"JADE FERNANDES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"579.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5957518","no_inscrito":"ANDRESSON BORGES ASSUNCAO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"578.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5551185","no_inscrito":"NATANAEL LUCAS DINIZ DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"573.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]