[{"co_inscricao_enem":"19****9581007","no_inscrito":"MARCELA DE OLIVEIRA TORRES BEZERRA FREIRE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"862.07","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8196514","no_inscrito":"GABRIEL XEREZ DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"859.59","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0328531","no_inscrito":"LUAN TALES COSTA DE PAIVA VASCONCELOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"854.02","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0727187","no_inscrito":"MARCOS PAULO SILVA FERNANDES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"853.99","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****8497860","no_inscrito":"LUISA SILVA DE AZEVEDO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"853.82","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0072459","no_inscrito":"IVETE LARISSA DE AGUIAR FERNANDES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"852.58","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6775598","no_inscrito":"JEICKSON EDUARDO MARCELINO DE SOUZA FILHO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"852.33","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4849474","no_inscrito":"GABRIELA OLIVEIRA ARRUDA CAMARA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"852.06","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4458720","no_inscrito":"CLAUDIA KAROLLINE COSTA DE SOUZA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"851.98","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2941337","no_inscrito":"LARISSA DENISE OLIVEIRA DANTAS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"851.71","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5576940","no_inscrito":"BEATRIZ FREITAS SOUSA BASILIO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"850.52","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4868912","no_inscrito":"JOAO LUCAS DE PAIVA PAULINO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"850.35","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3957302","no_inscrito":"AMANDA JALES DE MEDEIROS SILVA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"849.77","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0294063","no_inscrito":"LARA VICTORIA REBOUCAS ARAGAO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"849.65","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4690506","no_inscrito":"JOAO LUCAS FILGUEIRA NOGUEIRA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"849.48","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3736852","no_inscrito":"RONALDO ADAO DA SILVA FILHO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"849.42","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6282332","no_inscrito":"LUIZ EDUARDO MATOSO FREIRE","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"847.01","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4701277","no_inscrito":"JESSICA VIVIANE CHAVES DE CASTRO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"846.78","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2335898","no_inscrito":"ISAAC DE MOURA DANTAS","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"846.34","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3360200","no_inscrito":"DOMINIQUE OLIVEIRA BARRETO DE FREITAS","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"845.82","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0356011","no_inscrito":"ANA CAROLINA ALVES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"845.33","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2333354","no_inscrito":"THIAGO GURGEL REGIS","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"845.23","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3214811","no_inscrito":"ANA BARBARA FILGUEIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"844.67","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7440980","no_inscrito":"RHUDA BARBALHO DE MACEDO","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"844.59","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9052007","no_inscrito":"LILIANY MIRELLY BEZERRA ALVES","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"844.39","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6487240","no_inscrito":"ANDREINA MARINA REBOUCAS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"844.19","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3360","ds_legenda":"com requisitos para utiliza\u00e7\u00e3o do Argumento de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1374995","no_inscrito":"MARONILSON SOARES LEITE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"763.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7649630","no_inscrito":"EVERTON STRINGHETA JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"761.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0171101","no_inscrito":"JOAO VITOR KUHN","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"758.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6548876","no_inscrito":"ANA VALERIA CIBULSKI","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"756.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4071883","no_inscrito":"ENZO CAMPOS QUARESMA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"756.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9681963","no_inscrito":"FELIPE CHRISTONI GARCIA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"756.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6807403","no_inscrito":"KAREM JALES CARLOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"756.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7037899","no_inscrito":"ARTHUR MARTINS CAMPANI","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"756.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3623219","no_inscrito":"JULIA FREITAS CARNEIRO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"755.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1593016","no_inscrito":"LEONARDO GIOVANELLA BATTASSINI","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"754.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5717096","no_inscrito":"EDUARDA PAULI BAUMGARTEN","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"753.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5245716","no_inscrito":"ISABEL JEMIMA NUNES BEZERRA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"752.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3357","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado o ensino fundamental e m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6290333","no_inscrito":"JOSE ARLY BARROS NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"762.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0479763","no_inscrito":"MARIA LUIZA DE OLIVEIRA BEZERRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"755.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6193614","no_inscrito":"VIVIAN PINHEIRO BARRETO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"753.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1026639","no_inscrito":"LUCAS OLIVEIRA MORAIS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"750.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3358","no_mod_concorrencia":"Cota para candidatos com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9494585","no_inscrito":"TAIANE APARECIDA DA SILVA FERRAZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"776.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0995295","no_inscrito":"TAIS SOUZA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"775.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0804426","no_inscrito":"KIMBERLLY APARECIDA DE SOUSA FERREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"774.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9792675","no_inscrito":"VERONICA DE OLIVEIRA SANTANA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"773.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6505797","no_inscrito":"DEBORAH DE OLIVEIRA MAGALHAES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"773.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3808210","no_inscrito":"MARIANA FERREIRA AUGUSTO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"773.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0792803","no_inscrito":"THALIS HENRIQUES ANDRADE","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"772.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1302871","no_inscrito":"ISABELLE RODRIGUES MENEZES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"772.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8992601","no_inscrito":"OLIMPIO DUARTE SILVA MAGALHAES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"772.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7503391","no_inscrito":"LOREN DIAS BRAGA BARROSO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"771.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7542031","no_inscrito":"PAMELA PAULINO AURELIANO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"771.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1827014","no_inscrito":"ISABELLA GUILHERME MONTEIRO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"770.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4443155","no_inscrito":"GABRIEL BONIFACIO ARAUJO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"770.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7355590","no_inscrito":"SOPHIA KEIKO INUZUKA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"770.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7169104","no_inscrito":"RUAN ANTHONY ZUCCHI","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"770.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5090201","no_inscrito":"DANILO BARROS GOUVEIA DE SOUZA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"770.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5975928","no_inscrito":"MARIA CANDIDA DE PAIVA RODRIGUES","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"769.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1154490","no_inscrito":"VINICIUS VERAS RIBEIRO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"769.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3359","no_mod_concorrencia":"autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]