[{"co_inscricao_enem":"19****4957461","no_inscrito":"SERGIO BRUNO DANTAS DE MEDEIROS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"925.04","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****0574058","no_inscrito":"REBECA JERONIMO DE AQUINO SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"915.69","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****6996828","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DE SOUSA MONTEIRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"915.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****3461069","no_inscrito":"FELIPE CAVALCANTE FONSECA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"910.28","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****0713050","no_inscrito":"LUCAS DE MEDEIROS LIMA SOUSA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"909.26","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****6065299","no_inscrito":"AURELIO GOMES DE ALBUQUERQUE NETO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"904.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****6716467","no_inscrito":"CESAR ALVES COSTA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"903.84","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****3127823","no_inscrito":"BEATRIZ EMANUELLE SOUSA MACEDO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"902.21","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****4431339","no_inscrito":"JAYRO JORGE DANTAS GOMES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"901.79","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****1828329","no_inscrito":"LUCAS MEDEIROS DUNGA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"900.76","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****4990751","no_inscrito":"IUGO ALVES DE SOUSA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"898.38","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****7668693","no_inscrito":"MARIANNE CAVALCANTI NASCIMENTO DIAS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"896.10","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****9083180","no_inscrito":"EDUARDO MEDEIROS","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"892.72","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****5959680","no_inscrito":"JOELIA ANGELICA DE MEDEIROS NOGUEIRA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"889.69","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****6181080","no_inscrito":"RAPHAEL FERNANDES ASSIS GADELHA BOTELHO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"889.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****5412300","no_inscrito":"RAISSA KALINE MENESES MOREIRA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"886.52","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****2214176","no_inscrito":"GUSTAVO OLIVEIRA DE SOUSA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"885.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****1036723","no_inscrito":"RAFAEL PALMEIRA ARAUJO MEDEIROS NOBREGA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"885.25","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****2524867","no_inscrito":"GABRIELLA ANDREA DE FREITAS CRISPIM","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"885.06","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****7937425","no_inscrito":"FABIANA COSTA VARGAS","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"884.92","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3384","ds_legenda":"que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e cursaram todo o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares presenciais, p\u00fablicas ou privadas, nas microrregi\u00f5es de Borborema Potiguar-RN, Serid\u00f3 Ocidental-RN, Serid\u00f3 Oriental-RN, Agreste Potiguar-RN, Angicos-RN, Serra de Santana-RN, Vale do A\u00e7u-RN, Catol\u00e9 do Rocha-PB, Curimata\u00fa Ocidental-PB, Curimata\u00fa Oriental-PB, Patos-PB, Serid\u00f3 Ocidental Paraibano-PB, Serid\u00f3 Oriental Paraibano-PB ou Sousa-PB, exclu\u00eddos aqueles que conclu\u00edram o Ensino Fundamental e\/ou o Ensino M\u00e9dio por meio de exames supletivos."},{"co_inscricao_enem":"19****6598747","no_inscrito":"LUCAS MATHEUS DE OLIVEIRA MONTEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"750.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6003227","no_inscrito":"LUIZ FELIPE PEREIRA MALAQUIAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"735.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9288033","no_inscrito":"VERONICA SANTOS RICARDO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"735.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8902814","no_inscrito":"BRENDA GUNDIM BEZERRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"732.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5229526","no_inscrito":"KLECIO FABIANO DA SILVA FEITOSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"723.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4033131","no_inscrito":"CAIO MALEF DA SILVA SOARES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"722.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7207918","no_inscrito":"HYEGO JARLLYS MAIA DE ARAUJO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"722.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3470740","no_inscrito":"MATEUS SILVA MEDEIROS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"719.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2720305","no_inscrito":"MARIA EDUARDA FERREIRA LEITE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"719.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9366821","no_inscrito":"JORGE STEIMBACK BARBOSA JUNIOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"758.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4769924","no_inscrito":"NATAN CARVALHO COELHO FERNANDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"750.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5125605","no_inscrito":"JOAO VITOR FALCAO BOSA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"749.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8590510","no_inscrito":"PEDRO FELLIPPE PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"745.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0900875","no_inscrito":"TIAGO CEZAR DANTAS DE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"742.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0788684","no_inscrito":"DAVID MEDEIROS NERY","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"739.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0985157","no_inscrito":"GABRIELA GOIS COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"722.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2376015","no_inscrito":"MARIA EDUARDA SOUZA VALDEVINO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"721.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5690481","no_inscrito":"GABRIEL FRANCO DE SOUSA BARROS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"710.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8738792","no_inscrito":"GUTEMBERGUE LUCENA DE AZEVEDO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"627.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2805613","no_inscrito":"JOSE DIOGO DE LIMA FILHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"656.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]