[{"co_inscricao_enem":"19****7797237","no_inscrito":"GIOVANNA RIGHETE DE ALBUQUERQUE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"808.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7546634","no_inscrito":"LETICIA GABRIELA ARTIOLI","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"801.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4002932","no_inscrito":"VICTORIA STEFANE PINTO RODRIGUES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"800.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4980444","no_inscrito":"GERMANO CAMPOS DUTRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"798.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7112561","no_inscrito":"SAMUEL ANDRADE FARIAS ALVES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"797.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1458721","no_inscrito":"ANA LIDIA MARTINS PASCHOALINO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"796.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3130049","no_inscrito":"BRUNA MONTEIRO DE BARROS CIRIBELLI ALVES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"795.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8013176","no_inscrito":"FABRICIO LEAO GONCALVES DOS REIS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"794.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4818422","no_inscrito":"ISADORA PRADO CONTESINI","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"794.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5445086","no_inscrito":"IVAIR ANTONIO FREITAS GUIMARAES JUNIOR","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"794.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1212870","no_inscrito":"MARIA EDUARDA SANTOS ALBUQUERQUE","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"793.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1162164","no_inscrito":"MILLENA COSTA SILVEIRA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"792.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7044048","no_inscrito":"EMILY SOUZA FREIRE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"749.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7960427","no_inscrito":"LUCIANA SIQUEIRA DE LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"748.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3388","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L4)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5536173","no_inscrito":"MATEUS GONCALVES DE ALBUQUERQUE CARVALHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"780.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7596702","no_inscrito":"CECILIA FONSECA DAMASCENO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"771.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9688691","no_inscrito":"AILTON CRAVO MORAES FILHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"763.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1977698","no_inscrito":"ALICE GONCALVES MESQUITA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"761.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6428537","no_inscrito":"MARIA LUIZA BATISTA AQUINO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"759.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9596807","no_inscrito":"RHUANA JULIA FRANCO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"759.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2641347","no_inscrito":"ALICE MOREIRA SILVEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"759.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8594480","no_inscrito":"GABRIEL GERALDO RIBEIRO SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"759.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5857995","no_inscrito":"LUANA ALMEIDA NOGUEIRA RAMOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"757.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8650730","no_inscrito":"EDUARDA VITTA DE MELLO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"755.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]