[{"co_inscricao_enem":"19****1183388","no_inscrito":"RAFAEL HORSTH ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"821.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6914185","no_inscrito":"THIAGO HIDEO NAKAMURA DE LAURENTIS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"803.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6353160","no_inscrito":"BRENO MARIZ BARBOSA NOVO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"774.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3389","no_mod_concorrencia":"que independentemente da renda, tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L3)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8306020","no_inscrito":"ARTUR DE PAULA MORAIS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"778.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0957010","no_inscrito":"PEDRO AUGUSTO SANITA BONIATTI","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"727.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0645288","no_inscrito":"MATHEUS RISSOLI ANTERO LOUREIRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"724.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3390","no_mod_concorrencia":"com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L1)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2894829","no_inscrito":"RYAN LUCAS DE OLIVEIRA BRAZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"745.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2151238","no_inscrito":"FILLIPE FERREIRA MARQUES SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"730.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2923032","no_inscrito":"IANA MARIA DA HORA DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"711.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3391","no_mod_concorrencia":"autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo, que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas. (L2)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]