[{"co_inscricao_enem":"19****7961795","no_inscrito":"STEVEN LEAO RAMOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"690.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2011772","no_inscrito":"ROBSON SANTOS MAGALHAES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"659.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4979297","no_inscrito":"CARLOS HENRIQUE LIMA CORREA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"644.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7287225","no_inscrito":"ALINA DE LIMA MOREIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"640.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7516699","no_inscrito":"EDDIE ARLLEY DE ALBUQUERQUE GONCALVES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"623.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0922162","no_inscrito":"FERNANDA LARISSA BEZERRA BATISTA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"623.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2883028","no_inscrito":"EDUARDA DI PAULA SANTOS COELHO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"618.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0539685","no_inscrito":"FELIPE CARDOSO DE LACERDA BITTENCOURT","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"618.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3591877","no_inscrito":"EDILSON HERNANDES CARVALHO CORDEIRO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"616.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4930082","no_inscrito":"ANTONIO ARAUJO DE OLIVEIRA NETO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"614.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8739604","no_inscrito":"ALINE MORAES PESSOA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"613.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9866782","no_inscrito":"ROBSON DA COSTA FERREIRA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"613.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2344593","no_inscrito":"AMARQUES SANDRO PEREIRA SILVA FILHO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"608.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7934322","no_inscrito":"ALAIN CARDOSO DOS SANTOS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"607.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8165736","no_inscrito":"IGOR DE MELO BRIGLIA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"605.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2356230","no_inscrito":"FERNANDO BRASILIENSE LEITE","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"604.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5095661","no_inscrito":"ALEXANDRE BATISTA ASSUNCAO MONTEIRO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"601.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8103182","no_inscrito":"DANIEL DE AVIZ GUEDES","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"601.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2900022","no_inscrito":"SAMUEL ALMEIDA DA COSTA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"592.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8765076","no_inscrito":"GABRIEL RAMOS BRAGA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"577.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3304271","no_inscrito":"IAN RODRIGO COLARES DIAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"573.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8508940","no_inscrito":"KAIO SANTOS DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"603.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0063435","no_inscrito":"REIVISON DE JESUS DA COSTA SANCHES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"600.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0655319","no_inscrito":"VINICIUS SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"592.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1688824","no_inscrito":"ANIZIO DE SOUZA SERRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"590.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1996286","no_inscrito":"RAFAEL MARTINS FERREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"571.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0172994","no_inscrito":"JOAO VITOR RODRIGUES SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"562.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3551680","no_inscrito":"MARLLON WILLYS NOVAES AMADOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"567.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6144165","no_inscrito":"RODRIGO BATISTA DE ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"588.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1410279","no_inscrito":"LORRAN PATRICK LAMONTAGNE LATTIES DE MELO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"578.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7282186","no_inscrito":"JOAO VICTOR DE SOUZA SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"647.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4160573","no_inscrito":"JOSE BARBOSA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"622.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2582511","no_inscrito":"ANGELO DE OLIVEIRA GIUSTI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"618.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1997241","no_inscrito":"KATIANE ARAGAO SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"597.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1028746","no_inscrito":"LUIZ CHAGAS DA SILVA JUNIOR","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"591.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0243499","no_inscrito":"ACACIO VASCONCELOS DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"579.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6257688","no_inscrito":"DEZIEL DE OLIVEIRA SIQUEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"557.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7006023","no_inscrito":"DARCIANE FERNANDES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"502.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8511050","no_inscrito":"LUIZ HENRIQUE ALVES FIGUEIREDO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"483.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3394","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]