[{"co_inscricao_enem":"19****0224118","no_inscrito":"LANNA MAISSA LEMOS DANTAS DE ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"634.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6132602","no_inscrito":"MARIA DINAIR GONCALVES BATISTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"634.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4209788","no_inscrito":"RODRIGO DA SILVA LEAL","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"628.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4943600","no_inscrito":"CLEITON JOSE COSTA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"624.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9717656","no_inscrito":"ANTHONI MATHEUS DE MENDONCA IPIRANGA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"623.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0072424","no_inscrito":"ODILON HENRIQUE PORTAL NEVES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"620.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4384023","no_inscrito":"BRUNO ALEXANDRE MEDEIROS DINIZ DALTRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"619.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5974836","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO SOUSA MONTEIRO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"618.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8585724","no_inscrito":"GUSTAVO COSTA MATOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"607.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1929228","no_inscrito":"EMYLA EDUARDA DA SILVA MORAES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"606.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7229074","no_inscrito":"KLEBER AMANAJAS DA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"598.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7241354","no_inscrito":"CHARLES BARROSO DOS SANTOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"597.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1732578","no_inscrito":"CLEDSON PEREIRA SILVA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"595.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1122331","no_inscrito":"GABRIEL YURI PIRES CRISANTO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"594.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1692943","no_inscrito":"ANDRE MACHADO DO ROSARIO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"593.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2125370","no_inscrito":"CADIMA SUZANA PICANCO CHAGAS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"590.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3315790","no_inscrito":"THIAGO LOBATO RODRIGUES","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"589.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8681455","no_inscrito":"LEILANE SANTANA MACIEL","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"589.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7731657","no_inscrito":"FABIO RYAN DA LUZ ANJOS","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"588.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4983842","no_inscrito":"FABIO BRANDAO TAVARES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"611.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3324775","no_inscrito":"DIOGO SOUZA DA COSTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"590.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9255721","no_inscrito":"FELIPE MATHEUS TEIXEIRA COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"607.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2585475","no_inscrito":"RIZONETE DOS SANTOS ANDRADE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"594.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6782102","no_inscrito":"MATHEUS MARQUES DA SILVA E SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"590.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6267723","no_inscrito":"DINALDO DAS MERCES LADISLAU","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"582.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9475704","no_inscrito":"ANDRE FELIPE FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"579.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1428098","no_inscrito":"BRUNA BARBOSA LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"576.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9240006","no_inscrito":"WILLIAM GUIMARAES RIBEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"602.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1031815","no_inscrito":"MARCOS VINICIUS SOARES CARDOSO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"607.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8892076","no_inscrito":"RODRIGO FREIRES DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"588.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8175167","no_inscrito":"JOSE ADELAIDIO GONCALVES NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"601.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8566153","no_inscrito":"NAINE SILVA DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"599.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3089403","no_inscrito":"ABEL ARAUJO PELAES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"595.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2879188","no_inscrito":"JEFFERSON LUIZ RAMOS FIGUEIREDO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"595.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3828489","no_inscrito":"SANDRA MARIA DAMASCENO DA CRUZ","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"583.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0156452","no_inscrito":"ALESSANDRO DIAS DE QUEIROZ","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"579.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1440384","no_inscrito":"HEYLA SANTANA OLIVEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"558.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1103244","no_inscrito":"CARLOS RAFAEL DE OLIVEIRA GOMES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"561.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0631573","no_inscrito":"RODRIGO DE ALMADA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"534.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7178572","no_inscrito":"WILCK BASTOS LOBATO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"506.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3394","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]