[{"co_inscricao_enem":"19****6268888","no_inscrito":"LUCAS PALITOT UGULINO DE ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"716.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6505197","no_inscrito":"FELIPE RIBEIRO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"659.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6933908","no_inscrito":"WILLIAN LEITE VIEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"654.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7803577","no_inscrito":"CONSTANTINO MEDEIROS WANDERLEY NETO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"635.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4954230","no_inscrito":"WELLINTON GERSON DOS SANTOS BELO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"621.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3307555","no_inscrito":"MARIA EDUARDA BARBOSA RAMOS DE AGUIAR","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"615.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2036621","no_inscrito":"AMAURI DOS SANTOS LIMA NETO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"612.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0575194","no_inscrito":"CLAUDIO DIAS VALVIESSE ARAUJO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"607.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2555609","no_inscrito":"VICTOR NUNES MOREIRA MARCELINO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"599.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5232323","no_inscrito":"ARTHUR SENA LINS CALDAS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"597.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4621034","no_inscrito":"YALLI LEITE VILAR","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"597.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5856122","no_inscrito":"ARTHUR BERNARDO GOMES","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"596.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7823152","no_inscrito":"CASSIO PEREIRA NEVES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"595.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5073222","no_inscrito":"MARCOS MANOEL DA SILVA JUNIOR","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"591.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3885453","no_inscrito":"LUCAS MORAIS SILVA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"589.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0137618","no_inscrito":"JOAO PAULO SPENCER DE ANDRADE FREIRE","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"587.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7354209","no_inscrito":"ALANE FERREIRA DE ALCANTARA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"581.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4852020","no_inscrito":"JULIANA VIEIRA ANDRADE FERREIRA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"579.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7488740","no_inscrito":"DIOGO GABRIEL SOUZA COELHO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"578.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8901296","no_inscrito":"FLAVIO GUEDES DE FREITAS","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"577.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2730163","no_inscrito":"LUCIANO ALVES DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"692.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3125991","no_inscrito":"FRANCISCO WILLAME GOMES DE ARAUJO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"609.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7825834","no_inscrito":"JOYCE MILENA GUIMARAES DOURADO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"590.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5206753","no_inscrito":"JOSE YURY PEREIRA DA COSTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"579.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3460822","no_inscrito":"ROBSON SOUSA LIMA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"576.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5782912","no_inscrito":"JOYCE YARA ALBUQUERQUE DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"576.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2941919","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DE LIMA ALBUQUERQUE","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"572.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9706117","no_inscrito":"ARTHUR LEMOS ALVES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"572.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4632130","no_inscrito":"AILTON LUCAS PAULINO COSTA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"571.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2434062","no_inscrito":"ISAAC ROCHA APOLINARIO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"571.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4253988","no_inscrito":"CAMILA BATISTA DE FARIAS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"569.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0626627","no_inscrito":"JEFFERSON RENAN PEREIRA SANTOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"568.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6628859","no_inscrito":"LINCOLN ROBERT LEMOS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"568.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7627925","no_inscrito":"LUIS CARLOS FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"568.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6557362","no_inscrito":"GILSANDRO SALES RAMOS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"567.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6247580","no_inscrito":"GABRIEL GOMES MARANHAO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"567.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9376495","no_inscrito":"ANDREINA CAMILLA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"564.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7086353","no_inscrito":"GERSON PEDRO DA SILVA NETO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"563.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3004339","no_inscrito":"FELIPE GOMES ARAUJO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"562.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7644066","no_inscrito":"ALICIA VIEIRA GEREMIAS","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"561.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]