[{"co_inscricao_enem":"19****8594019","no_inscrito":"INGRID DOS SANTOS CUTRIM","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"645.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2449313","no_inscrito":"MARIANA LIMA DE BRITO SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"640.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9242527","no_inscrito":"EMERSON PEREIRA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"628.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2568260","no_inscrito":"NAGILA MILENE DE SOUSA CARVALHO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"625.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1417358","no_inscrito":"FELIPE MATHEUS MIRANDA RIOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"625.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4527157","no_inscrito":"CATARINA PEREIRA MARQUES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"622.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3953911","no_inscrito":"PEDRO ODIMAR SOUSA REIS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"618.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2964842","no_inscrito":"FERNANDO MORAIS DA COSTA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"618.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5793745","no_inscrito":"CAMILA DE SOUZA SILVEIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"617.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8708973","no_inscrito":"ERROFLIM ALVES CUTRIM JUNIOR","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"616.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1662262","no_inscrito":"MATEUS MUNIZ SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"616.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1850978","no_inscrito":"KAUANA DIAS SOUSA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"613.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2524909","no_inscrito":"GILIANE PEREIRA COSTA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"611.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4653237","no_inscrito":"MANOEL SOUSA DE LIMA FILHO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"610.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8980357","no_inscrito":"JOAO LUCAS BARROS CORREA LOPES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"608.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5729703","no_inscrito":"ROGERIO DA SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"608.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4074247","no_inscrito":"LEANDRO SOUSA DE OLIVEIRA RIBEIRO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"607.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4919472","no_inscrito":"LUIS RAMON RIBEIRO DOS SANTOS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"606.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1582746","no_inscrito":"TAMILA DINIZ ARAUJO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"601.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6796392","no_inscrito":"LUCAS DE AMORIM PORTELA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"605.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4603162","no_inscrito":"PABLO HENRIQUE RODRIGUES DE ARAUJO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"600.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3321939","no_inscrito":"RENATA CECILIA BARROS DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"621.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6534690","no_inscrito":"WESLLEY DANILLO DE ARAUJO BARBOSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"614.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1893144","no_inscrito":"ANA LETICIA FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"609.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0241936","no_inscrito":"BEATRIZ AMORIM DE SOUZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"590.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7773976","no_inscrito":"WADSON LOPES AMARAL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"585.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1747093","no_inscrito":"GABRIEL ANJOS PESSOA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"584.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3278550","no_inscrito":"JOAO VICTOR DE MELO SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"583.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3397285","no_inscrito":"MYRIAH RENATA DE JESUS TRINDADE FURTADO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"615.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3561880","no_inscrito":"PEDRO LUCAS MEDEIROS DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"604.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2828272","no_inscrito":"MATHEUS GADEIA GOMES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"639.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3522429","no_inscrito":"SARA VIEIRA LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"613.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8718527","no_inscrito":"GEILSON DA SILVA PACHECO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"600.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6448341","no_inscrito":"MARIA EDNA ANDRADE DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"587.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0646138","no_inscrito":"TATIANE DA SILVA OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"586.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9424321","no_inscrito":"EDSON REIS PINHEIRO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"585.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0987656","no_inscrito":"ADRIANA ABREU ROSA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"583.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0357193","no_inscrito":"MARIA FRANCISCA DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"590.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3205924","no_inscrito":"MARIA RITA BAIA ARCENIO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"518.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3471899","no_inscrito":"ROGER CHRISTIAN MACIEL REIS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"559.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3398","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]