[{"co_inscricao_enem":"19****7248474","no_inscrito":"SAMILA ELLEN GARRIDO RODRIGUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"728.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2049838","no_inscrito":"GEORGE MONTEIRO FILHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"728.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1628539","no_inscrito":"JULIA TAVARES OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"726.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5338943","no_inscrito":"FILIPE KELSEN FIGUEIREDO TAVARES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"723.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9161901","no_inscrito":"GEOVANNA VITORIA RODRIGUES LIMA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"723.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0733151","no_inscrito":"ANDRESSA ALVES DOS ANJOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"722.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9619466","no_inscrito":"LARA CRISTINA DE ALBUQUERQUE CARVALHO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"721.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2823087","no_inscrito":"ANA CAROLINA PEREIRA PONTES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"721.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6708712","no_inscrito":"GEANNIN ARRUDA CONCEICAO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"721.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5420317","no_inscrito":"NAYDSON RAMALHO DE DEUS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"721.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1351977","no_inscrito":"MARIA VICTORIA PASSOS DE MOURA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"721.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7577290","no_inscrito":"MARIA EDUARDA MENDES PIRES","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"720.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7364863","no_inscrito":"VITORIA MARIA SILVA LIMA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"720.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8289491","no_inscrito":"LUCAS FELLIPE RODRIGUES GONCALVES","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"720.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8218991","no_inscrito":"ISMAEL CEFAS ALBUQUERQUE DA SILVA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"720.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5417350","no_inscrito":"LORENA CRISTINA PEREIRA NACAMURA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"718.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7238887","no_inscrito":"RAYSSA RIBEIRO DE NEGREIROS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"718.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9595288","no_inscrito":"SARAH HEMMYLY HONORATO SARAIVA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"718.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0271909","no_inscrito":"AMANDA SOUSA DOS SANTOS","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"718.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5599845","no_inscrito":"MIRIAN LOPES CAVALCANTE","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"718.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3190250","no_inscrito":"VICTORIA ANDRADE FERNANDES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"720.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8877840","no_inscrito":"FABIO GABRIEL DE SOUSA CARVALHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"708.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5344855","no_inscrito":"MARIA VITORIA DO AMARAL FERREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"702.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8857653","no_inscrito":"BRUNA KAREN DE MATOS SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"701.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2808389","no_inscrito":"CLARISSE SANTOS TENORIO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"701.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9719185","no_inscrito":"JOSE CARLOS DE LIMA ALVES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"701.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1452862","no_inscrito":"ANA MARIA PESSOA DE MELO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"700.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7140612","no_inscrito":"MARIA IVAIANE BOAVENTURA DE SOBRAL","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"699.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7479642","no_inscrito":"JARDEN VASCONCELOS FREITAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"698.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1957550","no_inscrito":"DENIVER MATHEUS LEITE OLIVEIRA ANGELO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"697.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8157815","no_inscrito":"MARGARIDA MILLENY DA SILVA FERNANDES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"696.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3218913","no_inscrito":"CAROLINE SILVA CARNEIRO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"695.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9511471","no_inscrito":"GUSTAVO WILLAMIS DE OLIVEIRA PIMENTEL","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"694.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5330294","no_inscrito":"JOSE AILTON GARCIA DE ARAUJO JUNIOR","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"694.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9654911","no_inscrito":"AMANDA SOUSA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"694.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2974405","no_inscrito":"RAQUEL DE FREITAS MESQUITA PEREIRA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"691.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6763000","no_inscrito":"ANGELA BEATRIZ DA SILVA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"691.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6258494","no_inscrito":"CAIO CAMPOS CRESPO DIEGUEZ","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"688.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7585339","no_inscrito":"LILIAN GABRIELY DE SA BARRETO LEITE TORRES","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"687.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8203136","no_inscrito":"INGRID MARIANA OLIVEIRA PINTO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"687.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3397","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]