[{"co_inscricao_enem":"19****6991157","no_inscrito":"CARLOS MATHEUS DE AQUINO ROSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"887.64","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****5277554","no_inscrito":"GIOVANI DAVI LOPES DE ARAGAO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"872.59","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****1052706","no_inscrito":"LUCAS SANTOS CHAGAS LOBAO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"870.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****0749864","no_inscrito":"FERNANDO VICTOR DO NASCIMENTO FERNANDES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"858.43","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****7379354","no_inscrito":"JOAO PEDRO CUNHA REAL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"845.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****8568579","no_inscrito":"GABRIELA SANTIAGO LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"842.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****9514291","no_inscrito":"PEDRO MAFRA DA SILVA NETO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"834.58","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****8495387","no_inscrito":"EVELYN SANTOS RIBEIRO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"831.91","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****4761909","no_inscrito":"ADRIELLY DE SOUZA DA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"831.34","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****4088216","no_inscrito":"FELIPE GREINER AMORAS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"830.90","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****7875510","no_inscrito":"HEITOR CARNEIRO DE VASCONCELOS GAMA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"823.85","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****1734851","no_inscrito":"JULIANA MORAES DE SOUZA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"821.11","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3408","ds_legenda":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim"},{"co_inscricao_enem":"19****0334947","no_inscrito":"BIANCA PAULA MIRANDA MARTINS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"707.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2874920","no_inscrito":"RONALD DA SILVA MERCES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"681.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7870723","no_inscrito":"MATEUS MIRANDA MARQUES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"671.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1002675","no_inscrito":"ADRIA FACUNDES MONTEIRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"668.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7326081","no_inscrito":"BRUNO VINICIUS DOS SANTOS NASCIMENTO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"666.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6309113","no_inscrito":"EDUARDO PATRICK PENANTE FERREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"664.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5715426","no_inscrito":"MARINA PRIGOL KAULING","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"614.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3716623","no_inscrito":"EULER EDUARDO DO NASCIMENTO JOMAR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"675.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4841865","no_inscrito":"JOSE NILSON TEIXEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"668.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6222120","no_inscrito":"ALDECI DE ARAUJO PEREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"662.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1337879","no_inscrito":"SANCLER EUGENIO SOUZA SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"661.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9797744","no_inscrito":"MOISES MORAES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"517.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]