[{"co_inscricao_enem":"19****8047461","no_inscrito":"GABRIELLE GURGEL LUSTOSA BARBOSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"696.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2338639","no_inscrito":"LUCAS DE JESUS DIAS FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"681.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0589001","no_inscrito":"MAYARA VILHENA MAUES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"673.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7530824","no_inscrito":"LUIZ HENRIQUE SILVA DA SILVA DE BRITO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"664.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4321981","no_inscrito":"GLAUBER DE JESUS SILVA DE ASSIS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"662.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2833088","no_inscrito":"ANA FLAVIA FERREIRA MARTINS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"661.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1849545","no_inscrito":"IURY RODRIGUES FERREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"660.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8457530","no_inscrito":"NAOMY CARVALHO SOARES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"659.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2889794","no_inscrito":"AMANDA BATISTA DE ABREU","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"657.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8842780","no_inscrito":"ALYSSON BRUNO QUARESMA COUTINHO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"654.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1204576","no_inscrito":"PAULO VICTOR LOBATO GUEDELHA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"690.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0821804","no_inscrito":"MELISSA DE PAULA DOS SANTOS SALES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"651.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1702534","no_inscrito":"MABILLY NATSUMI CONCEICAO AOKI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"668.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7587909","no_inscrito":"BRUNO LUAN SENA DA SILVA MIRANDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"664.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3654833","no_inscrito":"LARYSSA SILVA DE ALCANTARA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"650.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4256256","no_inscrito":"RENAN DA TRINDADE MONTEIRO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"650.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3592009","no_inscrito":"SHAYRA GONCALVES PEREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"643.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8088588","no_inscrito":"MAELLEM TAYNARA SIMOES RODRIGUES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"642.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0917008","no_inscrito":"DANTE DOS SANTOS RODRIGUES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"640.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9878383","no_inscrito":"LILIANE CONCEICAO DOS SANTOS VIEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"663.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4054752","no_inscrito":"AGNES CATARINA SANTOS GAIA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"656.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2349673","no_inscrito":"KEILA MARIA SILVA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"692.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1387078","no_inscrito":"ALINE KAREN DO REGO LISBOA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"675.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6960323","no_inscrito":"MARIO ALMEIDA LOBATO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"663.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8856622","no_inscrito":"LAYLA MATIAS DIAS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"655.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5780904","no_inscrito":"BARBARA MACEDO LOPES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"653.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9956635","no_inscrito":"FABIANO COSTA CARDOSO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"635.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5015032","no_inscrito":"VALTER FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"634.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1490276","no_inscrito":"MARCOS RAMOS FURTADO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"584.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4057406","no_inscrito":"RENAN RODRIGO COSTA CARVALHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"570.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1211360","no_inscrito":"TAYNARA BRAGA MENDES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"673.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3412","no_mod_concorrencia":"A3 - Candidatos que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas localizadas na Regi\u00e3o do Baixo Tocantins, Estado do Par\u00e1, nos munic\u00edpios de Abaetetuba, Bai\u00e3o, Barcarena, Camet\u00e1, Moju, Igarap\u00e9-miri, Mocajuba, Oeiras do Par\u00e1 e Limoeiro do Ajuru.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2342344","no_inscrito":"THAIANE DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"673.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3412","no_mod_concorrencia":"A3 - Candidatos que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas localizadas na Regi\u00e3o do Baixo Tocantins, Estado do Par\u00e1, nos munic\u00edpios de Abaetetuba, Bai\u00e3o, Barcarena, Camet\u00e1, Moju, Igarap\u00e9-miri, Mocajuba, Oeiras do Par\u00e1 e Limoeiro do Ajuru.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8920566","no_inscrito":"MARCOS VITOR GOMES CARDOSO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"670.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3412","no_mod_concorrencia":"A3 - Candidatos que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas localizadas na Regi\u00e3o do Baixo Tocantins, Estado do Par\u00e1, nos munic\u00edpios de Abaetetuba, Bai\u00e3o, Barcarena, Camet\u00e1, Moju, Igarap\u00e9-miri, Mocajuba, Oeiras do Par\u00e1 e Limoeiro do Ajuru.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9889368","no_inscrito":"REYNALDO AZEVEDO SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"669.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3412","no_mod_concorrencia":"A3 - Candidatos que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas localizadas na Regi\u00e3o do Baixo Tocantins, Estado do Par\u00e1, nos munic\u00edpios de Abaetetuba, Bai\u00e3o, Barcarena, Camet\u00e1, Moju, Igarap\u00e9-miri, Mocajuba, Oeiras do Par\u00e1 e Limoeiro do Ajuru.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5045159","no_inscrito":"ANA FLAVIA FERREIRA DA CUNHA DIAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"663.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3412","no_mod_concorrencia":"A3 - Candidatos que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas localizadas na Regi\u00e3o do Baixo Tocantins, Estado do Par\u00e1, nos munic\u00edpios de Abaetetuba, Bai\u00e3o, Barcarena, Camet\u00e1, Moju, Igarap\u00e9-miri, Mocajuba, Oeiras do Par\u00e1 e Limoeiro do Ajuru.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8886942","no_inscrito":"RENAN MONTEIRO GONCALVES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"660.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3412","no_mod_concorrencia":"A3 - Candidatos que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas localizadas na Regi\u00e3o do Baixo Tocantins, Estado do Par\u00e1, nos munic\u00edpios de Abaetetuba, Bai\u00e3o, Barcarena, Camet\u00e1, Moju, Igarap\u00e9-miri, Mocajuba, Oeiras do Par\u00e1 e Limoeiro do Ajuru.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9185262","no_inscrito":"JENIFFER PEREIRA LIMA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"656.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3412","no_mod_concorrencia":"A3 - Candidatos que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas localizadas na Regi\u00e3o do Baixo Tocantins, Estado do Par\u00e1, nos munic\u00edpios de Abaetetuba, Bai\u00e3o, Barcarena, Camet\u00e1, Moju, Igarap\u00e9-miri, Mocajuba, Oeiras do Par\u00e1 e Limoeiro do Ajuru.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7970287","no_inscrito":"JAMYLE SENA LOBATO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"649.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3412","no_mod_concorrencia":"A3 - Candidatos que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas localizadas na Regi\u00e3o do Baixo Tocantins, Estado do Par\u00e1, nos munic\u00edpios de Abaetetuba, Bai\u00e3o, Barcarena, Camet\u00e1, Moju, Igarap\u00e9-miri, Mocajuba, Oeiras do Par\u00e1 e Limoeiro do Ajuru.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2828867","no_inscrito":"ALAN VITOR PINHEIRO PANTOJA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"647.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3412","no_mod_concorrencia":"A3 - Candidatos que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas localizadas na Regi\u00e3o do Baixo Tocantins, Estado do Par\u00e1, nos munic\u00edpios de Abaetetuba, Bai\u00e3o, Barcarena, Camet\u00e1, Moju, Igarap\u00e9-miri, Mocajuba, Oeiras do Par\u00e1 e Limoeiro do Ajuru.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5609715","no_inscrito":"MICAEL ASAFE SILVA DOS SANTOS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"645.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3412","no_mod_concorrencia":"A3 - Candidatos que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas localizadas na Regi\u00e3o do Baixo Tocantins, Estado do Par\u00e1, nos munic\u00edpios de Abaetetuba, Bai\u00e3o, Barcarena, Camet\u00e1, Moju, Igarap\u00e9-miri, Mocajuba, Oeiras do Par\u00e1 e Limoeiro do Ajuru.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]