[{"co_inscricao_enem":"19****5330058","no_inscrito":"HERTZ FREITAS DA SILVA JUNIOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"659.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9938603","no_inscrito":"RAFAEL DE SOUSA MAGALHAES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"649.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5313214","no_inscrito":"EMIO JHOSEF SILVA COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"649.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2102631","no_inscrito":"FELIPE SARAIVA PINHEIRO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"643.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5913879","no_inscrito":"JOAO PEDRO NEVES CORREA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"643.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5074476","no_inscrito":"BARBARA ROSSY PINHEIRO DE LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"636.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4222934","no_inscrito":"MATHEUS DE PAULO RIBEIRO BRITO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"630.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4941808","no_inscrito":"VICTOR MATEUS SOUSA DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"616.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5767533","no_inscrito":"CAIO PEREIRA SIQUEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"602.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5414759","no_inscrito":"ANDREA PATRICIA COSTA RISUENHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"592.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7891776","no_inscrito":"ANTONIO CESAR COSTA BORGES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"644.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9029544","no_inscrito":"ADOLFO BRASIL BLANCO FILHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"643.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0633880","no_inscrito":"ELIDA YOHANA LIMA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"624.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3788727","no_inscrito":"EMANOEL FELIPE DA FONSECA QUADROS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"621.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0857897","no_inscrito":"WALTERCIO SILVA MACHADO JUNIOR","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"619.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2878061","no_inscrito":"ANA LIVYA COSTA BARROS CORREA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"608.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5181604","no_inscrito":"SAMILLY MODESTO E SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"600.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2855812","no_inscrito":"EWERTON GONCALVES DA COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"638.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4927864","no_inscrito":"GABRIEL CARVALHO DE BRITO COSTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"621.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2771227","no_inscrito":"JULIO TARCISIO ROSARIO SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"650.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5121856","no_inscrito":"ANDREY NUNES CASTRO SCHWANKE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"638.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2397039","no_inscrito":"WLADIMIR CARDOSO MONTEIRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"616.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2539123","no_inscrito":"JACKSON DOUGLAS LOPES DE FREITAS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"613.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0850449","no_inscrito":"RAILSON CARLOS SOUSA FURTADO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"611.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6494624","no_inscrito":"AL SAMIR THIAGO DE AVIZ LEITE","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"610.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0017735","no_inscrito":"THIAGO DO CARMO CORREA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"604.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8385596","no_inscrito":"LUZIANE SALES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"496.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0767794","no_inscrito":"PEDRO LUCAS DA SILVA NUNES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"680.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3414","no_mod_concorrencia":"A7 - Candidatos residentes na Microrregi\u00e3o Bragantina, Estado do Par\u00e1, nos seguintes munic\u00edpios: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Tracuateua.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7841696","no_inscrito":"LUIS PAULO MESCOUTO FIGUEIREDO BARROS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"661.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3414","no_mod_concorrencia":"A7 - Candidatos residentes na Microrregi\u00e3o Bragantina, Estado do Par\u00e1, nos seguintes munic\u00edpios: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Tracuateua.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5071423","no_inscrito":"CARLOS GABRIEL ALVES COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"657.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3414","no_mod_concorrencia":"A7 - Candidatos residentes na Microrregi\u00e3o Bragantina, Estado do Par\u00e1, nos seguintes munic\u00edpios: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Tracuateua.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3954533","no_inscrito":"GUSTAVO ANDRADE DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"633.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3414","no_mod_concorrencia":"A7 - Candidatos residentes na Microrregi\u00e3o Bragantina, Estado do Par\u00e1, nos seguintes munic\u00edpios: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Tracuateua.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2076702","no_inscrito":"CRISTIANO DE OLIVEIRA MESCOUTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"631.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3414","no_mod_concorrencia":"A7 - Candidatos residentes na Microrregi\u00e3o Bragantina, Estado do Par\u00e1, nos seguintes munic\u00edpios: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Tracuateua.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3248447","no_inscrito":"ADRIA FERREIRA BRAGA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"630.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3414","no_mod_concorrencia":"A7 - Candidatos residentes na Microrregi\u00e3o Bragantina, Estado do Par\u00e1, nos seguintes munic\u00edpios: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Tracuateua.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1855757","no_inscrito":"TARCISIO MILLER DA SILVA SOUSA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"621.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3414","no_mod_concorrencia":"A7 - Candidatos residentes na Microrregi\u00e3o Bragantina, Estado do Par\u00e1, nos seguintes munic\u00edpios: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Tracuateua.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8522651","no_inscrito":"JOAO CARLOS SILVA DE ASSIS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"608.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3414","no_mod_concorrencia":"A7 - Candidatos residentes na Microrregi\u00e3o Bragantina, Estado do Par\u00e1, nos seguintes munic\u00edpios: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Tracuateua.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0364243","no_inscrito":"KARLA MARIANA ALVES NASCIMENTO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"590.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3414","no_mod_concorrencia":"A7 - Candidatos residentes na Microrregi\u00e3o Bragantina, Estado do Par\u00e1, nos seguintes munic\u00edpios: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Tracuateua.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5899304","no_inscrito":"CLARA VITORIA DA COSTA FREITAS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"589.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3414","no_mod_concorrencia":"A7 - Candidatos residentes na Microrregi\u00e3o Bragantina, Estado do Par\u00e1, nos seguintes munic\u00edpios: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Tracuateua.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7180598","no_inscrito":"DAPHNE KEMILLY SANTOS GUIMARAES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"587.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3414","no_mod_concorrencia":"A7 - Candidatos residentes na Microrregi\u00e3o Bragantina, Estado do Par\u00e1, nos seguintes munic\u00edpios: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Tracuateua.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8778887","no_inscrito":"HERYON DAVYD FREITAS LIMA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"582.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3414","no_mod_concorrencia":"A7 - Candidatos residentes na Microrregi\u00e3o Bragantina, Estado do Par\u00e1, nos seguintes munic\u00edpios: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Tracuateua.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]