[{"co_inscricao_enem":"19****0116292","no_inscrito":"RAMON XIMENES ALBUQUERQUE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"706.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1390122","no_inscrito":"THALITA BEZERRA DE LAVOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"669.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2015033","no_inscrito":"GIOVANA LEITE GIACHETTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"663.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5515654","no_inscrito":"GABRIEL FERNANDES DE BRITO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"638.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3257099","no_inscrito":"ANA ELISA FERNANDES SILVERIO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"628.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2703384","no_inscrito":"LUANA AMORIM LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"625.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2747785","no_inscrito":"ANDRESSA PAVANELO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"625.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3936487","no_inscrito":"LAUREN KERLIN SALINAS ESCOBAR","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"623.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4645635","no_inscrito":"LAURA LICE DA SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"619.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1418412","no_inscrito":"RENATO FERREIRA DE FARIA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"617.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2061813","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO SANCHEZ","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"615.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8165533","no_inscrito":"MARCELLE MAGALHAES","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"614.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9267112","no_inscrito":"JOAO VITOR RIBEIRO LIMA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"614.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2074338","no_inscrito":"BRUNO BORGES DE CARVALHO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"607.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2133081","no_inscrito":"RIVANIA CHAGAS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"606.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0738947","no_inscrito":"MARIA IZABELA GUEDES FERREIRA DOS REIS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"606.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4204957","no_inscrito":"VIVYANE VALESKA DE LIRA ISIDRO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"601.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6609033","no_inscrito":"ANA LUISA PALMA DA SILVA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"600.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1847180","no_inscrito":"ANA CLARA LIMA DA CUNHA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"598.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0138835","no_inscrito":"WESLEI OZEIAS NOGUEIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"597.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8865393","no_inscrito":"LUANA DE ALMEIDA DA SILVA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"594.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4995664","no_inscrito":"LORENA ROBLES DE ROSSI ALVES","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"594.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3802017","no_inscrito":"CLARICE JARA GONCALVES","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"591.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6036007","no_inscrito":"LARISSA COSTA TANESSAKA","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"590.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3854723","no_inscrito":"LARISSA ANTUNES ARAUJO","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"590.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7467569","no_inscrito":"LARISSA APARECIDA DA SILVA LIMA","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"587.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3794384","no_inscrito":"THAYNA GABRIELLE COELHO DOS SANTOS","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"587.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2552920","no_inscrito":"CICERO JUNIOR NETO","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"584.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4622044","no_inscrito":"ANTONIA EMANUELE CHAVES FEITOSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"557.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6730690","no_inscrito":"ZAINE DE SOUZA ROCHA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"416.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7948032","no_inscrito":"LUZIMARA ROSSATE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"400.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3329007","no_inscrito":"LUANNA DA SILVA SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"627.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9545648","no_inscrito":"ALINE RODRIGUES SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"612.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1037309","no_inscrito":"MARTIM AFONSO COSTA DE AGUIAR FILHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"606.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7733665","no_inscrito":"MATHEUS DIAS DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"575.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5858880","no_inscrito":"ELAYNE CAROLINA DO NASCIMENTO COSTA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"572.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3491239","no_inscrito":"GABRIEL DE JESUS QUEIROZ SANTOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"571.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1351786","no_inscrito":"JHENIFER LIMA FILGUEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"566.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4631361","no_inscrito":"DAIRES ALBINO MENDONCA DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"565.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]