[{"co_inscricao_enem":"19****7119269","no_inscrito":"ADRIANO CADURI HARTMANN","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"670.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2996442","no_inscrito":"MARIAH CAROLINA FERNANDES CERQUEIRA DE ARRUDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"656.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4196809","no_inscrito":"REBECA FERNANDA BATISTA COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"637.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6315367","no_inscrito":"STELLA AMORIM VILAS BOAS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"625.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6828751","no_inscrito":"GUSTAVO ANDRE PONTES BASTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"625.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4991132","no_inscrito":"GABRIEL NAOKI KAWAMOTO DE ARAUJO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"611.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4712060","no_inscrito":"ROBSON DE PAULA VAZES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"606.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9825772","no_inscrito":"GIORGE DO AMARAL SOUZA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"605.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1558536","no_inscrito":"VICTOR EDUARDO ROCHA DOS SANTOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"603.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0303209","no_inscrito":"VICTOR FLORENCIO DE SOUZA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"600.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0507957","no_inscrito":"GUSTAVO RIBEIRO MINARI","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"600.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1139470","no_inscrito":"LEONARDO LIMA DOMINGOS NERVIS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"599.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5220158","no_inscrito":"MATEUS MOREIRA NEGRINI","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"598.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4308430","no_inscrito":"DJALMA FELIPE BARBOSA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"598.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8273184","no_inscrito":"MIGUEL ANGELO OLIVEIRA DE ALMEIDA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"595.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5827939","no_inscrito":"KEILA ROCHA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"586.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3178368","no_inscrito":"YAN HIROSHI COSTA MATONO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"585.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9508188","no_inscrito":"JOHNATHAN FERREIRA PIRES","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"585.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0951492","no_inscrito":"ASSIRIA DANIELA MAURICIO DA SILVA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"583.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2701861","no_inscrito":"DANIELLY DE JESUS DOS REIS","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"583.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7985233","no_inscrito":"MEIRINICE NUNES DOS SANTOS REX","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"583.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6917500","no_inscrito":"FLAVIA DOS SANTOS ARANTE","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"582.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1618611","no_inscrito":"THAIS CARLA SOARES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"581.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8902343","no_inscrito":"MATHEUS LEMES DE MENEZES","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"580.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9833787","no_inscrito":"WESLLEY DIEGO DA SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"580.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1727145","no_inscrito":"GABRIEL GONCALVES LIMA","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"580.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3332415","no_inscrito":"GESSE SOARES MENDONCA","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"578.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4812765","no_inscrito":"FELIPE HENRIQUE DAMIM","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"577.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4997527","no_inscrito":"MISMA DA SILVA JORGE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"407.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1413232","no_inscrito":"KAREN VITORIA GABRIEL ALCANTARA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"405.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2371546","no_inscrito":"MESAQUE GOMES REGINALDO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"385.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8838911","no_inscrito":"THUANY KIZZY PIZANI DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"573.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5941959","no_inscrito":"BIANCA MARQUES GOMES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"563.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3964504","no_inscrito":"MARCOS VIEIRA GOMES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"558.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8615812","no_inscrito":"DANAHIDE AGUSTINA BENITEZ TORRES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"558.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1919302","no_inscrito":"CLAUDIO FELIPE DANTAS DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"557.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4866304","no_inscrito":"VITORIA FERNANDA SOUZA GONCALVES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"556.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6969245","no_inscrito":"YASMIN PEREIRA PINTO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"547.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8659018","no_inscrito":"MIRIAN JAQUELINE DA SILVA VAZ","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"547.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]