[{"co_inscricao_enem":"19****5499012","no_inscrito":"RAFAEL YUKIO NOZIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"612.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3332498","no_inscrito":"VAGNER LUIS VALIENTE DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"602.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7052363","no_inscrito":"AMANDA GROPO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"597.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7263776","no_inscrito":"LUIZA RENNO TORRES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"592.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7955387","no_inscrito":"AMANDA BEATRIZ DE SOUZA LIMA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"590.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6916042","no_inscrito":"CARLOS GABRIEL MOREIRA DE LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"587.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6010420","no_inscrito":"LUIZ MIGUEL BALBUENA QUINTANA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"585.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5037360","no_inscrito":"VITORIA OLIVEIRA CESTARI","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"583.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7985869","no_inscrito":"FRANCIELE PESSOA CARVALHO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"577.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0677935","no_inscrito":"JULIANA CARVALHO DE SOUZA OLIVEIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"576.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8717038","no_inscrito":"ANA CLARA CARVALHO BERTTI DA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"576.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3755375","no_inscrito":"IAGO VINICIUS SANTANA CARVALHO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"576.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6716943","no_inscrito":"LAURA SALES RODRIGUES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"574.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8485261","no_inscrito":"ALANIS AYUMI OTA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"571.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4790017","no_inscrito":"GABRIELA DUPSKI FOGACA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"570.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6724554","no_inscrito":"ALEIA VITORIA GONCALVES BARRETO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"570.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5002858","no_inscrito":"PAULO AUGUSTO DE LIMA RAMOS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"570.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7967285","no_inscrito":"EMILLY MOREIRA LESCANO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"570.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7205108","no_inscrito":"ANA LUISA CANALI DE LIMA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"568.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2548223","no_inscrito":"GUSTAVO ALMEIDA FREITAS DE SOUZA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"566.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2120934","no_inscrito":"THIAGO HENRIQUE DE LIMA FLORENTIN FARIA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"566.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4410228","no_inscrito":"VICTOR MANOEL ARAUJO COSTA","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"565.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7374633","no_inscrito":"JOAO VICTOR DE SOUZA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"564.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3028633","no_inscrito":"THAIS ARAUJO MELO","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"564.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3830600","no_inscrito":"ESTER ALVES DE FREITAS","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"563.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8674470","no_inscrito":"GABRIEL BACILI MARTIN","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"561.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3694913","no_inscrito":"THAUANE COSTA RONDON","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"558.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8436955","no_inscrito":"NATHALIA DE SA CARVALHO","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"556.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9434363","no_inscrito":"IONARA LACERDA SANTOS PINHEIRO LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"589.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4520107","no_inscrito":"RAISSA RAMOS PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"580.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7581650","no_inscrito":"CAIO VINICIUS DE SOUZA MENDES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"551.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0776208","no_inscrito":"THAMYRIS SANTOS CANDIDO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"545.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6040153","no_inscrito":"THIAGO PASSOS DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"545.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5642080","no_inscrito":"ALIFFER DE OLIVEIRA BARROS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"538.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0105584","no_inscrito":"RAFAEL SANTOS FERREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"536.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2851995","no_inscrito":"EDUARDA ALVES SOARES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"535.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]