[{"co_inscricao_enem":"19****3146221","no_inscrito":"LARA DELLAZARI LEPE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"662.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0062050","no_inscrito":"TIAGO MARQUES DA COSTA CRUZ","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"659.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5538542","no_inscrito":"GIOVANNA CARDOZO ROSENDO BUZATTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"628.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3188314","no_inscrito":"LAIS DELLAZARI LEPE","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"627.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7728877","no_inscrito":"KAIO CESAR MACIEL SOARES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"627.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1561603","no_inscrito":"JULIA SEIXO DE BRITO GUIMARAES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"625.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0205416","no_inscrito":"GABRIEL DE OLIVEIRA ALUISO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"620.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3766547","no_inscrito":"MILENA SILVA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"617.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7147553","no_inscrito":"MATHEUS REIS DINIZ","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"616.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1258131","no_inscrito":"ANDRESSA BRAGA SCHWINN","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"616.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3762557","no_inscrito":"LUCAS MAGNAN OSSUNA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"615.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9436169","no_inscrito":"VANESSA PINTO LOPES","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"603.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4020545","no_inscrito":"MATEUS DANTAS GONCALVES DOS SANTOS","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"596.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2115588","no_inscrito":"LARYSSA PEREIRA SCHWADE","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"594.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9434678","no_inscrito":"ISABELA DE SOUZA AGUERO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"588.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9627259","no_inscrito":"MARCELO YUTAKA MIKI","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"586.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5833083","no_inscrito":"BRUNO VINICIUS DOS SANTOS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"585.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7588881","no_inscrito":"GUILHERME TANAMATI FERNANDES","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"584.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9749889","no_inscrito":"MATHEUS FAJARDO NOGUEIRA UCHOA FERNANDES","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"584.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3033633","no_inscrito":"FELISBERG DE ANDRADE MOREIRA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"583.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0196208","no_inscrito":"BIANCA SANTANA GOMES","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"583.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9114854","no_inscrito":"AMANDA GONCALVES FRANCO","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"583.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2724230","no_inscrito":"LUCAS ESMERIO DOS SANTOS","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"581.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4177874","no_inscrito":"VANDERLEY GOMES DE OLIVEIRA PIANA","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"580.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6859331","no_inscrito":"VANESSA CRISTINA FERREIRA","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"579.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2061189","no_inscrito":"FLAVIA MACIEL CANTAO","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"579.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8059751","no_inscrito":"CAIO HENRIQUE ALCANTARA MEIRELES AGUIAR","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"578.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1327965","no_inscrito":"GUILHERME PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"577.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1593618","no_inscrito":"CARLOS AUGUSTO DA SILVA BRAGA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"518.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0834757","no_inscrito":"MARCIELE PEREIRA MARCELINO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"454.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3417","no_mod_concorrencia":"IND\u00cdGENAS que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2624081","no_inscrito":"NATHALIA SILVA SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"626.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6461787","no_inscrito":"SOLLENY LORRANE DOS SANTOS GAMBOA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"597.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1863787","no_inscrito":"THIAGO DA SILVA LEMES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"588.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7790202","no_inscrito":"STEPHANI BARBOSA DE JESUS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"582.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0935324","no_inscrito":"QUELVIN ARAUJO FLORES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"572.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3670842","no_inscrito":"MARCELO DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"570.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2224569","no_inscrito":"MATHEUS SANTIAGO PEQUENO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"568.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8139795","no_inscrito":"DENIZE RIBEIRO SOARES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"568.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3418","no_mod_concorrencia":"NEGROS (pretos e pardos) que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Banca avaliadora obrigat\u00f3ria)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]