[{"co_inscricao_enem":"19****3831232","no_inscrito":"ROQUE LAGES FURTADO FILHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"722.89","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****8924945","no_inscrito":"JOAO MARCELO SOARES TABATINGA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"714.40","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****2880311","no_inscrito":"CLEISON RODRIGUES DANTAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"699.71","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****4311519","no_inscrito":"ESTELA DANTAS DE GOIS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"694.81","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****9754578","no_inscrito":"DIOCLECIANO SOUSA SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"680.60","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****8658483","no_inscrito":"ANTONYA BEATRYZ DA SILVA SOARES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"677.49","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****6204944","no_inscrito":"EDUARDO ROCHA LEAL","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"675.75","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****6176834","no_inscrito":"AMANDA DA COSTA CRUZ","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"672.76","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****5316655","no_inscrito":"LYA RHAQUEL DOS SANTOS MELO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"671.08","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****9150746","no_inscrito":"LAURA ELIS DA SILVA LEMOS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"670.71","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****0864115","no_inscrito":"JOAO PEDRO CARRIAS MEDEIROS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"670.16","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****3358208","no_inscrito":"KAIO ESTEVES DA CRUZ SANTOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"669.63","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****4107259","no_inscrito":"NAYRA GABRIELE FERNANDES DE CARVALHO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"664.13","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****9333587","no_inscrito":"DEUSELENHA FERREIRA DE SOUSA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"663.46","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****8680675","no_inscrito":"CARLINETE GONCALVES MOREIRA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"662.30","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****7582656","no_inscrito":"ALESSANDRA DE SOUSA BARROS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"661.68","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****1606501","no_inscrito":"JESSIANE OLIVEIRA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"661.50","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****6098092","no_inscrito":"AIRA CHRISTINE DA SILVA LIMA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"661.46","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****1343181","no_inscrito":"JESSYKON SYLKLES DIAS DE SOUSA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"659.80","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****6341278","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE NUNES DE SOUSA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"658.38","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****7045288","no_inscrito":"MARIA EMANUELLY RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"577.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3881316","no_inscrito":"SYJHARA SANTOS ARAUJO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"562.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4090226","no_inscrito":"LUCAS GABRIEL SILVA VIEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"607.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8641453","no_inscrito":"CARLOS JACKSON FALCAO FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"571.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0402664","no_inscrito":"LUNA RUTE GOMES DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"568.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7945394","no_inscrito":"MARILIA GABRIELA SANTOS PEREIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"567.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8941141","no_inscrito":"YAGO ANTHONNY SILVA DE CASTRO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"565.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1861654","no_inscrito":"VANESSA MAGALHAES DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"564.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5351163","no_inscrito":"JULIO NALBERT SOARES DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"558.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7848154","no_inscrito":"CRISTIANE DE MELO SILVA BRITO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"555.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1769251","no_inscrito":"MARIA VITORIA OLIVEIRA PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"550.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5721340","no_inscrito":"AMANDA THAIS QUEIROZ LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"590.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7120657","no_inscrito":"MARCOS VICTOR REGO NUNES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"590.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0261294","no_inscrito":"ARIEL GOMES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"577.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7733842","no_inscrito":"ALDENICE DE SOUSA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"575.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7741678","no_inscrito":"GUIOMAR DE OLIVEIRA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"574.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8298953","no_inscrito":"ANTONIO ALISSON RAMOS DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"574.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0427655","no_inscrito":"KASSANDRA KAREN DO NASCIMENTO COSTA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"572.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9358846","no_inscrito":"GUILHERME BORGES ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"489.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2994334","no_inscrito":"AMANDA MARTINS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"504.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]