[{"co_inscricao_enem":"19****9785089","no_inscrito":"JOSE DA PAZ DA SILVA LIMA JUNIOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"829.70","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****3679797","no_inscrito":"MATEUS PACHECO UCHOA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"819.63","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****8430180","no_inscrito":"LUCA KUROTAKI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"815.04","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****0144019","no_inscrito":"EBERT IAN SARAIVA LAURENTINO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"813.71","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****0015934","no_inscrito":"GABRIEL ALVES DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"812.91","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****5985808","no_inscrito":"JOSE PIRES GAYOSO ALMENDRA FREITAS NETO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"809.21","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****5255944","no_inscrito":"IGOR NUNES DE ANDRADE","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"809.19","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****4084555","no_inscrito":"ASER CARVALHO SOARES JUNIOR","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"808.50","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****1410371","no_inscrito":"MATHEUS RODRIGUES CARVALHO FRANCA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"806.09","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****7379453","no_inscrito":"WANDERSON DE SOUSA ALMEIDA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"804.82","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****0457829","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO MENDES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"801.57","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****2490855","no_inscrito":"WILSON MACEDO MENDES NETO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"800.29","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****3040889","no_inscrito":"MARIA ALICE VIEIRA LIMA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"798.69","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****4723329","no_inscrito":"ALVARO HENRIQUE ALMEIDA LEBRE","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"792.59","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****1371379","no_inscrito":"ALESSANDRA GRAZIELE DA SILVA BRETANHA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"790.49","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****7713221","no_inscrito":"RENAN DE CALDAS PEREIRA BONA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"790.35","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****6836721","no_inscrito":"IURI QUEIROZ CAVALCANTE","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"788.37","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****5865095","no_inscrito":"MARIA EUGENIA LOPES MENDES","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"783.77","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****1182089","no_inscrito":"RYAN MIKHAEL SILVA E SOUSA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"780.97","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****4880739","no_inscrito":"ERICK AMORIM DE CARVALHO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"779.03","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****4711831","no_inscrito":"ANTONIO KAUE CAVALCANTE FERREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"685.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6280330","no_inscrito":"DNAJA ARAUJO DOS SANTOS JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"650.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5694576","no_inscrito":"EZEQUIEL TEIXEIRA COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"680.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2626540","no_inscrito":"ELI RUAN DOS SANTOS CARVALHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"672.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0513930","no_inscrito":"EMANUEL VITOR DE SOUZA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"668.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2892746","no_inscrito":"MARCOS VICTOR SILVA SALES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"657.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1357269","no_inscrito":"JUAN VICTOR LEAL DE MORAES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"657.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3512246","no_inscrito":"DAVID SALES SANTOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"653.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4493610","no_inscrito":"JOAO VAGNER SOUSA RODRIGUES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"645.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1387932","no_inscrito":"CICERO HENRIQUE DE SOUSA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"684.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3963383","no_inscrito":"MICHERLANE RODRIGUES MACHADO DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"678.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7312306","no_inscrito":"WICTOR GABRIEL DE AQUINO MOURAO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"675.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9805885","no_inscrito":"LENNOARD RAI LOPES E SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"659.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9195089","no_inscrito":"AMAN NAYRAN SANTOS IBIAPINA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"649.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9912343","no_inscrito":"IURY MATEUS MOURA FERREIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"644.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2933536","no_inscrito":"JULIANA LIMA DE SOUSA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"643.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8761796","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE RODRIGUES SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"642.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0384462","no_inscrito":"JOSE RICARDO SARAIVA SA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"639.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9078240","no_inscrito":"FRANCISCO OSMANO DE ARAUJO CARVALHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"508.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8401603","no_inscrito":"MACIEL LIMA OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"504.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]