[{"co_inscricao_enem":"19****8172760","no_inscrito":"VITOR MANOEL COELHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"702.91","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****2259326","no_inscrito":"WENDER VIEIRA DE FRANCA RODRIGUES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"659.11","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****1076655","no_inscrito":"VILMARA NUNES RODRIGUES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"654.27","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****9750333","no_inscrito":"WESLEY LIMA BRITO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"628.80","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****6260488","no_inscrito":"ALAECIO DA COSTA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"618.31","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****6389606","no_inscrito":"MANOEL MOACYR DE SOUSA RODRIGUES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"613.00","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****0147594","no_inscrito":"KAWANA TAYNANDRA CARVALHO ARAUJO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"611.59","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****4416536","no_inscrito":"ABDIAS BRUNO DE MENESES NUNES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"610.09","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****0514724","no_inscrito":"FABRICIO DE HOLANDA LIMA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"609.50","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****2390440","no_inscrito":"BEATRIZ SOBREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"606.74","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****0728363","no_inscrito":"JAMILY ISABEL GOMES NUNES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"606.65","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****3203214","no_inscrito":"CAMILA SANTOS BORGES","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"605.57","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****8069560","no_inscrito":"RICHARD BRUNO DOS SANTOS","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"603.82","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****3870558","no_inscrito":"MICHELY SILVA SOUSA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"598.46","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****9361648","no_inscrito":"ANTONIO ELIAS DOS SANTOS BELARMINO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"596.55","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****2853367","no_inscrito":"FRANCISCO FILHO DE SOUSA FREITAS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"596.44","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****5663801","no_inscrito":"FELIPE RIBEIRO DE SOUSA BRITO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"593.14","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****2693949","no_inscrito":"LAECIO OSVALDO DA MATA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"590.08","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****3106652","no_inscrito":"SAMARA LOPES COELHO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"585.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7493519","no_inscrito":"MARIZA RODRIGUES COELHO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"584.98","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****3315721","no_inscrito":"GRAZIELLE MARTINS CARVALHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"531.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5275238","no_inscrito":"RAMON DE SOUSA AMORIM","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"530.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5702373","no_inscrito":"WEDSON LEANDRO DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"581.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6831817","no_inscrito":"JOAO CARLOS ALVES DE ARAUJO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"549.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1659078","no_inscrito":"LUIS HENRIQUE LARANJEIRA VIEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"541.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4177799","no_inscrito":"SANDI SOUZA DO AMARAL","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"541.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6744127","no_inscrito":"INGRIDY BEATRIZ ROCHA DE MIRANDA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"537.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2266602","no_inscrito":"SAMUEL SANTOS AMORIM","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"530.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2818634","no_inscrito":"ANA FLAVIA MATIAS LEITE","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"529.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3473722","no_inscrito":"DARLENE DE SOUZA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"534.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5844316","no_inscrito":"FELIPE SOUSA DE SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"529.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9557450","no_inscrito":"ALICE MAYLA OLIVEIRA CORDOVIL","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"589.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9006672","no_inscrito":"DAYANA HELLEN DE ARAUJO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"547.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9953495","no_inscrito":"LETICIA DIAS DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"536.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4219583","no_inscrito":"MARIA MILENA ISAIAS RIBEIRO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"535.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3058974","no_inscrito":"FRANCISCA EUNICE PAULINO DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"531.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7149379","no_inscrito":"RYAN RIQUELME DE SILVA RODRIGUES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"524.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5629459","no_inscrito":"ANA BEATRIZ AGUIAR NUSRALA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"518.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8519218","no_inscrito":"FRANCINALDO DA CONCEICAO SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"459.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]