[{"co_inscricao_enem":"19****1776809","no_inscrito":"JOAO BRUNO DOS SANTOS NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"740.35","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****8157428","no_inscrito":"HIGO DE MACEDO ALVES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"671.30","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****7965624","no_inscrito":"GABRIEL CARVALHO SOARES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"643.61","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****5240671","no_inscrito":"MARIANE DA COSTA NERES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"642.82","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****8440964","no_inscrito":"ITALO HENRIQUE LEAL DIAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"633.56","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****3207678","no_inscrito":"LUCAS DA COSTA DIAS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"625.11","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****3159665","no_inscrito":"ROMULO CASTRO MOREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"611.56","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****9377493","no_inscrito":"WESLEY SANTANA CASTRO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"611.18","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****8387111","no_inscrito":"VANICLEIDE LIMA DE ASSIS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"602.84","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****2447412","no_inscrito":"MARIA MIRALICIA DE JESUS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"601.00","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****5239087","no_inscrito":"ANNY KAROLLYNNY CASTELO BRANCO CARDOSO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"593.48","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****7826461","no_inscrito":"ORLI RODRIGO MAGALHAES SOARES","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"593.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7494607","no_inscrito":"THAILAN DIAS DE FRANCA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"592.07","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****3796603","no_inscrito":"GEIVA DE OLIVEIRA ANTUNES","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"591.34","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****6211257","no_inscrito":"ERICLES VALERIO ALVES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"589.72","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****5066102","no_inscrito":"MAISA RODRIGUES SANTANA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"588.57","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****9361240","no_inscrito":"SANDY LEAH APARECIDA PAES SANTANA CASTRO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"587.87","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****6509270","no_inscrito":"BRUNO FERREIRA SANTOS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"584.07","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****3015228","no_inscrito":"RAIMUNDO APARECIDO FERREIRA DA COSTA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"583.91","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****1597666","no_inscrito":"VITOR MANOEL DE SOUSA DA SILVA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"583.30","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3470","ds_legenda":"que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas regulares e presenciais, p\u00fablicas e privadas dos munic\u00edpios do Estado do Piau\u00ed"},{"co_inscricao_enem":"19****0196066","no_inscrito":"RANGEL ARAUJO GUIMARAES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"519.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7723759","no_inscrito":"NATHAN SILVA MARTINS DE ARAUJO PAIXAO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"507.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6311566","no_inscrito":"ANANDA ANTUNES DA SILVA ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"565.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3613943","no_inscrito":"FABRICIO DA SILVA MELO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"551.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6263231","no_inscrito":"RIAN VITOR DOS SANTOS CANDIDO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"551.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2476816","no_inscrito":"DILMARA DOS SANTOS SOUZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"530.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1822254","no_inscrito":"ANGELA VITORIA RIBEIRO MACEDO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"523.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0622038","no_inscrito":"DANIELE DE JESUS SANTOS LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"520.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1841286","no_inscrito":"HELAN BARBOSA RIBEIRO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"515.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5729459","no_inscrito":"RAILSON DOS ANJOS DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"514.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8175256","no_inscrito":"MIRIAN CRIS MARQUES DE LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"508.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0701405","no_inscrito":"VANUZA FARIAS BRITO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"579.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6501320","no_inscrito":"LAERTE DE SOUSA ESTRELA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"563.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3046197","no_inscrito":"THIAGO LOPES NASCIMENTO SANTIAGO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"533.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9805323","no_inscrito":"DAVI MARINHO DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"529.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7799791","no_inscrito":"FRANCISCO ALVES DA SILVA JUNIOR","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"526.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4332341","no_inscrito":"WALLACE JOSE DE ARAUJO BRASIL","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"508.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8501046","no_inscrito":"MARIA RAYANE CHAVES DE LIMA OLIVEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"505.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]