[{"co_inscricao_enem":"19****6049822","no_inscrito":"EDUARDO VITOR LEMOS RODRIGUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"690.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9608707","no_inscrito":"ALICIA CARDOSO RIOS DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"681.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0037744","no_inscrito":"JOSENIR DA SILVA MOURA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"671.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0960875","no_inscrito":"MARIA CECILIA BARRETO NERY","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"669.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5801080","no_inscrito":"SAMUEL AVELINO AMARAL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"666.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6207170","no_inscrito":"DILSON SANTOS OLIVEIRA JUNIOR","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"666.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9612596","no_inscrito":"MAIANE CARVALHO BRASILEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"640.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6263070","no_inscrito":"JAINE DOS SANTOS SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"632.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1801086","no_inscrito":"THAYS CRISTINA BESSA BISPO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"616.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5979581","no_inscrito":"WENDALA DE ALMEIDA LIMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"613.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9542579","no_inscrito":"DANIELE SANTOS DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"526.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3489","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ind\u00edgenas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2114479","no_inscrito":"CAIQUE SILVA SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"549.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3490","no_mod_concorrencia":"Candidatos Quilombolas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2332117","no_inscrito":"JULIANO QUEIROZ DE FIGUEIREDO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"536.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3491","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ciganos que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1412997","no_inscrito":"JULIANA RIBEIRO DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"577.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3492","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia, transtorno do espectro autista e altas habilidades que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4250002","no_inscrito":"WILLIAN BRUNEY DE SOUSA LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"460.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3493","no_mod_concorrencia":"Candidatos Transexuais, travestis e transg\u00eaneros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]