[{"co_inscricao_enem":"19****1524987","no_inscrito":"LUCAS DA SILVA PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"678.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3726905","no_inscrito":"JEFFERSON RICARDO DE CARVALHO CASTRO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"642.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9838407","no_inscrito":"ALEXANDRE RODRIGUES FERREIRA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"631.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3669356","no_inscrito":"PAULO VITOR LEITE MEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"630.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3260861","no_inscrito":"JOSE ROBSON DA SILVA JUNIOR","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"629.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6274931","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE ALVES DANTAS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"626.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3512269","no_inscrito":"LILIANE BORGES SOUZA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"625.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0856016","no_inscrito":"RUAN PABLO DUARTE FREITAS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"623.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2590439","no_inscrito":"SERENA LIRA MESQUITA POVEDA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"618.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2487382","no_inscrito":"SANDI KELI DE CARVALHO COSTA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"617.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0950084","no_inscrito":"CATIELY LIMA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"616.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9333050","no_inscrito":"SAMUEL JARDIM SILVA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"610.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5446583","no_inscrito":"PAULA MILENA SOUZA SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"604.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3618268","no_inscrito":"LARISSA TEIXEIRA SANTANA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"598.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1791705","no_inscrito":"GIOVANA LIZ NEVES SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"595.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0837113","no_inscrito":"EMILE RODRIGUES SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"590.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6021241","no_inscrito":"MATHEUS FERNANDO PEREIRA ALVES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"589.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6742653","no_inscrito":"MILENA OLIVEIRA COSTA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"587.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7900563","no_inscrito":"GILMARLEI CRUZ COSTA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"581.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0256650","no_inscrito":"IVYRSON XAVIER OLIVEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"579.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1474357","no_inscrito":"LUAN ALVES DE ALCANTARA FERREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"457.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3489","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ind\u00edgenas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4371889","no_inscrito":"LUZIANE DE OLIVEIRA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"548.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3490","no_mod_concorrencia":"Candidatos Quilombolas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2038447","no_inscrito":"MARTIELE SANTOS ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"551.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3491","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ciganos que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3729107","no_inscrito":"ADRIANO PEREIRA DA CRUZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"509.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3492","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia, transtorno do espectro autista e altas habilidades que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2076288","no_inscrito":"ALESSANDRA MARIELE DE OLIVEIRA PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"509.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3493","no_mod_concorrencia":"Candidatos Transexuais, travestis e transg\u00eaneros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]