[{"co_inscricao_enem":"19****4133348","no_inscrito":"NANDIARA NUNES VIEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"656.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4625312","no_inscrito":"NATACIA CEDRO BARBOSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"619.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3488","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9928026","no_inscrito":"ALINE ROCHA DE ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"567.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3489","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ind\u00edgenas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8635943","no_inscrito":"POLIANA SOUZA TRINDADE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"568.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3490","no_mod_concorrencia":"Candidatos Quilombolas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3289472","no_inscrito":"ANNE VICTORIA RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"536.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3491","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ciganos que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8606241","no_inscrito":"PETALA SEMENTE DA COSTA MATOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"542.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3492","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia, transtorno do espectro autista e altas habilidades que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5343285","no_inscrito":"LARISSA AMORIM DE FARIAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"435.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3493","no_mod_concorrencia":"Candidatos Transexuais, travestis e transg\u00eaneros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]