[{"co_inscricao_enem":"19****6939063","no_inscrito":"ANNA LETICIA NUNES BEZERRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"839.94","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****1443137","no_inscrito":"DANIEL VILELA COSTA PEPEU","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"819.48","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****4884715","no_inscrito":"ERICKA MORGANA SILVA ELIAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"804.34","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****4692961","no_inscrito":"JOSE GABRIEL MAGALHAES DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"773.39","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****3951887","no_inscrito":"LARYSSA MARIA DE SOUSA FARIAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"759.55","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****2778623","no_inscrito":"RAISSA CARVALHO DE CASTRO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"756.76","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****5464421","no_inscrito":"FILIPE DE BARROS SOUZA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"749.08","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****0610593","no_inscrito":"LUIS EDUARDO DA SILVA MALTA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"747.78","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****8499417","no_inscrito":"POLLYANA DA SILVA BOMFIM","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"747.54","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****0362779","no_inscrito":"ANA PAULA DE ALMEIDA FERREIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"746.77","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****8564091","no_inscrito":"CAYO HENRIQUE DA SILVA TAVARES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"745.25","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****0672062","no_inscrito":"RAFAEL SANTOS SILVA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"743.16","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****7283727","no_inscrito":"EVILYN LAISSA DE OLIVEIRA LIMA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"740.98","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****7581490","no_inscrito":"GEANE ANDRE CARVALHO DA SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"738.87","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****9187874","no_inscrito":"JULIANA ISABELLA GALDINO FIRMIANO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"738.28","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****6785965","no_inscrito":"SAULO UCHOA SARAIVA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"729.96","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****4352059","no_inscrito":"BEATRIZ AMARO TEIXEIRA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"729.08","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****2792405","no_inscrito":"IRENE LARA LUCAS MELO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"728.18","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****8598412","no_inscrito":"WALISON PEDRO ALVES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"726.81","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****7210912","no_inscrito":"JOAO VITOR FAGUNDES DE LIMA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"725.80","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****2328776","no_inscrito":"JESSICA DA ROCHA PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"666.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1303549","no_inscrito":"MARY KAROLLYNA BARBOSA DONATO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"646.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1797045","no_inscrito":"ISABEL GONCALVES DE ANDRADE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"645.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3359953","no_inscrito":"RAFAELA BEATRIZ PEREIRA LOPES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"667.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6068428","no_inscrito":"VINICIUS LINS DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"633.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6044702","no_inscrito":"JOSE EDUARDO DE FARIAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"633.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0066103","no_inscrito":"NICOLAS KEIWY DA SILVA BATISTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"632.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9326126","no_inscrito":"ELLEN JAINE RODRIGUES DA SILVA MENDES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"627.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0569298","no_inscrito":"JOSE CLEDSON DO NASCIMENTO TEIXEIRA DE LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"627.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1564586","no_inscrito":"LUIS FELIPE SILVA DE JESUS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"696.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8107522","no_inscrito":"MARCOS PAULO POSSIANO DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"641.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4769813","no_inscrito":"ANNA BEATRIZ DE SOUZA SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"628.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5190813","no_inscrito":"ANDRE LUCAS DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"646.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0535549","no_inscrito":"EDSON DE ARAUJO BARROS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"637.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8272516","no_inscrito":"MARCELA MAGNA FERNANDES COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"633.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1531990","no_inscrito":"GUSTAVO HENRIQUE TENORIO CAVALCANTE MARIANO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"631.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8177898","no_inscrito":"PAULINA INACIO GOMES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"625.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3961904","no_inscrito":"KATHILYN SILVA DE MEDEIROS BARROS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"623.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8701275","no_inscrito":"VICTORIA MARQUES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"578.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1558670","no_inscrito":"CRISTIANO FERREIRA DE PAULA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"502.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]