[{"co_inscricao_enem":"19****9946743","no_inscrito":"JULIO CESAR SILVA LIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"778.62","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****1486504","no_inscrito":"FELIPE LEAO SARMENTO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"774.22","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****3663294","no_inscrito":"JOAO MATEUS CABRAL DE ARAUJO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"757.42","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****0393628","no_inscrito":"SERGIO VICTOR FLORENCIO BARROS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"751.23","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****6256866","no_inscrito":"LIVIA LAVYNIA CAVALCANTE DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"739.57","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****9698999","no_inscrito":"JAVIER CHRISTIAN LOURENCO DOS SANTOS VIEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"737.53","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****8628276","no_inscrito":"SAIMON FELLIPE DE LIMA SANTOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"726.07","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****2623543","no_inscrito":"GABRIEL DA SILVA PEREIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"723.40","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****3290462","no_inscrito":"WENDELL RAFAEL OLIVEIRA NASCIMENTO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"722.66","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****3136442","no_inscrito":"JOAO PAULO DE MELO BISPO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"719.95","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****3504773","no_inscrito":"RAFAELLA NUNES ROSENDO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"717.97","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****5142558","no_inscrito":"LUIZ GUSTAVO TIMES RAMOS DOS SANTOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"712.82","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****7952590","no_inscrito":"JOAO ROBERTO DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"711.08","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****3726870","no_inscrito":"HANDERSON MULLER FERRO DE SOUZA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"708.93","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****6287169","no_inscrito":"LAUCON JACKSON BISPO DOS SANTOS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"707.89","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****3753893","no_inscrito":"LUCAS OTAVIO VIEIRA DE SOUZA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"702.26","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****9536553","no_inscrito":"GREYSON MASCARENHAS SANTOS FILHO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"700.90","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****2297518","no_inscrito":"LEONARDO LIMA E SILVA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"699.64","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****2760269","no_inscrito":"MARIA IZABEL NUNES DE FRANCA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"696.78","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****0308241","no_inscrito":"FLAVIO HENRIQUE NUNES LEITE","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"696.76","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****8283785","no_inscrito":"CASSIA AGDA COSTA TEIXEIRA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"696.15","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****5449171","no_inscrito":"WESLEY PEREIRA LIMA","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"693.20","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****4329046","no_inscrito":"MATHEUS FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"689.48","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****0932248","no_inscrito":"ALEKSANDER PIRES CALIXTO NEGRAO","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"689.11","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****5166078","no_inscrito":"RUBENS GABRIEL GOMES LOPES","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"688.38","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3508","ds_legenda":"Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional (B\u00f4nus de 10%), de acordo com a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 22\/2015 - CONSUNI\/UFAL, de 04 de maio de 2015."},{"co_inscricao_enem":"19****0037631","no_inscrito":"MIKE KENNEDY VIANA GOMES DE ANDRADE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"638.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4859811","no_inscrito":"RYAN DE OLIVEIRA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"631.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0368489","no_inscrito":"ELIAS BEZERRA GALVAO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"622.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0972118","no_inscrito":"MIZACK MIANUTI TOMAZ","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"615.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9344665","no_inscrito":"RODRIGO DA SILVA GAMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"636.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6815273","no_inscrito":"MAURICIO MATEUS DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"632.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7697126","no_inscrito":"VALDIR VIEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"611.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6540127","no_inscrito":"WELLINTON FERREIRA DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"606.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8169101","no_inscrito":"DHIANA PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"600.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5271167","no_inscrito":"VITOR DOUGLAS VERAS RIBEIRO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"600.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5465409","no_inscrito":"MAYCON ROBERTO DOS SANTOS QUEIROZ","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"595.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9437844","no_inscrito":"GUILHERME ARAUJO DE JESUS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"586.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7974543","no_inscrito":"MIGUEL FRANCISCO BOSSONI BARRETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"654.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8494896","no_inscrito":"GUSTAVO DAVI DE JESUS LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"641.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3242497","no_inscrito":"LUIS GABRIEL DA COSTA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"630.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1980121","no_inscrito":"LUIS EDUARDO NEVES COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"628.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0044839","no_inscrito":"NAYSE DA SILVA FAGUNDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"617.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1624882","no_inscrito":"EVANDRO RODRIGUES MORAIS BISPO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"611.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9722716","no_inscrito":"MARIA RIKELE DOS SANTOS FELIX","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"604.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8659693","no_inscrito":"SAMUEL LUCAS VIEIRA FERREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"601.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3179287","no_inscrito":"ENRIQUE SANTOS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"599.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5074186","no_inscrito":"BRENO NUNES FERREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"598.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4833456","no_inscrito":"LUCAS WHANDERSON FREIRE DOS SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"590.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5625541","no_inscrito":"LUCAS RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"558.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1320467","no_inscrito":"SAMUEL DOS SANTOS FREIRE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"511.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]