[{"co_inscricao_enem":"19****9615775","no_inscrito":"IDAIANA FERNANDA SOUZA DE ARRUDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"734.53","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3528","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio ou m\u00e9dio integrado ao t\u00e9cnico ou m\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica junto ao t\u00e9cnico no Col\u00e9gio T\u00e9cnico Dom Agostinho Ikas - CODAI, vinculado \u00e0 UFRPE."},{"co_inscricao_enem":"19****1083754","no_inscrito":"LUIS HERNANDEZ DO CARMO GOMES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"664.10","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3528","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio ou m\u00e9dio integrado ao t\u00e9cnico ou m\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica junto ao t\u00e9cnico no Col\u00e9gio T\u00e9cnico Dom Agostinho Ikas - CODAI, vinculado \u00e0 UFRPE."},{"co_inscricao_enem":"19****2626797","no_inscrito":"MARIA BEATHRIZ BARBOSA PEREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"649.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3756346","no_inscrito":"MATEUS FERREIRA AYRES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"643.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0811773","no_inscrito":"GABRIEL SIQUEIRA RUDE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"638.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5626941","no_inscrito":"GILIAN VICTOR TEIXEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"633.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0066830","no_inscrito":"MIGUEL ANGELO GOMES MOURA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"633.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7812289","no_inscrito":"VITHARA NAYARA DE SANTANA COSTA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"628.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1518478","no_inscrito":"LAURA JOANNA OLIVEIRA DE LIMA SANTOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"626.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6113943","no_inscrito":"IGOR GOMES MARCAL","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"617.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0873308","no_inscrito":"TATIANA LIS CORREA CASANOVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"616.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2660495","no_inscrito":"VICTORIA BEATRIZ MELQUIADES LEITAO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"616.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1304233","no_inscrito":"VICTOR MATHEUS DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"615.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2617697","no_inscrito":"MARIA LUIZA SILVA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"615.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8853639","no_inscrito":"MARIA EDUARDA CAVALCANTE DE ARAUJO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"612.19","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3528","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio ou m\u00e9dio integrado ao t\u00e9cnico ou m\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica junto ao t\u00e9cnico no Col\u00e9gio T\u00e9cnico Dom Agostinho Ikas - CODAI, vinculado \u00e0 UFRPE."},{"co_inscricao_enem":"19****6079928","no_inscrito":"ANDRE NUNES DA ROCHA JUNIOR","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"611.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9668220","no_inscrito":"THIAGO DA SILVA RODRIGUES DAVID","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"611.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0077104","no_inscrito":"JOSE WILLIAN DE ARAUJO SILVA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"609.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7934255","no_inscrito":"DANIELLE NASCIMENTO DA SILVA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"607.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2797998","no_inscrito":"MIRRA GOMES BARBOSA DA SILVA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"606.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7346102","no_inscrito":"IVANISE LAVINHA PEREIRA DE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"630.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0177411","no_inscrito":"DARAH MOTA DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"624.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4396441","no_inscrito":"YASMIM ADRIENY DA SILVA SALES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"629.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7367900","no_inscrito":"THALYTA SOUZA BRITO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"609.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9096566","no_inscrito":"DAVID JOSE FLORENCIO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"607.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0253636","no_inscrito":"MARIA VITORIA DE ALCANTARA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"604.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4405749","no_inscrito":"WALLISON MANOEL DA SILVA NASCIMENTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"588.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2469140","no_inscrito":"MARIA EDUARDA FLORENCIO DE MEDEIROS FARIAS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"583.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6518659","no_inscrito":"RHAYSSA KARLA FLORENCIO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"653.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9028197","no_inscrito":"ANDREZA VITORIA BARBOSA RODRIGUES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"635.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5376824","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO RIBEIRO DA SILVA FILHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"668.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7078657","no_inscrito":"EWELLYN LIMA LUNA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"615.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8242567","no_inscrito":"GIOVANNA LAVINIA CUNHA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"601.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1760953","no_inscrito":"LARISSA ARCOVERDE LIMA DE MORAES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"600.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0092699","no_inscrito":"RENATA DE OLIVEIRA BARBOSA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"598.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6608652","no_inscrito":"RITIELE BARROS FACANHA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"595.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3966501","no_inscrito":"HOSANA CONCEICAO GONCALO DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"448.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]