[{"co_inscricao_enem":"19****3632434","no_inscrito":"MAX DIEGO RABELO LINS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"721.09","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****7303337","no_inscrito":"MARCOS AURELIO GONCALVES DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"720.17","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****2305242","no_inscrito":"CARLA MIRELY AMARAL DE ALMEIDA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"710.02","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****1129698","no_inscrito":"SAMIRA DOS SANTOS FERREIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"704.45","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****6374943","no_inscrito":"VANESSA KELLY PEREIRA DE LIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"702.52","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****9321909","no_inscrito":"ANA KAROLYNE DE ALMEIDA CARNEIRO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"701.04","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****2059456","no_inscrito":"SANDRA RAYANE DE LIMA FARIAS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"698.11","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****7800886","no_inscrito":"DARLEY CICERO SANTOS DO MONTE","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"696.58","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****1913301","no_inscrito":"EMILLY FERREIRA DUARTE","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"696.07","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****3017715","no_inscrito":"JONE WESLEY XAVIER SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"691.16","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****7137156","no_inscrito":"NATAN FELIPE NASCIMENTO SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"690.75","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****2071752","no_inscrito":"ANDERSON SIQUEIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"686.14","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****0790971","no_inscrito":"RAFAELLY MARIA DE LIMA SOUZA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"685.79","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****1340581","no_inscrito":"MARIA EDUARDA RODRIGUES BARBOZA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"680.79","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****2025853","no_inscrito":"MARIA ENNYA RIBEIRO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"677.35","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****5574533","no_inscrito":"SUZANY SANTOS QUEIROZ","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"676.37","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****5317315","no_inscrito":"ANDRE NUNES DA SILVA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"670.62","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****3274763","no_inscrito":"DANIEL JOSIAS BORBA DA SILVA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"668.96","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****0799186","no_inscrito":"GUILHERME NASCIMENTO MAGALHAES DA SILVA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"668.44","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****4945439","no_inscrito":"EMILY PEREIRA DE SOUZA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"667.95","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****1928978","no_inscrito":"MARIA JEANE GALDINO DE MELO","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"667.45","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****3208207","no_inscrito":"SUELANIA OLIVEIRA DE ANDRADE","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"667.14","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****4013499","no_inscrito":"KARLA CARMELITA SIQUEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"667.12","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****6863653","no_inscrito":"VICTOR EDUARDO DE SOUSA MAGALHAES SILVA","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"666.57","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****5808885","no_inscrito":"ANDERSON ANTONIO LEMOS DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"666.48","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****3088946","no_inscrito":"JOAO VICTOR SILVA GOUVEIA DE LIMA","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"665.84","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****2278017","no_inscrito":"LUCAS DAVI MESSIAS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"665.69","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****7599710","no_inscrito":"KELLY PALOMA NUNES BRITO","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"665.09","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****0350145","no_inscrito":"VITORIA SOBRAL CARVALHEIRA","nu_classificacao":"29","nu_nota_candidato":"662.73","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****8944392","no_inscrito":"JAIR JAIRO PEREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"30","nu_nota_candidato":"662.26","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****8719947","no_inscrito":"RAONY POTYGUARA FERRAZ SANTANA DOS SANTOS","nu_classificacao":"31","nu_nota_candidato":"660.15","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****5064543","no_inscrito":"JOSE ANDRES DA SILVA SENA","nu_classificacao":"32","nu_nota_candidato":"659.54","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****7690667","no_inscrito":"TACIANY CRISTINA BARBOZA NUNES","nu_classificacao":"33","nu_nota_candidato":"656.30","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****7023208","no_inscrito":"ILARIA VITORIA DE SOUZA FREIRE","nu_classificacao":"34","nu_nota_candidato":"656.00","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****4610565","no_inscrito":"MATHEUS HENRIQUE BARBOSA DA SILVA","nu_classificacao":"35","nu_nota_candidato":"655.79","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****0077509","no_inscrito":"ESTER GOMES NOGUEIRA DE SOUSA","nu_classificacao":"36","nu_nota_candidato":"654.94","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****7023749","no_inscrito":"VITOR VINICIUS DUQUE BRAGA","nu_classificacao":"37","nu_nota_candidato":"654.04","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****1445383","no_inscrito":"RAMON CAVALCANTE FERREIRA","nu_classificacao":"38","nu_nota_candidato":"653.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2138468","no_inscrito":"ALESSANDRO MARTYS DA SILVA","nu_classificacao":"39","nu_nota_candidato":"651.86","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****9246971","no_inscrito":"GISELE DE SOUZA SILVA","nu_classificacao":"40","nu_nota_candidato":"647.43","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3529","ds_legenda":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em qualquer uma das escolas situadas nas microrregi\u00f5es do Agreste ou do Sert\u00e3o de Pernambuco."},{"co_inscricao_enem":"19****8442195","no_inscrito":"KAIO ALMEIDA DE QUEIROZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"627.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9303475","no_inscrito":"RITA DE CASSIA ALVES DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"626.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0241940","no_inscrito":"MARIO GABRIEL FURTADO VITOR","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"622.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5212544","no_inscrito":"YASMIN ALVES AMORIM","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"618.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4629652","no_inscrito":"VANESSA DO NASCIMENTO SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"610.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5807376","no_inscrito":"CLAUDIA TAMIRES MOURA DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"608.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4380148","no_inscrito":"CARINE NUNES LEAL","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"655.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2697527","no_inscrito":"LUIS ANDRE ARAUJO DE SOUSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"638.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0267424","no_inscrito":"JOSE ADRIANO SANTOS MARTINS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"636.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8959515","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE VERAS MARQUES FERREIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"630.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2088075","no_inscrito":"LIVIA QUEIROZ GOMES DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"611.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3374102","no_inscrito":"GEOVANNA MARIA ALVES DUARTE","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"605.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0470160","no_inscrito":"HELLYTAINNE RAYRES ALVES DE MAGALHAES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"604.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3009201","no_inscrito":"CLAUDECIR DE ANDRADE POLICARPO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"600.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7563874","no_inscrito":"ANNE VITORIA SANTANA DOS SANTOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"600.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1982845","no_inscrito":"JOSUE PAULO DA SILVA FILHO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"597.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9428662","no_inscrito":"AMANDA RAFAELA FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"595.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3415954","no_inscrito":"CAMILA DA SILVA GUERRA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"593.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3351779","no_inscrito":"JORGE LUCAS SOARES VIANA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"628.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5869075","no_inscrito":"GUTEMBERG LEITE DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"625.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3678710","no_inscrito":"MARIA EVANIELE BEZERRA SABINO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"624.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1620795","no_inscrito":"CRISTOFER KELTON RODRIGUES LIMA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"622.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4842851","no_inscrito":"TIAGO SIQUEIRA SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"596.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1584763","no_inscrito":"ANA LILIANA FERNANDES SIQUEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"596.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4168379","no_inscrito":"JOAO PEDRO RIBEIRO DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"655.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0797822","no_inscrito":"ALDECI ELBER LEITE MELO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"636.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3775958","no_inscrito":"VICENTE JOSE BESERRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"612.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1412001","no_inscrito":"ANGELO VITOR MAGALHAES COSTA ARAUJO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"605.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5487342","no_inscrito":"VINICIUS JOSE BEZERRA SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"603.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6426463","no_inscrito":"EMMANUELE RAQUEL ARAUJO MUNIZ","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"603.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8691590","no_inscrito":"JUCIMAR RODRIGUES DE MEDEIROS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"602.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8664325","no_inscrito":"ESMAEL HENRIQUE DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"601.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3757264","no_inscrito":"THALITA RODRIGUES DE LIMA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"596.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6343058","no_inscrito":"CARLOS CLEYTIANO DA COSTA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"589.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4756786","no_inscrito":"LIVIA MIKAELA LIMA DOS SANTOS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"587.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3046310","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO VICTOR GOMES FREIRE","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"587.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9404929","no_inscrito":"ALESSANDRO SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"547.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7852356","no_inscrito":"AMANDA ELAINE SANTOS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"515.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4140544","no_inscrito":"ANGELICA DOS SANTOS SILVA LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"490.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]