[{"co_inscricao_enem":"19****8569351","no_inscrito":"ELLEN FREIRE FERRAZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"733.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2978891","no_inscrito":"GABRIEL ALEXANDRE ALKMIM RIBEIRO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"723.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6267760","no_inscrito":"LUIZA DUARTE FONSECA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"719.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1932360","no_inscrito":"MURILO DA ROCHA SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"719.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6337567","no_inscrito":"MARIA ANTONIA FERREIRA ARANTES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"710.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5426314","no_inscrito":"CHLOE GIRARD","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"709.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5999417","no_inscrito":"YASMIN ROCHA DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"708.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2980329","no_inscrito":"SAMARA ROCHA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"705.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2488497","no_inscrito":"KLAUS ESTRELA SANTOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"704.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7734366","no_inscrito":"GIULIA ROSARIO GUIMARAES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"703.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1275028","no_inscrito":"MARIA BEATRIZ BONFIM MOREIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"698.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0467832","no_inscrito":"ISIS CASTRO PORTO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"698.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3371759","no_inscrito":"KHADIJA ALVES HOFFMANN","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"694.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5077141","no_inscrito":"GEOVANNA MELO JORGE DOS SANTOS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"693.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2210495","no_inscrito":"YASMIM VITORIA COSTA AMORIM","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"692.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8378981","no_inscrito":"JULIANE SILVA DE JESUS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"591.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3530","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que sejam \u00edndios reconhecidos pela FUNAI ou moradores de comunidades remanescentes de quilombos registrados na Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2159714","no_inscrito":"IANNA DE CARVALHO SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"579.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3530","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que sejam \u00edndios reconhecidos pela FUNAI ou moradores de comunidades remanescentes de quilombos registrados na Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9212066","no_inscrito":"EMILY VIEIRA DOS SANTOS MUNIZ BARRETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"682.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0388988","no_inscrito":"ISABELLA MARIA BERTOLUCIO ALMEIDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"678.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3844298","no_inscrito":"YASMIN VIEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"674.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1280630","no_inscrito":"LIZZ DE ARAUJO GOES DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"672.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1798316","no_inscrito":"MARIA EDUARDA DA SILVA CONCEICAO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"717.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9776268","no_inscrito":"RAISSA GOMES PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"679.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8003637","no_inscrito":"CAROLINE NASCIMENTO DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"667.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3661518","no_inscrito":"MIKAEL FELIPE BARBOSA DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"664.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0652922","no_inscrito":"PRISCILA FEBE ALVES DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"664.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7377696","no_inscrito":"MARA RUTE DOS SANTOS LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"646.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4574528","no_inscrito":"INGRID LEITE DINIZ SANTOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"646.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0920396","no_inscrito":"BEATRIZ FERREIRA DA CRUZ","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"641.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0050618","no_inscrito":"NAIR EMANUELLE SANTANA TRINDADE","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"636.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4609449","no_inscrito":"LEDA MARIA SOUSA SANTOS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"635.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2240237","no_inscrito":"LAURA ALVES FARIAS DOS SANTOS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"634.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]