[{"co_inscricao_enem":"19****0977036","no_inscrito":"LORENA MARIA SANTOS DE ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"761.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4154503","no_inscrito":"DANTE AGUIRRE ANDRADE BRESSAN SMITH","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"742.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0614847","no_inscrito":"ANA LUIZA RODRIGUES CUNHA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"726.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5275424","no_inscrito":"LUIS FELIPE ALMEIDA MIRANDA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"720.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7892095","no_inscrito":"MARIA CLARA OLIVEIRA LEAL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"715.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0432109","no_inscrito":"LUCIANA DA SILVA MENEZES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"707.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7067530","no_inscrito":"UBAJARA MONTEIRO SANTOS SAMPAIO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"703.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7520829","no_inscrito":"VINICIUS SOUZA MOREIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"700.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3586863","no_inscrito":"MATEUS COSTANTINI LEMOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"697.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3743033","no_inscrito":"GABRIELLA SILVEIRA DUARTE","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"694.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4972171","no_inscrito":"BRUNA DE ARAUJO MENEZES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"691.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9544365","no_inscrito":"OTAVIO AUGUSTO SANTOS DE LEMOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"688.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4374059","no_inscrito":"MILENA PAIXAO BATISTA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"688.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1734016","no_inscrito":"INGRIDY FERREIRA GONCALVES","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"687.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6854844","no_inscrito":"ABRAAO SILVA DE SANTANA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"686.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5858556","no_inscrito":"GABRIEL DA SILVA ALVES","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"682.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2068412","no_inscrito":"DANIEL MENDES DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"680.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3768909","no_inscrito":"ARTUR GOIS BARRETO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"680.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0278833","no_inscrito":"THALES HUMBERTO MOTA COUTO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"678.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1504557","no_inscrito":"PEDRO FREITAS MALAQUIAS DE LIMA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"676.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2886175","no_inscrito":"VALDELIA SILVA RAMOS","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"674.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6693946","no_inscrito":"LARA CRISTINA SILVA DE SOUZA","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"673.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0114552","no_inscrito":"JOAO PEDRO OLIVEIRA JAPIASSU SANTANA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"673.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1775759","no_inscrito":"THIAGO DA SILVA VIEIRA","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"672.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6409020","no_inscrito":"MARIA PAULA SILVA ROCHA","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"671.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9985889","no_inscrito":"DAVI DANTAS CASTRO","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"670.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6850363","no_inscrito":"PEDRO INACIO VASCONCELOS MELO","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"669.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7567535","no_inscrito":"MATHEUS SIGNORELLI CORREA","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"668.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1583977","no_inscrito":"JOAO ICARO DA SILVA GUSMAO DE LIMA","nu_classificacao":"29","nu_nota_candidato":"668.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3103757","no_inscrito":"LEONARDO ALVES DE ANDRADE FILHO","nu_classificacao":"30","nu_nota_candidato":"667.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3291001","no_inscrito":"LAIZA QUEIROZ PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"570.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3530","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que sejam \u00edndios reconhecidos pela FUNAI ou moradores de comunidades remanescentes de quilombos registrados na Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1295671","no_inscrito":"JOADSON DE JESUS OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"569.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3530","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que sejam \u00edndios reconhecidos pela FUNAI ou moradores de comunidades remanescentes de quilombos registrados na Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6731314","no_inscrito":"ROSALVO SERTORIO DE SOUZA NETTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"673.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1847877","no_inscrito":"IZRAIAS DE JESUS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"655.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7077313","no_inscrito":"MATHEUS GONDIM DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"651.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6903485","no_inscrito":"EURIZELIA JESUS SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"649.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8742382","no_inscrito":"MARCELLE CAROLINE SANTOS OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"648.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8564671","no_inscrito":"IZABELLA OLIVEIRA FIGUEREDO SERTORIO DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"647.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0673131","no_inscrito":"NAIARA NEVES BITTENCOURT","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"645.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2342252","no_inscrito":"CLEONE SANTOS SANTANA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"664.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4849637","no_inscrito":"MARIA BEATRIZ PEREIRA AGUIAR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"661.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8442894","no_inscrito":"GABRIELI DE FERNANDEZ NOLL","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"650.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0209905","no_inscrito":"ISABELY SILVA SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"642.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3759500","no_inscrito":"DAIANA ROSSE SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"641.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0252607","no_inscrito":"BRENDA CONCEICAO SENA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"632.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4387889","no_inscrito":"GABRIELL MATEUS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"631.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1457594","no_inscrito":"LUANA SOUZA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"629.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4585106","no_inscrito":"FERNANDA FERREIRA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"625.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1099129","no_inscrito":"LARISSA GABRIELLY DE OLIVEIRA ALVES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"623.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2235084","no_inscrito":"LILIANE DE ALMEIDA GOMES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"621.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2079555","no_inscrito":"KELVIN DE OLIVEIRA SALDANHA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"618.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7153322","no_inscrito":"DANIEL DOS SANTOS NASCIMENTO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"617.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6095375","no_inscrito":"WENDEU PEREIRA SANTOS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"611.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3479554","no_inscrito":"MARCOS VINICIUS BORGES DE JESUS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"611.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5825382","no_inscrito":"IANDRA BARBOSA DOS SANTOS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"609.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0462924","no_inscrito":"MATEUS DE OLIVEIRA SANTOS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"608.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7717385","no_inscrito":"MARCUS VINICIUS ALMEIDA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"606.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3502362","no_inscrito":"NIVALDO DE FREITAS CRUZ JUNIOR","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"604.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5298669","no_inscrito":"RAIANY OLIVEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"603.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0060043","no_inscrito":"GIORGIO BONIFACIO ALVES DOS SANTOS","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"603.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3775072","no_inscrito":"JONAS PEREIRA DE LIMA","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"602.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7669380","no_inscrito":"JARDIELE NASCIMENTO DOS SANTOS","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"601.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]