[{"co_inscricao_enem":"19****3424832","no_inscrito":"EMILLI CLEIA DIAS SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"710.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9147843","no_inscrito":"VICTOR BRITO FERRAZ","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"680.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4524504","no_inscrito":"MILTON ANTONIO FRANCESCHINI NETO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"678.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7155034","no_inscrito":"NICOLLI OLIVEIRA DOS SANTOS MOREIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"654.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5988210","no_inscrito":"RACHEL CASTRO DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"654.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9976520","no_inscrito":"BEATRYCE ELLEM LOPES RAIZ","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"644.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4542483","no_inscrito":"ALICE PINHO XAVIER","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"643.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6273463","no_inscrito":"NAYLTON SA SANTOS NETO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"642.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1692331","no_inscrito":"NIRVANA MARIA SANTOS CRUZ","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"641.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0244314","no_inscrito":"ANA LOUISE GAMA FIGUEIREDO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"638.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3530178","no_inscrito":"LAZARO LUIZ DIAS DO CARMO JUNIOR","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"635.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3453405","no_inscrito":"MARIANA SOUSA VIEIRA SANTOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"632.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6937364","no_inscrito":"MARIA LUIZA CORREIA DA SILVA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"629.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2827361","no_inscrito":"ANA FLAVIA RIBAS TEIXEIRA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"628.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1541611","no_inscrito":"MARIA CLARA DE ALMEIDA SANTOS GUSMAO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"627.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0695644","no_inscrito":"CALILA RIBEIRO SILVA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"624.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6605782","no_inscrito":"BRUNA FRANCA BARBOSA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"619.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4710607","no_inscrito":"NATALIA MOUTINHO DE JESUS VASCONCELOS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"616.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0607094","no_inscrito":"GUSTAVO DOS SANTOS AZEVEDO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"616.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4177031","no_inscrito":"JOSE ANTONIO SANTOS DA SILVA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"616.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8868959","no_inscrito":"PATRICIA NERES DE JESUS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"558.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3530","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que sejam \u00edndios reconhecidos pela FUNAI ou moradores de comunidades remanescentes de quilombos registrados na Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4391444","no_inscrito":"LUCIANO SANTOS CAMPOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"541.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3530","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que sejam \u00edndios reconhecidos pela FUNAI ou moradores de comunidades remanescentes de quilombos registrados na Funda\u00e7\u00e3o Cultural Palmares.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2633484","no_inscrito":"ALVARO SANTOS DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"661.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2645819","no_inscrito":"LARISSA CEISSA OLIVEIRA DE CASTRO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"634.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7337691","no_inscrito":"IURY GOMES OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"628.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7480083","no_inscrito":"RAPHAEL MOTA SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"617.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6869757","no_inscrito":"MARIA EDUARDA BRITO DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"611.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3531","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica  e que n\u00e3o se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8532856","no_inscrito":"CECILIA DE OLIVEIRA MUNIZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"638.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3196917","no_inscrito":"ADEJAN SANTOS DIAS BATISTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"623.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7728418","no_inscrito":"ANNA CLARA SANTANA NOVAES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"612.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6809740","no_inscrito":"DAVI BEZERRA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"611.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0993373","no_inscrito":"BRUNA JOSE BORGES DO AMARAL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"606.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4924285","no_inscrito":"GABRIEL SANTOS DE MATOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"604.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5328734","no_inscrito":"JOHN FELIPE OLIVEIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"603.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1599965","no_inscrito":"LAIS SANTOS GOMES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"602.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6074257","no_inscrito":"WICSON NUNES DE JESUS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"600.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6566827","no_inscrito":"FERNANDO APARECIDO RODRIGUES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"597.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8761574","no_inscrito":"IURY DE SANTANA DOS SANTOS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"595.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1942480","no_inscrito":"WILTON MACEDO SANTOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"588.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6656986","no_inscrito":"GEISA SANTIAGO FERNANDES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"586.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4080199","no_inscrito":"LEAN SOUZA SANTOS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"586.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6611296","no_inscrito":"JOICY CLEIDE BRITO VELOSO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"580.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3532","no_mod_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio e os \u00faltimos quatro anos do Ensino Fundamental em Escola P\u00fablica e que se autodeclararam negros.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]