[{"co_inscricao_enem":"19****6452863","no_inscrito":"PEDRO SAMUEL MENDES CARNEIRO DA PONTE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"911.96","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9035331","no_inscrito":"LUIDI KAUE PESSOA AGUIAR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"750.21","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3935777","no_inscrito":"JOSE WESLEY PAIVA BEZERRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"745.65","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2296104","no_inscrito":"MARIA ALESSANDRA DA SILVA HONORATO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"739.61","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7065948","no_inscrito":"ANTONIO VINICIUS SILVA DE SOUSA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"739.41","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4973993","no_inscrito":"MARIA KELIANE ALVES GOMES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"736.04","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0341654","no_inscrito":"BIANCA MUNIZ DE SOUSA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"734.68","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2285770","no_inscrito":"VANESSA OLIVEIRA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"729.28","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****5564985","no_inscrito":"JOAO BATISTA DE MARIA JUNIOR","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"727.33","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0311032","no_inscrito":"FRANCISCA NAILA ALVES DE PAIVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"726.08","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2578876","no_inscrito":"SABRINA MARTINELLI DE QUADROS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"724.01","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8505534","no_inscrito":"FRANCISCO SAVIO MENDES RODRIGUES","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"720.33","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8402296","no_inscrito":"TAYNARA SOUSA MESQUITA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"716.96","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7949331","no_inscrito":"BENEDITO FELIPE DOS SANTOS BORGES","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"716.16","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****6039156","no_inscrito":"JOSE JARBAS TELES FILHO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"715.80","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4523703","no_inscrito":"BRUNO TOME DOS SANTOS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"715.33","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****5178711","no_inscrito":"JOEL MIRANDA DOS SANTOS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"715.12","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3556","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sobral-Ibiapaba  do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4892645","no_inscrito":"HERNANDE FERNANDES RODRIGUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"635.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4931082","no_inscrito":"GUSTAVO MENDONCA GABALIA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"644.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9205671","no_inscrito":"FRANCISCO JUNIOR DE LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"626.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4721036","no_inscrito":"MARIA ISADORA OLIVEIRA DE PAIVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"616.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2277252","no_inscrito":"FRANCISCO WELISSON DE SOUSA TEIXEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"614.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5353466","no_inscrito":"FRANCISCO WELLINGTON DE SOUSA ALBUQUERQUE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"591.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7744565","no_inscrito":"DANIEL ISAIAS DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"613.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4866031","no_inscrito":"TALITA LIMA DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"635.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4352434","no_inscrito":"CARLOS AUGUSTO XAVIER ABREU","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"628.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2334368","no_inscrito":"CARLOS DIEGO MORAES XIMENES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"617.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5600122","no_inscrito":"WELTON DO NASCIMENTO QUEIROZ","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"611.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6343647","no_inscrito":"AMANDA NASCIMENTO DE SALES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"604.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5775056","no_inscrito":"LUIZ KLAUBER BARBOSA DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"432.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4401165","no_inscrito":"CARLOS EMANUEL CUNHA SIMAO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"458.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8232887","no_inscrito":"JOAO BATISTA OLIVEIRA MACHADO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"346.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2083811","no_inscrito":"CONRADO OLIVEIRA DA SILVA JUNIOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"510.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]