[{"co_inscricao_enem":"19****4686355","no_inscrito":"CHARLES LIMA DE ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"783.05","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2275615","no_inscrito":"DARA MARIA GONCALVES FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"776.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****5001990","no_inscrito":"WANDERSON RODRIGUES DE FREITAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"770.97","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9290809","no_inscrito":"DALETE VITAL MORAIS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"769.36","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****1583126","no_inscrito":"VERIKA ALVES OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"765.97","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****6846938","no_inscrito":"DAVI CARLOS ARAUJO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"765.16","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8983948","no_inscrito":"CRISTINA OLIVEIRA PEREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"754.97","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8743453","no_inscrito":"EMILLY BENEVENUTO SOUSA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"753.88","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3554","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no Estado do Cear\u00e1;"},{"co_inscricao_enem":"19****3451082","no_inscrito":"YLA GONCALVES CORDEIRO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"741.77","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2276270","no_inscrito":"MIRELE MARQUES MOTA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"740.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7592184","no_inscrito":"THAYLANIA FERNANDES ALVES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"711.21","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****6586775","no_inscrito":"DIANA DE CARVALHO NORONHA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"710.73","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2794306","no_inscrito":"MARIA DELMARIA DE OLIVEIRA LIMA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"709.51","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3414413","no_inscrito":"KAMILA GOMES DOS SANTOS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"707.99","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9332021","no_inscrito":"MARINA GOMES RIBEIRO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"706.33","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****6750680","no_inscrito":"NAIARA VIEIRA DIAS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"697.69","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4860917","no_inscrito":"MAIRA MAYRA FEITOSA LIMA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"696.53","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7185142","no_inscrito":"ANTONIA AMANDA MELO DA SILVA BARROS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"691.89","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7050343","no_inscrito":"CLEIRIANA SILVA LOIOLA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"691.35","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0257983","no_inscrito":"EMILLY LIMA DE SOUZA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"691.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3553","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Sert\u00e3o dos Inhamuns do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8136019","no_inscrito":"IOLANNY SALVIANO DE CASTRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"606.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8766621","no_inscrito":"MARIA LARA MOTA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"598.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7837730","no_inscrito":"ROSE DO NASCIMENTO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"608.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0484843","no_inscrito":"PRISCILA PEREIRA DA ROCHA FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"595.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9416020","no_inscrito":"WELLINGTON MATIAS NASCIMENTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"591.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8279310","no_inscrito":"PAULO WAGNER DA MOTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"591.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0612849","no_inscrito":"ANTONIO ERICK RODRIGUES DE SOUSA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"588.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4265473","no_inscrito":"VICTORIA DOS SANTOS FRANCO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"617.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2315643","no_inscrito":"ERIKA OLIVEIRA DE SENA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"606.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7798918","no_inscrito":"MARIANA LEMOS FERNANDES OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"617.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5000903","no_inscrito":"ALINE RODRIGUES DE BRITO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"616.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6052026","no_inscrito":"ELIZIANE DE PINHO DOMINGO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"605.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7740829","no_inscrito":"DANIEL JOSE DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"595.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3386314","no_inscrito":"MARIANE VIEIRA DE ARAUJO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"592.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0772795","no_inscrito":"FRANCISCA DAS CHAGAS GOMES NERIS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"512.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]