[{"co_inscricao_enem":"19****4908385","no_inscrito":"LORRANT SCARTEZINI MENDES DE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"851.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2052097","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE BRAGA SOARES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"795.91","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7042166","no_inscrito":"TARCIANO OLIVEIRA MENEZES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"780.29","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****5451755","no_inscrito":"GETULIO BYUN KEON LEE","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"772.30","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8421006","no_inscrito":"FABIANO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"763.58","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2326822","no_inscrito":"FELIPE DA SILVA MAGALHAES DANTAS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"761.38","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****5274549","no_inscrito":"PRISCILA KELLY SOBREIRA BRITO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"757.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0333923","no_inscrito":"MESSIAS ALEXANDRE DA SILVA CLAUDINO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"757.12","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2216280","no_inscrito":"REBECA RIBEIRO NUNES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"755.89","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2100783","no_inscrito":"FRANCISCO LEONARDO NUNES BARBOZA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"753.73","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8442809","no_inscrito":"GEOVANE DE ALMEIDA LOPES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"751.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8020454","no_inscrito":"EMESON PHILIPE PEREIRA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"750.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7613461","no_inscrito":"JACKSON CASTELO BRANCO PINHEIRO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"748.70","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****6379377","no_inscrito":"LAIS LETICIA DA SILVA SAMPAIO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"748.54","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9394608","no_inscrito":"BRENDA STEPHANIE DE OLIVEIRA RODRIGUES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"748.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****5688127","no_inscrito":"ANTONIO DE PADUA ALMEIDA COSTA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"746.20","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4439649","no_inscrito":"FRANCISCO LUAN FARIAS DA SILVA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"745.97","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3555","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4459116","no_inscrito":"LIVIA CRISTINA MATIAS SOARES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"646.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8531110","no_inscrito":"FABIO ASSUNCAO ALVES JUNIOR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"644.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3551154","no_inscrito":"MIKAEL JOABE DE MORAIS GAMA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"640.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4529346","no_inscrito":"MARIA ELAINE OLIVEIRA FREITAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"625.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0331998","no_inscrito":"ISACK RODRIGUES BRAGA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"621.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8305964","no_inscrito":"CARLOS ANDRE DA PAZ ALVES RODRIGUES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"620.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0289964","no_inscrito":"ITALO YURI NASCIMENTO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"677.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0338506","no_inscrito":"SAMUEL RICHARDSON GOMES DO AMARAL","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"649.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8543204","no_inscrito":"GABRIEL AGUIAR DE SOUSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"636.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8720927","no_inscrito":"ROBERT CAUA DA SILVA PEREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"632.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5016483","no_inscrito":"LETICIA DE SOUSA SA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"630.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1794719","no_inscrito":"EDIVALDO ARAUJO SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"630.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3341711","no_inscrito":"RENATO CAMELO DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"492.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2747488","no_inscrito":"IVANILDO MOZART DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"479.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4603048","no_inscrito":"FRANCISCO NELSON CRUZ PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"435.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]