[{"co_inscricao_enem":"19****6246368","no_inscrito":"JOSE LUCAS ARAUJO BACCIOTTI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"842.28","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2758929","no_inscrito":"GIOVANA NASCIUTTI VILARINO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"795.59","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0874187","no_inscrito":"ALINE SAMARA BASTOS SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"795.23","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5541575","no_inscrito":"MATHEUS BATISTA LISBOA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"786.65","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4692306","no_inscrito":"IZA MELLO FLORIANO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"785.84","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5730970","no_inscrito":"VITORIA MARIA SEABRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"775.93","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5137373","no_inscrito":"GIOVANA CARDOSO LEMOS DE PADUA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"775.35","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5251468","no_inscrito":"ENDRIK OLIVEIRA BORGES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"773.33","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1604973","no_inscrito":"ISABELA SILVA BARBARESCO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"772.69","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3761546","no_inscrito":"JULIA SARDENBERG GOMIDES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"769.33","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6685678","no_inscrito":"MARIA VITORIA BARBOSA SOARES SIQUEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"686.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9246435","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE CAMPOS FINOTELLI","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"681.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0841160","no_inscrito":"MARIA FERNANDA DA PAZ DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"666.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4293988","no_inscrito":"CARLOS MOREIRA DE SOUZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"661.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4956030","no_inscrito":"LUCAS DE ARAUJO CANDIDO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"657.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3996308","no_inscrito":"LUCAS DA SILVA PEREIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"655.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8931756","no_inscrito":"JOAO VITOR MONTEIRO DE CASTRO VENTURA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"660.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0256680","no_inscrito":"NATALIA DE SOUZA CALIMAN","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"655.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8835030","no_inscrito":"LUDMYLA ALVES FERREIRA DE MELO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"647.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4650332","no_inscrito":"MATHEUS SILVA MOREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"646.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9549424","no_inscrito":"VICTORIA LUNA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"645.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3994301","no_inscrito":"MARCELO HENRIQUE DIAS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"640.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9980843","no_inscrito":"ADRYANE LOPES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"633.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2719610","no_inscrito":"JOAO VITOR FERNANDES RODRIGUES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"633.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9507796","no_inscrito":"MARIA EDUARDA FREITAS DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"630.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1633771","no_inscrito":"LUCAS GABRIEL ESTEVES CIRELI","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"630.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4382557","no_inscrito":"JEFERSON MIGUEL DA SILVA SOARES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"546.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3593","no_mod_concorrencia":"Categoria II - Candidatos declarados quilombolas, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0457429","no_inscrito":"LUANA FERREIRA BATISTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"564.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3594","no_mod_concorrencia":"Categoria III - Candidatos declarados ind\u00edgenas, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]