[{"co_inscricao_enem":"19****6171768","no_inscrito":"GABRIEL MAIA QUINTANA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"707.96","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0889706","no_inscrito":"MAYARA SABINO GOMES SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"698.76","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7566546","no_inscrito":"HEBER DIAS DE SOUSA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"668.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5443772","no_inscrito":"PAULA ANGELICA SANTIAGO DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"668.45","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3587683","no_inscrito":"ROBERTA RAQUEL DE OLIVEIRA BORGES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"655.85","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4038185","no_inscrito":"FERNANDA APARECIDA VILACA FREITAS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"654.58","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9705944","no_inscrito":"MATEUS NEVES LOPES DE MELLO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"589.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6950948","no_inscrito":"WATSON FABIO PINA GONCALVES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"572.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6226758","no_inscrito":"MARIA GABRIELLA DE OLIVEIRA LARA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"549.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8113109","no_inscrito":"NICOLE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"546.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8342053","no_inscrito":"RUBIA CARLA ALVES DE JESUS CARLOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"590.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9666550","no_inscrito":"NATHALIA QUEIROGA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"562.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6484878","no_inscrito":"SARA DIAS LUCIANO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"559.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3870093","no_inscrito":"LAILA DE JESUS JORGE","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"552.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6278678","no_inscrito":"BRUNO MATEUS DOS SANTOS MARQUES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"549.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0243930","no_inscrito":"KAROLAYNE PRESTES DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"409.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3594","no_mod_concorrencia":"Categoria III - Candidatos declarados ind\u00edgenas, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]