[{"co_inscricao_enem":"19****2209099","no_inscrito":"YASMIN LEONEL COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"744.26","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5927984","no_inscrito":"ALLANA VICTORIA DE BARROS WEBER","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"691.13","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4356593","no_inscrito":"ANDRE LUIZ DA SILVA FILHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"675.28","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2908375","no_inscrito":"DARLENE SILVA FERREIRA SOIER","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"671.19","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6289610","no_inscrito":"GEOVANIO VICENTE DE LIMA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"668.61","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2344369","no_inscrito":"ERICK COSTA DOS SANTOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"646.81","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7587198","no_inscrito":"SHARON BRENER OLIVEIRA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"646.32","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0228382","no_inscrito":"ROGERIO BONFIM DE ALMEIDA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"645.06","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4663901","no_inscrito":"ALUISIO DE FREITAS ALVES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"642.53","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****1880454","no_inscrito":"BRUNO CESAR FRANCO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"641.63","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3581661","no_inscrito":"KENNEDY RANGEL MONTEIRO DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"572.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3917312","no_inscrito":"PEDRO AFONSO DA SILVA NETO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"550.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0708609","no_inscrito":"DIEGO GUEDES DE SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"548.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8345394","no_inscrito":"CARLOS HENRIQUE BORGES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"545.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9585551","no_inscrito":"SERGIO MACEDO VIEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"538.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5255308","no_inscrito":"INGRID STEFFANY SILVA CRUZ","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"531.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6439480","no_inscrito":"LAYLA MIELLA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"463.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1961191","no_inscrito":"GABRIELE SAMPAIO LOPES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"551.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5337572","no_inscrito":"BRUNA STEFANIE REIS DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"546.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0192107","no_inscrito":"MARIA EDUARDA SOARES DA COSTA OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"546.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1809899","no_inscrito":"LUCAS DE ARAUJO TAVARES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"538.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3491233","no_inscrito":"LAURA SILVA COSTA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"534.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3507163","no_inscrito":"BRUNO GUSTAVO DE PAIVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"529.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3110419","no_inscrito":"GYSLANNE VITORIA DE SOUSA CRUZ","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"522.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1869337","no_inscrito":"ALEX SILVA CAMPOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"521.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6504059","no_inscrito":"ROGERIO VIEIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"511.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3593","no_mod_concorrencia":"Categoria II - Candidatos declarados quilombolas, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]