[{"co_inscricao_enem":"19****3807299","no_inscrito":"LUIZA CARAVELLI SANTOS E SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"798.84","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9055212","no_inscrito":"ANA LUIZA ANTUNES AMORIM","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"798.61","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5842100","no_inscrito":"GIOVANNA GONCALVES MAIA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"792.86","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3444671","no_inscrito":"MELLYSSA SILVA MOREIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"791.91","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0487578","no_inscrito":"LEONARDO VIEIRA MAIA DE ALBUQUERQUE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"785.70","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3004685","no_inscrito":"CAROL SOARES CORDONI","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"775.31","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0983550","no_inscrito":"LIVIA MARIA ANDRADE RABELO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"772.29","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****5443649","no_inscrito":"BRUNA LUISA CARVALHO DE PAULA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"771.81","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3404014","no_inscrito":"CAMILA LIMA AREDES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"770.80","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9635104","no_inscrito":"LETICIA SILVA GUIMARAES MARTINS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"765.74","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2953076","no_inscrito":"AUDREY SCHMIDT FERREIRA BRAGA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"676.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9010706","no_inscrito":"SALOMAO BRANCO SABORIDO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"675.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2118973","no_inscrito":"BRUNA ANTUNES ANDRADE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"667.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1111373","no_inscrito":"RAISSA BADIANI VETTORACI","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"659.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6366410","no_inscrito":"MARIA CLARA CANUTO SANTANA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"659.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3161263","no_inscrito":"ADRIELE DOS SANTOS MARTINS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"653.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3566602","no_inscrito":"BIANCA SUELEN MELO SARAIVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"646.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8779246","no_inscrito":"CARLOS AUGUSTO DE SOUZA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"642.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9938326","no_inscrito":"DEBORA RIBEIRO DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"633.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3719647","no_inscrito":"JAQUELINE NUNES PARREIRAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"631.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9306025","no_inscrito":"IVINY DA SILVA TOMAZ","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"628.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3934695","no_inscrito":"EDUARDA CAROLINE BORGES RAMOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"621.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3395741","no_inscrito":"LOURDES RAQUEL FEITOSA FERREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"619.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1301754","no_inscrito":"MARIA FERNANDA DA SILVA RANIERI","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"605.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0179263","no_inscrito":"LUCIENE BARBARA BISPO DE SOUZA GARCIA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"603.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0977822","no_inscrito":"MARIA GABRIELA SENA SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"603.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0628333","no_inscrito":"GESIANE FERREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"552.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3593","no_mod_concorrencia":"Categoria II - Candidatos declarados quilombolas, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0029459","no_inscrito":"LUCAS MIRANDA QUEIROZ PIMENTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"487.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3594","no_mod_concorrencia":"Categoria III - Candidatos declarados ind\u00edgenas, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]