[{"co_inscricao_enem":"19****1127153","no_inscrito":"KAREN HELEN BATISTA DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"797.25","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6985666","no_inscrito":"MARIANA SANTOS PRUDENTE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"768.06","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4883614","no_inscrito":"LARISSA CARNEIRO NEVES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"764.80","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4589803","no_inscrito":"EDUARDO ANDRADE ALVES PEREIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"760.91","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9658995","no_inscrito":"RAYANE CANUTO RIBEIRO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"759.90","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7655787","no_inscrito":"MARIA EDUARDA SOUSA GOMES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"756.86","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3391914","no_inscrito":"MILENA REZENDE CAMPOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"752.70","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7281535","no_inscrito":"JOAO PEDRO TAPPARO RIBEIRO DOS SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"747.02","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6420791","no_inscrito":"MARCELA PAULINA BARBOSA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"746.05","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6068303","no_inscrito":"PRISCILLA RAMOS DE MIRANDA OLIVEIRA AMARAL","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"744.07","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6862764","no_inscrito":"TAYNARA GABRIELLA DE AMORIM FONSECA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"744.05","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****0624762","no_inscrito":"MARCUS ALTIVO AVELAR RIBEIRO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"742.44","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****4736453","no_inscrito":"AMANDA MARRA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"742.35","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6559984","no_inscrito":"MARIANA ELISA FERREIRA ASSIS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"741.80","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2158324","no_inscrito":"JESSICA LORRAYNE FERREIRA MALTA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"740.26","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6243205","no_inscrito":"CAROLINE CONCEICAO LAIA DA SILVA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"739.98","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****6469497","no_inscrito":"JENIFER DOS SANTOS GOMES","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"738.60","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****3497108","no_inscrito":"GABRIEL MENDES CAIAFA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"737.91","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****2543426","no_inscrito":"ARTHUR FILIPP LOPES CARRIJO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"737.45","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****9506358","no_inscrito":"SABRINA ROSA MAGALHAES GARCIA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"731.42","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3591","ds_legenda":"Candidatos ao Crit\u00e9rio de Inclus\u00e3o Regional"},{"co_inscricao_enem":"19****7481580","no_inscrito":"KAREN DANIELA DA SILVA MELO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"663.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4968546","no_inscrito":"MICAELA MATOS RODRIGUES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"661.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0377779","no_inscrito":"RAQUEL NEVES DE ALVARENGA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"659.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9666101","no_inscrito":"GEOVANA CRISTINA SANTOS TEIXEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"639.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5645424","no_inscrito":"LUANA CAROLINE DA COSTA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"629.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0411550","no_inscrito":"ALJAN SOUZA LARES DE AMORIM","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"629.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7179657","no_inscrito":"MARIANA ORNELAS DA SILVA DUARTE","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"626.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9730539","no_inscrito":"BARBARA EDUARDA ROMANO SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"624.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1257762","no_inscrito":"DAVI MENDES FINS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"621.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0309083","no_inscrito":"LETICIA CORDEIRO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"618.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0898141","no_inscrito":"CARLA BRENDA DE FREITAS ROCHA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"618.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8543156","no_inscrito":"FLAVIA LUIZA DE SOUZA AMARAL","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"614.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3589","no_mod_concorrencia":"Categoria V - Outros candidatos de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3451332","no_inscrito":"THAIS DOLORES TEIXEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"525.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5858332","no_inscrito":"JULIA GALVAO PRING MARINHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"436.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3590","no_mod_concorrencia":"Categoria VI - Pessoas com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3187664","no_inscrito":"ALEXIA CAROLLINE SILVA MARQUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"615.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3693329","no_inscrito":"SARAH EMANUELLI MENDONCA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"612.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1736375","no_inscrito":"JESSIKA PRATES OLIVEIRA RODRIGUES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"612.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5379796","no_inscrito":"LUIS PHILIPE PORTO DE MORAIS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"607.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2239587","no_inscrito":"LORENA RODRIGUES DE LIMA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"605.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3663546","no_inscrito":"SUNAMITA IZABELE ALVES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"602.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0830817","no_inscrito":"KAMILA GOMES TEIXEIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"601.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3675581","no_inscrito":"JANINE GOMES DA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"600.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7998830","no_inscrito":"JOAO BOSCO FERRAZ","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"597.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8653928","no_inscrito":"NIVEA GOMES BRANDAO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"597.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9685525","no_inscrito":"LOUIS OLIVIER FRICHE","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"592.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4438649","no_inscrito":"GABRIEL CARDOSO DE SOUZA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"591.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0044036","no_inscrito":"NIVIA CUSTODIA VIEIRA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"591.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0260965","no_inscrito":"VITOR VINICIUS DE OLIVEIRA SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"588.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6361405","no_inscrito":"VITORIA EMANUELLE PATRICIO GUEDES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"586.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3724096","no_inscrito":"GEOVANNA DOS SANTOS COSTA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"583.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3592","no_mod_concorrencia":"Categoria I - Candidatos declarados negros, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3545281","no_inscrito":"ESTER VITORIA FERREIRA DE FARIA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"513.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3593","no_mod_concorrencia":"Categoria II - Candidatos declarados quilombolas, de baixa renda e egressos de escola p\u00fablica","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]