{"oferta":{"co_oferta":"117106","co_termo_adesao":"2418","co_ies":"15015","co_curso":"1314376","no_curso":"ODONTOLOGIA","qt_vagas_sem1":"4","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"A matr\u00edcula ser\u00e1 efetuada nos prazos e condi\u00e7\u00f5es estabelecidos em edital pr\u00f3prio.\r\n","co_campus":"1056015","no_campus":"CAMPUS DE JACAREZINHO","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4111803","no_municipio_campus":"Jacarezinho","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO NORTE DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UENP","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4111803","no_municipio_ies":"Jacarezinho","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"200.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/uenp.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"42","ds_protocolo":"7I4OV4B","ds_autenticidade":"0FF31DF65C1D75F87B4223EDC210CD1DC11574AC"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"615972","co_oferta":"117106","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"2","qt_vagas_concorrencia":"2","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"712.02","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"615970","co_oferta":"117106","co_concorrencia":"2538","no_concorrencia":"Cota Social - Candidatos que frequentaram integralmente todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio ou equivalente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"- Original e duas fotoc\u00f3pias do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou equivalente;\r\n- Original e duas fotoc\u00f3pias da certid\u00e3o de nascimento ou de casamento;\r\n- Original e duas fotoc\u00f3pias da c\u00e9dula de identidade civil ou militar, com data de expedi\u00e7\u00e3o inferior a 10 (dez) anos;\r\n- Original e duas fotoc\u00f3pias do Cadastro de Pessoa F\u00edsica, CPF;\r\n- Duas fotografias tamanho 3x4cm recentes.\r\n\r\nNa impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rico Escolar de Ensino M\u00e9dio, a(s) certid\u00e3o(\u00f5es) de conclus\u00e3o deve(m) comprovar, no ato\r\nda matr\u00edcula, a frequ\u00eancia integral de todos os anos do Ensino M\u00e9dio, em escola p\u00fablica brasileira, mediante:\r\nI - Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio emitida em formul\u00e1rio oficial pela institui\u00e7\u00e3o de ensino em que tenha cursado a \u00faltima s\u00e9rie\/per\u00edodo regular, com indica\u00e7\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es anteriores, conforme o caso; \r\nII - Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio emitida em formul\u00e1rio oficial pela institui\u00e7\u00e3o de ensino em que tenha cursado a \u00faltima s\u00e9rie\/per\u00edodo regular, acompanhada de\r\ncertid\u00f5es\/declara\u00e7\u00f5es parciais emitidas em formul\u00e1rios oficiais pelas institui\u00e7\u00f5es anteriores.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"700.11","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"615971","co_oferta":"117106","co_concorrencia":"2539","no_concorrencia":"Cota Sociorracial: candidatos(as) autodeclarados(as) negros(as) e que tenham frequentado integralmente todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio ou equivalente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas brasileiras de ensino.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"- Original e duas fotoc\u00f3pias do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou equivalente;\r\n- Original e duas fotoc\u00f3pias da certid\u00e3o de nascimento ou de casamento;\r\n- Original e duas fotoc\u00f3pias da c\u00e9dula de identidade civil ou militar, com data de expedi\u00e7\u00e3o inferior a 10 (dez) anos;\r\n- Original e duas fotoc\u00f3pias do Cadastro de Pessoa F\u00edsica, CPF;\r\n- Duas fotografias tamanho 3x4cm recentes.\r\n\r\nNa impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rico Escolar de Ensino M\u00e9dio, a(s) certid\u00e3o(\u00f5es) de conclus\u00e3o deve(m) comprovar, no ato da matr\u00edcula, a frequ\u00eancia integral de todos os anos do Ensino M\u00e9dio, em escola p\u00fablica brasileira, mediante: \r\nI - Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio emitida em formul\u00e1rio oficial pela institui\u00e7\u00e3o de ensino em que tenha cursado a \u00faltima s\u00e9rie\/per\u00edodo regular, com indica\u00e7\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es anteriores, conforme o caso; \r\nII - Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio emitida em formul\u00e1rio oficial pela institui\u00e7\u00e3o de ensino em que tenha cursado a \u00faltima s\u00e9rie\/per\u00edodo regular, acompanhada de certid\u00f5es\/declara\u00e7\u00f5es parciais emitidas em formul\u00e1rios oficiais pelas institui\u00e7\u00f5es anteriores.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"660.18","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null}]}