{"oferta":{"co_oferta":"138639","co_termo_adesao":"3083","co_ies":"1813","co_curso":"1155843","no_curso":"GEST\u00c3O AMBIENTAL","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10051","no_grau":"Tecnol\u00f3gico","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o pra Habilita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula. 1) Para candidato de ampla concorr\u00eancia de nacionalidade brasileira: a) Requerimento de solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula fornecido pela Secretaria Acad\u00eamica do campus do IFPA, devidamente preenchido; b) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente (original e c\u00f3pia); c) Hist\u00f3rico Escolar de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (original e c\u00f3pia), exceto para candidato aprovado que tenha obtido certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, ou Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino; d) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e c\u00f3pia); e) C\u00e9dula de Identidade (original e c\u00f3pia); f) Cadastro de Pessoa F\u00edsica do Minist\u00e9rio da Fazenda - CPF\/MF (original e c\u00f3pia); g) Certificado de Alistamento Militar ou Documento de Reservista ou de Dispensa ou de que est\u00e1 na Ativa, atualizado, que comprove estar em dias com o Servi\u00e7o Militar Obrigat\u00f3rio, para candidatos aprovados do sexo masculino, entre 18 e 45 anos (original e c\u00f3pia); h) T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o\r\nou Declara\u00e7\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, para candidatos aprovados e maiores de 18 anos (original e c\u00f3pia); i) Comprovante de resid\u00eancia atualizado (original e c\u00f3pia); j) Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico, disponibilizado no ato matr\u00edcula, devidamente preenchido quando fornecido pelo campus do IFPA; k) 01 (uma) Foto 3 X 4. 2) Para candidato de ampla concorr\u00eancia de nacionalidade estrangeira, legalmente residente no pa\u00eds: a) Requerimento de solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula fornecido pela Secretaria Acad\u00eamica do campus do IFPA, devidamente preenchida; b) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente (original e c\u00f3pia). Caso seja documento emitido por institui\u00e7\u00e3o de ensino estrangeira, este dever\u00e1 ser traduzido por Tradutor Juramentado. c) Hist\u00f3rico Escolar de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente (original e c\u00f3pia), exceto para candidato aprovado que tenha obtido certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA, ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de\r\njovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino. Caso seja documento emitido por institui\u00e7\u00e3o de ensino estrangeira, este dever\u00e1 ser traduzido por Tradutor Juramentado; d) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento ou documento equivalente (original e c\u00f3pia). Caso seja documento emitido por institui\u00e7\u00e3o estrangeira, este dever\u00e1 ser traduzido por Tradutor Juramentado; e) C\u00e9dula de Identidade do pa\u00eds de origem(original e c\u00f3pia); f) Comprovante de resid\u00eancia atualizado (original e c\u00f3pia); g) Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico, disponibilizado no ato matr\u00edcula, devidamente preenchido; h) O Registro Nacional de Estrangeiros (RNE) ou seu protocolo de emiss\u00e3o (documento que atesta a identidade de estrangeiro com resid\u00eancia tempor\u00e1ria ou permanente no Brasil), expedido pela Pol\u00edcia Federal do Brasil; i) Passaporte com visto para estudante estrangeiro; j) 01 (uma) Foto 3X4\r\nn)\t01 (uma) pasta porta documento (papel\/papel\u00e3o) com aba el\u00e1stica.\r\n","co_campus":"146308","no_campus":"IFPA - CAMPUS BRAGAN\u00c7A","sg_uf_campus":"PA","co_municipio_campus":"1501709","no_municipio_campus":"Bragan\u00e7a","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO PAR\u00c1","sg_ies":"IFPA","sg_uf_ies":"PA","co_municipio_ies":"1501402","no_municipio_ies":"Bel\u00e9m","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifpa.edu.br","co_curso_emec":"227","ds_protocolo":"H1DXI7V","ds_autenticidade":"CF0774EB27344B55D7E5E5FB8E2E3D88C24010DF"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"758375","co_oferta":"138639","co_concorrencia":"3409","no_concorrencia":"A1 - Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino e sejam aquicultores ou pescadores ou agricultores familiar ou seus filhos, cuja atividade principal atual provenha da aquicultura ou da pesca ou da agricultura na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"O candidato dever\u00e1 apresentar a mesma documenta\u00e7\u00e3o prevista para os candidatos da ampla concorr\u00eancia e:\r\n- Certificado ou documento equivalente e Hist\u00f3rico Escolar de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio regular ou equivalente que comprove ter estudado integralmente os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio em Institui\u00e7\u00f5es Publicas de Ensino;\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de Sindicato ou Col\u00f4nia de Pescadores ou de \u00f3rg\u00e3o fundi\u00e1rio oficial ou da EMATER que comprove a atividade laboral na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica de aquicultor ou pescador ou agricultor familiar, em nome do candidato ou de um de seus genitores.","qt_vagas":"5","qt_vagas_concorrencia":"5","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"535.85","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"758376","co_oferta":"138639","co_concorrencia":"3414","no_concorrencia":"A7 - Candidatos residentes na Microrregi\u00e3o Bragantina, Estado do Par\u00e1, nos seguintes munic\u00edpios: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1, Tracuateua.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"O candidato dever\u00e1 apresentar a mesma documenta\u00e7\u00e3o prevista para os candidatos da ampla concorr\u00eancia e:\r\n- Comprovante de resid\u00eancia atualizado em seu nome ou em nome dos seus genitores ou respons\u00e1veis legais ou de parente at\u00e9 o segundo grau consangu\u00edneo, que comprove residir em um dos seguintes munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1: Augusto Corr\u00eaa, Bonito, Bragan\u00e7a, Capanema, Igarap\u00e9-A\u00e7u, Nova Timboteua, Peixe-Boi, Primavera, Quatipuru, Santa Maria do Par\u00e1, Santar\u00e9m Novo, S\u00e3o Francisco do Par\u00e1 e Tracuateua.","qt_vagas":"5","qt_vagas_concorrencia":"5","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"567.45","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"758377","co_oferta":"138639","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"10","qt_vagas_concorrencia":"10","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"593.83","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"758370","co_oferta":"138639","co_concorrencia":"6","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"4","ds_documentacao":"O candidato dever\u00e1 apresentar a mesma documenta\u00e7\u00e3o prevista para os candidatos da ampla concorr\u00eancia e:\r\n- Certificado ou documento equivalente e Hist\u00f3rico Escolar de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio que comprove ter cursado integralmente os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio em Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas de Ensino no territ\u00f3rio nacional;\r\n- Autodeclara\u00e7\u00e3o de ra\u00e7a\/cor expressa em formul\u00e1rio pr\u00f3prio.","qt_vagas":"7","qt_vagas_concorrencia":"7","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"567.05","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"758369","co_oferta":"138639","co_concorrencia":"2","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"8","ds_documentacao":"O candidato dever\u00e1 apresentar a mesma documenta\u00e7\u00e3o prevista para os candidatos da ampla concorr\u00eancia e:\r\n- Certificado ou documento equivalente e Hist\u00f3rico Escolar de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio regular ou equivalente ou t\u00e9cnico que comprove ter cursado integralmente os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio em Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas de Ensino no territ\u00f3rio nacional.\r\n- Autodeclara\u00e7\u00e3o de ra\u00e7a\/cor expressa em formul\u00e1rio pr\u00f3prio;\r\n- Comprovante de renda do candidato e\/ou dos membros da fam\u00edlia;\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de conv\u00edvio familiar assinada por todos os membros da fam\u00edlia.\r\n","qt_vagas":"7","qt_vagas_concorrencia":"7","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"571.40","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"758374","co_oferta":"138639","co_concorrencia":"14","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"14","ds_documentacao":"a) Hist\u00f3rico Escolar que comprove ter cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio ou ensino equivalente em escola p\u00fablica; b) Laudo m\u00e9dico, com validade de no m\u00e1ximo 6 meses (original e c\u00f3pia) atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da  Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u00bf CID (Decreto n\u00ba 3.298\/99) para pessoas com defici\u00eancia; c) Autodeclara\u00e7\u00e3o de cor\/ra\u00e7a\/etnia  devidamente preenchida e assinada; \r\n","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPID","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas com defici\u00eancia"},{"co_oferta_modalidade":"758373","co_oferta":"138639","co_concorrencia":"10","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","st_lei_ppi":"10","ds_documentacao":"a) Hist\u00f3rico Escolar que comprove ter cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio ou ensino equivalente em escola p\u00fablica; b) Laudo m\u00e9dico, com validade de no m\u00e1ximo 6 meses (original e c\u00f3pia) atestando a esp\u00e9cie e o grau ou n\u00edvel de defici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da  Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u00bf CID (Decreto n\u00ba 3.298\/99) para pessoas com defici\u00eancia; c) Autodeclara\u00e7\u00e3o de cor\/ra\u00e7a\/etnia  devidamente preenchida e assinada; d) Comprovantes de rendimentos  de todos os membros da fam\u00edlia para apura\u00e7\u00e3o e comprova\u00e7\u00e3o da renda\r\nfamiliar bruta per capita; e) Autodeclara\u00e7\u00e3o de renda familiar\r\n","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"476.65","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPID","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas com defici\u00eancia"},{"co_oferta_modalidade":"758371","co_oferta":"138639","co_concorrencia":"1","no_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"1","ds_documentacao":"O candidato dever\u00e1 apresentar a mesma documenta\u00e7\u00e3o prevista para os candidatos da ampla concorr\u00eancia e:\r\n- Certificado ou documento equivalente e Hist\u00f3rico Escolar de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio regular ou equivalente ou t\u00e9cnico que comprove ter cursado integralmente os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio em Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas de Ensino no territ\u00f3rio nacional;\r\n- Comprovante de renda do candidato e\/ou dos membros da fam\u00edlia;\r\n- Declara\u00e7\u00e3o de conv\u00edvio familiar assinada por todos os membros da fam\u00edlia.","qt_vagas":"2","qt_vagas_concorrencia":"2","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"565.38","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"758372","co_oferta":"138639","co_concorrencia":"5","no_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"5","ds_documentacao":"O candidato dever\u00e1 apresentar a mesma documenta\u00e7\u00e3o prevista para os candidatos da ampla concorr\u00eancia e:\r\n- Certificado ou documento equivalente e Hist\u00f3rico Escolar de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio regular ou equivalente ou t\u00e9cnico que comprove ter cursado integralmente os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio em Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas de Ensino no territ\u00f3rio nacional.","qt_vagas":"2","qt_vagas_concorrencia":"2","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"578.42","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Demais vagas da lei"}]}