{"search_rule":"LETRAS","0":{"co_oferta":"139203","co_termo_adesao":"3182","co_ies":"24","co_curso":"2109","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"31","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Certificado ou Diploma de conclus\u00e3o do Curso M\u00e9dio ou equivalente, ou Hist\u00f3rico Escolar de n\u00edvel m\u00e9dio contendo certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou a Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia do Ensino M\u00e9dio para os cursos realizados no exterior, expedida pelo \u00f3rg\u00e3o competente; b) Comprova\u00e7\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral obtida via Internet ou expedida pelo Cart\u00f3rio Eleitoral ou comprovante da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o (apresentar os dois comprovantes em caso de elei\u00e7\u00f5es de 2 turnos); c) Documento de Identidade com fotografia, que tenha validade nacional; d) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; e) Quita\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o militar, para os candidatos do sexo masculino; f) Uma fotografia 3x4, recente (de, no m\u00e1ximo 6 meses); g) Ficha de solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula do candidato devidamente preenchida e assinada (fornecida nos Colegiados de Curso da Universidade); h) Comprova\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o no CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica) com correspondente n\u00famero, no caso de n\u00e3o constar no documento de identidade do item (c). \r\nObserva\u00e7\u00e3o: Os documentos de matr\u00edcula, exceto fotografia, devem ser entregues por c\u00f3pia leg\u00edvel autenticada em cart\u00f3rio. Caso o candidato opte por entregar c\u00f3pia simples, dever\u00e1 exibir o documento original para autentica\u00e7\u00e3o pelo servidor do Colegiado do Curso, nos termos da Lei n\u00ba 13.726\/2018.","co_campus":"688375","no_campus":"CAMPUS  - ILH\u00c9US - SALOBRINHO","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2913606","no_municipio_campus":"Ilh\u00e9us","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE SANTA CRUZ","sg_ies":"UESC","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2913606","no_municipio_ies":"Ilh\u00e9us","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":"1.00","ds_complemento":"O Curso de Letras oferece as habilita\u00e7\u00f5es em L\u00edngua Espanhola e em L\u00edngua Inglesa; a escolha da habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita no ato da solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, independentemente da op\u00e7\u00e3o de l\u00edngua estrangeira na prova do ENEM.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uesc.br\/processo_seletivo\/sisu\/","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"NFQ4M1J","ds_autenticidade":"0A8D3C9EF69D3B17C7A21E451D102521BE73F38B"},"1":{"co_oferta":"139202","co_termo_adesao":"3182","co_ies":"24","co_curso":"2109","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"51","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Certificado ou Diploma de conclus\u00e3o do Curso M\u00e9dio ou equivalente, ou Hist\u00f3rico Escolar de n\u00edvel m\u00e9dio contendo certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou a Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia do Ensino M\u00e9dio para os cursos realizados no exterior, expedida pelo \u00f3rg\u00e3o competente; b) Comprova\u00e7\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral obtida via Internet ou expedida pelo Cart\u00f3rio Eleitoral ou comprovante da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o (apresentar os dois comprovantes em caso de elei\u00e7\u00f5es de 2 turnos); c) Documento de Identidade com fotografia, que tenha validade nacional; d) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; e) Quita\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o militar, para os candidatos do sexo masculino; f) Uma fotografia 3x4, recente (de, no m\u00e1ximo 6 meses); g) Ficha de solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula do candidato devidamente preenchida e assinada (fornecida nos Colegiados de Curso da Universidade); h) Comprova\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o no CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica) com correspondente n\u00famero, no caso de n\u00e3o constar no documento de identidade do item (c). \r\nObserva\u00e7\u00e3o: Os documentos de matr\u00edcula, exceto fotografia, devem ser entregues por c\u00f3pia leg\u00edvel autenticada em cart\u00f3rio. Caso o candidato opte por entregar c\u00f3pia simples, dever\u00e1 exibir o documento original para autentica\u00e7\u00e3o pelo servidor do Colegiado do Curso, nos termos da Lei n\u00ba 13.726\/2018.","co_campus":"688375","no_campus":"CAMPUS  - ILH\u00c9US - SALOBRINHO","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2913606","no_municipio_campus":"Ilh\u00e9us","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE SANTA CRUZ","sg_ies":"UESC","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2913606","no_municipio_ies":"Ilh\u00e9us","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"4.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":"1.00","ds_complemento":"O Curso de Letras oferece as habilita\u00e7\u00f5es em L\u00edngua Espanhola e em L\u00edngua Inglesa; a escolha da habilita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita no ato da solicita\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, independentemente da op\u00e7\u00e3o de l\u00edngua estrangeira na prova do ENEM.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uesc.br\/processo_seletivo\/sisu\/","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"NFQ4M1J","ds_autenticidade":"0A8D3C9EF69D3B17C7A21E451D102521BE73F38B"},"2":{"co_oferta":"135082","co_termo_adesao":"3051","co_ies":"594","co_curso":"1153469","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1. Para a matr\u00edcula presencial, todos os candidatos classificados dever\u00e3o apresentar na Secretaria de Registro e Controle Acad\u00eamico obrigatoriamente os originais e as c\u00f3pias leg\u00edveis dos seguintes documentos:\r\n\r\na. \tCertificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio - uma c\u00f3pia.\r\nb. \tHist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio - uma c\u00f3pia.\r\nc.\tCandidatos que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio no exterior dever\u00e3o apresentar, em substitui\u00e7\u00e3o ao Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e ao Hist\u00f3rico Escolar, o Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido por Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.  - uma c\u00f3pia.\r\nd.\tDocumento de identidade. N\u00e3o ser\u00e1 aceito como documento de identidade a CNH (Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o) - duas c\u00f3pias.\r\ne.\tCandidato estrangeiro dever\u00e1 apresentar c\u00e9dula de identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal, ou passaporte, com Visto Tempor\u00e1rio de Estudante v\u00e1lido - duas c\u00f3pias.\r\nf.\tDocumento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, para candidatos maiores de 18 anos - uma c\u00f3pia.\r\ng.\tDocumento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es militares, para os candidatos maiores de 18 anos, estando dispensado de apresentar este documento o candidato com idade superior a 46 anos - uma c\u00f3pia.\r\nh.\tCadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) - duas c\u00f3pias.\r\ni.\tDuas fotografia 3x4, recentes.\r\n\r\n2. N\u00e3o ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidato com documenta\u00e7\u00e3o incompleta, ressalvados o Hist\u00f3rico Escolar\/Certificado do Ensino M\u00e9dio, os quais poder\u00e3o ser substitu\u00eddos por declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o, na qual conste o prazo de entrega dos respectivos documentos definitivos.\r\n\r\n3. Todas as c\u00f3pias apresentadas dever\u00e3o estar acompanhadas de seus respectivos originais, para confer\u00eancia, sendo que documentos em m\u00e1s condi\u00e7\u00f5es n\u00e3o ser\u00e3o aceitos.\r\n","co_campus":"1036214","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3106200","no_municipio_campus":"Belo Horizonte","no_ies":"CENTRO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O TECNOL\u00d3GICA DE MINAS GERAIS","sg_ies":"CEFET\/MG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3106200","no_municipio_ies":"Belo Horizonte","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.50","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"2.50","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"450.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.vestibular.cefetmg.br","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"ZBDNFH5","ds_autenticidade":"C7A5B09626E4AA0DEBBBEEA37B8F4571E01E39AD"},"3":{"co_oferta":"128472","co_termo_adesao":"2910","co_ies":"575","co_curso":"312968","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Os candidatos convocados para registro acad\u00eamico em 2020 dever\u00e3o efetu\u00e1-lo, primeiramente, via internet no sistema da UFMG, para posteriormente efetuar o procedimento presencial obrigat\u00f3rio do registro acad\u00eamico e matr\u00edcula em atividades acad\u00eamicas curriculares, em datas a serem definidas e divulgadas juntamente com as instru\u00e7\u00f5es para registro acad\u00eamico do Processo Seletivo SiSU\/UFMG 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de 2020, na p\u00e1gina www.ufmg.br\/sisu. \r\n\r\nPara tanto, \u00e9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos originais e fotoc\u00f3pias leg\u00edveis ao Departamento de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, por todos os candidatos classificados:\r\na) recibo do registro acad\u00eamico, realizado via internet, no sistema da UFMG;\r\nb) certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente; \r\nc) hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio (no caso de candidato selecionado em modalidade de vaga reservada, no hist\u00f3rico escolar dever\u00e1 constar a comprova\u00e7\u00e3o de ter cursado todo o ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica brasileira);\r\nd) documento de identidade (no caso de candidato estrangeiro, c\u00e9dula de identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou passaporte, com visto tempor\u00e1rio de estudante v\u00e1lido);\r\ne) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;\r\nf) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o militar, para candidato do sexo masculino maior de 18 anos (a partir de 46 anos o candidato est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o deste documento);\r\ng) CPF;\r\nh) uma fotografia 3x4 recente;\r\ni) declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa vaga em curso de gradua\u00e7\u00e3o em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior brasileira, preenchida e assinada, Lei no 12.089\/2009 (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu);\r\nAs fotoc\u00f3pias dos documentos n\u00e3o ser\u00e3o devolvidas aos candidatos.\r\n\r\nPerder\u00e1 automaticamente o direito \u00e0 vaga o candidato classificado que:\r\na) n\u00e3o efetuar o registro acad\u00eamico via Internet no sistema da UFMG; \r\nb) n\u00e3o comparecer ao procedimento presencial obrigat\u00f3rio de apresenta\u00e7\u00e3o de documentos para o registro acad\u00eamico;\r\nc) n\u00e3o efetuar sua matr\u00edcula;\r\nd) n\u00e3o apresentar no ato desses procedimentos algum dos documentos listados no item 8.9.2 e nos Anexos I e II do Edital do Processo Seletivo para acesso aos Cursos Presenciais de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMG em 2020 pelos Candidatos Selecionados por meio do Sisu com base no resultado do Enem, quando for o caso; \r\ne) n\u00e3o comparecer, se recusar ou n\u00e3o comprovar os requisitos para o tipo de modalidade de vaga escolhida.\r\n\r\nNa hip\u00f3tese de se comprovar fraude, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa ou apresenta\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o inid\u00f4nea, apurado em qualquer tempo, ainda que posteriormente a matr\u00edcula, em procedimento que assegure o contradit\u00f3rio e ampla defesa, inclusive nas situa\u00e7\u00f5es cujas autodeclara\u00e7\u00f5es n\u00e3o forem confirmadas em procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o e de verifica\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia, independentemente da alega\u00e7\u00e3o de boa-f\u00e9, o candidato envolvido ser\u00e1 eliminado do processo seletivo e perder\u00e1, consequentemente, o direito a vaga conquistada e a quaisquer direitos dela decorrentes, independentemente das a\u00e7\u00f5es legais cab\u00edveis.\r\n\r\nToda a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo seletivo SiSU\/UFMG -1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020 est\u00e3o dispon\u00edveis para consulta na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu e a leitura e conhecimento desses documentos \u00e9 obrigat\u00f3ria para os candidatos que estiverem participando do processo seletivo SiSU\/UFMG - 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020","co_campus":"103266","no_campus":"CAMPUS PAMPULHA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3106200","no_municipio_campus":"Belo Horizonte","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS","sg_ies":"UFMG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3106200","no_municipio_ies":"Belo Horizonte","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"As atividades acad\u00eamicas dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o matutinos da UFMG s\u00e3o oferecidas nos turnos da manh\u00e3 e da tarde.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufmg.br\/sisu","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"XB2QD9G","ds_autenticidade":"5265F4EA7AA08952956640D2862FC59E39C4B4DF"},"4":{"co_oferta":"128427","co_termo_adesao":"2910","co_ies":"575","co_curso":"12968","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"50","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Os candidatos convocados para registro acad\u00eamico em 2020 dever\u00e3o efetu\u00e1-lo, primeiramente, via internet no sistema da UFMG, para posteriormente efetuar o procedimento presencial obrigat\u00f3rio do registro acad\u00eamico e matr\u00edcula em atividades acad\u00eamicas curriculares, em datas a serem definidas e divulgadas juntamente com as instru\u00e7\u00f5es para registro acad\u00eamico do Processo Seletivo SiSU\/UFMG 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de 2020, na p\u00e1gina www.ufmg.br\/sisu. \r\n\r\nPara tanto, \u00e9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos originais e fotoc\u00f3pias leg\u00edveis ao Departamento de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, por todos os candidatos classificados:\r\na) recibo do registro acad\u00eamico, realizado via internet, no sistema da UFMG;\r\nb) certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente; \r\nc) hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio (no caso de candidato selecionado em modalidade de vaga reservada, no hist\u00f3rico escolar dever\u00e1 constar a comprova\u00e7\u00e3o de ter cursado todo o ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica brasileira);\r\nd) documento de identidade (no caso de candidato estrangeiro, c\u00e9dula de identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou passaporte, com visto tempor\u00e1rio de estudante v\u00e1lido);\r\ne) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;\r\nf) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o militar, para candidato do sexo masculino maior de 18 anos (a partir de 46 anos o candidato est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o deste documento);\r\ng) CPF;\r\nh) uma fotografia 3x4 recente;\r\ni) declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa vaga em curso de gradua\u00e7\u00e3o em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior brasileira, preenchida e assinada, Lei no 12.089\/2009 (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu);\r\nAs fotoc\u00f3pias dos documentos n\u00e3o ser\u00e3o devolvidas aos candidatos.\r\n\r\nPerder\u00e1 automaticamente o direito \u00e0 vaga o candidato classificado que:\r\na) n\u00e3o efetuar o registro acad\u00eamico via Internet no sistema da UFMG; \r\nb) n\u00e3o comparecer ao procedimento presencial obrigat\u00f3rio de apresenta\u00e7\u00e3o de documentos para o registro acad\u00eamico;\r\nc) n\u00e3o efetuar sua matr\u00edcula;\r\nd) n\u00e3o apresentar no ato desses procedimentos algum dos documentos listados no item 8.9.2 e nos Anexos I e II do Edital do Processo Seletivo para acesso aos Cursos Presenciais de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMG em 2020 pelos Candidatos Selecionados por meio do Sisu com base no resultado do Enem, quando for o caso; \r\ne) n\u00e3o comparecer, se recusar ou n\u00e3o comprovar os requisitos para o tipo de modalidade de vaga escolhida.\r\n\r\nNa hip\u00f3tese de se comprovar fraude, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa ou apresenta\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o inid\u00f4nea, apurado em qualquer tempo, ainda que posteriormente a matr\u00edcula, em procedimento que assegure o contradit\u00f3rio e ampla defesa, inclusive nas situa\u00e7\u00f5es cujas autodeclara\u00e7\u00f5es n\u00e3o forem confirmadas em procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o e de verifica\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia, independentemente da alega\u00e7\u00e3o de boa-f\u00e9, o candidato envolvido ser\u00e1 eliminado do processo seletivo e perder\u00e1, consequentemente, o direito a vaga conquistada e a quaisquer direitos dela decorrentes, independentemente das a\u00e7\u00f5es legais cab\u00edveis.\r\n\r\nToda a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo seletivo SiSU\/UFMG -1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020 est\u00e3o dispon\u00edveis para consulta na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu e a leitura e conhecimento desses documentos \u00e9 obrigat\u00f3ria para os candidatos que estiverem participando do processo seletivo SiSU\/UFMG - 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020","co_campus":"103266","no_campus":"CAMPUS PAMPULHA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3106200","no_municipio_campus":"Belo Horizonte","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS","sg_ies":"UFMG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3106200","no_municipio_ies":"Belo Horizonte","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"As atividades acad\u00eamicas dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o matutinos da UFMG s\u00e3o oferecidas nos turnos da manh\u00e3 e da tarde.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufmg.br\/sisu","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"XB2QD9G","ds_autenticidade":"5265F4EA7AA08952956640D2862FC59E39C4B4DF"},"5":{"co_oferta":"128428","co_termo_adesao":"2910","co_ies":"575","co_curso":"12968","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"90","qt_vagas_sem2":"70","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Os candidatos convocados para registro acad\u00eamico em 2020 dever\u00e3o efetu\u00e1-lo, primeiramente, via internet no sistema da UFMG, para posteriormente efetuar o procedimento presencial obrigat\u00f3rio do registro acad\u00eamico e matr\u00edcula em atividades acad\u00eamicas curriculares, em datas a serem definidas e divulgadas juntamente com as instru\u00e7\u00f5es para registro acad\u00eamico do Processo Seletivo SiSU\/UFMG 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de 2020, na p\u00e1gina www.ufmg.br\/sisu. \r\n\r\nPara tanto, \u00e9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos originais e fotoc\u00f3pias leg\u00edveis ao Departamento de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, por todos os candidatos classificados:\r\na) recibo do registro acad\u00eamico, realizado via internet, no sistema da UFMG;\r\nb) certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente; \r\nc) hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio (no caso de candidato selecionado em modalidade de vaga reservada, no hist\u00f3rico escolar dever\u00e1 constar a comprova\u00e7\u00e3o de ter cursado todo o ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica brasileira);\r\nd) documento de identidade (no caso de candidato estrangeiro, c\u00e9dula de identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou passaporte, com visto tempor\u00e1rio de estudante v\u00e1lido);\r\ne) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;\r\nf) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o militar, para candidato do sexo masculino maior de 18 anos (a partir de 46 anos o candidato est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o deste documento);\r\ng) CPF;\r\nh) uma fotografia 3x4 recente;\r\ni) declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa vaga em curso de gradua\u00e7\u00e3o em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior brasileira, preenchida e assinada, Lei no 12.089\/2009 (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu);\r\nAs fotoc\u00f3pias dos documentos n\u00e3o ser\u00e3o devolvidas aos candidatos.\r\n\r\nPerder\u00e1 automaticamente o direito \u00e0 vaga o candidato classificado que:\r\na) n\u00e3o efetuar o registro acad\u00eamico via Internet no sistema da UFMG; \r\nb) n\u00e3o comparecer ao procedimento presencial obrigat\u00f3rio de apresenta\u00e7\u00e3o de documentos para o registro acad\u00eamico;\r\nc) n\u00e3o efetuar sua matr\u00edcula;\r\nd) n\u00e3o apresentar no ato desses procedimentos algum dos documentos listados no item 8.9.2 e nos Anexos I e II do Edital do Processo Seletivo para acesso aos Cursos Presenciais de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMG em 2020 pelos Candidatos Selecionados por meio do Sisu com base no resultado do Enem, quando for o caso; \r\ne) n\u00e3o comparecer, se recusar ou n\u00e3o comprovar os requisitos para o tipo de modalidade de vaga escolhida.\r\n\r\nNa hip\u00f3tese de se comprovar fraude, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa ou apresenta\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o inid\u00f4nea, apurado em qualquer tempo, ainda que posteriormente a matr\u00edcula, em procedimento que assegure o contradit\u00f3rio e ampla defesa, inclusive nas situa\u00e7\u00f5es cujas autodeclara\u00e7\u00f5es n\u00e3o forem confirmadas em procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o e de verifica\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia, independentemente da alega\u00e7\u00e3o de boa-f\u00e9, o candidato envolvido ser\u00e1 eliminado do processo seletivo e perder\u00e1, consequentemente, o direito a vaga conquistada e a quaisquer direitos dela decorrentes, independentemente das a\u00e7\u00f5es legais cab\u00edveis.\r\n\r\nToda a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo seletivo SiSU\/UFMG -1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020 est\u00e3o dispon\u00edveis para consulta na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu e a leitura e conhecimento desses documentos \u00e9 obrigat\u00f3ria para os candidatos que estiverem participando do processo seletivo SiSU\/UFMG - 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020","co_campus":"103266","no_campus":"CAMPUS PAMPULHA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3106200","no_municipio_campus":"Belo Horizonte","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS","sg_ies":"UFMG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3106200","no_municipio_ies":"Belo Horizonte","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufmg.br\/sisu","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"XB2QD9G","ds_autenticidade":"5265F4EA7AA08952956640D2862FC59E39C4B4DF"},"6":{"co_oferta":"128473","co_termo_adesao":"2910","co_ies":"575","co_curso":"312968","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Os candidatos convocados para registro acad\u00eamico em 2020 dever\u00e3o efetu\u00e1-lo, primeiramente, via internet no sistema da UFMG, para posteriormente efetuar o procedimento presencial obrigat\u00f3rio do registro acad\u00eamico e matr\u00edcula em atividades acad\u00eamicas curriculares, em datas a serem definidas e divulgadas juntamente com as instru\u00e7\u00f5es para registro acad\u00eamico do Processo Seletivo SiSU\/UFMG 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de 2020, na p\u00e1gina www.ufmg.br\/sisu. \r\n\r\nPara tanto, \u00e9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos originais e fotoc\u00f3pias leg\u00edveis ao Departamento de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, por todos os candidatos classificados:\r\na) recibo do registro acad\u00eamico, realizado via internet, no sistema da UFMG;\r\nb) certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente; \r\nc) hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio (no caso de candidato selecionado em modalidade de vaga reservada, no hist\u00f3rico escolar dever\u00e1 constar a comprova\u00e7\u00e3o de ter cursado todo o ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica brasileira);\r\nd) documento de identidade (no caso de candidato estrangeiro, c\u00e9dula de identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou passaporte, com visto tempor\u00e1rio de estudante v\u00e1lido);\r\ne) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;\r\nf) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o militar, para candidato do sexo masculino maior de 18 anos (a partir de 46 anos o candidato est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o deste documento);\r\ng) CPF;\r\nh) uma fotografia 3x4 recente;\r\ni) declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa vaga em curso de gradua\u00e7\u00e3o em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior brasileira, preenchida e assinada, Lei no 12.089\/2009 (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu);\r\nAs fotoc\u00f3pias dos documentos n\u00e3o ser\u00e3o devolvidas aos candidatos.\r\n\r\nPerder\u00e1 automaticamente o direito \u00e0 vaga o candidato classificado que:\r\na) n\u00e3o efetuar o registro acad\u00eamico via Internet no sistema da UFMG; \r\nb) n\u00e3o comparecer ao procedimento presencial obrigat\u00f3rio de apresenta\u00e7\u00e3o de documentos para o registro acad\u00eamico;\r\nc) n\u00e3o efetuar sua matr\u00edcula;\r\nd) n\u00e3o apresentar no ato desses procedimentos algum dos documentos listados no item 8.9.2 e nos Anexos I e II do Edital do Processo Seletivo para acesso aos Cursos Presenciais de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMG em 2020 pelos Candidatos Selecionados por meio do Sisu com base no resultado do Enem, quando for o caso; \r\ne) n\u00e3o comparecer, se recusar ou n\u00e3o comprovar os requisitos para o tipo de modalidade de vaga escolhida.\r\n\r\nNa hip\u00f3tese de se comprovar fraude, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa ou apresenta\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o inid\u00f4nea, apurado em qualquer tempo, ainda que posteriormente a matr\u00edcula, em procedimento que assegure o contradit\u00f3rio e ampla defesa, inclusive nas situa\u00e7\u00f5es cujas autodeclara\u00e7\u00f5es n\u00e3o forem confirmadas em procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o e de verifica\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia, independentemente da alega\u00e7\u00e3o de boa-f\u00e9, o candidato envolvido ser\u00e1 eliminado do processo seletivo e perder\u00e1, consequentemente, o direito a vaga conquistada e a quaisquer direitos dela decorrentes, independentemente das a\u00e7\u00f5es legais cab\u00edveis.\r\n\r\nToda a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo seletivo SiSU\/UFMG -1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020 est\u00e3o dispon\u00edveis para consulta na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu e a leitura e conhecimento desses documentos \u00e9 obrigat\u00f3ria para os candidatos que estiverem participando do processo seletivo SiSU\/UFMG - 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020","co_campus":"103266","no_campus":"CAMPUS PAMPULHA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3106200","no_municipio_campus":"Belo Horizonte","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS","sg_ies":"UFMG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3106200","no_municipio_ies":"Belo Horizonte","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufmg.br\/sisu","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"XB2QD9G","ds_autenticidade":"5265F4EA7AA08952956640D2862FC59E39C4B4DF"},"7":{"co_oferta":"130484","co_termo_adesao":"2948","co_ies":"107","co_curso":"4195","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"A documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para Matr\u00edcula, a ser entregue pessoalmente ou enviada por correspond\u00eancia expressa (SEDEX ou outro), no per\u00edodo divulgado posteriormente no endere\u00e7o eletr\u00f4nico https:\/\/ufsj.edu.br\/vestibular\/sisu_20201.php, conforme orienta\u00e7\u00f5es e cronograma da SESu\/MEC, consiste em: 1. Ficha de Cadastro Eletr\u00f4nica (emitida no site da UFSJ) preenchida na Pr\u00e9-matr\u00edcula on-line, impressa, assinada e com uma FOTO 3x4 colorida recente colada no espa\u00e7o reservado para tal. 2. Certid\u00e3o de registro civil (nascimento ou casamento). 3. Documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o, de prefer\u00eancia a c\u00e9dula de identidade (RG). 4. CPF (Cadastro de Pessoas F\u00edsicas) caso N\u00c3O esteja informado no documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o. 5. T\u00edtulo de eleitor, para brasileiros maiores de 18 anos. 6. Comprova\u00e7\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos, preferencialmente, por certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo Tribunal Superior Eleitoral - TSE no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral (Justificativa eleitoral n\u00e3o serve como comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral). 7. Para os candidatos do sexo masculino nascidos entre 1975 e 2001, prova de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es do Servi\u00e7o Militar, atualizada e com foto (quando for o caso), cujos documentos v\u00e1lidos s\u00e3o: Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o; Certificado de Alistamento Militar \u00bf CAM (frente e verso), observada a validade de acordo com os carimbos no verso do documento; Certificado de Reservista (frente e verso), observada a validade de acordo com os carimbos no verso do documento; Certificado de Isen\u00e7\u00e3o; Certificado de Situa\u00e7\u00e3o Militar; Carta Patente; Provis\u00e3o de Reforma; Atestado de Situa\u00e7\u00e3o Militar \u00bf v\u00e1lido apenas durante o ano em que for expedido; Atestado de desobriga\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Militar; Identidade de policial militar e de bombeiro militar, obedecida a validade. Certid\u00e3o negativa (Certid\u00e3o de A\u00e7\u00f5es Criminais) n\u00e3o comprova quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es do Servi\u00e7o Militar. Os candidatos classificados que nasceram depois de 2001 dever\u00e3o apresentar o documento assim que ele for expedido. 8. Visto tempor\u00e1rio ou permanente, emitido pela Pol\u00edcia Federal (para candidato estrangeiro). 9. Passaporte (para candidato estrangeiro). 10. Certificado de conclus\u00e3o e hist\u00f3rico escolar completo do Ensino M\u00e9dio (2\u00ba Grau) ou de curso equivalente (normalmente, o certificado de conclus\u00e3o e o hist\u00f3rico escolar s\u00e3o impressos na mesma folha) ou diploma de curso t\u00e9cnico devidamente assinado, contendo a identifica\u00e7\u00e3o da Escola (nome, endere\u00e7o e situa\u00e7\u00e3o legal). Na falta do hist\u00f3rico escolar, o candidato dever\u00e1 apresentar uma declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (em papel timbrado ou contendo o carimbo da escola), com a identifica\u00e7\u00e3o e a assinatura do respons\u00e1vel por sua expedi\u00e7\u00e3o. Aten\u00e7\u00e3o: Portadores de documenta\u00e7\u00e3o expedida por institui\u00e7\u00f5es estrangeiras ou semin\u00e1rio, devem apresentar declara\u00e7\u00e3o de equival\u00eancia ao Ensino M\u00e9dio emitida por \u00f3rg\u00e3o competente da Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o, acompanhada da comprova\u00e7\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o em ve\u00edculo oficial de comunica\u00e7\u00e3o.","co_campus":"290","no_campus":"CAMPUS DOM BOSCO - CDB","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3162500","no_municipio_campus":"S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE S\u00c3O JO\u00c3O DEL REI","sg_ies":"UFSJ","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3162500","no_municipio_ies":"S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei","nu_nmin_cn":"250.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"250.00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":"250.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"250.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"250.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O Curso de Letras proporciona forma\u00e7\u00e3o em L\u00edngua Portuguesa e suas Literaturas.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ufsj.edu.br\/vestibular\/sisu_20201.php","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"5CAM0NJ","ds_autenticidade":"D0E3742F79AB413CAB3A4F265A3F367257C019C1"},"8":{"co_oferta":"137263","co_termo_adesao":"3084","co_ies":"1028","co_curso":"1189849","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Os candidatos dever\u00e3o apresentar, no ato da matr\u00edcula, a seguinte documenta\u00e7\u00e3o em fotoc\u00f3pia, acompanhada dos originais para autentica\u00e7\u00e3o ou fotoc\u00f3pia devidamente autenticada:\r\na) hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio conclu\u00eddo em qualquer modalidade ou diploma de ensino superior registrado pelo \u00f3rg\u00e3o competente;\r\nb) certid\u00e3o de registro civil de nascimento ou de casamento;\r\nc) c\u00e9dula de identidade (no caso de candidato estrangeiro, dever\u00e1 apresentar o documento de identidade para estrangeiro, v\u00e1lido \u00e0 data da matr\u00edcula);\r\nd) t\u00edtulo eleitoral ou Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o com a justi\u00e7a eleitoral (dispon\u00edvel em: http:\/\/www.tse.jus.br) - obrigat\u00f3rio para o candidato com, no m\u00ednimo 18 anos e facultativo para o candidato com 16 ou 17  anos;\r\ne) cadastro de pessoa f\u00edsica, caso n\u00e3o conste na c\u00e9dula de identidade;\r\nf) certid\u00e3o de alistamento militar ou de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, para maior de dezoito anos, se do sexo masculino (facultativo para ind\u00edgenas);\r\ng) 1 (uma) fotografia 3x4 recente.","co_campus":"1075691","no_campus":"UNIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA DE CAMPO GRANDE","sg_uf_campus":"MS","co_municipio_campus":"5002704","no_municipio_campus":"Campo Grande","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DE MATO GROSSO DO SUL","sg_ies":"UEMS","sg_uf_ies":"MS","co_municipio_ies":"5003702","no_municipio_ies":"Dourados","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uems.br\/ingresso","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"I1LJQB8","ds_autenticidade":"7C69CCDDA0BACFB5BFADAB362468C3B1A8F25BE2"},"9":{"co_oferta":"128641","co_termo_adesao":"2912","co_ies":"719","co_curso":"16274","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"11.6.1 O candidato aprovado dever\u00e1 entregar os seguintes documentos para a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula:\r\na.\tCertificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente (original e fotoc\u00f3pia);\r\nb.\tHist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio (original e fotoc\u00f3pia);\r\nc.\tCertid\u00e3o de nascimento ou casamento (original e fotoc\u00f3pia);\r\nd.\tDocumento de identidade (original e fotoc\u00f3pia);\r\ne.\tT\u00edtulo de eleitor (original e fotoc\u00f3pia) desde que obrigado por lei;\r\nf.\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e fotoc\u00f3pia);\r\ng.\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (original e fotoc\u00f3pia) para o candidato do sexo masculino (exceto para os candidatos ind\u00edgenas);\r\nh.\t01 (uma) foto 3x4 recente;\r\ni.\tCPF  cadastro de pessoa f\u00edsica (original e fotoc\u00f3pia).\r\n","co_campus":"687809","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE ALTO ARAGUAIA","sg_uf_campus":"MT","co_municipio_campus":"5100300","no_municipio_campus":"Alto Araguaia","no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DE MATO GROSSO CARLOS ALBERTO REYES MALDONADO - UNEMAT","sg_ies":"UNEMAT","sg_uf_ies":"MT","co_municipio_ies":"5102504","no_municipio_ies":"C\u00e1ceres","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unemat.br","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"QXVEPJE","ds_autenticidade":"427A113D82AB83B0DEEAB806126E6DD221CBD27E"},"10":{"co_oferta":"128571","co_termo_adesao":"2912","co_ies":"719","co_curso":"16264","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"11.6.1 O candidato aprovado dever\u00e1 entregar os seguintes documentos para a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula:\r\na.\tCertificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente (original e fotoc\u00f3pia);\r\nb.\tHist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio (original e fotoc\u00f3pia);\r\nc.\tCertid\u00e3o de nascimento ou casamento (original e fotoc\u00f3pia);\r\nd.\tDocumento de identidade (original e fotoc\u00f3pia);\r\ne.\tT\u00edtulo de eleitor (original e fotoc\u00f3pia) desde que obrigado por lei;\r\nf.\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e fotoc\u00f3pia);\r\ng.\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (original e fotoc\u00f3pia) para o candidato do sexo masculino (exceto para os candidatos ind\u00edgenas);\r\nh.\t01 (uma) foto 3x4 recente;\r\ni.\tCPF  cadastro de pessoa f\u00edsica (original e fotoc\u00f3pia).\r\n","co_campus":"1059800","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE C\u00c1CERES","sg_uf_campus":"MT","co_municipio_campus":"5102504","no_municipio_campus":"C\u00e1ceres","no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DE MATO GROSSO CARLOS ALBERTO REYES MALDONADO - UNEMAT","sg_ies":"UNEMAT","sg_uf_ies":"MT","co_municipio_ies":"5102504","no_municipio_ies":"C\u00e1ceres","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unemat.br","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"QXVEPJE","ds_autenticidade":"427A113D82AB83B0DEEAB806126E6DD221CBD27E"},"11":{"co_oferta":"128649","co_termo_adesao":"2912","co_ies":"719","co_curso":"17056","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"11.6.1 O candidato aprovado dever\u00e1 entregar os seguintes documentos para a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula:\r\na.\tCertificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente (original e fotoc\u00f3pia);\r\nb.\tHist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio (original e fotoc\u00f3pia);\r\nc.\tCertid\u00e3o de nascimento ou casamento (original e fotoc\u00f3pia);\r\nd.\tDocumento de identidade (original e fotoc\u00f3pia);\r\ne.\tT\u00edtulo de eleitor (original e fotoc\u00f3pia) desde que obrigado por lei;\r\nf.\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (original e fotoc\u00f3pia);\r\ng.\tComprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (original e fotoc\u00f3pia) para o candidato do sexo masculino (exceto para os candidatos ind\u00edgenas);\r\nh.\t01 (uma) foto 3x4 recente;\r\ni.\tCPF  cadastro de pessoa f\u00edsica (original e fotoc\u00f3pia).\r\n","co_campus":"390","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE TANGAR\u00c1 DA SERRA","sg_uf_campus":"MT","co_municipio_campus":"5107958","no_municipio_campus":"Tangar\u00e1 da Serra","no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DE MATO GROSSO CARLOS ALBERTO REYES MALDONADO - UNEMAT","sg_ies":"UNEMAT","sg_uf_ies":"MT","co_municipio_ies":"5102504","no_municipio_ies":"C\u00e1ceres","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unemat.br","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"QXVEPJE","ds_autenticidade":"427A113D82AB83B0DEEAB806126E6DD221CBD27E"},"12":{"co_oferta":"136430","co_termo_adesao":"3070","co_ies":"550","co_curso":"82619","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"* Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Hist\u00f3rico Escolar; \r\n* Documento de Identidade (RG); \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, no caso de candidatos do sexo masculino; \r\n* Registro de Nascimento ou Certid\u00e3o de Casamento; \r\n* Prova de quita\u00e7\u00e3o com o TRE, para maiores de 18 anos; \r\n* CPF; \r\n* Uma (1) Fotografia 3x4 (recente). \r\nObs:\r\n1\u00aa Todas as c\u00f3pias dos documentos devem ser autenticadas; \r\n2\u00aa No ato da matr\u00edcula, os candidatos classificados assinar\u00e3o um Termo de Responsabilidade, nos termos da Lei n\u00ba.\r\n12.089 de 11 de novembro de 2009, que pro\u00edbe ao estudante ocupar, simultaneamente, duas vagas em Institui\u00e7\u00f5es P\u00fablicas de Ensino Superior.","co_campus":"3473","no_campus":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS HUMANAS E AGR\u00c1RIAS - CAMPUS IV","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2504306","no_municipio_campus":"Catol\u00e9 do Rocha","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UEPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2504009","no_municipio_ies":"Campina Grande","nu_nmin_cn":"200.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"350.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"200.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/proreitorias.uepb.edu.br\/prograd\/sisu\/","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"C9APALL","ds_autenticidade":"B54425D377DE822964B16F233A6BB9B984DED4B8"},"13":{"co_oferta":"129525","co_termo_adesao":"2918","co_ies":"580","co_curso":"313603","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1. FOTOC\u00d3PIA AUTENTICADA OU FOTOC\u00d3PIA SIMPLES ACOMPANHADA DO ORIGINAL PARA VERIFICA\u00c7\u00c3O DA AUTENTICIDADE NO LOCAL DOS SEGUINTES DOCUMENTOS:\r\n\r\nI - Carteira de Identidade;\r\nII - Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF), dispens\u00e1vel, caso conste na carteira de identidade; III - Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\nIV - Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar para brasileiros maiores de 18 anos do sexo masculino; V - Hist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (podendo ser substitu\u00eddo pelo Certificado de Exame Supletivo do Ensino M\u00e9dio, pelo Diploma registrado de Ensino Superior ou pelo Certificado do ENEM).\r\n\r\nObs.1: Alunos com estudos integralmente realizados no Exterior entregar\u00e3o documenta\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, devidamente autenticada pelas autoridades diplom\u00e1ticas (Embaixada\/Consulado brasileiro sediado no pa\u00eds respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o), com tradu\u00e7\u00e3o oficial.\r\n\r\nObs.2: Alunos com estudos parcialmente realizados no Exterior: a equival\u00eancia destes estudos ser\u00e1 de compet\u00eancia da escola recebedora, com registro no pr\u00f3prio Hist\u00f3rico Escolar, citando a Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o (LDB n\u00ba 9.394\/96, Art. 23).\r\n\r\n2. ORIGINAL:\r\n\r\nI - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral fornecida pelo \u00f3rg\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral ou obtida atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do\r\nTribunal Superior Eleitoral - TSE (http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral) para brasileiros maiores de 18 anos;\r\nII- Ficha de Dados Cadastrais\/Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico. (Esta ficha dever\u00e1 ser entregue preenchida, a mesma encontra-se dispon\u00edvel em www.sisu.ufpe.br);\r\nIII - 1 (uma) foto 3x4.\r\n\r\nObs.1: O documento do item I poder\u00e1 ser substitu\u00eddo pela c\u00f3pia autenticada ou c\u00f3pia simples acompanhada do original do comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. Nos munic\u00edpios em que houve dois turnos de vota\u00e7\u00e3o, a c\u00f3pia dos dois comprovantes dever\u00e1 ser entregue.\r\n\r\n3. OBSERVA\u00c7\u00d5ES GERAIS:\r\n\r\nObs.1: Na impossibilidade de comparecimento do candidato para a entrega dos documentos, esta poder\u00e1 ser feita pelos pais ou respons\u00e1veis - os quais dever\u00e3o comprovar por meio de documento tal situa\u00e7\u00e3o -, ou por terceiros, atrav\u00e9s de Procura\u00e7\u00e3o Particular, com firma reconhecida.\r\n\r\nObs.2: EM HIP\u00d3TESE ALGUMA RECEBEREMOS OS CITADOS DOCUMENTOS VIA CORREIOS OU POR QUALQUER MEIO ELETR\u00d4NICO (FAX, EMAIL, WHATSAPP, ETC).\r\n\r\nObs.3: Toda essa documenta\u00e7\u00e3o se refere apenas aos candidatos que concorrem na modalidade: AMPLA CONCORR\u00caNCIA.","co_campus":"1153","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO CIDADE DO RECIFE","sg_uf_campus":"PE","co_municipio_campus":"2611606","no_municipio_campus":"Recife","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO","sg_ies":"UFPE","sg_uf_ies":"PE","co_municipio_ies":"2611606","no_municipio_ies":"Recife","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"2.50","nu_nmin_l":"200.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"2.50","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Maiores informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas nas resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 18 e 20\/2019 - CEPE\/UFPE, dispon\u00edveis na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Pr\u00f3-Reitoria para Assuntos Acad\u00eamicos (PROACAD), www.ufpe.br\/proacad.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/sisu.ufpe.br\/","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"4BUZZDJ","ds_autenticidade":"28A517E2391865548224D41FF9B8AA6C59D99123"},"14":{"co_oferta":"118356","co_termo_adesao":"2390","co_ies":"588","co_curso":"112572","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"44","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a) Fotoc\u00f3pia (acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\nb) Fotoc\u00f3pia (acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) do Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente (T\u00e9cnico de N\u00edvel M\u00e9dio, 2o Grau, Magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos), com os anexos quando houver, expedidos por Institui\u00e7\u00e3o de Ensino reconhecida por \u00f3rg\u00e3o oficial competente.\r\n      Para candidatos cotistas:\r\nI) O candidato COTISTA selecionado dever\u00e1 comprovar esta condi\u00e7\u00e3o no momento da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o. Esta comprova\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita por meio do Hist\u00f3rico Escolar ou da Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente, emitida pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino, atestando que o candidato cursou e concluiu com \u00eaxito todas as s\u00e9ries do Ensino M\u00e9dio regular ou equivalente (t\u00e9cnico, magist\u00e9rio ou Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos) em escola(s) p\u00fablica(s) federais, estaduais ou municipais, no Brasil.\r\n \r\nII) O candidato COTISTA selecionado que comprovar a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM, do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos - ENCCEJA ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino, dever\u00e3o apresentar tamb\u00e9m, no ato da Entrega de Documenta\u00e7\u00e3o, a declara\u00e7\u00e3o modelo 4 que consta no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu.\r\n \r\nc) Fotoc\u00f3pia (acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) da Carteira de Identidade (RG) ou outro documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto.\r\nd) Comprova\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o no CPF \u00bf O candidato dever\u00e1 apresentar fotoc\u00f3pia do comprovante da inscri\u00e7\u00e3o no CPF impresso a partir do Portal da Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB) na Internet, no endere\u00e7o www.receita.fazenda.gov.br. Esta comprova\u00e7\u00e3o \u00e9 dispens\u00e1vel caso o CPF conste em documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o entregue neste ato.\r\ne) Declara\u00e7\u00e3o assinada pelo candidato de que n\u00e3o ocupa vaga em Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino (declara\u00e7\u00e3o modelo 1 publicada no portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu).\r\nf) Fotoc\u00f3pia (acompanhada do original quando n\u00e3o autenticada) de documento que comprove estar em dia com o Servi\u00e7o Militar, para o candidato do sexo masculino maior de 18 anos.\r\ng) Para os candidatos que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio ou equivalente no exterior, exceto Argentina, Paraguai, Uruguai, Chile e Bol\u00edvia, dever\u00e3o, tamb\u00e9m, apresentar fotoc\u00f3pia do documento de revalida\u00e7\u00e3o e\/ou equival\u00eancia de estudo no Brasil.\r\nh) Para candidatos estrangeiros, apresentar o Registro Nacional Migrat\u00f3rio - RNM (antigo RNE) e o Passaporte com visto de estudante, ou outro documento que, por previs\u00e3o legal, permita que o estrangeiro estude no Brasil.\r\nObserva\u00e7\u00e3o: ver mais informa\u00e7\u00f5es no Edital publicado na p\u00e1gina da UTFPR.","co_campus":"1005997","no_campus":"C\u00c2MPUS PATO BRANCO","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4118501","no_municipio_campus":"Pato Branco","no_ies":"UNIVERSIDADE TECNOL\u00d3GICA FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UTFPR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4106902","no_municipio_ies":"Curitiba","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portal.utfpr.edu.br\/cursos\/estudenautfpr\/sisu","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"DGPXE3O","ds_autenticidade":"0A19FF8BCA8CC2717990F1B6F5D860D24B20FE8C"},"15":{"co_oferta":"121613","co_termo_adesao":"2521","co_ies":"581","co_curso":"45053","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"41","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"A Sistem\u00e1tica de Ingresso encontra-se descrita no Edital de Abertura do SiSU 2020 na UFRGS, dispon\u00edvel, a partir da publica\u00e7\u00e3o do Edital do SiSU, na p\u00e1gina www.ufrgs.br\/prograd\/prograd\/estude-na-ufrgs\/formas-de-ingresso\/ingresso-sisu\/ ou www.ufrgs.br\/sisu\r\n\r\nDA CONDI\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICA: \r\nTodos os candidatos classificados atrav\u00e9s do List\u00e3o ou em chamamentos para ocupa\u00e7\u00e3o de vagas remanescentes, independentemente da modalidade de ingresso, dever\u00e3o entregar os documentos abaixo relacionados:\r\nI - Documento de identifica\u00e7\u00e3o atualizado, que dever\u00e1: \r\na) conter fotografia que permita a clara identifica\u00e7\u00e3o do titular;\r\nb) estar em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, sem rasuras ou adultera\u00e7\u00f5es; \r\nc) ter sido expedido por Secretarias Estaduais de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelas For\u00e7as Armadas, pela Pol\u00edcia Militar, pela Pol\u00edcia Federal, ou por outros \u00f3rg\u00e3os legalmente autorizados a emitir documento de identifica\u00e7\u00e3o. \r\nd) Se estrangeiro, ser\u00e1 aceito passaporte, devidamente atualizado, ou documento expedido por autoridade brasileira. Caso o candidato estrangeiro n\u00e3o possua passaporte ou documento expedido por autoridade brasileira, poder\u00e1 apresentar documento de identifica\u00e7\u00e3o emitido em seu pa\u00eds de origem, desde de que acompanhado por tradu\u00e7\u00e3o juramentada. Os documentos emitidos em l\u00edngua espanhola est\u00e3o dispensados da tradu\u00e7\u00e3o juramentada. \r\n\r\nII - Declara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o ocupa\u00e7\u00e3o de outra vaga em curso de gradua\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior devidamente preenchida em formul\u00e1rio espec\u00edfico no Portal do Candidato. \r\n\r\nIII - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, seja na modalidade de ensino Regular, seja na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, reconhecidos pelo \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico competente, independentemente de j\u00e1 haver conclu\u00eddo curso de Ensino Superior. \r\n\r\nIV - Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio, contendo os componentes curriculares, carga hor\u00e1ria e resultados; \r\n\r\n- Excepcionalmente, o candidato que concluir o Ensino M\u00e9dio no ano letivo de 2019 e que, no momento do envio da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para an\u00e1lise atrav\u00e9s do Portal do Candidato, n\u00e3o tiver o Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e\/ou do Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio dever\u00e1 enviar, em car\u00e1ter provis\u00f3rio,  Declara\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria sobre Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, que estar\u00e1 anexa ao edital SiSU UFRGS 2020, devidamente preenchida e assinada pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino em que concluiu o Ensino M\u00e9dio, conforme modelo que estar\u00e1 dispon\u00edvel no edital SISU UFRGS 2020. \r\n- O candidato lotado em vaga que enviou a Declara\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria sobre Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio dever\u00e1, obrigatoriamente, enviar atrav\u00e9s do Portal do Candidato, dentro do prazo indicado no pedido de complementa\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o disponibilizado na etapa de avalia\u00e7\u00e3o acad\u00eamica no Portal do Candidato, o Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e o Hist\u00f3rico Escolar Completo do Ensino M\u00e9dio.  No caso de candidato lotado em vaga reservada nos termos da Lei n\u00ba 12.711\/2012, dever\u00e1 comprovar ser egresso do Sistema P\u00fablico de Ensino M\u00e9dio.\r\n- Em caso de candidato que tenha conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior, \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia de Estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 317\/2011, do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; \r\n- Nos casos de Ensino T\u00e9cnico integrado ao Ensino M\u00e9dio, de acordo com o Decreto n\u00ba 5.154\/2004, a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio se d\u00e1 de forma integrada ao Ensino T\u00e9cnico; portanto, o candidato dever\u00e1 ter conclu\u00eddo toda a forma\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data do envio da documenta\u00e7\u00e3o.\r\n- Em caso de mudan\u00e7a de nome, ser\u00e1 imprescind\u00edvel a apresenta\u00e7\u00e3o do respectivo documento (certid\u00e3o). Esta documenta\u00e7\u00e3o \u00e9 de apresenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria e o n\u00e3o envio implicar\u00e1 perda da vaga. ","co_campus":"34999","no_campus":"CAMPUS DO VALE","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4314902","no_municipio_campus":"Porto Alegre","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL","sg_ies":"UFRGS","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4314902","no_municipio_ies":"Porto Alegre","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Para maiores informa\u00e7\u00f5es sobre o curso, acesse http:\/\/www.ufrgs.br\/ufrgs\/ensino\/graduacao\/cursos","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufrgs.br","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"TVU7HLM","ds_autenticidade":"A05CF7B3E6A5D86CF1C09BAB2689ECD330E38DE6"},"16":{"co_oferta":"121637","co_termo_adesao":"2521","co_ies":"581","co_curso":"45045","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"36","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"A Sistem\u00e1tica de Ingresso encontra-se descrita no Edital de Abertura do SiSU 2020 na UFRGS, dispon\u00edvel, a partir da publica\u00e7\u00e3o do Edital do SiSU, na p\u00e1gina www.ufrgs.br\/prograd\/prograd\/estude-na-ufrgs\/formas-de-ingresso\/ingresso-sisu\/ ou www.ufrgs.br\/sisu\r\n\r\nDA CONDI\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICA: \r\nTodos os candidatos classificados atrav\u00e9s do List\u00e3o ou em chamamentos para ocupa\u00e7\u00e3o de vagas remanescentes, independentemente da modalidade de ingresso, dever\u00e3o entregar os documentos abaixo relacionados:\r\nI - Documento de identifica\u00e7\u00e3o atualizado, que dever\u00e1: \r\na) conter fotografia que permita a clara identifica\u00e7\u00e3o do titular;\r\nb) estar em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, sem rasuras ou adultera\u00e7\u00f5es; \r\nc) ter sido expedido por Secretarias Estaduais de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelas For\u00e7as Armadas, pela Pol\u00edcia Militar, pela Pol\u00edcia Federal, ou por outros \u00f3rg\u00e3os legalmente autorizados a emitir documento de identifica\u00e7\u00e3o. \r\nd) Se estrangeiro, ser\u00e1 aceito passaporte, devidamente atualizado, ou documento expedido por autoridade brasileira. Caso o candidato estrangeiro n\u00e3o possua passaporte ou documento expedido por autoridade brasileira, poder\u00e1 apresentar documento de identifica\u00e7\u00e3o emitido em seu pa\u00eds de origem, desde de que acompanhado por tradu\u00e7\u00e3o juramentada. Os documentos emitidos em l\u00edngua espanhola est\u00e3o dispensados da tradu\u00e7\u00e3o juramentada. \r\n\r\nII - Declara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o ocupa\u00e7\u00e3o de outra vaga em curso de gradua\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior devidamente preenchida em formul\u00e1rio espec\u00edfico no Portal do Candidato. \r\n\r\nIII - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, seja na modalidade de ensino Regular, seja na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, reconhecidos pelo \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico competente, independentemente de j\u00e1 haver conclu\u00eddo curso de Ensino Superior. \r\n\r\nIV - Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio, contendo os componentes curriculares, carga hor\u00e1ria e resultados; \r\n\r\n- Excepcionalmente, o candidato que concluir o Ensino M\u00e9dio no ano letivo de 2019 e que, no momento do envio da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para an\u00e1lise atrav\u00e9s do Portal do Candidato, n\u00e3o tiver o Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e\/ou do Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio dever\u00e1 enviar, em car\u00e1ter provis\u00f3rio,  Declara\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria sobre Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, que estar\u00e1 anexa ao edital SiSU UFRGS 2020, devidamente preenchida e assinada pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino em que concluiu o Ensino M\u00e9dio, conforme modelo que estar\u00e1 dispon\u00edvel no edital SISU UFRGS 2020. \r\n- O candidato lotado em vaga que enviou a Declara\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria sobre Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio dever\u00e1, obrigatoriamente, enviar atrav\u00e9s do Portal do Candidato, dentro do prazo indicado no pedido de complementa\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o disponibilizado na etapa de avalia\u00e7\u00e3o acad\u00eamica no Portal do Candidato, o Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e o Hist\u00f3rico Escolar Completo do Ensino M\u00e9dio.  No caso de candidato lotado em vaga reservada nos termos da Lei n\u00ba 12.711\/2012, dever\u00e1 comprovar ser egresso do Sistema P\u00fablico de Ensino M\u00e9dio.\r\n- Em caso de candidato que tenha conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior, \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia de Estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 317\/2011, do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; \r\n- Nos casos de Ensino T\u00e9cnico integrado ao Ensino M\u00e9dio, de acordo com o Decreto n\u00ba 5.154\/2004, a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio se d\u00e1 de forma integrada ao Ensino T\u00e9cnico; portanto, o candidato dever\u00e1 ter conclu\u00eddo toda a forma\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data do envio da documenta\u00e7\u00e3o.\r\n- Em caso de mudan\u00e7a de nome, ser\u00e1 imprescind\u00edvel a apresenta\u00e7\u00e3o do respectivo documento (certid\u00e3o). Esta documenta\u00e7\u00e3o \u00e9 de apresenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria e o n\u00e3o envio implicar\u00e1 perda da vaga. ","co_campus":"34999","no_campus":"CAMPUS DO VALE","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4314902","no_municipio_campus":"Porto Alegre","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL","sg_ies":"UFRGS","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4314902","no_municipio_ies":"Porto Alegre","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O curso permite a escolha das seguintes l\u00ednguas: Alem\u00e3o, Espanhol, Franc\u00eas, Ingl\u00eas, Italiano, Japon\u00eas e Libras. No caso de Libras h\u00e1 um limite de 9 vagas a serem ocupadas conforme a classifica\u00e7\u00e3o. Para maiores informa\u00e7\u00f5es sobre o curso, acesse\r\nhttp:\/\/www.ufrgs.br\/ufrgs\/ensino\/graduacao\/cursos","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufrgs.br","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"TVU7HLM","ds_autenticidade":"A05CF7B3E6A5D86CF1C09BAB2689ECD330E38DE6"},"17":{"co_oferta":"135729","co_termo_adesao":"3063","co_ies":"1810","co_curso":"1457024","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"a. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente;\r\nb. Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou equivalente atestando a conclus\u00e3o do\r\nEnsino M\u00e9dio;\r\nc. Documento de Identifica\u00e7\u00e3o com foto e n\u00famero de CPF (RG, Carteira de\r\nHabilita\u00e7\u00e3o) ou C\u00e9dula de Identidade para estrangeiros (RNE);\r\nd. Certid\u00e3o de registro do consulado (para estrangeiros);\r\ne. Certid\u00e3o de alistamento militar ou carteira de reservista ou ainda\r\ncertificado de dispensa militar (para maiores de 18 anos);\r\nf. Duas fotos 3x4 recentes e identificadas com o nome no verso;\r\ng. Comprovante de endere\u00e7o atualizado;\r\nh. Certid\u00e3o de regularidade da situa\u00e7\u00e3o do CPF ou declara\u00e7\u00e3o escrita e\r\nassinada pelo candidato;\r\ni. Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral ou declara\u00e7\u00e3o escrita e assinada pelo\r\ncandidato. ","co_campus":"1046387","no_campus":"IFSP - CAMPUS SALTO","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3545209","no_municipio_campus":"Salto","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE S\u00c3O PAULO","sg_ies":"IFSP","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3550308","no_municipio_ies":"S\u00e3o Paulo","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"C\u00e2mpus II (Escola Maria Constan\u00e7a) - Rua Francisco de Arruda Teixeira, 440 - Vila Flora - Salto\/SP - CEP: 13321-110 - Telefones: (11) 4602-9191 e (11) 98614-0661 (com whatsapp) Site: http:\/\/slt.ifsp.edu.br E-mail: salto@ifsp.edu.br","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifsp.edu.br","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"V14OS1R","ds_autenticidade":"0F466ADA1EFB7403CC17D46F41BB6C22EE5EF702"},"18":{"co_oferta":"135648","co_termo_adesao":"3063","co_ies":"1810","co_curso":"1188380","no_curso":"LETRAS","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente;\r\nb. Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou equivalente atestando a conclus\u00e3o do\r\nEnsino M\u00e9dio;\r\nc. Documento de Identifica\u00e7\u00e3o com foto e n\u00famero de CPF (RG, Carteira de\r\nHabilita\u00e7\u00e3o) ou C\u00e9dula de Identidade para estrangeiros (RNE);\r\nd. Certid\u00e3o de registro do consulado (para estrangeiros);\r\ne. Certid\u00e3o de alistamento militar ou carteira de reservista ou ainda\r\ncertificado de dispensa militar (para maiores de 18 anos);\r\nf. Duas fotos 3x4 recentes e identificadas com o nome no verso;\r\ng. Comprovante de endere\u00e7o atualizado;\r\nh. Certid\u00e3o de regularidade da situa\u00e7\u00e3o do CPF ou declara\u00e7\u00e3o escrita e\r\nassinada pelo candidato;\r\ni. Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral ou declara\u00e7\u00e3o escrita e assinada pelo\r\ncandidato. ","co_campus":"134128","no_campus":"IFSP - CAMPUS S\u00c3O PAULO","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3550308","no_municipio_campus":"S\u00e3o Paulo","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DE S\u00c3O PAULO","sg_ies":"IFSP","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3550308","no_municipio_ies":"S\u00e3o Paulo","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifsp.edu.br","co_curso_emec":"35","ds_protocolo":"V14OS1R","ds_autenticidade":"0F466ADA1EFB7403CC17D46F41BB6C22EE5EF702"}}