{"search_rule":"NUTRI\u00c7\u00c3O","0":{"co_oferta":"138651","co_termo_adesao":"3142","co_ies":"577","co_curso":"13201","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTA\u00c7\u00c3O  COMUM  (para  os  candidatos  de  todas  as  demandas)  a)  Fotografia  3X4;  b)  Fotoc\u00f3pia  da  Carteira  de Identidade;c) Fotoc\u00f3pia do CPF ou comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral do CPF no site da Receita Federal; d) Fotoc\u00f3pia do T\u00edtulo de Eleitor e Comprovante de Vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima Elei\u00e7\u00e3o; e) Fotoc\u00f3pia da Carteira de Reservista, somente para alunos do sexo masculino; f)Fotoc\u00f3pias  do  Hist\u00f3rico  Escolar  e  Certificado  de  Conclus\u00e3o  do  2\u00ba  Grau  (Ensino  M\u00e9dio);  g)  Fotoc\u00f3pia  do  Comprovante  de Resid\u00eancia  atualizado.  h)  Declara\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  possui  v\u00ednculo  como  aluno  de  outro  curso  de  gradua\u00e7\u00e3o  de  Institui\u00e7\u00e3o  de  Ensino Superior P\u00fablica, inclu\u00edda a pr\u00f3pria UFAL, em obedi\u00eancia \u00e0 Lei n\u00ba 12.089, de 12 de novembro de 2009. Os documentos devem ser\u00e1 apresentados  na  forma  e  no  prazo  previstos  no  edital  do  Processo  Seletivo.  INSTRU\u00c7\u00d5ES  GERAIS:  A  matr\u00edcula  dos  candidatos convocados  no  Processo  Seletivo  para  Ingresso  nos  Cursos  de  Gradua\u00e7\u00e3o  Presenciais  da  UFAL  2020.1  -  SiSU\/MEC  2020.1,  ser\u00e1 realizada  em  duas  etapas  conforme  descri\u00e7\u00e3o:  a)  Primeira  Etapa  -  Pr\u00e9-Matr\u00edcula  Institucional:  destina-se  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  do  pr\u00f3prio candidato  para  entrega  da  documenta\u00e7\u00e3o  m\u00ednima  exigida  dentro  da  demanda  que  est\u00e1  concorrendo  nos  dias,  locais  e  hor\u00e1rios indicados nos Editais de Convoca\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e9-matr\u00edcula. Os candidatos que optarem pelas vagas destinadas a Pretos e Pardos (Lei 12.711\/12) ser\u00e3o submetidos ao procedimento de valida\u00e7\u00e3o da autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9TNICO-RACIAL, efetivada por banca especificamente constitu\u00edda para esta finalidade, que analisar\u00e1 suas caracter\u00edsticas fenot\u00edpicas. b) Segunda Etapa - Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula: destina-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o pessoal  do  candidato  e  efetiva\u00e7\u00e3o  da  sua  matr\u00edcula  por  meio  de  assinatura  na  Ata  de Confirma\u00e7\u00e3o  de  Matr\u00edcula  nos  dias,  locais  e hor\u00e1rios  previstos  nos  Editais  de  Convoca\u00e7\u00e3o  para  a  Confirma\u00e7\u00e3o  da  Matr\u00edcula.  O(A)  candidato(a)  que  n\u00e3o  comparecer  a  qualquer uma das etapas no local, dia e hor\u00e1rio, definidos em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado(a) desistente para todos os efeitos, sendo convocado  o  seguinte,  em  conformidade  com  o  processo  classificat\u00f3rio.  O(A)  candidato(a)  dever\u00e1  observar  as  normas  e procedimentos publicados no edital do Processo Seletivo no Di\u00e1rio Oficial e por meio dos endere\u00e7os eletr\u00f4nicos www.copeve.ufal.br e www.ufal.edu.br.","co_campus":"1036246","no_campus":"CAMPUS A. C. SIM\u00d5ES","sg_uf_campus":"AL","co_municipio_campus":"2704302","no_municipio_campus":"Macei\u00f3","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS","sg_ies":"UFAL","sg_uf_ies":"AL","co_municipio_ies":"2704302","no_municipio_ies":"Macei\u00f3","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.copeve.ufal.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"EZCUC27","ds_autenticidade":"582A9CBC2E92EC39BFFAC5B7A4EBE37CF289BC44"},"1":{"co_oferta":"118261","co_termo_adesao":"2486","co_ies":"4","co_curso":"101645","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"20","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1) O per\u00edodo de matr\u00edcula ser\u00e1 definido em Edital pr\u00f3prio. 2) A matr\u00edcula institucional dever\u00e1 ser feita pelo pr\u00f3prio candidato, por seu procurador nomeado atrav\u00e9s de simples procura\u00e7\u00e3o ou por pai ou m\u00e3e do candidato. 3) No ato da matr\u00edcula dever\u00e3o ser entregues c\u00f3pias e apresentados os originais dos seguintes documentos: a) Diploma ou certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio; b) Hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio; c) Carteira de identidade; d) CPF e) uma foto 3x4, recente. 4) O candidato classificado ter\u00e1 efetivada sua matr\u00edcula institucional somente se apresentar, no per\u00edodo estabelecido, TODOS os documentos exigidos no item 3. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de qualquer um desses documentos implicar\u00e1 a perda da vaga. IN\u00cdCIO DAS AULAS As aulas dos cursos a serem ministrados na cidade de Manaus ter\u00e3o in\u00edcio no primeiro semestre letivo de 2020, exceto os aprovados para os cursos de Fisioterapia e Medicina, que ter\u00e3o in\u00edcio no segundo semestre letivo de 2020. As aulas de todos os cursos ministrados nas cidades de Benjamin Constant, Coari, Humait\u00e1, Itacoatiara e Parintins ter\u00e3o in\u00edcio no segundo semestre letivo de 2020.\r\n","co_campus":"1036294","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DO P\u00d3LO M\u00c9DIO SOLIM\u00d5ES","sg_uf_campus":"AM","co_municipio_campus":"1301209","no_municipio_campus":"Coari","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS","sg_ies":"UFAM","sg_uf_ies":"AM","co_municipio_ies":"1302603","no_municipio_ies":"Manaus","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"proeg.ufam.edu.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"L4USF48","ds_autenticidade":"3D5885414842C7F4F8498AB2B9E6BC6648712B60"},"2":{"co_oferta":"130239","co_termo_adesao":"2945","co_ies":"18506","co_curso":"1276400","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"45","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1. Documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto do\/a candidato\/a (RG, CNH, CTPS ou Passaporte); 2.CPF (caso n\u00e3o conste no documento de identifica\u00e7\u00e3o); 3.Uma foto 3 x 4 (recente); 4.Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para os candidatos, do sexo masculino, maiores de 18 anos de idade); 5.Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral (para candidatos\/as maiores de 18 anos de idade), podendo ser impresso em http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral; 6.Certificado de Conclus\u00e3o e Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (caso, seja oriundo de pa\u00eds estrangeiro, o hist\u00f3rico e certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio dever\u00e1 estar revalidado por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o e ser\u00e1 aceito, apenas, de candidato\/a que optou pela ampla concorr\u00eancia); 7. Autodeclara\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia; 8. Autodeclara\u00e7\u00e3o de etnia; 9. Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o possui v\u00ednculo com outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior e que n\u00e3o participa do PROUNI em institui\u00e7\u00e3o privada; 10. O FORMUL\u00c1RIO DE CADASTRO INSTITUCIONAL estar\u00e1 dispon\u00edvel no site www.ufob.edu.br\/sisu, durante os per\u00edodos de convoca\u00e7\u00e3o para matr\u00edcula, sendo que o (a) candidato(a) convocado(a) dever\u00e1, obrigatoriamente, acessar o referido formul\u00e1rio, preench\u00ea-lo completamente, sendo necess\u00e1ria a sua impress\u00e3o para apresenta\u00e7\u00e3o \u00e0 comiss\u00e3o de matr\u00edcula; 11. documento oficial de Identifica\u00e7\u00e3o com foto e CPF do\/a respons\u00e1vel legal, no caso de candidato\/a com idade inferior a 18 anos; 12. Decis\u00e3o judicial que determinou a guarda do\/a candidato\/a com idade inferior a 18 anos, caso o\/a respons\u00e1vel legal n\u00e3o seja seu pai ou sua m\u00e3e. 13. A apresenta\u00e7\u00e3o de documentos pelo(a) candidato(a) assegura apenas a expectativa de direito \u00e0 vaga para a qual se inscreveu, estando sua matr\u00edcula condicionada ao atendimento \u00e0s seguintes normativas e condi\u00e7\u00f5es: 13.1. Requisitos legais e regulamentares pertinentes, exigidos pelos Editais de Convoca\u00e7\u00e3o para Matr\u00edcula da UFOB; 13.2. Lei n\u00ba. 12.711\/2012 e Lei n\u00ba 13.409\/2016, bem como a regulamenta\u00e7\u00e3o em vigor; 13.3. Resolu\u00e7\u00e3o CONEPE\/UFOB n\u00ba 009\/2015 e Resolu\u00e7\u00e3o CONEPE\/UFOB n\u00ba007\/2017. 14. S\u00e3o de responsabilidade exclusiva do(a) candidato(a): 14.1. Certificar-se de que cumpre todos os requisitos estabelecidos pela UFOB para concorrer \u00e0s vagas reservadas em decorr\u00eancia do disposto na Lei n\u00ba. 12.711\/2012 e na Lei n\u00ba13.409\/2016 ou da A\u00e7\u00e3o Afirmativa de Inclus\u00e3o Regional conforme Resolu\u00e7\u00e3o CONEPE\/UFOB n\u00ba 009\/2015 e Resolu\u00e7\u00e3o CONEPE\/UFOB n\u00ba 007\/2017, sob pena de perder o direito \u00e0 vaga. 14.2. A veracidade das informa\u00e7\u00f5es prestadas, estando ciente de que, com presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es falsas, mesmo que apuradas posteriormente \u00e0 matr\u00edcula, em procedimento em que seja assegurado o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, estar\u00e1 sujeito ao cancelamento do registro na Universidade Federal do Oeste da Bahia, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es penais cab\u00edveis; 14.3. A observ\u00e2ncia dos procedimentos e prazos estabelecidos nos Editais e nas normas que regulamentam o SiSU, bem como dos respectivos hor\u00e1rios de atendimento na UFOB e dos documentos exigidos para a solicita\u00e7\u00e3o matr\u00edcula e\/ou inscri\u00e7\u00e3o em Cadastro de Reserva; 14.4. O acompanhamento, por meio do Portal do SiSU, no endere\u00e7o www.sisu.mec.gov.br, e do s\u00edtio eletr\u00f4nico da UFOB, www.ufob.edu.br\/sisu, de eventuais altera\u00e7\u00f5es referentes \u00e0 primeira edi\u00e7\u00e3o de 2020 do processo seletivo SiSU.","co_campus":"1066442","no_campus":"CAMPUS REITOR EDGARD SANTOS","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2903201","no_municipio_campus":"Barreiras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA","sg_ies":"UFOB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2903201","no_municipio_ies":"Barreiras","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"5.00","nu_nmin_ch":"350.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"5.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufob.edu.br\/sisu","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"XTHED30","ds_autenticidade":"591E949C926CA8415CD21D02FC861A84468AF08F"},"3":{"co_oferta":"135452","co_termo_adesao":"3061","co_ies":"578","co_curso":"13288","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Os documentos comuns a serem apresentados para a matr\u00edcula presencial pelos candidatos que concorrem \u00e0s vagas pela ampla concorr\u00eancia e pela reserva de vagas (cotas) s\u00e3o os seguintes: a) Certificado de conclus\u00e3o e hist\u00f3rico escolar completo do Ensino M\u00e9dio; b) CPF (dispens\u00e1vel, caso o n\u00famero do CPF conste no documento de identidade); c) Documento de identifica\u00e7\u00e3o original com foto, com validade em todo o territ\u00f3rio nacional; d) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino,maiores de 18 anos); e) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (para candidato maior de 18 anos), dispon\u00edvel na p\u00e1gina do TSE em:\r\nhttp:\/\/www.tre-ba.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral; f) Laudo m\u00e9dico atestando a esp\u00e9cie e o Grau de defici\u00eancia, nos termos do art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 13.146, de 06 de julho de 2015, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u00bf CID, no caso dos estudantes que sejam pessoas com defici\u00eancia e se inscrevam para as vagas reservadas a essas pessoas. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Portaria Normativa do MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017); O laudo m\u00e9dico ser\u00e1 avaliado e convalidado pelo SMURB \u00bf Servi\u00e7o M\u00e9dico Universit\u00e1rio Rubens Brasil, no local da matricula. Laudo m\u00e9dico atestando a esp\u00e9cie e o Grau de defici\u00eancia, nos termos do art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 13.146, de 06 de julho de 2015, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u00bf CID, no caso dos estudantes que sejam pessoas com defici\u00eancia e se inscrevam para as vagas reservadas a essas pessoas. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Portaria Normativa do MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017); O laudo m\u00e9dico ser\u00e1\r\navaliado e convalidado pelo SMURB \u00bf Servi\u00e7o M\u00e9dico Universit\u00e1rio Rubens Brasil. O agendamento para a per\u00edcia M\u00e9dica ser\u00e1 realizado pelo SMURB por interm\u00e9dio de comunica\u00e7\u00e3o via e-mail informado pelo candidato na sua ficha de inscri\u00e7\u00e3o. g) Uma foto 3x4 recente. h) Autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9tnico-Racial, para os candidatos, que optarem pela modalidade das cotas reservadas a pretos\/pardos\/ind\u00edgenas, conforme Lei n\u00ba 12.711, de 29 de agosto de 2012, e seus instrumentos regulamentares (Decreto n\u00ba 7.824, de 2012 e Portaria Normativa n\u00ba 18, de 2012), que disp\u00f5em sobre a implementa\u00e7\u00e3o das reservas de vagas em institui\u00e7\u00f5es federais de educa\u00e7\u00e3o superior), esse documento dever\u00e1 ser preenchido e assinado no ato da matr\u00edcula","co_campus":"1047105","no_campus":"CAMPUS CANELA","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2927408","no_municipio_campus":"Salvador","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA","sg_ies":"UFBA","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2927408","no_municipio_ies":"Salvador","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ufba.br\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"0X8QJ45","ds_autenticidade":"B9814E8FA971634C83ACAB28C3DBBFC8C5C865D5"},"4":{"co_oferta":"138727","co_termo_adesao":"3162","co_ies":"40","co_curso":"2451","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Certifica\u00e7\u00e3o do ENEM ou equivalente (fotoc\u00f3pia e documento original); b) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (fotoc\u00f3pia e documento original); \r\nc) Documento de identifica\u00e7\u00e3o com foto, v\u00e1lido em todo o territ\u00f3rio nacional (fotoc\u00f3pia e documento original); - Ser\u00e3o aceitos como documento de identifica\u00e7\u00e3o: o Registro Geral (RG); Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH), somente modelo com foto; Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social (CTPS); Passaporte; carteiras expedidas pelos Comandos Militares, pelas Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelos Institutos de Identifica\u00e7\u00e3o e pelos Corpos de Bombeiros Militares; carteiras expedidas pelos \u00f3rg\u00e3os fiscalizadores de exerc\u00edcio profissional (ordens, conselhos etc.), desde que\r\napresentem foto atualizada, ao qual dever\u00e3o constar os n\u00fameros do RG e CPF; \r\nd) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (fotoc\u00f3pia e documento original); \r\ne) T\u00edtulo de Eleitor (fotoc\u00f3pia e documento original); \r\nf) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, para maiores de 18 (dezoito) anos; \r\ng) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (fotoc\u00f3pia e documento original); \r\nh) Duas fotos 3x4 recentes e iguais; \r\ni) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o militar (fotoc\u00f3pia e documento original), para os candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos; \r\nj) Procura\u00e7\u00e3o simples, por instrumento particular (quando a matr\u00edcula for realizada por terceiros) e documento de identifica\u00e7\u00e3o do procurador (fotoc\u00f3pia e documento original).","co_campus":"1046505","no_campus":"CAMPUS I","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2927408","no_municipio_campus":"Salvador","no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DA BAHIA","sg_ies":"UNEB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2927408","no_municipio_ies":"Salvador","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"4.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"4.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.uneb.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"6BMD2EE","ds_autenticidade":"507C89F98B8C714654DBAC7F7B6242E130EE66A1"},"5":{"co_oferta":"128325","co_termo_adesao":"2888","co_ies":"4503","co_curso":"100450","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"15","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a)\tFicha de Inscri\u00e7\u00e3o Individual devidamente preenchida (dispon\u00edvel no s\u00edtio de processos seletivos);\r\nb)\tUma foto 3x4 atual;\r\nc)\tDocumento oficial de identidade com foto (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA);\r\nd)\tCertificado de Conclus\u00e3o do curso de Ensino M\u00e9dio (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA);\r\ne)\tCertificado de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para os brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos (ORIGINAL e C\u00d3PIA ou C\u00d3PIA AUTENTICADA).","co_campus":"1005209","no_campus":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2928703","no_municipio_campus":"Santo Ant\u00f4nio de Jesus","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO REC\u00d4NCAVO DA BAHIA","sg_ies":"UFRB","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2909802","no_municipio_ies":"Cruz das Almas","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O(A) ingressante desse curso cumprir\u00e1 obrigatoriamente dois ciclos de forma\u00e7\u00e3o, sendo matriculado(a) inicialmente no Bacharelado Interdisciplinar em Sa\u00fade (BIS - 1\u00ba ciclo), onde cursar\u00e1 o itiner\u00e1rio formativo do curso escolhido e, ap\u00f3s a conclus\u00e3o, ser\u00e1 matriculado(a) no curso de NUTRI\u00c7\u00c3O - 2\u00ba ciclo. Fazendo jus \u00e0 dupla diploma\u00e7\u00e3o.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufrb.edu.br\/prosel","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"PVRFSHB","ds_autenticidade":"95D09DEF7D92FBB745508C1D3A25A4DAC2752E30"},"6":{"co_oferta":"135485","co_termo_adesao":"3061","co_ies":"578","co_curso":"99038","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"32","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Os documentos comuns a serem apresentados para a matr\u00edcula presencial pelos candidatos que concorrem \u00e0s vagas pela ampla concorr\u00eancia e pela reserva de vagas (cotas) s\u00e3o os seguintes: a) Certificado de conclus\u00e3o e hist\u00f3rico escolar completo do Ensino M\u00e9dio; b) CPF (dispens\u00e1vel, caso o n\u00famero do CPF conste no documento de identidade); c) Documento de identifica\u00e7\u00e3o original com foto, com validade em todo o territ\u00f3rio nacional; d) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino,maiores de 18 anos); e) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (para candidato maior de 18 anos), dispon\u00edvel na p\u00e1gina do TSE em:\r\nhttp:\/\/www.tre-ba.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral; f) Laudo m\u00e9dico atestando a esp\u00e9cie e o Grau de defici\u00eancia, nos termos do art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 13.146, de 06 de julho de 2015, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u00bf CID, no caso dos estudantes que sejam pessoas com defici\u00eancia e se inscrevam para as vagas reservadas a essas pessoas. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Portaria Normativa do MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017); O laudo m\u00e9dico ser\u00e1 avaliado e convalidado pelo SMURB \u00bf Servi\u00e7o M\u00e9dico Universit\u00e1rio Rubens Brasil, no local da matricula. Laudo m\u00e9dico atestando a esp\u00e9cie e o Grau de defici\u00eancia, nos termos do art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 13.146, de 06 de julho de 2015, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u00bf CID, no caso dos estudantes que sejam pessoas com defici\u00eancia e se inscrevam para as vagas reservadas a essas pessoas. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Portaria Normativa do MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017); O laudo m\u00e9dico ser\u00e1\r\navaliado e convalidado pelo SMURB \u00bf Servi\u00e7o M\u00e9dico Universit\u00e1rio Rubens Brasil. O agendamento para a per\u00edcia M\u00e9dica ser\u00e1 realizado pelo SMURB por interm\u00e9dio de comunica\u00e7\u00e3o via e-mail informado pelo candidato na sua ficha de inscri\u00e7\u00e3o. g) Uma foto 3x4 recente. h) Autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9tnico-Racial, para os candidatos, que optarem pela modalidade das cotas reservadas a pretos\/pardos\/ind\u00edgenas, conforme Lei n\u00ba 12.711, de 29 de agosto de 2012, e seus instrumentos regulamentares (Decreto n\u00ba 7.824, de 2012 e Portaria Normativa n\u00ba 18, de 2012), que disp\u00f5em sobre a implementa\u00e7\u00e3o das reservas de vagas em institui\u00e7\u00f5es federais de educa\u00e7\u00e3o superior), esse documento dever\u00e1 ser preenchido e assinado no ato da matr\u00edcula","co_campus":"1004304","no_campus":"CAMPUS VIT\u00d3RIA DA CONQUISTA","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2933307","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria da Conquista","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA","sg_ies":"UFBA","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2927408","no_municipio_ies":"Salvador","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"3.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ufba.br\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"0X8QJ45","ds_autenticidade":"B9814E8FA971634C83ACAB28C3DBBFC8C5C865D5"},"7":{"co_oferta":"131186","co_termo_adesao":"2987","co_ies":"573","co_curso":"99076","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Edital Regulamentador do Sisu Ufes no site: sisu.ufes.br ou prograd.ufes.br. EDITAL DE REGULAMENTA\u00c7\u00c3O SISU\/UFES 2019 - Regulamenta o ingresso nos cursos presenciais de Gradua\u00e7\u00e3o da UFES no 1\u00ba semestre de 2020. A PR\u00d3-REITORIA DE GRADUA\u00c7\u00c3O (PROGRAD) da Universidade Federal do Esp\u00edrito, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996, que estabelece as Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional; a Lei n\u00ba 12.711, de 29 de agosto de 2012, que disp\u00f5e sobre o ingresso nas universidades federais e nas institui\u00e7\u00f5es de ensino t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio; o Decreto n \u00ba 7.824, de 11 de outubro de 2012, que regulamenta a Lei 12.711\/2012; a Portaria n\u00ba 18, de 11 de outubro de 2012, que disp\u00f5e sobre a implementa\u00e7\u00e3o das reservas de vagas em institui\u00e7\u00f5es federais de ensino e suas altera\u00e7\u00f5es; a Portaria Normativa MEC N\u00ba 19, de 6 de novembro de 2014, que altera a Portaria MEC N\u00ba 18, de 11 de outubro de 2012; a Portaria MEC n\u00ba 21, de 5 de novembro de 2012, que disp\u00f5e sobre o Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada (SiSU) e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como as demais disposi\u00e7\u00f5es pertinentes da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, torna\r\np\u00fablico este Edital, contendo as normas, rotinas e procedimentos necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Acesso aos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFES. O Edital Sisu UFES, ser\u00e1 divulgado nos sites da institui\u00e7\u00e3o: www.ufes.br; www.prograd.ufes.br\/sisu.","co_campus":"3927","no_campus":"CAMPUS ALEGRE","sg_uf_campus":"ES","co_municipio_campus":"3200201","no_municipio_campus":"Alegre","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"UFES","sg_uf_ies":"ES","co_municipio_ies":"3205309","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"5.00","nu_nmin_ch":"100.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"100.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"4.00","nu_media_minima":"80.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.ufes.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"A03ZZVC","ds_autenticidade":"0C21D1F42C9FE9F505998CDAEAB28AB66C44C229"},"8":{"co_oferta":"131229","co_termo_adesao":"2987","co_ies":"573","co_curso":"1112910","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Edital Regulamentador do Sisu Ufes no site: sisu.ufes.br ou prograd.ufes.br. EDITAL DE REGULAMENTA\u00c7\u00c3O SISU\/UFES 2019 - Regulamenta o ingresso nos cursos presenciais de Gradua\u00e7\u00e3o da UFES no 1\u00ba semestre de 2020. A PR\u00d3-REITORIA DE GRADUA\u00c7\u00c3O (PROGRAD) da Universidade Federal do Esp\u00edrito, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e considerando a Lei n\u00ba 9.394, de 20 de dezembro de 1996, que estabelece as Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o Nacional; a Lei n\u00ba 12.711, de 29 de agosto de 2012, que disp\u00f5e sobre o ingresso nas universidades federais e nas institui\u00e7\u00f5es de ensino t\u00e9cnico de n\u00edvel m\u00e9dio; o Decreto n \u00ba 7.824, de 11 de outubro de 2012, que regulamenta a Lei 12.711\/2012; a Portaria n\u00ba 18, de 11 de outubro de 2012, que disp\u00f5e sobre a implementa\u00e7\u00e3o das reservas de vagas em institui\u00e7\u00f5es federais de ensino e suas altera\u00e7\u00f5es; a Portaria Normativa MEC N\u00ba 19, de 6 de novembro de 2014, que altera a Portaria MEC N\u00ba 18, de 11 de outubro de 2012; a Portaria MEC n\u00ba 21, de 5 de novembro de 2012, que disp\u00f5e sobre o Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada (SiSU) e suas altera\u00e7\u00f5es, bem como as demais disposi\u00e7\u00f5es pertinentes da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, torna\r\np\u00fablico este Edital, contendo as normas, rotinas e procedimentos necess\u00e1rios \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do Acesso aos Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFES. O Edital Sisu UFES, ser\u00e1 divulgado nos sites da institui\u00e7\u00e3o: www.ufes.br; www.prograd.ufes.br\/sisu.","co_campus":"1006482","no_campus":"CENTRO DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE - CAMPUS THOMAZ TOMAZZI","sg_uf_campus":"ES","co_municipio_campus":"3205309","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO","sg_ies":"UFES","sg_uf_ies":"ES","co_municipio_ies":"3205309","no_municipio_ies":"Vit\u00f3ria","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"5.00","nu_nmin_ch":"100.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"100.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"4.00","nu_media_minima":"100.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.ufes.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"A03ZZVC","ds_autenticidade":"0C21D1F42C9FE9F505998CDAEAB28AB66C44C229"},"9":{"co_oferta":"127013","co_termo_adesao":"2890","co_ies":"584","co_curso":"14095","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"36","qt_vagas_sem2":"36","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1.\tDOCUMENTA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA \r\nDocumentos para a matr\u00edcula\r\nI.\tDocumentos Pessoais: \r\na) formul\u00e1rio socioecon\u00f4mico preenchido no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.ufg.br  (n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria a impress\u00e3o do documento);\r\nb) documento de identifica\u00e7\u00e3o (original e uma fotoc\u00f3pia). O candidato nascido fora do Brasil dever\u00e1 apresentar passaporte e a certid\u00e3o de nascimento (original e uma fotoc\u00f3pia) - OBRIGAT\u00d3RIO;\r\nc) CPF (original e uma fotoc\u00f3pia) - OBRIGAT\u00d3RIO; \t\r\nd) certid\u00e3o de casamento, quando ocorrer mudan\u00e7a de nome (original e uma fotoc\u00f3pia);\r\ne) certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (original), para maiores de 18 anos - OBRIGAT\u00d3RIO;\r\nf) comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar (original e uma fotoc\u00f3pia) - OBRIGAT\u00d3RIO;\r\ng) uma foto recente, no tamanho 3x4 ou 5x7;\r\nh) duas vias do Termo de Ci\u00eancia, disponibilizado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.ufg.br - OBRIGAT\u00d3RIO.\r\nII.\tDocumentos Espec\u00edficos de Escolaridade: \r\na)\tcertificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente, registrado no \u00f3rg\u00e3o competente (original e uma fotoc\u00f3pia), acompanhado do respectivo hist\u00f3rico escolar (original e uma fotoc\u00f3pia) OU, caso n\u00e3o possua o certificado, dever\u00e1 apresentar declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente (original), acompanhado do respectivo hist\u00f3rico escolar (original e uma fotoc\u00f3pia) OU certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio da certifica\u00e7\u00e3o do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (ENEM), do Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino (original e uma fotoc\u00f3pia). Todos os documentos v\u00e1lidos em territ\u00f3rio nacional e em l\u00edngua portuguesa -OBRIGAT\u00d3RIO. \r\nb)\tO candidato que tenha estudado em escola extinta e n\u00e3o possua Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente e hist\u00f3rico escolar, devidamente registrado, dever\u00e1 apresentar no ato da Matr\u00edcula presencial documento expedido pelo Acervo de Escolas Extintas que comprove a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente (original e fotoc\u00f3pia) - OBRIGAT\u00d3RIO.\r\nIII.\tObserva\u00e7\u00f5es: \r\n1. consulte todas as informa\u00e7\u00f5es sobre a matr\u00edcula na UFG no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.sisu.ufg.br; \r\n2. no Edital de convoca\u00e7\u00e3o para a matr\u00edcula dos candidatos aprovados pelo SiSU\/UFG poder\u00e1 ser solicitada documenta\u00e7\u00e3o complementar ou substitutiva; \r\n3. somente ser\u00e1 matriculado na UFG o candidato aprovado que efetivamente comprovar ter conclu\u00eddo, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o, o Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente que permita a continuidade de estudos em n\u00edvel superior e apresentar a documenta\u00e7\u00e3o exigida, conforme op\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o\/aprova\u00e7\u00e3o no SiSU;\r\n4. nos casos em que o candidato menor de 18 anos n\u00e3o puder realizar sua Matr\u00edcula presencial, seu representante legal (pai,m\u00e3e ou outro representante), exceto para os candidatos aprovados pela Reserva de Vagas como PPI (Preto, pardo e ind\u00edgena) e cD(com defici\u00eancia), poder\u00e1 realiz\u00e1-la mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento original de identifica\u00e7\u00e3o do representante, neste caso, acompanhado de documento que comprove essa representa\u00e7\u00e3o; \r\n5. ser\u00e1 permitida a Matr\u00edcula presencial por procura\u00e7\u00e3o, exceto para os candidatos aprovados pela Reserva de Vagas como PPI (Preto, pardo e ind\u00edgena) e cD (com defici\u00eancia).\r\n","co_campus":"691971","no_campus":"REGIONAL GOI\u00c2NIA - CAMPUS COLEMAR NATAL E SILVA","sg_uf_campus":"GO","co_municipio_campus":"5208707","no_municipio_campus":"Goi\u00e2nia","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOI\u00c1S","sg_ies":"UFG","sg_uf_ies":"GO","co_municipio_ies":"5208707","no_municipio_ies":"Goi\u00e2nia","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.50","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.50","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Eventualmente, poder\u00e3o ser ofertadas disciplinas em turno diferente do especificado no termo de ades\u00e3o. Percentual de vagas para a lei 12.711\/2012 e altera\u00e7\u00f5es utilizados para atender o Artigo 11, par\u00e1grafo \u00fanico da Portaria Normativa n\u00ba 18, de 11\/10\/2012 alterada pelas Portarias MEC n\u00ba 09\/2017 e n\u00ba 1117\/2018.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":" www.sisu.ufg.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"FNEIC2A","ds_autenticidade":"DB3A681FF64C8B4F64F56AA0A0228B12ECDB39C0"},"10":{"co_oferta":"138721","co_termo_adesao":"3161","co_ies":"1303","co_curso":"1515687","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"12","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1. Os candidatos aprovados dever\u00e3o apresentar c\u00f3pia leg\u00edvel, acompanhada do documento original (para efeito de autentica\u00e7\u00e3o), dos seguintes documentos:\r\na)\tComprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio - Hist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o, ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, acompanhada do Hist\u00f3rico Escolar;\r\nb)\tCertid\u00e3o de nascimento ou de casamento;\r\nc)\tCarteira de identidade (RG);\r\nd)\tCPF;\r\ne)\tComprovante de endere\u00e7o com CEP;\r\nf)\tUma foto 3x4 recente; \r\ng)\tCertificado de Reservista, atestado de alistamento militar ou atestado de matr\u00edcula em CPOR ou NPOR, para os brasileiros maiores de 18 anos do sexo masculino;\r\nh)\tT\u00edtulo de Eleitor, para os brasileiros maiores de 18 anos;\r\ni)\tFormul\u00e1rio de matr\u00edcula preenchido (ANEXO X);\r\n\r\n2. No caso de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio no exterior, o candidato dever\u00e1:\r\na)\tProvidenciar a tradu\u00e7\u00e3o do Hist\u00f3rico Escolar e Diploma, de prefer\u00eancia por tradutor p\u00fablico juramentado, ou escola de l\u00edngua estrangeira id\u00f4nea, cujo tradutor tenha o Curso de Letras, com diploma registrado no MEC;\r\nb)\tEstar de posse do hist\u00f3rico escolar relativo aos estudos realizados anteriormente no Brasil.\r\n\r\nc)\tReunidos esses documentos, dirigir-se \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado onde ir\u00e1 fixar resid\u00eancia e solicitar a equival\u00eancia (http:\/\/www.portalconsular.mre.gov.br\/retorno\/revalidacao-de-diplomas).\r\nd)\tApresentar, no ato da matr\u00edcula, esta resolu\u00e7\u00e3o de equival\u00eancia expedida pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\n3. A falta de qualquer um dos documentos exigidos implicar\u00e1 a perda do direito \u00e0 matr\u00edcula.\r\n4. O candidato dever\u00e1 apresentar para o IF Goiano Relat\u00f3rio m\u00e9dico que comprove a aptid\u00e3o para a pr\u00e1tica regular de atividade f\u00edsica depois de efetuada a matr\u00edcula, nos cursos que couber.\r\n\r\n\r\n","co_campus":"139529","no_campus":"IF GOIANO - CAMPUS URUTA\u00cd - POLO UAB","sg_uf_campus":"GO","co_municipio_campus":"5221809","no_municipio_campus":"Uruta\u00ed","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA GOIANO","sg_ies":"IF GOIANO","sg_uf_ies":"GO","co_municipio_ies":"5208707","no_municipio_ies":"Goi\u00e2nia","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"As disciplinas do Curso de Nutri\u00e7\u00e3o do IF Goiano \u00bf Campus Uruta\u00ed ser\u00e3o ministradas predominantemente no turno diurno.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ifgoiano.edu.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"AMAD2DL","ds_autenticidade":"EA192C61BA4D0BF8F72A5F4EE0749C111053E486"},"11":{"co_oferta":"130053","co_termo_adesao":"2961","co_ies":"548","co_curso":"70706","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1) Os documentos gerais (originais e c\u00f3pias) que todo candidato selecionado deve apresentar no momento da matr\u00edcula s\u00e3o:\r\na) Duas fotos 3x4 coloridas e recentes, de frente, iguais e ainda n\u00e3o utilizadas;\r\nb) Documento Oficial de Identifica\u00e7\u00e3o; \r\nc) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - C.P.F;\r\nd) Certificado de Reservista, para os candidatos do sexo masculino maiores de 18 anos e menores de 45 anos;\r\ne) T\u00edtulo de Eleitor acompanhado da Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (dispon\u00edvel em http:\/\/www.tre-ma.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral), para maiores de 18 e menores de 70 anos;\r\nf) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente, devidamente registrado ou autenticado pelo \u00f3rg\u00e3o competente;\r\ng) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nh) Declara\u00e7\u00e3o assinada, de acordo com o modelo anexo do edital que regulamenta o ingresso em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1, de que tem ci\u00eancia da proibi\u00e7\u00e3o do ac\u00famulo de cursos de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino, conforme o disposto na Lei n\u00ba 12.089, de 11 de novembro de 2009;\r\ni) Comprovante de Resid\u00eancia atualizado (emitido h\u00e1 no m\u00e1ximo 90 dias).\r\n\r\n2) Os candidatos que j\u00e1 tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio ou equivalente e n\u00e3o estiverem de posse dos documentos das al\u00edneas f) e g) acima somente poder\u00e3o efetuar a matr\u00edcula mediante a assinatura do Termo de Compromisso e entrega de declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ou equivalente), devidamente assinada pelo(a) diretor(a) da escola, de acordo com os respectivos modelos anexos do edital que regulamenta o ingresso em cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1, restando a obriga\u00e7\u00e3o aos candidatos de, no prazo m\u00e1ximo de 90 (noventa) dias corridos, entregarem nas coordenadorias dos cursos os respectivos documentos.\r\n\r\n3) As matr\u00edculas ocorrer\u00e3o, no hor\u00e1rio das 09:00 h \u00e0s 12:00 h e das 14:00 h \u00e0s 17:00 h (hora oficial do Estado do Maranh\u00e3o), no respectivo munic\u00edpio de oferta do curso, conforme endere\u00e7os constantes do edital que regulamenta ingresso nos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1.\r\n\r\n4) Os Candidatos \u00e0s vagas ofertadas pela UFMA dever\u00e3o tomar conhecimento, al\u00e9m das informa\u00e7\u00f5es aqui elencadas, de todo o teor do edital que regulamenta ingresso nos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1.\r\n\r\n5) As vagas n\u00e3o ocupadas ap\u00f3s a chamada regular do SiSU 2020.1 ser\u00e3o preenchidas, exclusivamente, pelos candidatos que constarem na Lista de Espera do SiSU, de acordo com a Portaria - MEC N\u00ba 21, de 5 de novembro de 2012 e suas altera\u00e7\u00f5es.\r\n\r\n6) Para constar na Lista de Espera do SiSU, o candidato dever\u00e1 obrigatoriamente manifestar no SiSU o interesse pela vaga.\r\n\r\n7) Para permanecer no processo de Lista de Espera da UFMA, o candidato dever\u00e1 cumulativamente:\r\na) ter declarado o interesse pela vaga no site do SiSU;\r\nb) ter realizado a Confirma\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica de Interesse pela Vaga, dentro dos prazos, no site da UFMA, conforme discriminar\u00e1 o Edital Espec\u00edfico da Lista de Espera da UFMA - SiSU 2020.1.\r\n\r\n8) O Edital Espec\u00edfico da Lista de Espera da UFMA - SiSU 2020.1 ser\u00e1 publicado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico da UFMA, ap\u00f3s encerrado o prazo para matr\u00edcula da chamada regular.\r\n\r\n9) O candidato \u00e9 o respons\u00e1vel pelo acompanhamento do processo seletivo SiSU-UFMA 2020.1, por meio do Portal do SiSU e da UFMA, nos endere\u00e7os http:\/\/sisu.mec.gov.br e www.ufma.br, respectivamente.\r\n\r\n10) Quanto \u00e0 avalia\u00e7\u00e3o da renda familiar bruta per capita dos candidatos \u00e0s vagas reservadas em decorr\u00eancia da Lei n\u00ba 12.711\/2012 (igual ou inferior a 1,5 (um e meio) sal\u00e1rio m\u00ednimo), a incompatibilidade entre o patrim\u00f4nio familiar e a renda declarada poder\u00e1 implicar no indeferimento do pleito.\r\n\r\n11) Demais exig\u00eancias e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao deferimento da matr\u00edcula e perman\u00eancia no processo seletivo constar\u00e3o do edital que regulamenta ingresso nos cursos de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMA em 2020.1.\r\n","co_campus":"1006314","no_campus":"CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA","sg_uf_campus":"MA","co_municipio_campus":"2111300","no_municipio_campus":"S\u00e3o Lu\u00eds","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO MARANH\u00c3O","sg_ies":"UFMA","sg_uf_ies":"MA","co_municipio_ies":"2111300","no_municipio_ies":"S\u00e3o Lu\u00eds","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/portais.ufma.br\/PortalProReitoria\/proen\/sisu\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"V2U1Q1T","ds_autenticidade":"82E2957421715A49B93B8ECD1E1559F188D79944"},"12":{"co_oferta":"134313","co_termo_adesao":"3048","co_ies":"595","co_curso":"20121","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"45","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"TODA DOCUMENTA\u00c7\u00c3O DEVER\u00c1 SER ENVIADA EM FORMATO DIGITAL (PDF) EXCLUSIVAMENTE PELO SISTEMA ON LINE dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/sistemas.unifal-mg.edu.br\/app\/copeve\/ingresso\/formulariodocumentacao.php.\r\n\r\n\r\nI. Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para pr\u00e9-matr\u00edcula: \r\na)\tCertificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio \r\nb)\tHist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio \r\nc)\tCertid\u00e3o de nascimento ou casamento \r\nd)\tProva de estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos; exceto para candidatos com idade superior a 46 anos; \r\ne)\tCertid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral \r\nf)\tUma fotografia 3x4 recente; \r\ng)\tCadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) dispon\u00edvel no endere\u00e7o http:\/\/idg.receita.fazenda.gov.br\/interface\/lista-de-servicos\/cadastros\/cpf\/comprovante-de-situacao-cadastral-no-cpf \r\nh)\tCarteira de Identidade \r\ni)\tN\u00famero do comprovante do preenchimento do question\u00e1rio socioecon\u00f4mico dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/sistemas.unifal-mg.edu.br\/app\/copeve\/questionariomatriculados\/ \r\n\r\nj)\tDeclara\u00e7\u00e3o negativa de matr\u00edcula simult\u00e2nea em dois ou mais cursos de gradua\u00e7\u00e3o na Unifal-MG ou em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior e que n\u00e3o estuda com bolsa do PROUNI, nos termos da Lei 12.089\/2009 e do Decreto n\u00ba 5.493, respectivamente. O modelo da declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel em: https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/ aba FORMUL\u00c1RIOS \u00bf Formul\u00e1rio I. \r\n\r\nObs: Itens a e b \r\n1- H\u00e1 escolas que no pr\u00f3prio hist\u00f3rico consta a declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio \r\n2- Caso a escola n\u00e3o tenha tempo h\u00e1bil para expedir o hist\u00f3rico e certificado de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio, apresentar declara\u00e7\u00e3o da escola de que concluiu o ensino m\u00e9dio a data em que o hist\u00f3rico e o certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio estar\u00e3o dispon\u00edveis. \r\n\r\n","co_campus":"1044232","no_campus":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALFENAS - UNIFAL-MG (SEDE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3101607","no_municipio_campus":"Alfenas","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALFENAS","sg_ies":"UNIFAL-MG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3101607","no_municipio_ies":"Alfenas","nu_nmin_cn":"150.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"150.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"150.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"150.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"150.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.unifal-mg.edu.br\/sisu\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"MFHVZ6U","ds_autenticidade":"944E786CA3EFE9ADFCBCD72B6F71BAFAC4E6B578"},"13":{"co_oferta":"131006","co_termo_adesao":"2950","co_ies":"3279","co_curso":"1161238","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"12","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1 - Preenchimento e entrega de requerimento de matr\u00edcula fornecido, no ato da matr\u00edcula, pela Secretaria de Gradua\u00e7\u00e3o do campus. Esse requerimento ser\u00e1 assinado pelo candidato ou representante legal e, no caso de menores de 18 anos, pelo pai, ou m\u00e3e, ou representante legal. \r\n2 - Entrega de c\u00f3pias leg\u00edveis e acompanhadas de seus originais dos seguintes documentos: I  - Hist\u00f3rico Escolar do ensino m\u00e9dio ou Certifica\u00e7\u00e3o do ENEM, ou Certifica\u00e7\u00e3o ENCCEJA ou declara\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio Obs.: a declara\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser substitu\u00edda  por  hist\u00f3rico  escolar  em  at\u00e9  30  dias,  a  contar  da  data  da  efetiva\u00e7\u00e3o  da matr\u00edcula; II - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto; III - Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) ou protocolo provis\u00f3rio; IV - 01 (uma) fotografia (recente) 3x4;  V - Declara\u00e7\u00e3o de estar em dia com a justi\u00e7a eleitoral, por meio do preenchimento de formul\u00e1rio pr\u00f3prio dispon\u00edvel em https:\/\/www.ifsudestemg.edu.br\/matriculas\/sisu, no menu Formul\u00e1rios - Declara\u00e7\u00e3o de regularidade eleitoral; VI - Declara\u00e7\u00e3o  de  estar  em  dia  com  servi\u00e7o  militar, quando  for  o  caso, de acordo com o modelo dispon\u00edvel em https:\/\/www.ifsudestemg.edu.br\/matriculas, no menu SiSU\/Formul\u00e1rios- Declara\u00e7\u00e3o de regularidade com o servi\u00e7o militar. Os candidatos com idade acima de 45 anos, s\u00e3o dispensados da apresenta\u00e7\u00e3o dessa declara\u00e7\u00e3o. VII - Procura\u00e7\u00e3o, quando o candidato ou representante legal se fizer representar por algu\u00e9m. Esta dever\u00e1 ser apresentada juntamente de documento de identidade do candidato ou representante legal;\r\nVIII - CPF e documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial com foto do respons\u00e1vel no caso de candidato menor de 18 anos. ","co_campus":"146343","no_campus":"CAMPUS BARBACENA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3105608","no_municipio_campus":"Barbacena","no_ies":"INSTITUTO FEDERAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA DO SUDESTE DE MINAS GERAIS","sg_ies":"IFSEMG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3136702","no_municipio_ies":"Juiz de Fora","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ifsudestemg.edu.br\/matriculas\/sisu","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"9VJTX1L","ds_autenticidade":"5ED5457C42D27276B44A7DE5FDDCA998833B3840"},"14":{"co_oferta":"128450","co_termo_adesao":"2910","co_ies":"575","co_curso":"72169","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"36","qt_vagas_sem2":"36","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Os candidatos convocados para registro acad\u00eamico em 2020 dever\u00e3o efetu\u00e1-lo, primeiramente, via internet no sistema da UFMG, para posteriormente efetuar o procedimento presencial obrigat\u00f3rio do registro acad\u00eamico e matr\u00edcula em atividades acad\u00eamicas curriculares, em datas a serem definidas e divulgadas juntamente com as instru\u00e7\u00f5es para registro acad\u00eamico do Processo Seletivo SiSU\/UFMG 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de 2020, na p\u00e1gina www.ufmg.br\/sisu. \r\n\r\nPara tanto, \u00e9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos originais e fotoc\u00f3pias leg\u00edveis ao Departamento de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, por todos os candidatos classificados:\r\na) recibo do registro acad\u00eamico, realizado via internet, no sistema da UFMG;\r\nb) certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente; \r\nc) hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio (no caso de candidato selecionado em modalidade de vaga reservada, no hist\u00f3rico escolar dever\u00e1 constar a comprova\u00e7\u00e3o de ter cursado todo o ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica brasileira);\r\nd) documento de identidade (no caso de candidato estrangeiro, c\u00e9dula de identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou passaporte, com visto tempor\u00e1rio de estudante v\u00e1lido);\r\ne) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;\r\nf) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o militar, para candidato do sexo masculino maior de 18 anos (a partir de 46 anos o candidato est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o deste documento);\r\ng) CPF;\r\nh) uma fotografia 3x4 recente;\r\ni) declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa vaga em curso de gradua\u00e7\u00e3o em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior brasileira, preenchida e assinada, Lei no 12.089\/2009 (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu);\r\nAs fotoc\u00f3pias dos documentos n\u00e3o ser\u00e3o devolvidas aos candidatos.\r\n\r\nPerder\u00e1 automaticamente o direito \u00e0 vaga o candidato classificado que:\r\na) n\u00e3o efetuar o registro acad\u00eamico via Internet no sistema da UFMG; \r\nb) n\u00e3o comparecer ao procedimento presencial obrigat\u00f3rio de apresenta\u00e7\u00e3o de documentos para o registro acad\u00eamico;\r\nc) n\u00e3o efetuar sua matr\u00edcula;\r\nd) n\u00e3o apresentar no ato desses procedimentos algum dos documentos listados no item 8.9.2 e nos Anexos I e II do Edital do Processo Seletivo para acesso aos Cursos Presenciais de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMG em 2020 pelos Candidatos Selecionados por meio do Sisu com base no resultado do Enem, quando for o caso; \r\ne) n\u00e3o comparecer, se recusar ou n\u00e3o comprovar os requisitos para o tipo de modalidade de vaga escolhida.\r\n\r\nNa hip\u00f3tese de se comprovar fraude, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa ou apresenta\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o inid\u00f4nea, apurado em qualquer tempo, ainda que posteriormente a matr\u00edcula, em procedimento que assegure o contradit\u00f3rio e ampla defesa, inclusive nas situa\u00e7\u00f5es cujas autodeclara\u00e7\u00f5es n\u00e3o forem confirmadas em procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o e de verifica\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia, independentemente da alega\u00e7\u00e3o de boa-f\u00e9, o candidato envolvido ser\u00e1 eliminado do processo seletivo e perder\u00e1, consequentemente, o direito a vaga conquistada e a quaisquer direitos dela decorrentes, independentemente das a\u00e7\u00f5es legais cab\u00edveis.\r\n\r\nToda a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo seletivo SiSU\/UFMG -1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020 est\u00e3o dispon\u00edveis para consulta na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu e a leitura e conhecimento desses documentos \u00e9 obrigat\u00f3ria para os candidatos que estiverem participando do processo seletivo SiSU\/UFMG - 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020","co_campus":"34819","no_campus":"CAMPUS SA\u00daDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3106200","no_municipio_campus":"Belo Horizonte","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS","sg_ies":"UFMG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3106200","no_municipio_ies":"Belo Horizonte","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"As atividades acad\u00eamicas dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o matutinos da UFMG s\u00e3o oferecidas nos turnos da manh\u00e3 e da tarde.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufmg.br\/sisu","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"XB2QD9G","ds_autenticidade":"5265F4EA7AA08952956640D2862FC59E39C4B4DF"},"15":{"co_oferta":"124943","co_termo_adesao":"2821","co_ies":"596","co_curso":"48926","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"13","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1. Todos os ingressantes dever\u00e3o apresentar 1 c\u00f3pia e o original (para confer\u00eancia) dos documentos descritos a seguir:\r\n\r\na) Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (art. 44, inciso II da Lei 9394\/96 LDB);\r\nb) Hist\u00f3rico escolar do Ensino Fundamental e M\u00e9dio (alguns hist\u00f3ricos trazem em seu cabe\u00e7alho o certificado de conclus\u00e3o). Os candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior dever\u00e3o apresentar, al\u00e9m do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar traduzidos, o Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o;\r\nc) Documento de identidade:\r\nSer\u00e1 aceito um dos documentos abaixo relacionados:\r\nI \u00bf carteira de identidade\u00bf\r\nII - Carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o;\r\nIII \u00bf carteira de trabalho\u00bf\r\nIV \u00bf carteira profissional\u00bf\r\nV \u00bf passaporte\u00bf\r\nVI \u00bf carteira de identifica\u00e7\u00e3o funcional\u00bf\r\nVII \u00bf outro documento p\u00fablico que permita a identifica\u00e7\u00e3o do candidato.\r\nVIII \u00bf No caso de estrangeiro, Carteira de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou permanente;\r\nd) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral ou comprovante da \u00faltima vota\u00e7\u00e3o;\r\ne) CPF (ou comprovante de inscri\u00e7\u00e3o no CPF);\r\nf) Documento militar (Art 74, al\u00ednea \u00bfd\u00bf e Art. 75 da Lei n\u00ba4.735 \u00bf Servi\u00e7o Militar);\r\nPara efeito de comprova\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Militar, ser\u00e1 aceito um dos documentos abaixo relacionados:\r\nI \u00bf CAM \u00bf certificado de alistamento militar (dentro dos limites de sua validade);\r\nII \u00bf Certificado de reservista;\r\nIII \u00bf Certificado de isen\u00e7\u00e3o;\r\nIV \u00bf CDI \u00bf certificado de dispensa de incorpora\u00e7\u00e3o;\r\nV \u00bf Certid\u00e3o de situa\u00e7\u00e3o militar;\r\nVI \u00bf Carteira militar;\r\nVII \u00bf Atestado de desobriga\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o militar.\r\ng) Certid\u00e3o de nascimento ou casamento (para fins de expedi\u00e7\u00e3o e registro de diplomas, de acordo com o Art. 12, \u00a71\u00ba, inciso IV da Portaria MEC n.\u00ba 1095\/2018);\r\nh) uma foto 3x4, recente e de frente;\r\n\r\nOBS.: 1 - Caso o candidato da Ampla Concorr\u00eancia n\u00e3o possua o hist\u00f3rico escolar, no momento da confer\u00eancia dos documentos, poder\u00e1 apresentar provisoriamente e junto aos demais documentos, uma declara\u00e7\u00e3o que comprove a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio.\r\n\t    2 -  Caso o candidato de um dos grupos n\u00e3o possua o hist\u00f3rico escolar, no momento da confer\u00eancia dos documentos, poder\u00e1 apresentar provisoriamente e junto aos demais documentos, uma declara\u00e7\u00e3o que comprove ter cursado e conclu\u00eddo todo o ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica. \r\n","co_campus":"1040101","no_campus":"CAMPUS JK","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3121605","no_municipio_campus":"Diamantina","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI","sg_ies":"UFVJM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3121605","no_municipio_ies":"Diamantina","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"2.50","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.50","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufvjm.edu.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"718JP3R","ds_autenticidade":"C8FDF0571A9B9DD10B9D17F559CC224CDD7F8B21"},"16":{"co_oferta":"119392","co_termo_adesao":"2503","co_ies":"576","co_curso":"1178688","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documentos para matr\u00edcula - comuns a todos os grupos. UFJF - campi JUIZ DE FORA e GOVERNADOR VALADARES: 1- Em duas c\u00f3pias simples e leg\u00edveis: I) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento. II) RG. 2- Em uma c\u00f3pia simples e leg\u00edvel:I) Declara\u00e7\u00e3o ou Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio Regular ou equivalente, quando se tratar de curso t\u00e9cnico e\/ ou profissionalizante, com data de conclus\u00e3o do curso anterior \u00e0 data do requerimento da matr\u00edcula; II) Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio ou equivalente; III) CPF; IV) T\u00edtulo de Eleitor para brasileiros maiores de 18 anos, acompanhado da quita\u00e7\u00e3o eleitoral em 2018 (1\u00ba e 2\u00ba turnos); V) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar com os carimbos atualizados, ou Atestado de Matr\u00edcula em CPOR ou NPOR ou CDI, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino; VI) Uma foto recente, tamanho 3x4; VII) Para candidatos selecionados para vagas de Escola P\u00fablica (Grupos A, A1, B, B1, D, D1 ou E, E1) declara\u00e7\u00e3o do(s) estabelecimento(s) de ensino onde cursou o Ensino M\u00e9dio, informando a sua natureza, caso esta informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o conste no Hist\u00f3rico Escolar; VIII) Os candidatos participantes do Sistema de Cotas (Grupos A, A1, B, B1, D, D1 ou E, E1), al\u00e9m dos documentos relacionados aqui, dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item de documentos espec\u00edfico para a cota. 2. Informa\u00e7\u00f5es adicionais dever\u00e3o ser consultadas na p\u00e1gina da Coordenadoria de Assuntos e Registros Acad\u00eamicos - CDARA\/UFJF: www.ufjf.br\/cdara","co_campus":"1057285","no_campus":"CAMPUS GOVERNADOR VALADARES - PIT\u00c1GORAS","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3127701","no_municipio_campus":"Governador Valadares","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA","sg_ies":"UFJF","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3136702","no_municipio_ies":"Juiz de Fora","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufjf.br\/cdara; www.ufjf.br\/copese","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"GO6DIA3","ds_autenticidade":"9A969D5A7F1CC3AA31301C9F9F14FE7F01ABC233"},"17":{"co_oferta":"119368","co_termo_adesao":"2503","co_ies":"576","co_curso":"116498","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documentos para matr\u00edcula - comuns a todos os grupos. UFJF - campi JUIZ DE FORA e GOVERNADOR VALADARES: 1- Em duas c\u00f3pias simples e leg\u00edveis: I) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento. II) RG. 2- Em uma c\u00f3pia simples e leg\u00edvel:I) Declara\u00e7\u00e3o ou Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio Regular ou equivalente, quando se tratar de curso t\u00e9cnico e\/ ou profissionalizante, com data de conclus\u00e3o do curso anterior \u00e0 data do requerimento da matr\u00edcula; II) Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio ou equivalente; III) CPF; IV) T\u00edtulo de Eleitor para brasileiros maiores de 18 anos, acompanhado da quita\u00e7\u00e3o eleitoral em 2018 (1\u00ba e 2\u00ba turnos); V) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar com os carimbos atualizados, ou Atestado de Matr\u00edcula em CPOR ou NPOR ou CDI, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino; VI) Uma foto recente, tamanho 3x4; VII) Para candidatos selecionados para vagas de Escola P\u00fablica (Grupos A, A1, B, B1, D, D1 ou E, E1) declara\u00e7\u00e3o do(s) estabelecimento(s) de ensino onde cursou o Ensino M\u00e9dio, informando a sua natureza, caso esta informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o conste no Hist\u00f3rico Escolar; VIII) Os candidatos participantes do Sistema de Cotas (Grupos A, A1, B, B1, D, D1 ou E, E1), al\u00e9m dos documentos relacionados aqui, dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item de documentos espec\u00edfico para a cota. 2. Informa\u00e7\u00f5es adicionais dever\u00e3o ser consultadas na p\u00e1gina da Coordenadoria de Assuntos e Registros Acad\u00eamicos - CDARA\/UFJF: www.ufjf.br\/cdara","co_campus":"1039546","no_campus":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA - CAMPUS SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3136702","no_municipio_campus":"Juiz de Fora","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA","sg_ies":"UFJF","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3136702","no_municipio_ies":"Juiz de Fora","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufjf.br\/cdara; www.ufjf.br\/copese","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"GO6DIA3","ds_autenticidade":"9A969D5A7F1CC3AA31301C9F9F14FE7F01ABC233"},"18":{"co_oferta":"116752","co_termo_adesao":"2387","co_ies":"592","co_curso":"122660","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"As datas de matr\u00edcula ser\u00e3o divulgadas no informe Instru\u00e7\u00f5es de Matr\u00edcula, publicado pela Diretoria de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufla.br, juntamente com o resultado do SISU. Ser\u00e1 de \u00fanica e exclusiva responsabilidade do candidato inteirar-se das datas de matr\u00edcula.\r\nComo condi\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 enviar por SEDEX ou entregar, observadas as datas de matr\u00edculas, em envelope lacrado e devidamente identificado, no Setor de Atendimento da DRCA \u00bf Pr\u00e9dio das Pr\u00f3-Reitorias, no hor\u00e1rio de 8 as 12 horas e de 14 as 17 horas (hor\u00e1rio oficial de Bras\u00edlia), c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos seguintes documentos::\r\n1. Ficha-Cadastro (dispon\u00edvel no endere\u00e7o www.drca.ufla.br - Calouros 2020\/1) impressa e assinada pelo candidato. Inserir foto digitalizada, no espa\u00e7o destinado para tal fim.  A foto deve ser recente, em cores, sem aplica\u00e7\u00e3o de filtros, tirada de frente, com fundo limpo, sem qualquer esp\u00e9cie de cobertura na cabe\u00e7a (len\u00e7o, chap\u00e9u, bon\u00e9, etc.), e\/ou \u00f3culos de sol, que dificultem ou encubram as caracter\u00edsticas f\u00edsicas;  imprescind\u00edveis inclusive para procedimento de averigua\u00e7\u00e3o da AUTODECLARA\u00c7\u00c3O para a cota de preto ou pardo. Conferir se a foto impressa est\u00e1 n\u00edtida. \r\n2.  (uma) foto 3x4 recente (N\u00e3o colar na Ficha-Cadastro);\r\n3. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio \u00bf  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;  \r\n4.Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio -  original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio;\r\n5. Certid\u00e3o de nascimento ou casamento - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel;\r\n6. C\u00e9dula de Identidade, (no  caso  de  estrangeiro, C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou Passaporte com visto tempor\u00e1rio de estudante ou visto permanente) - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel (frente e verso);\r\n7.Documento militar, no caso de candidato do sexo masculino maior de 18 anos - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel - (candidato com idade superior a 46 anos est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o do documento);\r\n8.Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF - 1 (uma) c\u00f3pia leg\u00edvel.\r\nO candidato que tiver conclu\u00eddo ou cursado parte do Ensino M\u00e9dio no exterior, dever\u00e1 apresentar c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e do Hist\u00f3rico Escolar, traduzidos em l\u00edngua portuguesa por tradutor juramentado e, tamb\u00e9m, do Parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nO candidato que obteve certifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio por meio do Enem, pelo Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de Exames de Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancia ou de Avalia\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino n\u00e3o pode ter cursado qualquer parte do Ensino M\u00e9dio em escola particular e dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio do Hist\u00f3rico do Ensino M\u00e9dio at\u00e9 a s\u00e9rie cursada em escola regular.\r\n","co_campus":"1000100","no_campus":"LAVRAS - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3138203","no_municipio_campus":"Lavras","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE LAVRAS","sg_ies":"UFLA","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3138203","no_municipio_ies":"Lavras","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufla.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"G2S6LJ1","ds_autenticidade":"033E8007907BBB42C1EF4B3B3FFD328087097A72"},"19":{"co_oferta":"128184","co_termo_adesao":"2908","co_ies":"6","co_curso":"591","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"35","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1)\tC\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (ensino regular ou supletivo, EJA, Enem, CESEC, Encceja) ou c\u00f3pia do hist\u00f3rico escolar de ensino superior.\r\n* Em caso de revalida\u00e7\u00e3o do hist\u00f3rico escolar, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar a c\u00f3pia do documento emitido pelo Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o ou pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou por \u00f3rg\u00e3o competente.\r\n* A declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio N\u00c3O \u00e9 v\u00e1lida para fins de matr\u00edcula, em substitui\u00e7\u00e3o ao hist\u00f3rico escolar.\r\n2)\tC\u00f3pia do documento de identidade (carteira ou c\u00e9dula de identidade expedida por Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica, Pol\u00edcia Civil, Minist\u00e9rio do Trabalho, For\u00e7as Armadas, Pol\u00edcias Militares ou Conselho Profissional ou carteira de motorista, com foto, ou passaporte).\r\n3)\tC\u00f3pia do visto tempor\u00e1rio ou permanente emitido pela Pol\u00edcia Federal - para o candidato estrangeiro.\r\n4)\tC\u00f3pia do Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (documento dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF constar do documento de identidade).\r\n5)\tC\u00f3pia do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar - obrigat\u00f3ria para os candidatos do sexo masculino com idades entre 18 e 45 anos.\r\n6)\tFotografia recente, no tamanho 3x4cm.\r\n7)\tCertid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral - obrigat\u00f3ria para os candidatos maiores de idade. (Endere\u00e7o do Tribunal Superior Eleitoral para emiss\u00e3o da certid\u00e3o: http:\/\/www.tse.jus.br\/.)\r\n8)\tDeclara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o de vaga, devidamente datada e assinada. (Formul\u00e1rio dispon\u00edvel na p\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: www.vestibular.ufop.br.)\r\n\r\n** Na impossibilidade de comparecimento do convocado, \u00e9 necess\u00e1rio apresentar procura\u00e7\u00e3o do interessado autorizando a realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula por terceiro. Para o candidato menor de idade, a representa\u00e7\u00e3o por pai ou m\u00e3e ou por respons\u00e1vel legalmente constitu\u00eddo dispensa a procura\u00e7\u00e3o. \r\n","co_campus":"663","no_campus":"CAMPUS MORRO DO CRUZEIRO","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3146107","no_municipio_campus":"Ouro Preto","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE OURO PRETO","sg_ies":"UFOP","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3146107","no_municipio_ies":"Ouro Preto","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"Para saber mais sobre nossos cursos, acesse: https:\/\/escolha.ufop.br\/\r\n\r\nP\u00e1gina do Vestibular\/UFOP: https:\/\/www.vestibular.ufop.br\/","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.vestibular.ufop.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"NVUESTI","ds_autenticidade":"3F1CBE500278A10A226B1A0DD432E2D9B8BED4E9"},"20":{"co_oferta":"139780","co_termo_adesao":"3242","co_ies":"1036","co_curso":"60412","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"29","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"A matr\u00edcula dos candidatos convocados no processo seletivo do SiSU - 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o 2020 para ingresso nos cursos de gradua\u00e7\u00e3o presenciais da UEMG por meio da Chamada Regular, ser\u00e1 realizada em duas etapas conforme descri\u00e7\u00e3o: a) PRIMEIRA ETAPA \u00bf PR\u00c9-MATR\u00cdCULA ONLINE: destina-se ao envio da documenta\u00e7\u00e3o m\u00ednima exigida dentro da categoria de vaga em que o candidato est\u00e1 concorrendo, no per\u00edodo e formato indicados no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para a Pr\u00e9-matr\u00edcula. b) SEGUNDA ETAPA \u00bf CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA: destina-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o dos candidatos para efetiva\u00e7\u00e3o da sua matr\u00edcula, nos dias, locais e hor\u00e1rios previstos no Edital de Convoca\u00e7\u00e3o para a Confirma\u00e7\u00e3o da Matr\u00edcula. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O PARA CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE MATRICULA: a) Requerimento de Matr\u00edcula (modelo fornecido pela Institui\u00e7\u00e3o); b) Declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o possui v\u00ednculo com outro curso de gradua\u00e7\u00e3o de institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior P\u00fablica (modelo fornecido pela Institui\u00e7\u00e3o); c) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente (uma c\u00f3pia); d) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (uma c\u00f3pia); e) Carteira de Identidade (uma c\u00f3pia); f) CPF ou CIC (uma c\u00f3pia); g) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (uma c\u00f3pia); h) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar, para os maiores de 18 (dezoito) anos e do sexo masculino (uma c\u00f3pia); i) T\u00edtulo de eleitor e Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais, para os maiores de 18 (dezoito) anos (uma c\u00f3pia); j) Uma foto 3 x 4 recente. O candidato que n\u00e3o comparecer a qualquer uma das etapas no per\u00edodo, formato, local e hor\u00e1rio, definidos em Edital de Convoca\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 considerado desistente para todos os efeitos, sendo convocado o seguinte, em conformidade com o processo classificat\u00f3rio. O candidato dever\u00e1 observar as normas e procedimentos publicados no Edital do Processo Seletivo no Di\u00e1rio Oficial e por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.uemg.br.","co_campus":"1040893","no_campus":"UNIDADE PASSOS","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3147907","no_municipio_campus":"Passos","no_ies":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DE MINAS GERAIS","sg_ies":"UEMG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3106200","no_municipio_ies":"Belo Horizonte","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uemg.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"Q1TQGVV","ds_autenticidade":"FAFAE82FA0EA65A9BA383CAB8E24121E5965100C"},"21":{"co_oferta":"130289","co_termo_adesao":"2965","co_ies":"8","co_curso":"1112821","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"25","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"C\u00f3pia e original (ou c\u00f3pia autenticada) do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, com o respectivo Hist\u00f3rico Escolar;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do Documento de Identidade, Carteira de Identidade;\r\nUma fotografia 3x4 recente;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do CPF ou do comprovante de cadastro emitido pela Receita Federal;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor e do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral ou comprovante de regulariza\u00e7\u00e3o junto ao Tribunal Superior Eleitoral. O comprovante poder\u00e1 ser \r\nretirado no site do TSE, no endere\u00e7o: www.tse.jus.br ou tse.jus.br\/eleitor\/servi\u00e7os\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do comprovante de estar em dia com o Servi\u00e7o Militar (sexo masculino); \r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do Cart\u00e3o de Vacinas atualizado.\r\nNo caso de estrangeiros, apresentar passaporte com visto permanente ou passaporte e autoriza\u00e7\u00e3o da Diretoria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da UFV (DRI), comprovando, al\u00e9m a legalidade de sua perman\u00eancia no Brasil, a autoriza\u00e7\u00e3o para se matricular no curso pretendido na UFV. \r\nOs ingressantes que tenham conclu\u00eddo Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es estrangeiras dever\u00e3o apresentar toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida para a matr\u00edcula autenticada em Representa\u00e7\u00e3o Consular Brasileira, no pa\u00eds onde funciona o estabelecimento de ensino que a houver expedido, e oficialmente traduzida para a l\u00edngua portuguesa.","co_campus":"25596","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO - RODOVIA MG 230 KM 07","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3155504","no_municipio_campus":"Rio Parana\u00edba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE VI\u00c7OSA","sg_ies":"UFV","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3171303","no_municipio_ies":"Vi\u00e7osa","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufv.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"IH2ALU3","ds_autenticidade":"F123392498E8A54E9CC130F962FC13E0F4871374"},"22":{"co_oferta":"118036","co_termo_adesao":"2481","co_ies":"597","co_curso":"96201","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"ATEN\u00c7\u00c3O: Leia o Edital UFTM SISU 2020-1 dispon\u00edvel no s\u00edtio www.uftm.edu.br e se informe do Cronograma de Chamadas e Matr\u00edculas. DOCUMENTA\u00c7\u00c3O OBRIGAT\u00d3RIA A TODOS OS CANDIDATOS:\r\n1) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio (original e duas c\u00f3pias). Na aus\u00eancia deste, ser\u00e1 aceita provisoriamente a Declara\u00e7\u00e3o original de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ESPECIFICANDO O ANO, A S\u00c9RIE E A INSTITUI\u00c7\u00c3O NA QUAL CURSOU COM APROVA\u00c7\u00c3O OS TR\u00caS ANOS DO ENSINO M\u00c9DIO.\r\n\r\n 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, caso este n\u00e3o esteja inclu\u00eddo no Hist\u00f3rico Escolar (original e duas c\u00f3pias). Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 aceita matr\u00edcula de candidatos que n\u00e3o tenham comprovante de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. \r\n\r\n3) Certificado expedido por Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o dos Estados ou Institutos Federais de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia (original e duas c\u00f3pias), para candidatos que tenham solicitado a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio pela nota do ENEM. \r\n4) Diploma do Curso de Ensino Profissionalizante, no caso de Ensino M\u00e9dio integrado (original e duas c\u00f3pias). \r\n\r\n5) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento (original e duas c\u00f3pias leg\u00edveis). \r\n\r\n6) C\u00e9dula de Identidade (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n7) Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF, caso n\u00e3o conste no RG (original e uma c\u00f3pia). \r\n\r\n8) T\u00edtulo de Eleitor (original e uma c\u00f3pia frente e verso). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n9) Certid\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo s\u00edtio http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral ou pelo Cart\u00f3rio Eleitoral. \r\n\r\n10) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar ou Atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino (original e uma c\u00f3pia completa \u00bf incluindo a parte interna (assinatura\/digital) do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o). Menores de 18 anos, caso ainda n\u00e3o possuam o documento, dever\u00e3o apresent\u00e1-lo t\u00e3o logo estejam de posse do mesmo. \r\n\r\n11) Comprovante de endere\u00e7o recente (uma c\u00f3pia recente). \r\n\r\n12) Duas fotos recentes - tamanho 3x4. \r\n\r\n13) Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, pertencentes aos Grupos 1, 3, 11 e 13 dever\u00e3o apresentar a Autodeclara\u00e7\u00e3o, conforme modelos dispon\u00edveis nos Anexo IV-A  ou IV-B do Edital. \r\n\r\n14)  Os candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14  dever\u00e3o preencher Formul\u00e1rio para avalia\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica, dispon\u00edvel no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.uftm.edu.br durante a a realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-cadastro on-line.  \r\n\r\n15) Candidatos dos grupos 1, 2, 3, 4, 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o entregar Declara\u00e7\u00e3o de Egresso de Escola P\u00fablica, conforme modelo do Anexo V.\r\n\r\n16) Candidatos com defici\u00eancia inscritos nos grupos 11, 12, 13 e 14 dever\u00e3o comprovar a defici\u00eancia mediante apresenta\u00e7\u00e3o de laudo m\u00e9dico DIGITADO original, em conformidade com o item 8, do Edital. \r\n\r\n17) Para candidatos que tiverem conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior: duas c\u00f3pias leg\u00edveis do Parecer de equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; duas c\u00f3pias leg\u00edveis da publica\u00e7\u00e3o do parecer de equival\u00eancia no Di\u00e1rio Oficial.\r\n\r\n18) Para candidatos estrangeiros: RNE \u00bf Registro Nacional de Estrangeiro expedido pela Pol\u00edcia Federal e passaporte com visto tempor\u00e1rio v\u00e1lido de estudante (original e c\u00f3pia). \r\n\r\n19) Candidatos com defici\u00eancia e\/ou mobilidade reduzida, que n\u00e3o estiverem inscritos nas vagas destinadas a pessoas com defici\u00eancia, mas que exijam condi\u00e7\u00f5es especiais dever\u00e3o apresentar laudo emitido por especialista, que descreva com precis\u00e3o a natureza, o tipo e o grau de defici\u00eancia. \r\n","co_campus":"600135","no_campus":"CENTRO EDUCACIONAL DA UFTM (CE)","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170107","no_municipio_campus":"Uberaba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRI\u00c2NGULO MINEIRO","sg_ies":"UFTM","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170107","no_municipio_ies":"Uberaba","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.uftm.edu.br\/graduacao\/uberaba\/sisu","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"E7IIA8C","ds_autenticidade":"54B0F58E366B2E280C68B70429CCFABD7F0ADCCE"},"23":{"co_oferta":"127485","co_termo_adesao":"2905","co_ies":"17","co_curso":"115726","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Ampla concorr\u00eancia\r\n\r\na)\tRequerimento de Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula e Declara\u00e7\u00e3o: impressos via Portal PROGRAD, ap\u00f3s a conclus\u00e3o da etapa de Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula;\r\nb)\tCertid\u00e3o do Registro Civil: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel (nascimento ou casamento);\r\nc)\tC\u00e9dula de Identidade: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel;\r\nd)\tCPF: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel;\r\ne)\tT\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel, para maiores de 18 (dezoito) anos;\r\nf)\tDocumento Militar: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel, para maiores de 18 (dezoito) anos do sexo masculino;\r\ng)\tHist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis;\r\nh)\tCertificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis (caso esse documento n\u00e3o esteja integrado ao Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio);\r\ni)\tDiploma de Curso Profissionalizante: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, para o candidato aprovado que tiver feito o Ensino M\u00e9dio profissionalizante (nesse caso, o hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio dever\u00e1 conter as disciplinas obrigat\u00f3rias do n\u00facleo comum de acordo com a LDB vigente \u00e0 \u00e9poca da conclus\u00e3o, e as disciplinas espec\u00edficas do curso t\u00e9cnico);\r\nj)\tDiploma de Curso de Gradua\u00e7\u00e3o devidamente registrado: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, caso o candidato j\u00e1 seja graduado; neste caso, \u00e9 dispensada aos candidatos da Modalidade de Ampla Concorr\u00eancia, a apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos indicados nos itens g, h e i;\r\nk)\tParecer de Equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, para o candidato aprovado que tenha conclu\u00eddo estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio no exterior;\r\nl)\tDocumentos em l\u00edngua estrangeira comprobat\u00f3rios da conclus\u00e3o de estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio ou Ensino Superior no Exterior: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis. Estes documentos devem estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial.\r\n\r\nVagas reservadas\r\n\r\na)\tRequerimento de Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula e Declara\u00e7\u00e3o: impressos via Portal PROGRAD, ap\u00f3s a conclus\u00e3o da etapa de Solicita\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula;\r\nb)\tCertid\u00e3o do Registro Civil: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel (nascimento ou casamento);\r\nc)\tC\u00e9dula de Identidade: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel;\r\nd)\tCPF: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel;\r\ne)\tT\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel, para maiores de 18 (dezoito) anos;\r\nf)\tDocumento Militar: uma fotoc\u00f3pia leg\u00edvel, para maiores de 18 (dezoito) anos do sexo masculino;\r\ng)\tHist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis;\r\nh)\tCertificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis (caso esse documento n\u00e3o esteja integrado ao Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio);\r\ni)\tDiploma de Curso Profissionalizante: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, para o candidato aprovado que tiver feito o Ensino M\u00e9dio profissionalizante (nesse caso, o hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio dever\u00e1 conter as disciplinas obrigat\u00f3rias do n\u00facleo comum de acordo com a LDB vigente \u00e0 \u00e9poca da conclus\u00e3o, e as disciplinas espec\u00edficas do curso t\u00e9cnico);\r\nj)\tDiploma de Curso de Gradua\u00e7\u00e3o devidamente registrado: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, caso o candidato j\u00e1 seja graduado; (neste caso, n\u00e3o \u00e9 dispensada a apresenta\u00e7\u00e3o do ensino m\u00e9dio);\r\nk)\tParecer de Equival\u00eancia de estudos emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis, para o candidato aprovado que tenha conclu\u00eddo estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio no exterior;\r\nl)\tDocumentos em l\u00edngua estrangeira comprobat\u00f3rios da conclus\u00e3o de estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio ou Ensino Superior no Exterior: duas fotoc\u00f3pias leg\u00edveis. Estes documentos devem estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial. \r\n\r\nO participante dever\u00e1 atentar para o preenchimento do Requerimento de Solicita\u00e7\u00e3o de Homologa\u00e7\u00e3o de Cotas e documenta\u00e7\u00e3o descrita nos Editais Complementares. \r\n","co_campus":"790","no_campus":"CAMPUS UMUARAMA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3170206","no_municipio_campus":"Uberl\u00e2ndia","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERL\u00c2NDIA","sg_ies":"UFU","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3170206","no_municipio_ies":"Uberl\u00e2ndia","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.portalselecao.ufu.br, www.portal.prograd.ufu.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"D2UH2L7","ds_autenticidade":"0CFD1140AAF436888406FF630F3DDAACC96FFDB6"},"24":{"co_oferta":"130233","co_termo_adesao":"2965","co_ies":"8","co_curso":"698","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"C\u00f3pia e original (ou c\u00f3pia autenticada) do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, com o respectivo Hist\u00f3rico Escolar;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do Documento de Identidade, Carteira de Identidade;\r\nUma fotografia 3x4 recente;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do CPF ou do comprovante de cadastro emitido pela Receita Federal;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor e do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral ou comprovante de regulariza\u00e7\u00e3o junto ao Tribunal Superior Eleitoral. O comprovante poder\u00e1 ser \r\nretirado no site do TSE, no endere\u00e7o: www.tse.jus.br ou tse.jus.br\/eleitor\/servi\u00e7os\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do comprovante de estar em dia com o Servi\u00e7o Militar (sexo masculino); \r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do Cart\u00e3o de Vacinas atualizado.\r\nNo caso de estrangeiros, apresentar passaporte com visto permanente ou passaporte e autoriza\u00e7\u00e3o da Diretoria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da UFV (DRI), comprovando, al\u00e9m a legalidade de sua perman\u00eancia no Brasil, a autoriza\u00e7\u00e3o para se matricular no curso pretendido na UFV. \r\nOs ingressantes que tenham conclu\u00eddo Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es estrangeiras dever\u00e3o apresentar toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida para a matr\u00edcula autenticada em Representa\u00e7\u00e3o Consular Brasileira, no pa\u00eds onde funciona o estabelecimento de ensino que a houver expedido, e oficialmente traduzida para a l\u00edngua portuguesa.","co_campus":"1005394","no_campus":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE VI\u00c7OSA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3171303","no_municipio_campus":"Vi\u00e7osa","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE VI\u00c7OSA","sg_ies":"UFV","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3171303","no_municipio_ies":"Vi\u00e7osa","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufv.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"IH2ALU3","ds_autenticidade":"F123392498E8A54E9CC130F962FC13E0F4871374"},"25":{"co_oferta":"135236","co_termo_adesao":"3038","co_ies":"694","co_curso":"1128365","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"16","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1. DOCUMENTOS GERAIS PARA TODOS OS CANDIDATOS.\r\nOs candidatos convocados dever\u00e3o apresentar no ato da sua matr\u00edcula na UFMS todos os documentos originais para autentica\u00e7\u00e3o na Secretaria Acad\u00eamica da UFMS. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio autenticar os documentos em Cart\u00f3rio, apenas tirar fotoc\u00f3pias para autentica\u00e7\u00e3o no ato da matr\u00edcula:\r\na) Requerimento de Matr\u00edcula na UFMS impresso e devidamente assinado pelo candidato, gerado ap\u00f3s o preenchimento do formul\u00e1rio de Cadastro do Acad\u00eamico e do formul\u00e1rio do Perfil Socioecon\u00f4mico no portal https:\/\/prematricula.ufms.br\/;\r\nb) procura\u00e7\u00e3o particular com firma reconhecida em cart\u00f3rio, caso a matr\u00edcula n\u00e3o seja realizada pelo candidato. O modelo ser\u00e1 disponibilizado no portal https:\/\/ingresso.ufms.br\/. N\u00e3o ser\u00e1 aceita procura\u00e7\u00e3o outorgando poderes a menores de 18 anos;\r\nc) fotoc\u00f3pia de Hist\u00f3rico Escolar e certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio;\r\nd) parecer de Equival\u00eancia de Estudos emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o e Hist\u00f3rico Escolar acompanhado de tradu\u00e7\u00e3o realizada por tradutor p\u00fablico, para aqueles candidatos que realizaram os estudos no exterior;\r\ne) fotoc\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento Civil ou de Casamento;\r\nf) fotoc\u00f3pia do Documento Oficial de Identidade ou do Registro Nacional de Estrangeiro;\r\ng) fotoc\u00f3pia do Cart\u00e3o do Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF), caso n\u00e3o esteja registrado no Documento Oficial de Identidade;\r\nh) fotoc\u00f3pia do Certificado de Reservista ou de documento que comprove que est\u00e1 em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares (para o candidato do sexo masculino a partir dos dezoito anos);\r\ni) fotoc\u00f3pia do T\u00edtulo Eleitoral (obrigat\u00f3rio para o candidato a partir dos dezoito anos);\r\nj) uma fotografia recente 3x4 cm ou 5x7 cm frontal que possibilite a identifica\u00e7\u00e3o do candidato;\r\nk) atestado m\u00e9dico que comprove que o candidato aprovado e convocado para o Curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, encontra-se apto para o desenvolvimento das atividades concernentes ao curso (a data do atestado m\u00e9dico n\u00e3o poder\u00e1 ser anterior a mais de trinta dias da data da matr\u00edcula);\r\n","co_campus":"638","no_campus":"CAMPO GRANDE","sg_uf_campus":"MS","co_municipio_campus":"5002704","no_municipio_campus":"Campo Grande","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL","sg_ies":"UFMS","sg_uf_ies":"MS","co_municipio_ies":"5002704","no_municipio_ies":"Campo Grande","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ingresso.ufms.br\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"C9EG78G","ds_autenticidade":"09706002A95A8979382FE9CF50F26B52DE017C8C"},"26":{"co_oferta":"127931","co_termo_adesao":"2896","co_ies":"4504","co_curso":"121401","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documentos necess\u00e1rios a todos os candidatos classificados para chamadas das vagas universais e vagas reservadas:\r\na) Documento de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente (Diploma\/Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou\r\nCertificado de Conclus\u00e3o do EJA ou Certificado de Conclus\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Profissional de N\u00edvel T\u00e9cnico ou\r\nequivalente). O candidato que n\u00e3o apresentar esse documento n\u00e3o realizar\u00e1 a matr\u00edcula;\r\nb) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\nc) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\nd) Documento de Identidade. No caso de candidato estrangeiro, apresentar a c\u00f3pia do Registro Nacional de\r\nEstrangeiro;\r\ne) Cart\u00e3o do Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF);\r\nf) Certificado de Reservista ou prova de que est\u00e1 em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares (para o candidato do sexo\r\nmasculino e com mais de 18 anos);\r\ng) T\u00edtulo Eleitoral (obrigat\u00f3rio para o candidato com, no m\u00ednimo 18 anos e facultativo para o candidato com 16 ou 17\r\nanos);\r\nh) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral (obrigat\u00f3rio para o candidato com, no m\u00ednimo 18 anos e facultativo para o\r\ncandidato com 16 ou 17 anos); e,\r\ni) Uma fotografia 5x7cm frontal e com data (2018 ou 2019).\r\n\r\nDocumenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para  candidatos classificados para chamadas das vagas reservadas dispon\u00edveis em:\r\nhttps:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/EDITAL_PROGRAD_N.52_SISU2020.pdf \r\nhttps:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/Documentos_analise_de_renda_SISU2020.pdf\r\n","co_campus":"25872","no_campus":"UFGD - UNIDADE II","sg_uf_campus":"MS","co_municipio_campus":"5003702","no_municipio_campus":"Dourados","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS","sg_ies":"UFGD","sg_uf_ies":"MS","co_municipio_ies":"5003702","no_municipio_ies":"Dourados","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/EDITAL_PROGRAD_N.52_SISU2020.pdf  https:\/\/cs.ufgd.edu.br\/download\/Documentos_analise_de_renda_SISU2020.pdf","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"O57XL59","ds_autenticidade":"E7E6DAB94DCA2139240C36BA9CA3A7CFD774905B"},"27":{"co_oferta":"136877","co_termo_adesao":"3076","co_ies":"1","co_curso":"20","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1.DOCUMENTOS PESSOAIS E DE ESCOLARIDADE\r\nDocumentos a serem digitalizados e postados no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufmt.br\/ingresso.\r\na) documento oficial de identidade; b) cadastro de pessoa f\u00edsica (CPF); c) comprovante de resid\u00eancia; d) t\u00edtulo de eleitor e comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o ou certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral; e) certificado de alistamento militar\/reservista, para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos; f) Certificado ou Diploma de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio; g) Hist\u00f3rico Escolar de Ensino M\u00e9dio devidamente registrado; h) Em caso de candidato ao Curso de M\u00fasica: postagem da CERTIFICA\u00c7\u00c3O DE HABILIDADE ESPEC\u00cdFICA.\r\n2- DOCUMENTOS A SEREM PREENCHIDOS ELETRONICAMENTE\r\na) autodeclara\u00e7\u00f5es conforme tipo de vaga\r\nOBSERVA\u00c7\u00c3O ESPEC\u00cdFICA: os documentos Certificado ou Diploma de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Hist\u00f3rico Escolar de Ensino M\u00e9dio dever\u00e3o ser apresentados no setor de registro escolar, de cada campus, para confer\u00eancia com o original, em data a ser divulgada em cronograma na p\u00e1gina do Central de Ingresso (www.ufmt.br\/ingresso). A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos de escolaridade citados implicar\u00e1 no cancelamento da matr\u00edcula. \r\n\r\n3.DOCUMENTOS PESSOAIS E DE ESCOLARIDADE PARA ESTRANGEIROS\r\nDocumentos a serem digitalizados e postados no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.ufmt.br\/ingresso.\r\na) Passaporte das p\u00e1ginas de identifica\u00e7\u00e3o, do visto, do carimbo de entrada e carimbo de registro; b) apostile ou autentica\u00e7\u00e3o consular pela embaixada ou consulado do Brasil da certid\u00e3o de nascimento caso n\u00e3o conste a filia\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina de identifica\u00e7\u00e3o do passaporte; c) apostile ou autentica\u00e7\u00e3o consular pela embaixada ou consulado do Brasil do certificado de conclus\u00e3o dos estudos do n\u00edvel m\u00e9dio, ou documento equivalente; d) Comprovante de equival\u00eancia de estudos aprovada pelo \u00f3rg\u00e3o competente no Brasil; e\/ou protocolo de solicita\u00e7\u00e3o junto ao \u00f3rg\u00e3o competente de equival\u00eancia com data anterior \u00e0 matr\u00edcula; e) Comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral do CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica); f) Carteira de Registro Nacional Migrat\u00f3rio (CRNM) ou protocolo de solicita\u00e7\u00e3o;\r\n\r\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES GERAIS: a) A matr\u00edcula do Processo Seletivo SISU 2020, 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o, na Universidade Federal de Mato Grosso ser\u00e1 exclusivamente por meio eletr\u00f4nico na p\u00e1gina do Central de Ingresso (www.ufmt.br\/ingresso); b) O candidato deve tomar conhecimento do Edital Espec\u00edfico da UFMT e poss\u00edveis editais complementares publicados na p\u00e1gina do Central de Ingresso (www.ufmt.br\/ingresso); c) Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, os candidatos que concorrem as a\u00e7\u00f5es afirmativas dever\u00e3o informar-se sobre os documentos obrigat\u00f3rios para cada modalidade de concorr\u00eancia. d) A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o, por parte do candidato, de qualquer documento exigido para a matr\u00edcula implicar\u00e1 na perda da vaga para a qual foi selecionado.\r\n","co_campus":"105340","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE CUIAB\u00c1","sg_uf_campus":"MT","co_municipio_campus":"5103403","no_municipio_campus":"Cuiab\u00e1","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO","sg_ies":"UFMT","sg_uf_ies":"MT","co_municipio_ies":"5103403","no_municipio_ies":"Cuiab\u00e1","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O candidato n\u00e3o poder\u00e1 escolher o per\u00edodo de ingresso, sendo que os primeiros colocados ser\u00e3o alocados nos cursos com in\u00edcio no primeiro semestre e os demais no segundo semestre.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufmt.br\/ingresso","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"XQC5SLM","ds_autenticidade":"7F3DCAFDA55A9889C87EBFF17FDCBAAA7A24E6EA"},"28":{"co_oferta":"118104","co_termo_adesao":"2483","co_ies":"2564","co_curso":"118910","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"45","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Nas datas indicadas no edital de convoca\u00e7\u00e3o ser\u00e1 publicada a lista de convocados: - O hor\u00e1rio de cadastramento em todos os dias ser\u00e1\r\nde 08:00h \u00e0s 11:00h e das 14:00h \u00e0s 17:00h. - Os locais de cadastramento s\u00e3o as coordena\u00e7\u00f5es dos cursos. - Os alunos aprovados e classificados s\u00e3o imediatamente convocados para o cadastramento presencial na UFCG, conforme datas indicadas com antecedencia\r\nno Edital. - O cadastramento \u00e9 obrigat\u00f3rio. O n\u00e3o comparecimento ao ato de cadastramento ou a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o\r\nexigida implica na perda do direito \u00e0 vaga. - Observadas \u00e0s normas de classifica\u00e7\u00e3o, constante na Resolu\u00e7\u00e3o 14\/2018 da C\u00e2mara\r\nSuperior de Ensino, as vagas n\u00e3o ocupadas por motivo do n\u00e3o cadastramento de candidatos ser\u00e3o preenchidas obedecendo-se, pela\r\nordem, por meio de nova chamada pela convoca\u00e7\u00e3o de candidatos aprovados e em lista de espera. - O cadastramento poder\u00e1 ser\r\nrealizado pelo pr\u00f3prio candidato ou por procurador legalmente constitu\u00eddo, que dever\u00e1 apresentar-se munido de C\u00e9dula de Identidade\r\nemitida por \u00f3rg\u00e3o competente e do instrumento de procura\u00e7\u00e3o. DOCUMENTOS: a) certificado de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (2o\r\ngrau) ou curso equivalente, ou diploma de gradua\u00e7\u00e3o em curso superior, devidamente assinado pelo candidato e pela Institui\u00e7\u00e3o de\r\nEnsino; b) c\u00e9dula de identidade emitida por \u00f3rg\u00e3o competente; c) t\u00edtulo de eleitor para os brasileiros maiores de 18 anos; d) prova de\r\nquita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar, para os brasileiros do sexo masculino e maiores de 18 anos; e) certid\u00e3o de nascimento ou de\r\ncasamento; f) CPF (Cadastro de Pessoa F\u00edsica); g) Comprovante de resid\u00eancia","co_campus":"8076","no_campus":"CAMPUS DE CUIT\u00c9","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2505105","no_municipio_campus":"Cuit\u00e9","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE","sg_ies":"UFCG","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2504009","no_municipio_ies":"Campina Grande","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.comprov.ufcg.edu.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"C5CXXJS","ds_autenticidade":"35C213F0A623388DE048D6C9B15C8A1ECBDF3B4E"},"29":{"co_oferta":"121250","co_termo_adesao":"2606","co_ies":"579","co_curso":"13425","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) C\u00e9dula de identidade, carteira de trabalho, carteira profissional, passaporte, carteira de identifica\u00e7\u00e3o funcional ou CNH (Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o) emitida por \u00f3rg\u00e3o competente;\r\nb) Cadastro de Pessoas F\u00edsicas - CPF;\r\nc) Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento;\r\nd) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (fornecida pelo site: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitore- eleicoes\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral), para os brasileiros maiores de 18 anos, excetuados os casos previstos em lei;\r\ne) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para os brasileiros do sexo masculino maiores de 18 anos;\r\nf) Certid\u00e3o ou Certificado de conclus\u00e3o emitido pela institui\u00e7\u00e3o de que comprove a conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio e\/ou Diploma de gradua\u00e7\u00e3o em curso superior. (N\u00e3o ser\u00e1 aceita, em nenhuma hip\u00f3tese, Declara\u00e7\u00e3o de Conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o de Curso Supletivo, no n\u00edvel ensino m\u00e9dio, para candidatos com idade inferior a 18 anos, em conformidade com o disposto no Art. 38, \u00a71\u00ba, inciso II, da Lei n\u00ba 9.394\/96).","co_campus":"1001624","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"PB","co_municipio_campus":"2507507","no_municipio_campus":"Jo\u00e3o Pessoa","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARA\u00cdBA","sg_ies":"UFPB","sg_uf_ies":"PB","co_municipio_ies":"2507507","no_municipio_ies":"Jo\u00e3o Pessoa","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.prg.ufpb.br\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"ADTX8MT","ds_autenticidade":"79A1A806B1428B5727F9F75D32E8B0CD82DB6559"},"30":{"co_oferta":"131123","co_termo_adesao":"2986","co_ies":"409","co_curso":"1183612","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"25","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Para efetuar a matr\u00edcula, o candidato, seus pais ou respons\u00e1veis legais, dever\u00e1 apresentar 2 (duas) fotos 3 x 4 atualizadas e, ainda,c\u00f3pia leg\u00edvel e sem rasuras dos documentos listados a seguir. As c\u00f3pias devem ser autenticadas em cart\u00f3rio ou acompanhadas do original, para autentica\u00e7\u00e3o no ato da matr\u00edcula, pelo funcion\u00e1rio p\u00fablico designado. a) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio com respectivo Hist\u00f3rico Escolar (denominada anteriormente ficha 19), com data de emiss\u00e3o anterior \u00e0 data da matr\u00edcula. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos, em hip\u00f3tese alguma, Certificado de Conclus\u00e3o e Hist\u00f3rico Escolar com data posterior \u00e0 data de matr\u00edcula, tendo em vista a necessidade pr\u00e9via de comprova\u00e7\u00e3o da conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio no ato de matr\u00edcula. Para os candidatos oriundos de Escolas T\u00e9cnicas cuja Matriz Curricular \u00e9 de 04 (quatro) anos, al\u00e9m do Hist\u00f3rico Escolar \u00e9 necess\u00e1rio documento oficial comprovando a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio. b) Para o cotista, al\u00e9m do certificado constante no item anterior, o candidato dever\u00e1 entregar o certificado\r\ne hist\u00f3rico escolar do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) comprovando que estudou nesse per\u00edodo e tamb\u00e9m o Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica estadual ou municipal. c) C\u00e9dula de Identidade. d) Prova de quita\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Militar, para os candidatos que tiverem 19 (dezenove) anos completos a partir do primeiro dia de janeiro de 2018, conforme Art. 74, da Lei n\u00ba 4.375, de 17 de agosto de 1964. Os candidatos com 18 (dezoito) anos completos at\u00e9 o primeiro dia de janeiro de 2018 devem preencher o formul\u00e1rio anexo a este manual, dando ci\u00eancia da necessidade de comprova\u00e7\u00e3o a posteriori. e) T\u00edtulo de Eleitor e comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a justi\u00e7a eleitoral, se maior de dezoito anos; aceitar-se-\u00e1, tamb\u00e9m, a apresenta\u00e7\u00e3o do protocolo do Cart\u00f3rio Eleitoral como prova de que o candidato deu in\u00edcio ao processo de obten\u00e7\u00e3o do T\u00edtulo Eleitoral (Inciso VI - Par\u00e1grafo 1\u00ba - Art. 16 - Lei 6091\/74). f) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento. g) CPF ou comprovante do CPF (caso n\u00e3o conste a numera\u00e7\u00e3o do CPF na C\u00e9dula de Identidade). h) Comprovante de resid\u00eancia. Do candidato classificado de origem estrangeira, exige--se: a) Passaporte em substitui\u00e7\u00e3o aos documentos: Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento, Identidade, T\u00edtulo de eleitor e prova de Servi\u00e7o Militar (original e c\u00f3pia autenticada). b) Certificado de Conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio ou equivalente e Hist\u00f3rico Escolar, com tradu\u00e7\u00e3o por tradutor juramentado, com equival\u00eancia de estudos por escola brasileira que ministre ensino m\u00e9dio ou por Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o.\r\nPara o cotista, al\u00e9m do certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, o candidato dever\u00e1 entregar o certificado e hist\u00f3rico escolar do Ensino Fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) comprovando que estudou nesse per\u00edodo e tamb\u00e9m o Ensino M\u00e9dio em escola p\u00fablica estadual ou municipal.","co_campus":"633","no_campus":"CAMPUS  PETROLINA","sg_uf_campus":"PE","co_municipio_campus":"2611101","no_municipio_campus":"Petrolina","no_ies":"UNIVERSIDADE DE PERNAMBUCO","sg_ies":"UPE","sg_uf_ies":"PE","co_municipio_ies":"2611606","no_municipio_ies":"Recife","nu_nmin_cn":"350.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"350.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"350.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"350.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"360.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/processodeingresso.upe.pe.gov.br\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"OF8JJ2G","ds_autenticidade":"1D6406C7979C33BD88A8E2DA8F2325BC83FA3736"},"31":{"co_oferta":"129459","co_termo_adesao":"2918","co_ies":"580","co_curso":"13602","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1. FOTOC\u00d3PIA AUTENTICADA OU FOTOC\u00d3PIA SIMPLES ACOMPANHADA DO ORIGINAL PARA VERIFICA\u00c7\u00c3O DA AUTENTICIDADE NO LOCAL DOS SEGUINTES DOCUMENTOS:\r\n\r\nI - Carteira de Identidade;\r\nII - Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF), dispens\u00e1vel, caso conste na carteira de identidade; III - Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\nIV - Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar para brasileiros maiores de 18 anos do sexo masculino; V - Hist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (podendo ser substitu\u00eddo pelo Certificado de Exame Supletivo do Ensino M\u00e9dio, pelo Diploma registrado de Ensino Superior ou pelo Certificado do ENEM).\r\n\r\nObs.1: Alunos com estudos integralmente realizados no Exterior entregar\u00e3o documenta\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, devidamente autenticada pelas autoridades diplom\u00e1ticas (Embaixada\/Consulado brasileiro sediado no pa\u00eds respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o), com tradu\u00e7\u00e3o oficial.\r\n\r\nObs.2: Alunos com estudos parcialmente realizados no Exterior: a equival\u00eancia destes estudos ser\u00e1 de compet\u00eancia da escola recebedora, com registro no pr\u00f3prio Hist\u00f3rico Escolar, citando a Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o (LDB n\u00ba 9.394\/96, Art. 23).\r\n\r\n2. ORIGINAL:\r\n\r\nI - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral fornecida pelo \u00f3rg\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral ou obtida atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do\r\nTribunal Superior Eleitoral - TSE (http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral) para brasileiros maiores de 18 anos;\r\nII- Ficha de Dados Cadastrais\/Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico. (Esta ficha dever\u00e1 ser entregue preenchida, a mesma encontra-se dispon\u00edvel em www.sisu.ufpe.br);\r\nIII - 1 (uma) foto 3x4.\r\n\r\nObs.1: O documento do item I poder\u00e1 ser substitu\u00eddo pela c\u00f3pia autenticada ou c\u00f3pia simples acompanhada do original do comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. Nos munic\u00edpios em que houve dois turnos de vota\u00e7\u00e3o, a c\u00f3pia dos dois comprovantes dever\u00e1 ser entregue.\r\n\r\n3. OBSERVA\u00c7\u00d5ES GERAIS:\r\n\r\nObs.1: Na impossibilidade de comparecimento do candidato para a entrega dos documentos, esta poder\u00e1 ser feita pelos pais ou respons\u00e1veis - os quais dever\u00e3o comprovar por meio de documento tal situa\u00e7\u00e3o -, ou por terceiros, atrav\u00e9s de Procura\u00e7\u00e3o Particular, com firma reconhecida.\r\n\r\nObs.2: EM HIP\u00d3TESE ALGUMA RECEBEREMOS OS CITADOS DOCUMENTOS VIA CORREIOS OU POR QUALQUER MEIO ELETR\u00d4NICO (FAX, EMAIL, WHATSAPP, ETC).\r\n\r\nObs.3: Toda essa documenta\u00e7\u00e3o se refere apenas aos candidatos que concorrem na modalidade: AMPLA CONCORR\u00caNCIA.","co_campus":"1153","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO CIDADE DO RECIFE","sg_uf_campus":"PE","co_municipio_campus":"2611606","no_municipio_campus":"Recife","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO","sg_ies":"UFPE","sg_uf_ies":"PE","co_municipio_ies":"2611606","no_municipio_ies":"Recife","nu_nmin_cn":"350.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"350.00","nu_peso_ch":"1.50","nu_nmin_l":"350.00","nu_peso_l":"1.50","nu_nmin_m":"350.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"450.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Maiores informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas nas resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 18 e 20\/2019 - CEPE\/UFPE, dispon\u00edveis na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Pr\u00f3-Reitoria para Assuntos Acad\u00eamicos (PROACAD), www.ufpe.br\/proacad.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/sisu.ufpe.br\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"4BUZZDJ","ds_autenticidade":"28A517E2391865548224D41FF9B8AA6C59D99123"},"32":{"co_oferta":"129508","co_termo_adesao":"2918","co_ies":"580","co_curso":"101149","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"30","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1. FOTOC\u00d3PIA AUTENTICADA OU FOTOC\u00d3PIA SIMPLES ACOMPANHADA DO ORIGINAL PARA VERIFICA\u00c7\u00c3O DA AUTENTICIDADE NO LOCAL DOS SEGUINTES DOCUMENTOS:\r\n\r\nI - Carteira de Identidade;\r\nII - Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF), dispens\u00e1vel, caso conste na carteira de identidade; III - Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento;\r\nIV - Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar para brasileiros maiores de 18 anos do sexo masculino; V - Hist\u00f3rico Escolar e Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio (podendo ser substitu\u00eddo pelo Certificado de Exame Supletivo do Ensino M\u00e9dio, pelo Diploma registrado de Ensino Superior ou pelo Certificado do ENEM).\r\n\r\nObs.1: Alunos com estudos integralmente realizados no Exterior entregar\u00e3o documenta\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, devidamente autenticada pelas autoridades diplom\u00e1ticas (Embaixada\/Consulado brasileiro sediado no pa\u00eds respons\u00e1vel pela expedi\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o), com tradu\u00e7\u00e3o oficial.\r\n\r\nObs.2: Alunos com estudos parcialmente realizados no Exterior: a equival\u00eancia destes estudos ser\u00e1 de compet\u00eancia da escola recebedora, com registro no pr\u00f3prio Hist\u00f3rico Escolar, citando a Lei de Diretrizes e Bases da Educa\u00e7\u00e3o (LDB n\u00ba 9.394\/96, Art. 23).\r\n\r\n2. ORIGINAL:\r\n\r\nI - Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral fornecida pelo \u00f3rg\u00e3o da Justi\u00e7a Eleitoral ou obtida atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico do\r\nTribunal Superior Eleitoral - TSE (http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral) para brasileiros maiores de 18 anos;\r\nII- Ficha de Dados Cadastrais\/Question\u00e1rio Socioecon\u00f4mico. (Esta ficha dever\u00e1 ser entregue preenchida, a mesma encontra-se dispon\u00edvel em www.sisu.ufpe.br);\r\nIII - 1 (uma) foto 3x4.\r\n\r\nObs.1: O documento do item I poder\u00e1 ser substitu\u00eddo pela c\u00f3pia autenticada ou c\u00f3pia simples acompanhada do original do comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. Nos munic\u00edpios em que houve dois turnos de vota\u00e7\u00e3o, a c\u00f3pia dos dois comprovantes dever\u00e1 ser entregue.\r\n\r\n3. OBSERVA\u00c7\u00d5ES GERAIS:\r\n\r\nObs.1: Na impossibilidade de comparecimento do candidato para a entrega dos documentos, esta poder\u00e1 ser feita pelos pais ou respons\u00e1veis - os quais dever\u00e3o comprovar por meio de documento tal situa\u00e7\u00e3o -, ou por terceiros, atrav\u00e9s de Procura\u00e7\u00e3o Particular, com firma reconhecida.\r\n\r\nObs.2: EM HIP\u00d3TESE ALGUMA RECEBEREMOS OS CITADOS DOCUMENTOS VIA CORREIOS OU POR QUALQUER MEIO ELETR\u00d4NICO (FAX, EMAIL, WHATSAPP, ETC).\r\n\r\nObs.3: Toda essa documenta\u00e7\u00e3o se refere apenas aos candidatos que concorrem na modalidade: AMPLA CONCORR\u00caNCIA.","co_campus":"24524","no_campus":"CAMPUS VIT\u00d3RIA","sg_uf_campus":"PE","co_municipio_campus":"2616407","no_municipio_campus":"Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO","sg_ies":"UFPE","sg_uf_ies":"PE","co_municipio_ies":"2611606","no_municipio_ies":"Recife","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.50","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"2.50","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O curso de Nutri\u00e7\u00e3o (Vit\u00f3ria) poder\u00e1 ofertar componentes curriculares, a partir do quarto per\u00edodo letivo, no turno MANH\u00c3\/TARDE. Maiores informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas nas resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 18, 19 e 20\/2019 - CEPE\/UFPE, dispon\u00edveis na p\u00e1gina eletr\u00f4nica da Pr\u00f3-Reitoria para Assuntos Acad\u00eamicos (PROACAD), www.ufpe.br\/proacad.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/sisu.ufpe.br\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"4BUZZDJ","ds_autenticidade":"28A517E2391865548224D41FF9B8AA6C59D99123"},"33":{"co_oferta":"139603","co_termo_adesao":"3202","co_ies":"5","co_curso":"102580","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA PARA TODOS OS CANDIDATOS:\r\n\r\n1) 1 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\n2) C\u00f3pia leg\u00edvel e autenticada, frente e verso, ou fotoc\u00f3pia simples, frente e verso, acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, dos seguintes documentos:\r\n\r\na) C\u00e9dula de Identidade (exceto para candidato estrangeiro);\r\nb) CPF: Cadastro de Pessoas F\u00edsicas ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: http:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/ATCTA\/CPF\/ConsultaPublica.asp, para o caso de a informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o constar no documento indicado no item \u00bfa\u00bf;\r\nc) Prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral ou Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral com certifica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral (para os candidatos maiores de 18 anos, exceto para candidato estrangeiro);\r\nd) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos, exceto para candidato estrangeiro);\r\ne) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio registrado pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Estado emissor ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, expedida e assinada por autoridade competente.\r\nf) Candidatos estrangeiros dever\u00e3o apresentar: documentos estrangeiros autenticados pela Autoridade Consular Brasileira, no pa\u00eds de origem, e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial; c\u00f3pia do Passaporte, acompanhado do original, com visto de perman\u00eancia v\u00e1lido e parecer da equival\u00eancia de estudos do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, referente a estudos realizados no todo ou em parte, no exterior.\r\n","co_campus":"1002563","no_campus":"CAMPUS SENADOR HELV\u00cdDIO NUNES DE BARROS","sg_uf_campus":"PI","co_municipio_campus":"2208007","no_municipio_campus":"Picos","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAU\u00cd","sg_ies":"UFPI","sg_uf_ies":"PI","co_municipio_ies":"2211001","no_municipio_ies":"Teresina","nu_nmin_cn":"20.00","nu_peso_cn":"5.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"20.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":"450.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"300.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufpi.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"62D1B0F","ds_autenticidade":"6E9441CF65D06D5BF5E78A7D1F4C72F13B53C4EC"},"34":{"co_oferta":"139543","co_termo_adesao":"3202","co_ies":"5","co_curso":"488","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA PARA TODOS OS CANDIDATOS:\r\n\r\n1) 1 (uma) fotografia 3x4 recente;\r\n2) C\u00f3pia leg\u00edvel e autenticada, frente e verso, ou fotoc\u00f3pia simples, frente e verso, acompanhada do original, para verifica\u00e7\u00e3o da autenticidade no local, dos seguintes documentos:\r\n\r\na) C\u00e9dula de Identidade (exceto para candidato estrangeiro);\r\nb) CPF: Cadastro de Pessoas F\u00edsicas ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtida na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: http:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/ATCTA\/CPF\/ConsultaPublica.asp, para o caso de a informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o constar no documento indicado no item \u00bfa\u00bf;\r\nc) Prova de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral ou Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral com certifica\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica obtida no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral (para os candidatos maiores de 18 anos, exceto para candidato estrangeiro);\r\nd) Prova de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino, maiores de 18 anos, exceto para candidato estrangeiro);\r\ne) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio registrado pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o do Estado emissor ou Certid\u00e3o de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, expedida e assinada por autoridade competente.\r\nf) Candidatos estrangeiros dever\u00e3o apresentar: documentos estrangeiros autenticados pela Autoridade Consular Brasileira, no pa\u00eds de origem, e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial; c\u00f3pia do Passaporte, acompanhado do original, com visto de perman\u00eancia v\u00e1lido e parecer da equival\u00eancia de estudos do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o, referente a estudos realizados no todo ou em parte, no exterior.\r\n","co_campus":"102559","no_campus":"CAMPUS MINISTRO PETR\u00d4NIO PORTELLA - UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"PI","co_municipio_campus":"2211001","no_municipio_campus":"Teresina","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAU\u00cd","sg_ies":"UFPI","sg_uf_ies":"PI","co_municipio_ies":"2211001","no_municipio_ies":"Teresina","nu_nmin_cn":"20.00","nu_peso_cn":"5.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"20.00","nu_peso_l":"5.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":"450.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":"300.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufpi.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"62D1B0F","ds_autenticidade":"6E9441CF65D06D5BF5E78A7D1F4C72F13B53C4EC"},"35":{"co_oferta":"139257","co_termo_adesao":"3183","co_ies":"571","co_curso":"12570","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"7","qt_vagas_sem2":"6","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"A UFPR disponibilizar\u00e1 edital pr\u00f3prio no s\u00edtio do N\u00facleo de Concursos (www.nc.ufpr.br) logo ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio do SISU pelo MEC. Para todos os candidatos, independente das categorias de concorr\u00eancia, a UFPR exigir\u00e1 os seguintes documentos que dever\u00e3o ser apresentados no ato do registro acad\u00eamico para assegurar o direito \u00e0 vaga: 1) Documento original de identidade (RG) ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio. Para candidatos estrangeiros o RNE-PERMANENTE ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio; 2) Certid\u00e3o de nascimento ou de casamento (original ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio) ; 3) Hist\u00f3rico escolar de ensino m\u00e9dio ou equivalente e certificado de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio ou equivalente ou fotoc\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio; 4) Comprovante impresso de situa\u00e7\u00e3o cadastral no CPF (o referido comprovante dever\u00e1 ser impresso no sitio da Receita Federal - www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/ATCTA\/cpf\/ConsultaPublica.asp). Importante: 1) A UFPR realizar\u00e1 verifica\u00e7\u00e3o da\r\nautodeclara\u00e7\u00e3o dos candidatos selecionados para as vagas de cotas PPI (preto, pardo ou ind\u00edgena) e PDC (pessoa com defici\u00eancia). A verifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por banca em conformidade com os termos da Resolu\u00e7\u00e3o UFPR n\u00ba 20\/17-CEPE (dispon\u00edvel no s\u00edtio www.nc.ufpr.br). Os candidatos que tiverem suas autodeclara\u00e7\u00f5es invalidadas perder\u00e3o direito \u00e0 vaga; 2) Os candidatos selecionados para a vagas destinadas \u00e0 cota social dever\u00e3o comprovar sua condi\u00e7\u00e3o (renda familiar per capita m\u00e9dia at\u00e9 1,5 sal\u00e1rios m\u00ednimos). Aqueles que n\u00e3o conseguirem comprovar perder\u00e3o direito \u00e0 vaga; 3) Os candidatos selecionados para ocuparem as vagas destinadas segundo as Lei n\u00bas 12.711\/2012 e 13.409\/2016 dever\u00e3o comprovar que desenvolveram os estudos relativos ao ensino m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica. Aqueles que n\u00e3o conseguirem comprovar perder\u00e3o direito \u00e0 vaga.","co_campus":"1005378","no_campus":"CAMPUS JARDIM BOT\u00c2NICO","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4106902","no_municipio_campus":"Curitiba","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UFPR","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4106902","no_municipio_ies":"Curitiba","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.nc.ufpr.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"9F70S6C","ds_autenticidade":"4AB639E64A9A15EE87C4622F5969E4B1E8A33044"},"36":{"co_oferta":"134696","co_termo_adesao":"3032","co_ies":"609","co_curso":"1316056","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"----------ITEM (A)---------- DOCUMENTA\u00c7\u00c3O NECESS\u00c1RIA PARA TODOS OS CANDIDATOS: I. Uma c\u00f3pia do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou equivalente, que comprove a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio; ou uma c\u00f3pia do Diploma de Conclus\u00e3o de Curso de Ensino M\u00e9dio (no caso de curso t\u00e9cnico); ou uma c\u00f3pia do Diploma de Gradua\u00e7\u00e3o, acompanhado de uma c\u00f3pia do respectivo hist\u00f3rico escolar da gradua\u00e7\u00e3o; II. Uma c\u00f3pia da Certid\u00e3o de Nascimento ou da Certid\u00e3o de Casamento (facultativo); III. Uma c\u00f3pia da Carteira de Identidade civil ou militar; IV. Uma c\u00f3pia do CPF ou comprovante de situa\u00e7\u00e3o cadastral no CPF, que tamb\u00e9m pode ser obtido no endere\u00e7o http:\/\/www.receita.fazenda.gov.br); V. Uma foto de tamanho 3x4; VI. Uma c\u00f3pia de documento militar, para pessoas do sexo masculino e maiores de 18 anos. VII. Uma c\u00f3pia do comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, para maiores de 18 anos, o qual pode ser obtido no endere\u00e7o http:\/\/www.tse.jus.gov.br. ----------ITEM (B)---------- DOCUMENTA\u00c7\u00c3O NECESS\u00c1RIA PARA CANDIDATO QUE REALIZOU SEUS ESTUDOS EM INSTITUI\u00c7\u00c3O ESTRANGEIRA: I. O candidato deve entregar toda a documenta\u00e7\u00e3o mencionada anteriormente no item A; II. Duas fotoc\u00f3pias autenticadas do Comprovante de Conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio ou Superior, revalidado no Brasil na forma da lei (dispensada a revalida\u00e7\u00e3o nos casos de comprovante de conclus\u00e3o de estudos de n\u00edvel m\u00e9dio n\u00e3o t\u00e9cnico, realizados nos pa\u00edses integrantes do Mercosul) ----------ITEM (C)---------- DOCUMENTA\u00c7\u00c3O NECESS\u00c1RIA PARA CANDIDATOS DE NACIONALIDADE ESTRANGEIRA: I. Uma c\u00f3pia do comprovante de conclus\u00e3o de escolaridade de Ensino M\u00e9dio ou Superior, devidamente revalidado no Brasil, na forma da lei (dispensada a revalida\u00e7\u00e3o nos casos de comprovante de conclus\u00e3o de estudos de n\u00edvel m\u00e9dio n\u00e3o t\u00e9cnico, realizados nos pa\u00edses integrantes do Mercosul); II. Uma c\u00f3pia do documento de registro nacional de estrangeiro (c\u00e9dula de identidade de estrangeiro) ou Resid\u00eancia Mercosul, emitida por autoridade brasileira, v\u00e1lida \u00e0 data da matr\u00edcula; III. Uma c\u00f3pia do CPF ou comprovante da situa\u00e7\u00e3o cadastral no CPF (este comprovante pode ser obtido no endere\u00e7o http:\/\/www.receita.fazenda.gov.br); IV. Uma foto de tamanho 3x4, recente. ----------ITEM (D)---------- DISPOSI\u00c7\u00d5ES GERAIS: I. O hist\u00f3rico escolar e demais documenta\u00e7\u00f5es e informa\u00e7\u00f5es fornecidas pelo candidato ser\u00e3o pass\u00edveis de verifica\u00e7\u00e3o, a qualquer tempo, quanto a sua legitimidade e veracidade, havendo a perda de direito \u00e0 vaga para a qual concorreu se constatada qualquer forma de irregularidade. II. O candidato que obtiver classifica\u00e7\u00e3o no limite de vagas e estiver matriculado em outro curso de gradua\u00e7\u00e3o em institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior, em todo o territ\u00f3rio nacional, deve optar entre um dos cursos, sendo proibida a situa\u00e7\u00e3o acad\u00eamica ativa em ambos. III. O candidato que n\u00e3o puder comparecer para realizar sua matr\u00edcula poder\u00e1 faz\u00ea-lo por meio de autoriza\u00e7\u00e3o dada por escrito a outra pessoa, que dever\u00e1 entregar a documenta\u00e7\u00e3o exigida do candidato e respeitar os prazos e as condi\u00e7\u00f5es definidos. IV. O candidato que n\u00e3o comparecer ou n\u00e3o entregar a documenta\u00e7\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula nos prazos e condi\u00e7\u00f5es definidos perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga e ela ser\u00e1 repassada ao candidato classificado seguinte, respeitado o prazo e condi\u00e7\u00f5es definidos. ","co_campus":"552","no_campus":"CAMPUS DE FRANCISCO BELTR\u00c3O","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4108403","no_municipio_campus":"Francisco Beltr\u00e3o","no_ies":"UNIVERSIDADE ESTADUAL DO OESTE DO PARAN\u00c1","sg_ies":"UNIOESTE","sg_uf_ies":"PR","co_municipio_ies":"4104808","no_municipio_ies":"Cascavel","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unioeste.br\/sisu","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"S5C2M6H","ds_autenticidade":"9AB06810D9EC27589B362E5AB0E24BCDE70EDDDC"},"37":{"co_oferta":"129967","co_termo_adesao":"2920","co_ies":"586","co_curso":"121852","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"PRIMEIRA ETAPA: PR\u00c9-MATR\u00cdCULA (ON-LINE):\r\nA ser realizada na p\u00e1gina www.prematricula.ufrj.br, em datas e hor\u00e1rios a serem determinados pelo SiSU\/MEC e\/ou pela UFRJ. Essas datas e hor\u00e1rios ser\u00e3o divulgados publicamente na p\u00e1gina do Acesso \u00e0 UFRJ (www.acessograduacao.ufrj.br) no dia da divulga\u00e7\u00e3o dos resultados do SiSU e da Lista de Espera. O candidato dever\u00e1 imprimir o comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula e apresent\u00e1-lo no ato de confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula.\r\n\r\nSEGUNDA ETAPA: CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA (PRESENCIAL):\r\nO candidato que tenha realizado a pr\u00e9-matr\u00edcula on-line, com o comprovante impresso, dever\u00e1 confirmar a matr\u00edcula e apresentar os documentos relacionados a seguir, em data, hor\u00e1rio e local informados no ato da pr\u00e9-matr\u00edcula.\r\nI. C\u00e9dula de identidade v\u00e1lida em todo o territ\u00f3rio nacional (original);\r\nII. Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) do candidato (original);\r\nIII. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\nIV. Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de 18 (dezoito) anos (original);\r\nV. Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente (original e c\u00f3pia);\r\nVI. Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente (original e duas c\u00f3pias);\r\nVII. 01 (uma) foto 3x4 recente.\r\nVIII. Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula (original).\r\n\r\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES:\r\n1. Os documentos originais de I a IV, acima listados, ser\u00e3o verificados e restitu\u00eddos ao candidato;\r\n2. Os candidatos devem ler atentamente os Editais do processo seletivo, dispon\u00edveis na p\u00e1gina www.acessograduacao.ufrj.br.\r\n3. O candidato que n\u00e3o realizar a pr\u00e9-matr\u00edcula on-line perder\u00e1 direito \u00e0 vaga no curso\/op\u00e7\u00e3o para o qual foi classificado na chamada.\r\n4. O candidato que n\u00e3o comparecer \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula (presencial) perder\u00e1 direito \u00e0 vaga no curso\/op\u00e7\u00e3o para o qual foi classificado na chamada.\r\n5. O candidato que, no ato da confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula (presencial), n\u00e3o apresentar o Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente, perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga na UFRJ.\r\n6. O candidato que n\u00e3o puder comparecer \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula e\/ou a inscri\u00e7\u00e3o em disciplinas poder\u00e1 nomear um procurador para represent\u00e1-lo.\r\n","co_campus":"146180","no_campus":"CAMPUS UFRJ - MACA\u00c9","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3302403","no_municipio_campus":"Maca\u00e9","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UFRJ","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3304557","no_municipio_ies":"Rio de Janeiro","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Outras informa\u00e7\u00f5es sobre os cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFRJ podem ser encontradas na p\u00e1gina www.pr1.ufrj.br, em Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o - Grade Curricular.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.acessograduacao.ufrj.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"T5681DZ","ds_autenticidade":"FF28FC8A5E25A9F8570E4DBE42D3F26E158101B3"},"38":{"co_oferta":"127963","co_termo_adesao":"2897","co_ies":"572","co_curso":"12694","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Documentos para matr\u00edcula \r\nPor ocasi\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1, apresentando os originais, entregar uma fotoc\u00f3pia n\u00e3o colorida de cada um dos documentos relacionados a seguir, al\u00e9m de uma fotografia 3 x 4 recente. \r\n\u00bf\tC\u00e9dula de Identidade com foto e assinatura recentes, a fim de permitir f\u00e1cil identifica\u00e7\u00e3o; \r\n\u00bf \tCadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF;\r\n\u00bf \tCertificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de dezoito anos; \r\n\u00bf \tHist\u00f3rico Escolar com conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente e Certificado ou Diploma de Conclus\u00e3o de curso de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente;\r\n\u00bf \tCertifica\u00e7\u00e3o do Ensino M\u00e9dio emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente (somente para os candidatos de Ampla Concorr\u00eancia), se o candidato obteve a certifica\u00e7\u00e3o de Ensino M\u00e9dio por meio da realiza\u00e7\u00e3o do ENEM; \r\n\u00bfDeclara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia ao Ensino M\u00e9dio emitida pelo \u00f3rg\u00e3o competente da Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o, se portador de documenta\u00e7\u00e3o expedida por institui\u00e7\u00f5es estrangeiras. A falta de qualquer dos documentos descritos anteriormente poder\u00e1 implicar a\r\nn\u00e3o efetiva\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula pelo Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Escolar (DAE) da UFF. No ato da pr\u00e9-matr\u00edcula, os originais dos documentos apresentados ser\u00e3o restitu\u00eddos ap\u00f3s confronto com suas fotoc\u00f3pias. As fotoc\u00f3pias dos documentos dever\u00e3o estar n\u00edtidas a fim de que possam ser lidas ap\u00f3s a digitaliza\u00e7\u00e3o\r\n","co_campus":"1093","no_campus":"CAMPUS DO VALONGUINHO","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3303302","no_municipio_campus":"Niter\u00f3i","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE","sg_ies":"UFF","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3303302","no_municipio_ies":"Niter\u00f3i","nu_nmin_cn":"200.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"200.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"200.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"200.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.coseac.uff.br\/2020 ","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"CD5T779","ds_autenticidade":"534CEA91251FB25FC17FC25B74EE54EB819E6337"},"39":{"co_oferta":"129867","co_termo_adesao":"2920","co_ies":"586","co_curso":"14360","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"45","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"PRIMEIRA ETAPA: PR\u00c9-MATR\u00cdCULA (ON-LINE):\r\nA ser realizada na p\u00e1gina www.prematricula.ufrj.br, em datas e hor\u00e1rios a serem determinados pelo SiSU\/MEC e\/ou pela UFRJ. Essas datas e hor\u00e1rios ser\u00e3o divulgados publicamente na p\u00e1gina do Acesso \u00e0 UFRJ (www.acessograduacao.ufrj.br) no dia da divulga\u00e7\u00e3o dos resultados do SiSU e da Lista de Espera. O candidato dever\u00e1 imprimir o comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula e apresent\u00e1-lo no ato de confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula.\r\n\r\nSEGUNDA ETAPA: CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE MATR\u00cdCULA (PRESENCIAL):\r\nO candidato que tenha realizado a pr\u00e9-matr\u00edcula on-line, com o comprovante impresso, dever\u00e1 confirmar a matr\u00edcula e apresentar os documentos relacionados a seguir, em data, hor\u00e1rio e local informados no ato da pr\u00e9-matr\u00edcula.\r\nI. C\u00e9dula de identidade v\u00e1lida em todo o territ\u00f3rio nacional (original);\r\nII. Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) do candidato (original);\r\nIII. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral;\r\nIV. Certificado de Reservista ou prova de estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, se do sexo masculino e maior de 18 (dezoito) anos (original);\r\nV. Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, emitido pela Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o ou \u00f3rg\u00e3o equivalente (original e c\u00f3pia);\r\nVI. Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente (original e duas c\u00f3pias);\r\nVII. 01 (uma) foto 3x4 recente.\r\nVIII. Comprovante de realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula (original).\r\n\r\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES:\r\n1. Os documentos originais de I a IV, acima listados, ser\u00e3o verificados e restitu\u00eddos ao candidato;\r\n2. Os candidatos devem ler atentamente os Editais do processo seletivo, dispon\u00edveis na p\u00e1gina www.acessograduacao.ufrj.br.\r\n3. O candidato que n\u00e3o realizar a pr\u00e9-matr\u00edcula on-line perder\u00e1 direito \u00e0 vaga no curso\/op\u00e7\u00e3o para o qual foi classificado na chamada.\r\n4. O candidato que n\u00e3o comparecer \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula (presencial) perder\u00e1 direito \u00e0 vaga no curso\/op\u00e7\u00e3o para o qual foi classificado na chamada.\r\n5. O candidato que, no ato da confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula (presencial), n\u00e3o apresentar o Certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou documento equivalente, perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga na UFRJ.\r\n6. O candidato que n\u00e3o puder comparecer \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula e\/ou a inscri\u00e7\u00e3o em disciplinas poder\u00e1 nomear um procurador para represent\u00e1-lo.\r\n","co_campus":"657978","no_campus":"CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3304557","no_municipio_campus":"Rio de Janeiro","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UFRJ","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3304557","no_municipio_ies":"Rio de Janeiro","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Outras informa\u00e7\u00f5es sobre os cursos de gradua\u00e7\u00e3o da UFRJ podem ser encontradas na p\u00e1gina www.pr1.ufrj.br, em Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o - Grade Curricular.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.acessograduacao.ufrj.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"T5681DZ","ds_autenticidade":"FF28FC8A5E25A9F8570E4DBE42D3F26E158101B3"},"40":{"co_oferta":"120026","co_termo_adesao":"2605","co_ies":"693","co_curso":"15784","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"57","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para todas as modalidades de acesso:\r\n\r\n1 - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial do candidato com foto;\r\n2 - T\u00edtulo de Eleitor e Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (original impresso a partir do site do\r\nTribunal Superior Eleitoral (TSE) - http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-dequitacao-eleitoral - (APENAS PARA CANDIDATOS MAIORES DE 18 ANOS);\r\n3 - Comprovante de quita\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o militar \u00bf APENAS PARA CANDIDATOS DO SEXO\r\nMASCULINO MAIORES DE 18 ANOS;\r\n4 - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio do candidato;\r\n5 - Hist\u00f3rico Escolar;\r\n6 - 2 fotos 3x4 recentes e id\u00eanticas;\r\n7 - CPF;\r\n8 \u00bf Formul\u00e1rio de Informa\u00e7\u00f5es Complementares preenchido (anexo I)","co_campus":"138189","no_campus":"CAMPUS 296","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3304557","no_municipio_campus":"Rio de Janeiro","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UNIRIO","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3304557","no_municipio_ies":"Rio de Janeiro","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unirio.br\/prograd\/caeg","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"QQI0RXA","ds_autenticidade":"F0A2EB45C2CC3C6C5C680E96AFB10F095B9021D2"},"41":{"co_oferta":"120048","co_termo_adesao":"2605","co_ies":"693","co_curso":"1160031","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para todas as modalidades de acesso:\r\n\r\n1 - Documento de identifica\u00e7\u00e3o oficial do candidato com foto;\r\n2 - T\u00edtulo de Eleitor e Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (original impresso a partir do site do\r\nTribunal Superior Eleitoral (TSE) - http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-dequitacao-eleitoral - (APENAS PARA CANDIDATOS MAIORES DE 18 ANOS);\r\n3 - Comprovante de quita\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o militar \u00bf APENAS PARA CANDIDATOS DO SEXO\r\nMASCULINO MAIORES DE 18 ANOS;\r\n4 - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio do candidato;\r\n5 - Hist\u00f3rico Escolar;\r\n6 - 2 fotos 3x4 recentes e id\u00eanticas;\r\n7 - CPF;\r\n8 \u00bf Formul\u00e1rio de Informa\u00e7\u00f5es Complementares preenchido (anexo I)","co_campus":"138189","no_campus":"CAMPUS 296","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3304557","no_municipio_campus":"Rio de Janeiro","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UNIRIO","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3304557","no_municipio_ies":"Rio de Janeiro","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unirio.br\/prograd\/caeg","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"QQI0RXA","ds_autenticidade":"F0A2EB45C2CC3C6C5C680E96AFB10F095B9021D2"},"42":{"co_oferta":"134763","co_termo_adesao":"3050","co_ies":"570","co_curso":"12329","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"I. Declara\u00e7\u00e3o de Ci\u00eancia e Responsabilidade.\r\n\r\nII. Documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto: Carteira de Identidade, Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, Carteira\r\nde Trabalho e Previd\u00eancia Social, Registro de Conselho de Classe ou Passaporte.\r\n\r\nIII. Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u00bf CPF, dispens\u00e1vel caso o documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o contenha o n\u00famero do\r\nCPF.\r\n\r\nIV. Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente. Pode ser substitu\u00eddo por Diploma de Conclus\u00e3o de\r\nCurso Superior, mas n\u00e3o por hist\u00f3rico ou comprovante de v\u00ednculo com o ensino superior, mesmo da UFRN, nem\r\npor hist\u00f3rico do ensino m\u00e9dio.\r\n\r\nV. Documento que comprove estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao servi\u00e7o militar, apenas para os\r\ncandidatos do sexo masculino, dispensado para:\r\na) os que completaram ou v\u00e3o completar 18 anos ap\u00f3s o dia 31\/12\/2019;\r\nb) os maiores de 45 anos no ato do cadastramento; ou\r\nc) os candidatos estrangeiros.\r\n\r\nVI. Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, obtida por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal Superior Eleitoral (TSE)\r\nhttp:\/\/www.tse.jus.br\/ ou fornecida pelos \u00f3rg\u00e3os da Justi\u00e7a Eleitoral, dispensada para:\r\na) os que completaram ou v\u00e3o completar 18 anos ap\u00f3s a data de realiza\u00e7\u00e3o do primeiro turno das \u00faltimas\r\nelei\u00e7\u00f5es, ou seja, os nascidos a partir de 07\/10\/2000;\r\nb) os maiores de 70 anos no ato do cadastramento;\r\nc) os candidatos estrangeiros;\r\nd) os conscritos que estejam cumprindo o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio; ou\r\ne) os que perderam os direitos pol\u00edticos.\r\n\r\nVII. Procura\u00e7\u00e3o p\u00fablica, registrada em cart\u00f3rio, ou particular, com firma reconhecida em cart\u00f3rio, apenas\r\nno caso do candidato designar procurador para agir em seu nome, n\u00e3o permitida para os candidatos\r\nbenefici\u00e1rios da reserva de vagas para pessoas com defici\u00eancia. Exigida mesmo quando o procurador for\r\nparente, exceto para candidato menor de idade que pode ser representado por pai, m\u00e3e ou representante legal.\r\n\r\nOs formul\u00e1rios estar\u00e3o dispon\u00edveis no Edital do SiSU 2020.1 da UFRN, a ser publicado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/sisu.ufrn.br.\r\n","co_campus":"1036249","no_campus":"CAMPUS DE NATAL","sg_uf_campus":"RN","co_municipio_campus":"2408102","no_municipio_campus":"Natal","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE","sg_ies":"UFRN","sg_uf_ies":"RN","co_municipio_ies":"2408102","no_municipio_ies":"Natal","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.50","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.50","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/sisu.ufrn.br\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"SE1V9R1","ds_autenticidade":"F1A712457670AC03272DDD95CB513123112B12B3"},"43":{"co_oferta":"134822","co_termo_adesao":"3050","co_ies":"570","co_curso":"116754","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"I. Declara\u00e7\u00e3o de Ci\u00eancia e Responsabilidade.\r\n\r\nII. Documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o com foto: Carteira de Identidade, Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, Carteira\r\nde Trabalho e Previd\u00eancia Social, Registro de Conselho de Classe ou Passaporte.\r\n\r\nIII. Cadastro de Pessoa F\u00edsica \u00bf CPF, dispens\u00e1vel caso o documento oficial de identifica\u00e7\u00e3o contenha o n\u00famero do\r\nCPF.\r\n\r\nIV. Diploma de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente. Pode ser substitu\u00eddo por Diploma de Conclus\u00e3o de\r\nCurso Superior, mas n\u00e3o por hist\u00f3rico ou comprovante de v\u00ednculo com o ensino superior, mesmo da UFRN, nem\r\npor hist\u00f3rico do ensino m\u00e9dio.\r\n\r\nV. Documento que comprove estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es relativas ao servi\u00e7o militar, apenas para os\r\ncandidatos do sexo masculino, dispensado para:\r\na) os que completaram ou v\u00e3o completar 18 anos ap\u00f3s o dia 31\/12\/2019;\r\nb) os maiores de 45 anos no ato do cadastramento; ou\r\nc) os candidatos estrangeiros.\r\n\r\nVI. Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, obtida por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal Superior Eleitoral (TSE)\r\nhttp:\/\/www.tse.jus.br\/ ou fornecida pelos \u00f3rg\u00e3os da Justi\u00e7a Eleitoral, dispensada para:\r\na) os que completaram ou v\u00e3o completar 18 anos ap\u00f3s a data de realiza\u00e7\u00e3o do primeiro turno das \u00faltimas\r\nelei\u00e7\u00f5es, ou seja, os nascidos a partir de 07\/10\/2000;\r\nb) os maiores de 70 anos no ato do cadastramento;\r\nc) os candidatos estrangeiros;\r\nd) os conscritos que estejam cumprindo o servi\u00e7o militar obrigat\u00f3rio; ou\r\ne) os que perderam os direitos pol\u00edticos.\r\n\r\nVII. Procura\u00e7\u00e3o p\u00fablica, registrada em cart\u00f3rio, ou particular, com firma reconhecida em cart\u00f3rio, apenas\r\nno caso do candidato designar procurador para agir em seu nome, n\u00e3o permitida para os candidatos\r\nbenefici\u00e1rios da reserva de vagas para pessoas com defici\u00eancia. Exigida mesmo quando o procurador for\r\nparente, exceto para candidato menor de idade que pode ser representado por pai, m\u00e3e ou representante legal.\r\n\r\nOs formul\u00e1rios estar\u00e3o dispon\u00edveis no Edital do SiSU 2020.1 da UFRN, a ser publicado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/sisu.ufrn.br.\r\n","co_campus":"287","no_campus":"CAMPUS DE SANTA CRUZ","sg_uf_campus":"RN","co_municipio_campus":"2411205","no_municipio_campus":"Santa Cruz","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE","sg_ies":"UFRN","sg_uf_ies":"RN","co_municipio_ies":"2408102","no_municipio_ies":"Natal","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"1.50","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"1.50","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/sisu.ufrn.br\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"SE1V9R1","ds_autenticidade":"F1A712457670AC03272DDD95CB513123112B12B3"},"44":{"co_oferta":"127409","co_termo_adesao":"2891","co_ies":"5322","co_curso":"1103690","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"45","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"<html>\r\n\r\n<div align=\u00b4left\u00b4 style=\u00b4padding: 10px\u00b4>\r\n\r\nDevem ser entregues os documentos originais das declara\u00e7\u00f5es solicitadas, cujos modelos est\u00e3o dispon\u00edveis na P\u00e1gina do Processo Seletivo SiSu\/UNIPAMPA dispon\u00edvel em: <a href=\u00b4http:\/\/www.unipampa.edu.br\/sisu\/\u00b4 target=\u00b4_blank\u00b4> http:\/\/www.unipampa.edu.br\/sisu\/<\/a>\r\n\r\n<br><br>\r\n\r\nN\u00e3o h\u00e1 necessidade de autentica\u00e7\u00e3o nas c\u00f3pias dos documentos solicitados. Os candidatos dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o para matr\u00edcula e comprova\u00e7\u00f5es das a\u00e7\u00f5es afirmativas  obrigatoriamente em c\u00f3pia fotost\u00e1tica simples (xerox) acompanhada do original ou c\u00f3pia fotost\u00e1tica autenticada em cart\u00f3rio, caso de n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de documento original.\r\n\r\n<br><br>\r\n\r\nToda a documenta\u00e7\u00e3o para a matr\u00edcula (Presencial, Condicional ou Chamada Oral) dever\u00e1 ser apresentada na forma f\u00edsica, leg\u00edvel, sem rasuras, rasgos e os documentos com foto devem estar atualizados. N\u00e3o ser\u00e3o aceitos documentos de identidade com a inscri\u00e7\u00e3o \u00b4n\u00e3o alfabetizado\u00b4.\r\n\r\n<br><br>\r\n\r\nNo caso da Matr\u00edcula Condicional, a documenta\u00e7\u00e3o f\u00edsica dever\u00e1 ser apresentada para confer\u00eancia com os documentos enviados digitalmente no per\u00edodo definido no Cronograma do Edital do Processo Seletivo SiSU\/UNIPAMPA.\r\n\r\n<br><br>\r\nPara matr\u00edcula o candidato dever\u00e1 estar com a situa\u00e7\u00e3o no CPF e comprova\u00e7\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral, ambos em situa\u00e7\u00e3o regular.\r\n\r\n<br><br>\r\n\r\nPara comprova\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o cadastral do CPF, a institui\u00e7\u00e3o ir\u00e1 consultar o Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF expedido pela Receita Federal do Brasil, dispon\u00edvel no endere\u00e7o:\r\n<a href=\u00b4https:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/SSL\/ATCTA\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp\u00b4  target=\u00b4_blank\u00b4>https:\/\/www.receita.fazenda.gov.br\/Aplicacoes\/SSL\/ATCTA\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp<\/a>\r\n\r\n<br><br>\r\nPara comprova\u00e7\u00e3o da quita\u00e7\u00e3o eleitoral, a institui\u00e7\u00e3o ir\u00e1 consultar a Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral expedida pelo Tribunal Superior Eleitoral, dispon\u00edvel no endere\u00e7o <a href=\u00b4http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral\u00b4 target=\u00b4_blank\u00b4>http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral<\/a> \r\n\r\n<br><br>\r\n\r\nPara fins de matr\u00edcula o candidato dever\u00e1 apresentar obrigatoriamente c\u00f3pia fotost\u00e1tica simples (xerox) acompanhada do original ou c\u00f3pia fotost\u00e1tica autenticada em cart\u00f3rio, caso de n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de documento original dos seguintes documentos:<br><br>\r\na) documento de identidade com foto (RG - Carteira de Identidade, CNH - Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o, CTPS - Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social, Passaporte, Carteira de Conselho Profissional ou Carteira de Identidade Militar);<br>\r\nb) certificado de alistamento militar ou quita\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os militares - para candidatos brasileiros do sexo masculino entre 18 e 45 anos (conforme Lei 4375\/64);<br>\r\nc) certid\u00e3o de nascimento\/casamento;<br>\r\nd) foto 3\u00d74 atual;<br>\r\ne) documento de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio ou equivalente;<br>\r\nf) hist\u00f3rico escolar completo do Ensino M\u00e9dio;<br>\r\ng) declara\u00e7\u00e3o de n\u00e3o ocupa\u00e7\u00e3o de vagas em IFES, conforme modelo disponibilizado na p\u00e1gina eletr\u00f4nica do Processo Seletivo SiSU\/UNIPAMPA;<br>\r\nh) comprovante impresso de notas do Enem do ano informado na inscri\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 validado atrav\u00e9s do acesso (http:\/\/enem.inep.gov.br\/participante), pelo candidato, com seu CPF e senha, \u00e0 p\u00e1gina institucional do ENEM na presen\u00e7a de servidor da Unipampa. <br>\r\ni) declara\u00e7\u00e3o substitutiva de reconhecimento de assinatura em cart\u00f3rio, conforme MODELO 6 ou MODELO 7, disponibilizados na p\u00e1gina eletr\u00f4nica do Processo Seletivo SiSU\/UNIPAMPA. \r\n\r\n<br><br>\r\n\r\nOs documentos emitidos por institui\u00e7\u00f5es estrangeiras dever\u00e3o ser autenticados pela Autoridade Consular Brasileira, no pa\u00eds de origem, e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o juramentada, nos casos de l\u00edngua diferente do Portugu\u00eas ou Espanhol.\r\n\r\n<br><br>\r\n\r\n<\/div>","co_campus":"34301","no_campus":"CAMPUS ITAQUI","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4310603","no_municipio_campus":"Itaqui","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA - UNIPAMPA","sg_ies":"UNIPAMPA","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4301602","no_municipio_ies":"Bag\u00e9","nu_nmin_cn":"300.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"300.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"300.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"300.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"300.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.unipampa.edu.br\/sisu\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"620AQBR","ds_autenticidade":"BA46D8C71CB165109D5A56249135E2005E6CDE9C"},"45":{"co_oferta":"138080","co_termo_adesao":"3121","co_ies":"582","co_curso":"1084794","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTOS A SEREM APRESENTADOS PARA A CONFIRMA\u00c7\u00c3O DA VAGA E MATR\u00cdCULA No momento da Confirma\u00e7\u00e3o de Vaga e Matr\u00edcula, os candidatos classificados, atrav\u00e9s do sistema de Ampla Concorr\u00eancia e em todas as Cotas, dever\u00e3o apresentar todos os documentos descritos conforme tabela abaixo, resguardadas as determina\u00e7\u00f5es previstas no Decreto N. 9.094 de 17 de Julho de 2017: DOCUMENTO, OBSERVA\u00c7\u00d5ES, N\u00daMERO DE C\u00d3PIAS OU VIAS E CAR\u00c1TER DO DOCUMENTO a) Hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio ou curso equivalente Uma c\u00f3pia autenticada ou uma via original b) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente Uma c\u00f3pia autenticada ou uma via original Esse documento pode estar na mesma folha do Hist\u00f3rico Escolar, mas \u00e9 obrigat\u00f3rio que o aluno apresente a certifica\u00e7\u00e3o de que ele concluiu o Ensino M\u00e9dio ou equivalente a qual \u00e9 emitida pela escola onde terminou o curso em quest\u00e3o. c) Certid\u00e3o de nascimento ou casamento Uma c\u00f3pia d) Documento de Identidade Civil (RG) Uma c\u00f3pia e) CPF Uma c\u00f3pia Se n\u00e3o constar o n\u00famero do CPF no RG. f) T\u00edtulo Eleitoral Uma c\u00f3pia Opcional para candidatos com idade entre 16 e 18 anos; obrigat\u00f3rio para candidatos com mais de 18 anos. g) Documento militar Uma c\u00f3pia Deve comprovar que o candidato est\u00e1 em dia com o servi\u00e7o militar. \u00c9 obrigat\u00f3rio a partir de 1\u00ba de janeiro do ano que completa 19 anos e at\u00e9 31 de dezembro do ano em que completa 45 anos. h) Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia de Estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 155\/80 do CEE (Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o). Uma c\u00f3pia Para candidatos que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior. i) Atestado m\u00e9dico de aptid\u00e3o ao esfor\u00e7o f\u00edsico Uma via Apenas para candidatos aos Cursos de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica. Os candidatos que participar\u00e3o do Processo Seletivo SiSU 2020-1 atrav\u00e9s do sistema de cotas dever\u00e3o apresentar TODOS OS DOCUMENTOS DESCRITOS na tabela acima MAIS a documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria da cota por meio da qual se inscreveu. O candidato que n\u00e3o apresentar os documentos conforme prev\u00ea este edital, tanto com rela\u00e7\u00e3o ao Sistema Universal quanto com rela\u00e7\u00e3o ao sistema de cotas, n\u00e3o ter\u00e1 a sua vaga homologada, e poder\u00e1 interpor recurso ap\u00f3s o recebimento (por e-mail) das raz\u00f5es de indeferimento. CONFIRMA\u00c7\u00c3O DE VAGA E MATR\u00cdCULA EM DISCIPLINAS Ser\u00e1 confirmada a vaga do candidato que apresentar a documenta\u00e7\u00e3o deste edital, correta e completa, conforme exig\u00eancia da sua classifica\u00e7\u00e3o (ampla concorr\u00eancia ou cotas L1, L2, L5, L6, L9, L10, L13, L14) Ser\u00e1 feita a matr\u00edcula em todas as disciplinas do 1\u00b0 semestre dos referidos cursos daqueles candidatos que tiverem a vaga confirmada. O candidato que n\u00e3o pretender cursar todas as disciplinas do 1\u00b0 semestre do seu curso dever\u00e1 procurar a Coordena\u00e7\u00e3o do Curso, durante o Per\u00edodo de Ajustes, conforme Calend\u00e1rio Acad\u00eamico 2020 para receber orienta\u00e7\u00f5es do Coordenador ou Secret\u00e1rio de Curso e efetivar o ajuste cab\u00edvel.","co_campus":"143600","no_campus":"CAMPUS DE PALMEIRA DAS MISS\u00d5ES","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4313706","no_municipio_campus":"Palmeira das Miss\u00f5es","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA","sg_ies":"UFSM","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4316907","no_municipio_ies":"Santa Maria","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"400.00","ds_complemento":"Curso com Ingresso \u00fanico no Primeiro Semestre a partir do ano de 2020. Campus Palmeira das Miss\u00f5es\/RS.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/www.ufsm.br\/pro-reitorias\/prograd\/sisu\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"IN37Z6Z","ds_autenticidade":"683AB50EEE4D4D840C82EB1568EA30EB743B6CA1"},"46":{"co_oferta":"132698","co_termo_adesao":"3011","co_ies":"634","co_curso":"14979","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"43","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTOS PARA MATR\u00cdCULA (Conforme Edital de Matr\u00edcula a ser publicado pela IES, no seguinte endere\u00e7o: https:\/\/wp.ufpel.edu.br\/sisu\/editais\/):\r\n\r\n-Ficha de cadastro preenchida, impressa e assinada (Disponibilizada em:\r\nhttps:\/\/cobalto.ufpel.edu.br\/academico\/processoSeletivo\/fichaOnline, conforme edital);\r\n-C\u00f3pia simples da certid\u00e3o de nascimento ao casamento;\r\n-Declara\u00e7\u00e3o de ci\u00eancia da confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula (Disponibilizada, conforme edital de matr\u00edcula);\r\n\r\n-C\u00f3pia simples da Carteira de Identidade atualizada, de modo que seja poss\u00edvel o reconhecimento por foto e assinatura;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples de documento que comprove estar em dia com a justi\u00e7a eleitoral;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples do CPF;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples de documento que comprove estar em dia com as obriga\u00e7\u00f5es militares;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples acompanhada do original** do Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio;\r\n\r\n-C\u00f3pia simples acompanhada do original** do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou do Diplomado Ensino M\u00e9dio (Este documento pode fazer parte do hist\u00f3rico);\r\n\r\n-Candidatos que tenham realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, devem apresentar Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia de Estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 317\/2011, do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o\/RS;\r\n\r\n- Os documentos estrangeiros dever\u00e3o ser autenticados pela Autoridade Consular Brasileira, no pa\u00eds de origem, e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial, caso necess\u00e1rio (L\u00edngua diferente do Portugu\u00eas ou Espanhol);\r\n\r\n- C\u00f3pia simples do passaporte e visto de perman\u00eancia no Brasil, ou da carteira nacional de estrangeiro (em se tratando de candidato estrangeiro).\r\n\r\n**Na impossibilidade de apresentar o original, a c\u00f3pia dever\u00e1 ser autenticada em cart\u00f3rio.\r\n\r\nA Lei 12.089, de 11 de novembro de 2009, Pro\u00edbe que uma mesma pessoa ocupe 02 (duas) vagas simultaneamente em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino superior.\r\n\r\nCandidatos que j\u00e1 ocupem vaga em algum curso da UFPel, dever\u00e3o cancelar a matr\u00edcula anterior (o que, n\u00e3o ocorrendo, acarretar\u00e1 automaticamente o cancelamento da matr\u00edcula mais recente), valendo como comunica\u00e7\u00e3o prevista no artigo 3\u00ba da Lei 12.089 a assinatura na ficha de inscri\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nCandidatos que j\u00e1 ocupem vaga em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior ou vaga no PROUNI ter\u00e3o o prazo de 5 (cinco) dias \u00fateis a contar do primeiro dia \u00fatil posterior \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula para cancelar o v\u00ednculo na institui\u00e7\u00e3o de origem.\r\n\r\n* QUEM PODE ENTREGAR A DOCUMENTA\u00c7\u00c3O\r\n\r\nPara candidatos menores de 18 anos:\r\n\r\n- o pr\u00f3prio candidato; - pai, m\u00e3e ou representante legal com comprova\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de documento com foto;\r\n\r\n- terceiros com procura\u00e7\u00e3o assistida com firma reconhecida em cart\u00f3rio.\r\n\r\nPara candidatos maiores de 18 anos:\r\n\r\n- o pr\u00f3prio candidato;\r\n\r\n- pai, m\u00e3e ou terceiros; todos atrav\u00e9s de procura\u00e7\u00e3o com firma reconhecida em cart\u00f3rio.\r\n\r\nVeja modelo de procura\u00e7\u00e3o conforme edital.\r\n\r\nIMPORTANTE: Candidatos ingressantes nas vagas reservadas (Lei N\u00ba 12.711\/2012) dever\u00e3o comprovar a realiza\u00e7\u00e3o integral do ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica e ter\u00e3o a matr\u00edcula condicionada \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o de sua situa\u00e7\u00e3o de cotista, conforme op\u00e7\u00e3o de modalidade realizada na inscri\u00e7\u00e3o, a saber : Cotas Sociais - Aprova\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Servi\u00e7o Social da PRAE; Cotas \u00e9tnico-raciais - Aprova\u00e7\u00e3o da CCICE e Cotas para pessoas com defici\u00eancia - Aprova\u00e7\u00e3o do NAI.","co_campus":"1032256","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4314407","no_municipio_campus":"Pelotas","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE PELOTAS","sg_ies":"UFPEL","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4314407","no_municipio_ies":"Pelotas","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/wp.ufpel.edu.br\/sisu\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"XXQIUT8","ds_autenticidade":"D863C6EFAD57C45583BC8E652187544942F25690"},"47":{"co_oferta":"119170","co_termo_adesao":"2413","co_ies":"717","co_curso":"59794","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1) Os documentos a serem apresentados para a matr\u00edcula presencial pelos candidatos que concorrem \u00e0s vagas pela Ampla Concorr\u00eancia s\u00e3o os seguintes: a) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou T\u00e9cnico (Original e c\u00f3pia). Obs.: No caso de institui\u00e7\u00f5es de ensino cujo o certificado de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio apresente a reda\u00e7\u00e3o - conclus\u00e3o do 3\u00ba ano do ensino m\u00e9dio - o candidato selecionado deve providenciar junto a sua institui\u00e7\u00e3o documento adicional, devidamente assinado, no qual conste - Conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio - para entrega no ato da matr\u00edcula. b) Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio ou T\u00e9cnico, com comprovante de conclus\u00e3o do est\u00e1gio, quando for o caso. (Original e c\u00f3pia); c) Carteira de identidade (RG) (Original e c\u00f3pia). No caso de candidato estrangeiro, c\u00e9dula de identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal.d) Cart\u00e3o do Cadastro de Pessoa F\u00edsica (CPF) ou Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o Cadastral no CPF dispon\u00edvel em www.receita.fazenda.gov.br\/aplicacoes\/atcta\/cpf\/consultapublica.asp \u00bf Obs.: documento dispens\u00e1vel caso o n\u00famero do CPF conste no documento de identifica\u00e7\u00e3o original com foto); e) Documento que comprove estar em dia com o servi\u00e7o militar, para candidatos do sexo masculino e menores de 45 anos (de acordo com o art. 210 do RLSM (Decreto n\u00ba 57.654, de 20 de janeiro de 1966) - (Original e c\u00f3pia); f) Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia de Estudos (apenas para estudantes que conclu\u00edram o Ensino M\u00e9dio no exterior, conforme a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 155\/1980, do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o\/RS) (Original e c\u00f3pia); g) T\u00edtulo de eleitor (Original e c\u00f3pia); h) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, dispon\u00edvel na p\u00e1gina do TSE em www.tse.jus.br; i) Declara\u00e7\u00e3o negativa de matr\u00edcula simult\u00e2nea, na qual declara n\u00e3o possuir matr\u00edcula simult\u00e2nea em dois ou mais cursos de gradua\u00e7\u00e3o na UFCSPA ou em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior ou nos termos da Lei 12.089\/2009, que n\u00e3o estuda com bolsa do PROUNI; j) 01 (uma) foto 3x4cm, recente. k) Question\u00e1rio  l) Requerimento de Matr\u00edcula preenchido e assinado.  Observa\u00e7\u00f5es: a) Os documentos listados no item 1, nas al\u00edneas de a a g dever\u00e3o ser apresentados na forma original acompanhados de fotoc\u00f3pia simples, dispensando-se a autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio. b) Os documentos dever\u00e3o ser entregues pelo pr\u00f3prio candidato ou por terceiro designado por procura\u00e7\u00e3o simples, conforme Modelo de Procura\u00e7\u00e3o, sem necessidade de autentica\u00e7\u00e3o em cart\u00f3rio, no per\u00edodo definido para matr\u00edcula na sede da UFCSPA sito na Rua Sarmento Leite, 245 - Centro Hist\u00f3rico - 90050-170 - Porto Alegre\/RS. c) Os candidatos menores de 18 anos poder\u00e3o ser representados por seus respons\u00e1veis legais mediante apresenta\u00e7\u00e3o de documento de identidade original, n\u00e3o sendo necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de procura\u00e7\u00e3o neste caso. d) Somente ser\u00e3o aceitos, para fins de comprova\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio os seguintes documentos, al\u00e9m dos j\u00e1 citados no item 1 deste Termo: Certificado obtido: 1) na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos; 2) na conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio - ENEM (valido para participantes das edi\u00e7\u00f5es de 2009 a 2016); 3) no Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos ENCCEJA; 4) nos exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens e adultos realizados pelos sistemas estaduais de ensino. e) Os documentos devem estar devidamente ordenados e identificados pelas respectivas letras constantes no item 1 (letras a at\u00e9 l). \r\n\r\n2) Os documentos a serem apresentados para a matr\u00edcula presencial pelos candidatos que concorrem \u00e0s vagas por cotas s\u00e3o os especificados para cada uma das modalidades de cota.","co_campus":"1002379","no_campus":"CAMPUS CENTRAL","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4314902","no_municipio_campus":"Porto Alegre","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DE CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE DE PORTO ALEGRE","sg_ies":"UFCSPA","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4314902","no_municipio_ies":"Porto Alegre","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"500.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"500.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"500.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/sisu.ufcspa.edu.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"T2JCZAV","ds_autenticidade":"6ABDE60DC993C82C665A7E0F0ABF3F2D15191053"},"48":{"co_oferta":"121635","co_termo_adesao":"2521","co_ies":"581","co_curso":"45070","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"9","qt_vagas_sem2":"9","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"A Sistem\u00e1tica de Ingresso encontra-se descrita no Edital de Abertura do SiSU 2020 na UFRGS, dispon\u00edvel, a partir da publica\u00e7\u00e3o do Edital do SiSU, na p\u00e1gina www.ufrgs.br\/prograd\/prograd\/estude-na-ufrgs\/formas-de-ingresso\/ingresso-sisu\/ ou www.ufrgs.br\/sisu\r\n\r\nDA CONDI\u00c7\u00c3O ACAD\u00caMICA: \r\nTodos os candidatos classificados atrav\u00e9s do List\u00e3o ou em chamamentos para ocupa\u00e7\u00e3o de vagas remanescentes, independentemente da modalidade de ingresso, dever\u00e3o entregar os documentos abaixo relacionados:\r\nI - Documento de identifica\u00e7\u00e3o atualizado, que dever\u00e1: \r\na) conter fotografia que permita a clara identifica\u00e7\u00e3o do titular;\r\nb) estar em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, sem rasuras ou adultera\u00e7\u00f5es; \r\nc) ter sido expedido por Secretarias Estaduais de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelas For\u00e7as Armadas, pela Pol\u00edcia Militar, pela Pol\u00edcia Federal, ou por outros \u00f3rg\u00e3os legalmente autorizados a emitir documento de identifica\u00e7\u00e3o. \r\nd) Se estrangeiro, ser\u00e1 aceito passaporte, devidamente atualizado, ou documento expedido por autoridade brasileira. Caso o candidato estrangeiro n\u00e3o possua passaporte ou documento expedido por autoridade brasileira, poder\u00e1 apresentar documento de identifica\u00e7\u00e3o emitido em seu pa\u00eds de origem, desde de que acompanhado por tradu\u00e7\u00e3o juramentada. Os documentos emitidos em l\u00edngua espanhola est\u00e3o dispensados da tradu\u00e7\u00e3o juramentada. \r\n\r\nII - Declara\u00e7\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o ocupa\u00e7\u00e3o de outra vaga em curso de gradua\u00e7\u00e3o de Institui\u00e7\u00e3o P\u00fablica de Ensino Superior devidamente preenchida em formul\u00e1rio espec\u00edfico no Portal do Candidato. \r\n\r\nIII - Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, seja na modalidade de ensino Regular, seja na modalidade de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos, reconhecidos pelo \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico competente, independentemente de j\u00e1 haver conclu\u00eddo curso de Ensino Superior. \r\n\r\nIV - Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio, contendo os componentes curriculares, carga hor\u00e1ria e resultados; \r\n\r\n- Excepcionalmente, o candidato que concluir o Ensino M\u00e9dio no ano letivo de 2019 e que, no momento do envio da documenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria para an\u00e1lise atrav\u00e9s do Portal do Candidato, n\u00e3o tiver o Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e\/ou do Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio dever\u00e1 enviar, em car\u00e1ter provis\u00f3rio,  Declara\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria sobre Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, que estar\u00e1 anexa ao edital SiSU UFRGS 2020, devidamente preenchida e assinada pela Institui\u00e7\u00e3o de Ensino em que concluiu o Ensino M\u00e9dio, conforme modelo que estar\u00e1 dispon\u00edvel no edital SISU UFRGS 2020. \r\n- O candidato lotado em vaga que enviou a Declara\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria sobre Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio dever\u00e1, obrigatoriamente, enviar atrav\u00e9s do Portal do Candidato, dentro do prazo indicado no pedido de complementa\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o disponibilizado na etapa de avalia\u00e7\u00e3o acad\u00eamica no Portal do Candidato, o Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e o Hist\u00f3rico Escolar Completo do Ensino M\u00e9dio.  No caso de candidato lotado em vaga reservada nos termos da Lei n\u00ba 12.711\/2012, dever\u00e1 comprovar ser egresso do Sistema P\u00fablico de Ensino M\u00e9dio.\r\n- Em caso de candidato que tenha conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no exterior, \u00e9 necess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o de Declara\u00e7\u00e3o de Equival\u00eancia de Estudos, conforme Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 317\/2011, do Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o; \r\n- Nos casos de Ensino T\u00e9cnico integrado ao Ensino M\u00e9dio, de acordo com o Decreto n\u00ba 5.154\/2004, a conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio se d\u00e1 de forma integrada ao Ensino T\u00e9cnico; portanto, o candidato dever\u00e1 ter conclu\u00eddo toda a forma\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data do envio da documenta\u00e7\u00e3o.\r\n- Em caso de mudan\u00e7a de nome, ser\u00e1 imprescind\u00edvel a apresenta\u00e7\u00e3o do respectivo documento (certid\u00e3o). Esta documenta\u00e7\u00e3o \u00e9 de apresenta\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria e o n\u00e3o envio implicar\u00e1 perda da vaga. ","co_campus":"33801","no_campus":"FACULDADE DE MEDICINA - CAMPUS SA\u00daDE","sg_uf_campus":"RS","co_municipio_campus":"4314902","no_municipio_campus":"Porto Alegre","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL","sg_ies":"UFRGS","sg_uf_ies":"RS","co_municipio_ies":"4314902","no_municipio_ies":"Porto Alegre","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"Para maiores informa\u00e7\u00f5es sobre o curso, acesse http:\/\/www.ufrgs.br\/ufrgs\/ensino\/graduacao\/cursos","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufrgs.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"TVU7HLM","ds_autenticidade":"A05CF7B3E6A5D86CF1C09BAB2689ECD330E38DE6"},"49":{"co_oferta":"121048","co_termo_adesao":"2662","co_ies":"585","co_curso":"14235","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"13","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Todos os candidatos classificados dever\u00e3o apresentar, no ato da matr\u00edcula em Etapa Presencial, a seguinte documenta\u00e7\u00e3o, em c\u00f3pia simples juntamente com os originais para confer\u00eancia nas coordenadorias de cursos: \r\nI. Documentos de identifica\u00e7\u00e3o (RG e CPF) com os quais se inscreveu no Processo Seletivo SISU\/UFSC\/2020. Os candidatos estrangeiros dever\u00e3o apresentar tamb\u00e9m visto permanente ou tempor\u00e1rio v\u00e1lido emitido pela Pol\u00edcia Federal; \r\nII. Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (para maiores de 18 anos); \r\nIII. Certificado militar (para candidatos do sexo masculino); \r\nIV. Atestado de vacina\u00e7\u00e3o contra rub\u00e9ola (para candidatas do sexo feminino at\u00e9 40 anos \u00bf Lei n\u00ba 10.196\/1996\/SC); \r\nV. Declara\u00e7\u00e3o negativa, assinada, de matr\u00edcula simult\u00e2nea em outro curso de gradua\u00e7\u00e3o da UFSC ou em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior (declara\u00e7\u00e3o impressa pelo candidato na Etapa Online da matr\u00edcula); \r\nVI. Certificado e hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio ou equivalente ou diploma de ensino superior, observando-se as especificidades das exig\u00eancias da Portaria de Matr\u00edcula a ser publicada no site www.sisu2020.ufsc.br .    \r\nVII. (exclusivo ao curso de LIBRAS) Laudo m\u00e9dico de audiometria comprovante de surdez nos termos do Decreto n\u00ba 5626\/2005.","co_campus":"1005565","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO REITOR JO\u00c3O DAVID FERREIRA LIMA","sg_uf_campus":"SC","co_municipio_campus":"4205407","no_municipio_campus":"Florian\u00f3polis","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA","sg_ies":"UFSC","sg_uf_ies":"SC","co_municipio_ies":"4205407","no_municipio_ies":"Florian\u00f3polis","nu_nmin_cn":"358.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"344.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"319.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"337.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.50","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu2020.ufsc.br\/","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"3NGMD2H","ds_autenticidade":"E586CA04FA695FC35D34344329EC10BCB335B3B4"},"50":{"co_oferta":"130475","co_termo_adesao":"2947","co_ies":"15121","co_curso":"5000410","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"29","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"1) Documenta\u00e7\u00e3o comum a todos os candidatos:\r\n(Fotoc\u00f3pias acompanhadas dos originais ou fotoc\u00f3pias autenticadas)\r\n\r\na) REGISTRO GERAL (RG), para brasileiros; ou em caso de estrangeiros, passaporte com visto permanente ou visto tempor\u00e1rio de estudante e c\u00e9dula de identidade emitida pelo minist\u00e9rio da justi\u00e7a ou, na falta desta, o protocolo de registro no departamento de pol\u00edcia federal (Art. 19 da lei n\u00ba 13.445, de 24 de maio de 2017). No caso de estrangeiro rec\u00e9m-chegado ao pa\u00eds, o protocolo dever\u00e1 ser providenciado junto ao Departamento de Pol\u00edcia Federal no prazo de at\u00e9 30 dias ap\u00f3s sua chegada, devendo ser apresentado \u00e0 UFFS t\u00e3o logo expedido, sob pena de cancelamento da matr\u00edcula.\r\nb) CADASTRO DE PESSOA F\u00cdSICA (CPF) ou comprovante de inscri\u00e7\u00e3o emitido por meio do site www.receita.fazenda.gov.br. Dispens\u00e1vel caso o Registro Geral (RG) j\u00e1 contenha o n\u00famero do CPF.\r\nc) CERTIFICADO DE QUITA\u00c7\u00c3O ELEITORAL, fornecida pelos \u00f3rg\u00e3os da Justi\u00e7a Eleitoral ou obtida por meio do site www.tse.jus.br.\r\nd) DOCUMENTO COMPROBAT\u00d3RIO DE ESTAR EM DIA COM AS OBRIGA\u00c7\u00d5ES MILITARES, para candidatos do sexo masculino entre 18 e 45 anos, nos termos do art. 5\u00ba da lei n\u00ba 4375, de 17 de agosto de 1964 (lei do servi\u00e7o militar).\r\ne) COMPROVANTE DE VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA RUB\u00c9OLA, para candidatas do sexo feminino com idade at\u00e9 40 anos, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 10.196\/SC de 24\/07\/96 e Lei Estadual N\u00ba 11.039\/PR de 03\/01\/1995 (nos campi de Chapec\u00f3 (SC), Laranjeiras do Sul(PR) e Realeza(PR), a ser apresentado no momento do registro da matr\u00edcula. Caso a candidata n\u00e3o tenha realizado a vacina dever\u00e1 apresentar a comprova\u00e7\u00e3o at\u00e9 o primeiro dia de aula, sob pena de cancelamento do v\u00ednculo. O documento \u00e9 dispensado para as candidatas dos campi Cerro Largo, Erechim e Passo Fundo.\r\nf) COMPROVANTE QUANTO \u00c0 CONCLUS\u00c3O E HIST\u00d3RICO ESCOLAR DO ENSINO M\u00c9DIO OU EQUIVALENTE. S\u00e3o aceitos como documentos comprobat\u00f3rios:\r\ni. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio.\r\nii. Certificado de Exame Supletivo e Hist\u00f3rico Escolar.\r\niii. Documento comprobat\u00f3rio de certifica\u00e7\u00e3o no Ensino M\u00e9dio, com base no ENEM (utilizado para fins de certifica\u00e7\u00e3o at\u00e9 ano de 2016) ou com base no Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (Encceja Nacional) ou protocolo de solicita\u00e7\u00e3o da referida certifica\u00e7\u00e3o, acompanhada da pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima para obten\u00e7\u00e3o da certifica\u00e7\u00e3o, conforme o exame realizado (ENEM ou Encceja Nacional).\r\nv. Diploma de N\u00edvel Universit\u00e1rio, devidamente registrado, quando se tratar de candidato j\u00e1 graduado no N\u00edvel Superior de Ensino e que tenha se inscrito nas modalidades A0 (ampla concorr\u00eancia) ou Candidatos ind\u00edgenas, condi\u00e7\u00e3o que deve ser comprovada mediante apresenta\u00e7\u00e3o do RANI (Registro Administrativo de Nascimento de Ind\u00edgena) ou declara\u00e7\u00e3o atestada pela FUNAI. Apenas nestes casos, o hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio tamb\u00e9m poder\u00e1 ser substitu\u00eddo pelo hist\u00f3rico escolar de gradua\u00e7\u00e3o.\r\nObs. 1: O documento comprobat\u00f3rio da Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente dever\u00e1 satisfazer as seguintes exig\u00eancias:\r\ni. explicitar o nome da Escola.\r\nii. conter o n\u00famero do credenciamento da Escola, com a data da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial.\r\niii. conter assinatura com identifica\u00e7\u00e3o do Diretor do Estabelecimento ou substituto legal.\r\n\r\nObs. 2: No registro de matr\u00edcula os documentos citados nos itens b e c t\u00eam a apresenta\u00e7\u00e3o dispensada, desde que estejam dispon\u00edveis para consulta na base de dados oficial da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal, em atendimento ao Decreto N\u00ba 9.094, de 17 de julho de 2017.","co_campus":"1060444","no_campus":"CAMPUS REALEZA","sg_uf_campus":"PR","co_municipio_campus":"4121406","no_municipio_campus":"Realeza","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL","sg_ies":"UFFS","sg_uf_ies":"SC","co_municipio_ies":"4204202","no_municipio_ies":"Chapec\u00f3","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uffs.edu.br\/estudenauffs","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"T1H5LJR","ds_autenticidade":"B903163752B3CB30025A35875F8EAA3959846ADF"},"51":{"co_oferta":"125863","co_termo_adesao":"2776","co_ies":"3","co_curso":"99404","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"DOCUMENTOS QUE TODOS OS CANDIDATOS APROVADOS DEVER\u00c3O APRESENTAR NA MATR\u00cdCULA INSTITUCIONAL Documentos pessoais e acad\u00eamicos a) Duas fotografias (3x4) recentes; b) Hist\u00f3rico de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente (duas c\u00f3pias); c) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral obtida a partir do endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/www.trese.jus.br.; d) Documento que demonstre a regularidade da Situa\u00e7\u00e3o Militar (candidato do sexo masculino); e) Certid\u00e3o de Nascimento ou Casamento; f) Carteira de Identidade, expedida pela Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica ou outro documento com validade nacional que contenha o registro geral; g) CPF. As fotoc\u00f3pias solicitadas dever\u00e3o ser leg\u00edveis, em papel tamanho A4, e, caso n\u00e3o estejam autenticadas em cart\u00f3rio, dever\u00e3o ser apresentadas junto com os documentos originais, que n\u00e3o devem conter rasuras.\r\nC\u00f3pias do hist\u00f3rico de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio ou de curso equivalente poder\u00e3o ser enviadas \u00e0s Institui\u00e7\u00f5es que expediram os documentos para confirma\u00e7\u00e3o de autenticidade. Em conformidade com a Lei N\u00ba 12.089, de 11 de novembro de 2009, o candidato dever\u00e1, no ato da matr\u00edcula institucional, preencher e assinar declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o est\u00e1 matriculado em curso de gradua\u00e7\u00e3o de qualquer outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior no primeiro dia do per\u00edodo letivo correspondente ao seu ingresso na UFS.\r\nOBSERVA\u00c7\u00d5ES: 1 - O curso de Dan\u00e7a (99446), Licenciatura, ofertado neste termo, com sede no Campus de Laranjeiras, ter\u00e1 as suas aulas ministradas na cidade de Aracaju. 2 - O curso de Astronomia (1158648) foi substitu\u00eddo pelo curso F\u00edsica - Astrof\u00edsica.\r\n","co_campus":"1006435","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"SE","co_municipio_campus":"2806701","no_municipio_campus":"S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE","sg_ies":"UFS","sg_uf_ies":"SE","co_municipio_ies":"2806701","no_municipio_ies":"S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"400.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.sisu.ufs.br","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"2S4DC3E","ds_autenticidade":"8A755BD92392C14F45C80C39A8E0D708371D9F83"},"52":{"co_oferta":"136535","co_termo_adesao":"3072","co_ies":"591","co_curso":"94098","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Os candidatos que realizarem a pr\u00e9-matr\u00edcula online dever\u00e3o, obrigatoriamente, proceder a matr\u00edcula presencial, munidos de todos os documentos abaixo discriminados, sob pena de indeferimento de matr\u00edcula. Os documentos dever\u00e3o ser apresentados em uma das seguintes formas:\r\nI.\t Fotoc\u00f3pias simples juntamente com a apresenta\u00e7\u00e3o do documento original para confer\u00eancia e valida\u00e7\u00e3o;\r\nII.\t Fotoc\u00f3pias autenticadas sem a obrigatoriedade de apresenta\u00e7\u00e3o de documento original para confer\u00eancia e valida\u00e7\u00e3o;\r\na)\t2 (duas) fotoc\u00f3pias leg\u00edveis de um dos documentos de identifica\u00e7\u00e3o a seguir: c\u00e9dula de identidade (preferencialmente com data de expedi\u00e7\u00e3o igual ou inferior a 10 anos), carteira de motorista (CNH), RNE, carteira de trabalho, ou qualquer outro documento com fotografia que tenha validade como identidade civil;\r\nb)\t2 (duas) fotoc\u00f3pias do CPF pr\u00f3prio ou comprovante de regularidade cadastral (Portaria Interministerial n\u00ba 176\/2018);\r\nc)\t2 (duas) fotoc\u00f3pias leg\u00edveis de um dos seguintes documentos que comprove conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio: hist\u00f3rico escolar completo com declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio, diploma do curso de ensino m\u00e9dio profissionalizante, Certifica\u00e7\u00e3o pelo ENEM (at\u00e9 o ano de 2016), Certifica\u00e7\u00e3o pelo ENCCEJA (desde que o candidato n\u00e3o tenha cursado em algum momento parte do ensino m\u00e9dio em escola particular), Declara\u00e7\u00e3o original da escola de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio (somente para o candidato concluinte no ano de 2019)*. \r\n*O candidato concluinte antes do ano de 2019 somente poder\u00e1 apresentar declara\u00e7\u00e3o da escola de conclus\u00e3o de ensino m\u00e9dio se apresentar juntamente o Boletim de Ocorr\u00eancia de perda\/furto\/roubo do hist\u00f3rico escolar, bem como o protocolo de solicita\u00e7\u00e3o de 2\u00aa via do documento;\r\n**Para os candidatos de reserva de vagas (cotas), a documenta\u00e7\u00e3o a ser apresentada para comprova\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio est\u00e1 descrita no Anexo I deste Edital.\r\nd)\tprotocolo impresso da realiza\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-matr\u00edcula online;\r\ne)\t1 (uma) fotografia 3x4, recente e sem data, com o nome completo no verso;\r\nf)\t2 (duas) fotoc\u00f3pias leg\u00edveis da certid\u00e3o de nascimento ou casamento;\r\ng)\t2 (duas) fotoc\u00f3pias leg\u00edveis do t\u00edtulo de eleitor (frente e verso) devidamente acompanhadas do comprovante de vota\u00e7\u00e3o da \u00faltima elei\u00e7\u00e3o ou certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral, para brasileiros maiores de 18 anos (Portaria Interministerial n\u00ba 176\/2018);\r\nh)\t2 (duas) fotoc\u00f3pias leg\u00edveis do certificado de reservista (frente e verso) ou atestado de alistamento militar ou atestado de matr\u00edcula no CPOR ou NPOR, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino (Portaria Interministerial n\u00ba 176\/2018). Os candidatos maiores de 45 anos de idade est\u00e3o desobrigados da apresenta\u00e7\u00e3o do documento conforme o artigo 19 do Decreto n\u00ba 57654\/66;\r\ni) \t1 (uma) fotoc\u00f3pia de comprovante de resid\u00eancia;\r\n","co_campus":"1072786","no_campus":"CAMPUS BAIXADA SANTISTA - UNIDADE SILVA JARDIM","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3548500","no_municipio_campus":"Santos","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE S\u00c3O PAULO","sg_ies":"UNIFESP","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3550308","no_municipio_ies":"S\u00e3o Paulo","nu_nmin_cn":"450.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"450.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"450.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"450.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"450.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O Nutricionista \u00e9 um \u00bfprofissional de sa\u00fade, que, atendendo aos princ\u00edpios da ci\u00eancia da Nutri\u00e7\u00e3o, tem como fun\u00e7\u00e3o contribuir para a sa\u00fade dos indiv\u00edduos e da coletividade\u00bf e tem sua atua\u00e7\u00e3o regulamentada e fiscalizada a partir dos Conselhos Federal e Regionais de Nutri\u00e7\u00e3o, desde a d\u00e9cada de setenta. O seu trabalho est\u00e1 estritamente vinculado ao processo de alimenta\u00e7\u00e3o e nutri\u00e7\u00e3o humana, nas suas m\u00faltiplas dimens\u00f5es e em seus diferentes espa\u00e7os.\r\nMaiores informa\u00e7\u00f5es sobre o curso, acesse: \r\nhttp:\/\/www.unifesp.br\/reitoria\/prograd\/pro-reitoria-de-graduacao\/cursos\/informacoes-sobre-os-cursos. \r\nInforma\u00e7\u00f5es sobre vestibular: www.unifesp.br\/reitoria\/vestibular","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unifesp.br\/reitoria\/vestibular","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"5ZRQLFP","ds_autenticidade":"6703C13C65979D938BD96979FC83DA12A89B80BD"},"53":{"co_oferta":"135766","co_termo_adesao":"3064","co_ies":"55","co_curso":"2896","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"12","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Dever\u00e3o ser providenciados, em formato eletr\u00f4nico (PDF, JPG, PNG, GIF) os seguintes documentos: 1) Certificado de conclus\u00e3o do curso de Ensino M\u00e9dio ou equivalente e respectivo Hist\u00f3rico Escolar (os arquivos enviados devem necessariamente incluir o verso dos documentos com os devidos registros quando houver); 2) Diploma de Curso Superior, devidamente registrado: somente para candidatos que j\u00e1 conclu\u00edram uma gradua\u00e7\u00e3o, pode ser apresentado o diploma de curso superior devidamente registrado (os arquivos enviados devem necessariamente incluir o verso dos documentos com os devidos registros quando houver); 3) Documento de Identidade oficial e 4) Uma (1) Fotografia 3x4, com menos de um ano. Os originais (ou c\u00f3pia autenticada) e c\u00f3pias simples dos documentos mencionados nos itens 1 (ou 2) e 3 dever\u00e3o ser apresentados na etapa presencial da matr\u00edcula. Ser\u00e3o aceitos como documento de identidade oficial, a que se refere o item 3 os seguintes documentos: a) Documentos de identidade expedidos pelas Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelas For\u00e7as Armadas, pela Pol\u00edcia Militar, bem como Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (com foto) e Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social; b) Documentos expedidos por Ordens ou Conselhos Profissionais que, por lei federal, valem como documento de identidade em todo o pa\u00eds; c) Documento de identidade de estrangeiro (RNM, antigo RNE) ou passaporte v\u00e1lido, para o candidato de nacionalidade estrangeira que comprove sua condi\u00e7\u00e3o - tempor\u00e1ria ou permanente - no Pa\u00eds; ou d) Para o candidato solicitando ref\u00fagio no Brasil, ser\u00e1 aceito protocolo provis\u00f3rio emitido pela Pol\u00edcia Federal do Brasil (Protocolo de Ref\u00fagio). Aconselha-se que o candidato providencie seus documentos com anteced\u00eancia, pois n\u00e3o existe matr\u00edcula condicional. O cronograma de convoca\u00e7\u00f5es e de matr\u00edculas ser\u00e1 divulgado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/www.prg.usp.br\/sisu. Quando o candidato for convocado, a matr\u00edcula ser\u00e1 obrigat\u00f3ria, tanto na etapa virtual como na etapa presencial. A etapa virtual da matr\u00edcula dever\u00e1 ser feita no site https:\/\/uspdigital.usp.br\/jupiterweb\/. Neste ato o candidato aprovado dever\u00e1 preencher os formul\u00e1rios eletr\u00f4nicos de matr\u00edcula e enviar, em formato digital, os documentos descritos anteriormente conforme instru\u00e7\u00f5es fornecidas no pr\u00f3prio processo de matr\u00edcula virtual. A manifesta\u00e7\u00e3o online de interesse na vaga dever\u00e1 ocorrer exclusivamente atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico https:\/\/uspdigital.usp.br\/jupiterweb\/graduacaoSisuManifestacaoInteresse, conforme cronograma apresentado no Edital do PROCESSO SELETIVO N\u00ba 01\/2020 - USP \/ SiSU. MATR\u00cdCULA POR PROCURA\u00c7\u00c3O: Diante da impossibilidade de comparecimento do ingressante na etapa presencial da matr\u00edcula, este poder\u00e1 fazer-se representar por procurador legalmente constitu\u00eddo, o qual dever\u00e1 apresentar-se na data e hor\u00e1rio agendados, portando documento de identidade atualizado, instrumento original de procura\u00e7\u00e3o simples assinada pelo candidato e c\u00f3pia do documento de identidade do candidato, al\u00e9m dos demais documentos exigidos para ingresso. INGRESSANTE ESTRANGEIRO: Os ingressantes que tenham realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, dever\u00e3o apresentar parecer de equival\u00eancia de estudos fornecido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Os documentos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial. O procedimento de autenticidade pela autoridade consular \u00e9 dispensado para os documentos apostilados, de acordo com os termos estabelecidos pela Conven\u00e7\u00e3o da Apostila de Haia de 5 de outubro de 1961. O procedimento de autenticidade pela autoridade consular ou de apostilamento \u00e9 dispensado no caso dos documentos expedidos pelas autoridades competentes dos pa\u00edses que possuam acordos internacionais firmados com o Brasil, expressos nesse sentido. ","co_campus":"1075923","no_campus":"FACULDADE DE SA\u00daDE P\u00daBLICA - FSP","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3550308","no_municipio_campus":"S\u00e3o Paulo","no_ies":"UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO","sg_ies":"USP","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3550308","no_municipio_ies":"S\u00e3o Paulo","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"500.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"500.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.prg.usp.br\/sisu","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"OPOIST6","ds_autenticidade":"7CC9C177382EF70ED931045524A3A5364A57F9E0"},"54":{"co_oferta":"135765","co_termo_adesao":"3064","co_ies":"55","co_curso":"2896","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"12","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Dever\u00e3o ser providenciados, em formato eletr\u00f4nico (PDF, JPG, PNG, GIF) os seguintes documentos: 1) Certificado de conclus\u00e3o do curso de Ensino M\u00e9dio ou equivalente e respectivo Hist\u00f3rico Escolar (os arquivos enviados devem necessariamente incluir o verso dos documentos com os devidos registros quando houver); 2) Diploma de Curso Superior, devidamente registrado: somente para candidatos que j\u00e1 conclu\u00edram uma gradua\u00e7\u00e3o, pode ser apresentado o diploma de curso superior devidamente registrado (os arquivos enviados devem necessariamente incluir o verso dos documentos com os devidos registros quando houver); 3) Documento de Identidade oficial e 4) Uma (1) Fotografia 3x4, com menos de um ano. Os originais (ou c\u00f3pia autenticada) e c\u00f3pias simples dos documentos mencionados nos itens 1 (ou 2) e 3 dever\u00e3o ser apresentados na etapa presencial da matr\u00edcula. Ser\u00e3o aceitos como documento de identidade oficial, a que se refere o item 3 os seguintes documentos: a) Documentos de identidade expedidos pelas Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelas For\u00e7as Armadas, pela Pol\u00edcia Militar, bem como Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (com foto) e Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social; b) Documentos expedidos por Ordens ou Conselhos Profissionais que, por lei federal, valem como documento de identidade em todo o pa\u00eds; c) Documento de identidade de estrangeiro (RNM, antigo RNE) ou passaporte v\u00e1lido, para o candidato de nacionalidade estrangeira que comprove sua condi\u00e7\u00e3o - tempor\u00e1ria ou permanente - no Pa\u00eds; ou d) Para o candidato solicitando ref\u00fagio no Brasil, ser\u00e1 aceito protocolo provis\u00f3rio emitido pela Pol\u00edcia Federal do Brasil (Protocolo de Ref\u00fagio). Aconselha-se que o candidato providencie seus documentos com anteced\u00eancia, pois n\u00e3o existe matr\u00edcula condicional. O cronograma de convoca\u00e7\u00f5es e de matr\u00edculas ser\u00e1 divulgado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/www.prg.usp.br\/sisu. Quando o candidato for convocado, a matr\u00edcula ser\u00e1 obrigat\u00f3ria, tanto na etapa virtual como na etapa presencial. A etapa virtual da matr\u00edcula dever\u00e1 ser feita no site https:\/\/uspdigital.usp.br\/jupiterweb\/. Neste ato o candidato aprovado dever\u00e1 preencher os formul\u00e1rios eletr\u00f4nicos de matr\u00edcula e enviar, em formato digital, os documentos descritos anteriormente conforme instru\u00e7\u00f5es fornecidas no pr\u00f3prio processo de matr\u00edcula virtual. A manifesta\u00e7\u00e3o online de interesse na vaga dever\u00e1 ocorrer exclusivamente atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico https:\/\/uspdigital.usp.br\/jupiterweb\/graduacaoSisuManifestacaoInteresse, conforme cronograma apresentado no Edital do PROCESSO SELETIVO N\u00ba 01\/2020 - USP \/ SiSU. MATR\u00cdCULA POR PROCURA\u00c7\u00c3O: Diante da impossibilidade de comparecimento do ingressante na etapa presencial da matr\u00edcula, este poder\u00e1 fazer-se representar por procurador legalmente constitu\u00eddo, o qual dever\u00e1 apresentar-se na data e hor\u00e1rio agendados, portando documento de identidade atualizado, instrumento original de procura\u00e7\u00e3o simples assinada pelo candidato e c\u00f3pia do documento de identidade do candidato, al\u00e9m dos demais documentos exigidos para ingresso. INGRESSANTE ESTRANGEIRO: Os ingressantes que tenham realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, dever\u00e3o apresentar parecer de equival\u00eancia de estudos fornecido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Os documentos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial. O procedimento de autenticidade pela autoridade consular \u00e9 dispensado para os documentos apostilados, de acordo com os termos estabelecidos pela Conven\u00e7\u00e3o da Apostila de Haia de 5 de outubro de 1961. O procedimento de autenticidade pela autoridade consular ou de apostilamento \u00e9 dispensado no caso dos documentos expedidos pelas autoridades competentes dos pa\u00edses que possuam acordos internacionais firmados com o Brasil, expressos nesse sentido. ","co_campus":"1075923","no_campus":"FACULDADE DE SA\u00daDE P\u00daBLICA - FSP","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3550308","no_municipio_campus":"S\u00e3o Paulo","no_ies":"UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO","sg_ies":"USP","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3550308","no_municipio_ies":"S\u00e3o Paulo","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"500.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"500.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.prg.usp.br\/sisu","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"OPOIST6","ds_autenticidade":"7CC9C177382EF70ED931045524A3A5364A57F9E0"},"55":{"co_oferta":"116056","co_termo_adesao":"2404","co_ies":"3849","co_curso":"1100879","no_curso":"NUTRI\u00c7\u00c3O","qt_vagas_sem1":"20","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1 - Ficha Cadastral; 2 - Formul\u00e1rio socioecon\u00f4mico se solicitado; 3 - Declara\u00e7\u00e3o de Inexist\u00eancia de v\u00ednculo com outra universidade; 4 - Certificado de conclus\u00e3o e Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou estudos equivalentes - o original e uma fotoc\u00f3pia - em caso de apresenta\u00e7\u00e3o de documentos escolares provenientes de institui\u00e7\u00f5es do exterior, visto da autoridade consular brasileira do pa\u00eds em que o curso foi realizado, acompanhado da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial feita por tradutor juramentado e documento equivalente de convalida\u00e7\u00e3o de estudos, emitido pela Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o (N\u00e3o se aplica para os candidatos aprovados no sistema de aplica\u00e7\u00e3o da Lei 12.711\/2012); 5 - Certid\u00e3o de Casamento, quando for o caso - o original e uma fotoc\u00f3pia; 6 - Documento de Identidade - o original e uma fotoc\u00f3pia; 7 - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - o original e uma fotoc\u00f3pia, ou ainda, Comprovante de Situa\u00e7\u00e3o cadastral no CPF com c\u00f3digo de controle do comprovante obtido na p\u00e1gina eletr\u00f4nica: https:\/\/servicos.receita.fazenda.gov.br\/Servicos\/CPF\/ConsultaSituacao\/ConsultaPublica.asp  (De acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, este documento poder\u00e1 ser emitido pelo servidor atendente, no ato da matr\u00edcula); 8 - Comprovante de resid\u00eancia - o original e uma fotoc\u00f3pia; 9 - Uma foto 3x4 recente; 10 - Para candidatos maiores de 18 anos, comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a justi\u00e7a eleitoral, que poder\u00e1 ser emitido por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral (De acordo com a legisla\u00e7\u00e3o vigente, este documento poder\u00e1 ser emitido pelo servidor atendente, no ato da matr\u00edcula); 11 - Para candidatos do sexo masculino maiores de 18 anos, comprovante de quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar - o original e uma fotoc\u00f3pia; 12 - Para candidatos estrangeiros: C\u00e9dula de Identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal, ou passaporte, com Visto Tempor\u00e1rio de estudante v\u00e1lido - o original e uma fotoc\u00f3pia.\r\nINFORMA\u00c7\u00d5ES GERAIS: a) Ser\u00e3o permitidos o cadastro e a matr\u00edcula mediante apresenta\u00e7\u00e3o da procura\u00e7\u00e3o sem firma reconhecida em cart\u00f3rio se a assinatura estiver de acordo com o documento de identidade do outorgante, nos termos da Lei 13726\/2018. Nesse caso, deve constar no texto da procura\u00e7\u00e3o que o documento se destina ao cadastro e \u00e0 matr\u00edcula na UFT. O Procurador e o Outorgante devem ser maiores nos termos da lei civil ou, por outra causa, se mostrarem capazes para outorga e exerc\u00edcio dos respectivos poderes; b) O candidato selecionado que n\u00e3o efetivar sua matr\u00edcula por falta da documenta\u00e7\u00e3o exigida ou que deixar de comparecer no per\u00edodo fixado para a matr\u00edcula perder\u00e1 o direito \u00e0 vaga. Em hip\u00f3tese alguma ser\u00e1 permitida matr\u00edcula condicional ou fora do per\u00edodo estabelecido nas convocat\u00f3rias processadas pela PROGRAD; c) Para os candidatos menores de 18 anos, a matr\u00edcula dever\u00e1 ser feita pelos pais ou respons\u00e1veis legais; d) A data da matr\u00edcula dos candidatos selecionados seguir\u00e1 cronograma definido pelo SISU edi\u00e7\u00e3o 2020\/1. O local e hor\u00e1rio da matr\u00edcula dos candidatos selecionados ser\u00e1 estabelecido em Edital pr\u00f3prio que poder\u00e1 ser acessado no site ww.uft.edu.br\/ingressograduacao; e) A presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa pelo candidato, apurada posteriormente \u00e0 matr\u00edcula, em procedimento que lhe assegure o contradit\u00f3rio e a ampla defesa, ensejar\u00e1 o cancelamento de sua matr\u00edcula na Institui\u00e7\u00e3o Federal de Ensino, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es penais eventualmente cab\u00edveis\r\nLISTA DE ESPERA: Obrigat\u00f3ria manifesta\u00e7\u00e3o no Sistema SISU\/MEC e Sistema Sigrad\/UFT no prazo previsto em Edital pr\u00f3prio.","co_campus":"106597","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO DE PALMAS","sg_uf_campus":"TO","co_municipio_campus":"1721000","no_municipio_campus":"Palmas","no_ies":"FUNDA\u00c7\u00c3O UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS","sg_ies":"UFT","sg_uf_ies":"TO","co_municipio_ies":"1721000","no_municipio_ies":"Palmas","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uft.edu.br\/ingressograduacao","co_curso_emec":"41","ds_protocolo":"5ZLQJCG","ds_autenticidade":"9A44B4373DDC713149EA9C297FCBFB1D64EBA1B3"}}