{"search_rule":"ABI - F\u00cdSICA","0":{"co_oferta":"116733","co_termo_adesao":"2412","co_ies":"549","co_curso":"5001480","no_curso":"ABI - F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"55","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documenta\u00e7\u00e3o a ser definida em Edital de abertura.","co_campus":"25090","no_campus":"CAMPUS UNIVERSIT\u00c1RIO","sg_uf_campus":"AC","co_municipio_campus":"1200401","no_municipio_campus":"Rio Branco","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE","sg_ies":"UFAC","sg_uf_ies":"AC","co_municipio_ies":"1200401","no_municipio_ies":"Rio Branco","nu_nmin_cn":"400.00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":"400.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"400.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"400.00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufac.br","co_curso_emec":"4290","ds_protocolo":"6U4EZZ3","ds_autenticidade":"5A6406DAF68EEFD69CADA9FDEEFB761CC8C4A2FB"},"1":{"co_oferta":"135527","co_termo_adesao":"3061","co_ies":"578","co_curso":"5001121","no_curso":"ABI - F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Os documentos comuns a serem apresentados para a matr\u00edcula presencial pelos candidatos que concorrem \u00e0s vagas pela ampla concorr\u00eancia e pela reserva de vagas (cotas) s\u00e3o os seguintes: a) Certificado de conclus\u00e3o e hist\u00f3rico escolar completo do Ensino M\u00e9dio; b) CPF (dispens\u00e1vel, caso o n\u00famero do CPF conste no documento de identidade); c) Documento de identifica\u00e7\u00e3o original com foto, com validade em todo o territ\u00f3rio nacional; d) Certificado de quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar (para candidatos do sexo masculino,maiores de 18 anos); e) Certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (para candidato maior de 18 anos), dispon\u00edvel na p\u00e1gina do TSE em:\r\nhttp:\/\/www.tre-ba.jus.br\/eleitor\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral; f) Laudo m\u00e9dico atestando a esp\u00e9cie e o Grau de defici\u00eancia, nos termos do art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 13.146, de 06 de julho de 2015, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u00bf CID, no caso dos estudantes que sejam pessoas com defici\u00eancia e se inscrevam para as vagas reservadas a essas pessoas. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Portaria Normativa do MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017); O laudo m\u00e9dico ser\u00e1 avaliado e convalidado pelo SMURB \u00bf Servi\u00e7o M\u00e9dico Universit\u00e1rio Rubens Brasil, no local da matricula. Laudo m\u00e9dico atestando a esp\u00e9cie e o Grau de defici\u00eancia, nos termos do art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 13.146, de 06 de julho de 2015, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a \u00bf CID, no caso dos estudantes que sejam pessoas com defici\u00eancia e se inscrevam para as vagas reservadas a essas pessoas. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Portaria Normativa do MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017); O laudo m\u00e9dico ser\u00e1\r\navaliado e convalidado pelo SMURB \u00bf Servi\u00e7o M\u00e9dico Universit\u00e1rio Rubens Brasil. O agendamento para a per\u00edcia M\u00e9dica ser\u00e1 realizado pelo SMURB por interm\u00e9dio de comunica\u00e7\u00e3o via e-mail informado pelo candidato na sua ficha de inscri\u00e7\u00e3o. g) Uma foto 3x4 recente. h) Autodeclara\u00e7\u00e3o \u00c9tnico-Racial, para os candidatos, que optarem pela modalidade das cotas reservadas a pretos\/pardos\/ind\u00edgenas, conforme Lei n\u00ba 12.711, de 29 de agosto de 2012, e seus instrumentos regulamentares (Decreto n\u00ba 7.824, de 2012 e Portaria Normativa n\u00ba 18, de 2012), que disp\u00f5em sobre a implementa\u00e7\u00e3o das reservas de vagas em institui\u00e7\u00f5es federais de educa\u00e7\u00e3o superior), esse documento dever\u00e1 ser preenchido e assinado no ato da matr\u00edcula","co_campus":"704963","no_campus":"CAMPUS FEDERA\u00c7\u00c3O\/ONDINA","sg_uf_campus":"BA","co_municipio_campus":"2927408","no_municipio_campus":"Salvador","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA","sg_ies":"UFBA","sg_uf_ies":"BA","co_municipio_ies":"2927408","no_municipio_ies":"Salvador","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"4.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":"200.00","nu_peso_r":"3.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"https:\/\/ufba.br\/","co_curso_emec":"4290","ds_protocolo":"0X8QJ45","ds_autenticidade":"B9814E8FA971634C83ACAB28C3DBBFC8C5C865D5"},"2":{"co_oferta":"128494","co_termo_adesao":"2910","co_ies":"575","co_curso":"5000661","no_curso":"ABI - F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"Os candidatos convocados para registro acad\u00eamico em 2020 dever\u00e3o efetu\u00e1-lo, primeiramente, via internet no sistema da UFMG, para posteriormente efetuar o procedimento presencial obrigat\u00f3rio do registro acad\u00eamico e matr\u00edcula em atividades acad\u00eamicas curriculares, em datas a serem definidas e divulgadas juntamente com as instru\u00e7\u00f5es para registro acad\u00eamico do Processo Seletivo SiSU\/UFMG 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de 2020, na p\u00e1gina www.ufmg.br\/sisu. \r\n\r\nPara tanto, \u00e9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos originais e fotoc\u00f3pias leg\u00edveis ao Departamento de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, por todos os candidatos classificados:\r\na) recibo do registro acad\u00eamico, realizado via internet, no sistema da UFMG;\r\nb) certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente; \r\nc) hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio (no caso de candidato selecionado em modalidade de vaga reservada, no hist\u00f3rico escolar dever\u00e1 constar a comprova\u00e7\u00e3o de ter cursado todo o ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica brasileira);\r\nd) documento de identidade (no caso de candidato estrangeiro, c\u00e9dula de identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou passaporte, com visto tempor\u00e1rio de estudante v\u00e1lido);\r\ne) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;\r\nf) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o militar, para candidato do sexo masculino maior de 18 anos (a partir de 46 anos o candidato est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o deste documento);\r\ng) CPF;\r\nh) uma fotografia 3x4 recente;\r\ni) declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa vaga em curso de gradua\u00e7\u00e3o em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior brasileira, preenchida e assinada, Lei no 12.089\/2009 (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu);\r\nAs fotoc\u00f3pias dos documentos n\u00e3o ser\u00e3o devolvidas aos candidatos.\r\n\r\nPerder\u00e1 automaticamente o direito \u00e0 vaga o candidato classificado que:\r\na) n\u00e3o efetuar o registro acad\u00eamico via Internet no sistema da UFMG; \r\nb) n\u00e3o comparecer ao procedimento presencial obrigat\u00f3rio de apresenta\u00e7\u00e3o de documentos para o registro acad\u00eamico;\r\nc) n\u00e3o efetuar sua matr\u00edcula;\r\nd) n\u00e3o apresentar no ato desses procedimentos algum dos documentos listados no item 8.9.2 e nos Anexos I e II do Edital do Processo Seletivo para acesso aos Cursos Presenciais de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMG em 2020 pelos Candidatos Selecionados por meio do Sisu com base no resultado do Enem, quando for o caso; \r\ne) n\u00e3o comparecer, se recusar ou n\u00e3o comprovar os requisitos para o tipo de modalidade de vaga escolhida.\r\n\r\nNa hip\u00f3tese de se comprovar fraude, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa ou apresenta\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o inid\u00f4nea, apurado em qualquer tempo, ainda que posteriormente a matr\u00edcula, em procedimento que assegure o contradit\u00f3rio e ampla defesa, inclusive nas situa\u00e7\u00f5es cujas autodeclara\u00e7\u00f5es n\u00e3o forem confirmadas em procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o e de verifica\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia, independentemente da alega\u00e7\u00e3o de boa-f\u00e9, o candidato envolvido ser\u00e1 eliminado do processo seletivo e perder\u00e1, consequentemente, o direito a vaga conquistada e a quaisquer direitos dela decorrentes, independentemente das a\u00e7\u00f5es legais cab\u00edveis.\r\n\r\nToda a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo seletivo SiSU\/UFMG -1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020 est\u00e3o dispon\u00edveis para consulta na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu e a leitura e conhecimento desses documentos \u00e9 obrigat\u00f3ria para os candidatos que estiverem participando do processo seletivo SiSU\/UFMG - 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020","co_campus":"103266","no_campus":"CAMPUS PAMPULHA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3106200","no_municipio_campus":"Belo Horizonte","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS","sg_ies":"UFMG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3106200","no_municipio_ies":"Belo Horizonte","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O curso de F\u00edsica Noturno da UFMG \u00e9 ofertado, exclusivamente, na modalidade Licenciatura.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufmg.br\/sisu","co_curso_emec":"4290","ds_protocolo":"XB2QD9G","ds_autenticidade":"5265F4EA7AA08952956640D2862FC59E39C4B4DF"},"3":{"co_oferta":"128493","co_termo_adesao":"2910","co_ies":"575","co_curso":"5000661","no_curso":"ABI - F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"40","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10067","no_turno":"Matutino","st_turno_m":"1","st_turno_v":"0","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Os candidatos convocados para registro acad\u00eamico em 2020 dever\u00e3o efetu\u00e1-lo, primeiramente, via internet no sistema da UFMG, para posteriormente efetuar o procedimento presencial obrigat\u00f3rio do registro acad\u00eamico e matr\u00edcula em atividades acad\u00eamicas curriculares, em datas a serem definidas e divulgadas juntamente com as instru\u00e7\u00f5es para registro acad\u00eamico do Processo Seletivo SiSU\/UFMG 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o de 2020, na p\u00e1gina www.ufmg.br\/sisu. \r\n\r\nPara tanto, \u00e9 obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o dos seguintes documentos originais e fotoc\u00f3pias leg\u00edveis ao Departamento de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA, por todos os candidatos classificados:\r\na) recibo do registro acad\u00eamico, realizado via internet, no sistema da UFMG;\r\nb) certificado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente; \r\nc) hist\u00f3rico escolar do Ensino M\u00e9dio (no caso de candidato selecionado em modalidade de vaga reservada, no hist\u00f3rico escolar dever\u00e1 constar a comprova\u00e7\u00e3o de ter cursado todo o ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica brasileira);\r\nd) documento de identidade (no caso de candidato estrangeiro, c\u00e9dula de identidade expedida pela Pol\u00edcia Federal ou passaporte, com visto tempor\u00e1rio de estudante v\u00e1lido);\r\ne) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es eleitorais;\r\nf) documento que comprove a quita\u00e7\u00e3o com as obriga\u00e7\u00f5es do servi\u00e7o militar, para candidato do sexo masculino maior de 18 anos (a partir de 46 anos o candidato est\u00e1 dispensado da apresenta\u00e7\u00e3o deste documento);\r\ng) CPF;\r\nh) uma fotografia 3x4 recente;\r\ni) declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o ocupa vaga em curso de gradua\u00e7\u00e3o em outra institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior brasileira, preenchida e assinada, Lei no 12.089\/2009 (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu);\r\nAs fotoc\u00f3pias dos documentos n\u00e3o ser\u00e3o devolvidas aos candidatos.\r\n\r\nPerder\u00e1 automaticamente o direito \u00e0 vaga o candidato classificado que:\r\na) n\u00e3o efetuar o registro acad\u00eamico via Internet no sistema da UFMG; \r\nb) n\u00e3o comparecer ao procedimento presencial obrigat\u00f3rio de apresenta\u00e7\u00e3o de documentos para o registro acad\u00eamico;\r\nc) n\u00e3o efetuar sua matr\u00edcula;\r\nd) n\u00e3o apresentar no ato desses procedimentos algum dos documentos listados no item 8.9.2 e nos Anexos I e II do Edital do Processo Seletivo para acesso aos Cursos Presenciais de Gradua\u00e7\u00e3o da UFMG em 2020 pelos Candidatos Selecionados por meio do Sisu com base no resultado do Enem, quando for o caso; \r\ne) n\u00e3o comparecer, se recusar ou n\u00e3o comprovar os requisitos para o tipo de modalidade de vaga escolhida.\r\n\r\nNa hip\u00f3tese de se comprovar fraude, presta\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o falsa ou apresenta\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o inid\u00f4nea, apurado em qualquer tempo, ainda que posteriormente a matr\u00edcula, em procedimento que assegure o contradit\u00f3rio e ampla defesa, inclusive nas situa\u00e7\u00f5es cujas autodeclara\u00e7\u00f5es n\u00e3o forem confirmadas em procedimentos de heteroidentifica\u00e7\u00e3o e de verifica\u00e7\u00e3o e valida\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de pessoa com defici\u00eancia, independentemente da alega\u00e7\u00e3o de boa-f\u00e9, o candidato envolvido ser\u00e1 eliminado do processo seletivo e perder\u00e1, consequentemente, o direito a vaga conquistada e a quaisquer direitos dela decorrentes, independentemente das a\u00e7\u00f5es legais cab\u00edveis.\r\n\r\nToda a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo seletivo SiSU\/UFMG -1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020 est\u00e3o dispon\u00edveis para consulta na p\u00e1gina eletr\u00f4nica www.ufmg.br\/sisu e a leitura e conhecimento desses documentos \u00e9 obrigat\u00f3ria para os candidatos que estiverem participando do processo seletivo SiSU\/UFMG - 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o de 2020","co_campus":"103266","no_campus":"CAMPUS PAMPULHA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3106200","no_municipio_campus":"Belo Horizonte","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS","sg_ies":"UFMG","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3106200","no_municipio_ies":"Belo Horizonte","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"As atividades acad\u00eamicas dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o matutinos da UFMG s\u00e3o oferecidas nos turnos da manh\u00e3 e da tarde.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufmg.br\/sisu","co_curso_emec":"4290","ds_protocolo":"XB2QD9G","ds_autenticidade":"5265F4EA7AA08952956640D2862FC59E39C4B4DF"},"4":{"co_oferta":"119346","co_termo_adesao":"2503","co_ies":"576","co_curso":"5000613","no_curso":"ABI - F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"12","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Documentos para matr\u00edcula - comuns a todos os grupos. UFJF - campi JUIZ DE FORA e GOVERNADOR VALADARES: 1- Em duas c\u00f3pias simples e leg\u00edveis: I) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento. II) RG. 2- Em uma c\u00f3pia simples e leg\u00edvel:I) Declara\u00e7\u00e3o ou Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio Regular ou equivalente, quando se tratar de curso t\u00e9cnico e\/ ou profissionalizante, com data de conclus\u00e3o do curso anterior \u00e0 data do requerimento da matr\u00edcula; II) Hist\u00f3rico Escolar completo do Ensino M\u00e9dio ou equivalente; III) CPF; IV) T\u00edtulo de Eleitor para brasileiros maiores de 18 anos, acompanhado da quita\u00e7\u00e3o eleitoral em 2018 (1\u00ba e 2\u00ba turnos); V) Certificado de Reservista ou Atestado de Alistamento Militar com os carimbos atualizados, ou Atestado de Matr\u00edcula em CPOR ou NPOR ou CDI, para brasileiros maiores de 18 anos, se do sexo masculino; VI) Uma foto recente, tamanho 3x4; VII) Para candidatos selecionados para vagas de Escola P\u00fablica (Grupos A, A1, B, B1, D, D1 ou E, E1) declara\u00e7\u00e3o do(s) estabelecimento(s) de ensino onde cursou o Ensino M\u00e9dio, informando a sua natureza, caso esta informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o conste no Hist\u00f3rico Escolar; VIII) Os candidatos participantes do Sistema de Cotas (Grupos A, A1, B, B1, D, D1 ou E, E1), al\u00e9m dos documentos relacionados aqui, dever\u00e3o apresentar a documenta\u00e7\u00e3o constante no item de documentos espec\u00edfico para a cota. 2. Informa\u00e7\u00f5es adicionais dever\u00e3o ser consultadas na p\u00e1gina da Coordenadoria de Assuntos e Registros Acad\u00eamicos - CDARA\/UFJF: www.ufjf.br\/cdara","co_campus":"1039546","no_campus":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA - CAMPUS SEDE","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3136702","no_municipio_campus":"Juiz de Fora","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA","sg_ies":"UFJF","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3136702","no_municipio_ies":"Juiz de Fora","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufjf.br\/cdara; www.ufjf.br\/copese","co_curso_emec":"4278","ds_protocolo":"GO6DIA3","ds_autenticidade":"9A969D5A7F1CC3AA31301C9F9F14FE7F01ABC233"},"5":{"co_oferta":"130301","co_termo_adesao":"2965","co_ies":"8","co_curso":"5000600","no_curso":"ABI - F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"C\u00f3pia e original (ou c\u00f3pia autenticada) do Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, com o respectivo Hist\u00f3rico Escolar;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel da Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do Documento de Identidade, Carteira de Identidade;\r\nUma fotografia 3x4 recente;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do CPF ou do comprovante de cadastro emitido pela Receita Federal;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do T\u00edtulo de Eleitor e do comprovante de quita\u00e7\u00e3o com a Justi\u00e7a Eleitoral ou comprovante de regulariza\u00e7\u00e3o junto ao Tribunal Superior Eleitoral. O comprovante poder\u00e1 ser \r\nretirado no site do TSE, no endere\u00e7o: www.tse.jus.br ou tse.jus.br\/eleitor\/servi\u00e7os\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral;\r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do comprovante de estar em dia com o Servi\u00e7o Militar (sexo masculino); \r\nC\u00f3pia leg\u00edvel do Cart\u00e3o de Vacinas atualizado.\r\nNo caso de estrangeiros, apresentar passaporte com visto permanente ou passaporte e autoriza\u00e7\u00e3o da Diretoria de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da UFV (DRI), comprovando, al\u00e9m a legalidade de sua perman\u00eancia no Brasil, a autoriza\u00e7\u00e3o para se matricular no curso pretendido na UFV. \r\nOs ingressantes que tenham conclu\u00eddo Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es estrangeiras dever\u00e3o apresentar toda a documenta\u00e7\u00e3o exigida para a matr\u00edcula autenticada em Representa\u00e7\u00e3o Consular Brasileira, no pa\u00eds onde funciona o estabelecimento de ensino que a houver expedido, e oficialmente traduzida para a l\u00edngua portuguesa.","co_campus":"1005394","no_campus":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE VI\u00c7OSA","sg_uf_campus":"MG","co_municipio_campus":"3171303","no_municipio_campus":"Vi\u00e7osa","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE VI\u00c7OSA","sg_ies":"UFV","sg_uf_ies":"MG","co_municipio_ies":"3171303","no_municipio_ies":"Vi\u00e7osa","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O aluno do Curso de F\u00edsica dever\u00e1 optar pela habilita\u00e7\u00e3o Bacharelado ou Licenciatura at\u00e9 o final do 2\u00ba per\u00edodo do curso.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufv.br","co_curso_emec":"4278","ds_protocolo":"IH2ALU3","ds_autenticidade":"F123392498E8A54E9CC130F962FC13E0F4871374"},"6":{"co_oferta":"139118","co_termo_adesao":"3067","co_ies":"574","co_curso":"5001504","no_curso":"ABI - F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Na data da matr\u00edcula, o candidato ou o seu procurador legal dever\u00e1 apresentar-se no local e hor\u00e1rio indicados na p\u00e1gina da UFRRJ (http:\/\/portal.ufrrj.br\/). Estas informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o divulgadas simultaneamente ao resultado final do Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada. Para realizar a matr\u00edcula, o candidato convocado dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos:\r\n - Documento de identifica\u00e7\u00e3o civil oficial, com foto e v\u00e1lido (original e c\u00f3pia);\r\n - Cadastro de Pessoa F\u00edsica - CPF (original e c\u00f3pia);\r\n - Hist\u00f3rico Escolar, com assinatura e carimbo leg\u00edveis do respons\u00e1vel e da institui\u00e7\u00e3o que expediu o documento (original e c\u00f3pia);\r\n - Certificado de Conclus\u00e3o ou Diploma de Ensino M\u00e9dio, com assinatura e carimbo leg\u00edveis do respons\u00e1vel e da institui\u00e7\u00e3o que expediu o documento (original e c\u00f3pia);\r\n - Documento militar: Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o (CDI), Certificado de Reservista (CR), Carteira de Militar (ATIVO) ou, provisoriamente, o Certificado de Alistamento Militar (CAM), provando estar em dia com suas obriga\u00e7\u00f5es militares, somente candidatos do sexo masculino (original e c\u00f3pia);\r\n - T\u00edtulo de eleitor (original e c\u00f3pia);\r\n - Comprovante de vota\u00e7\u00e3o na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o, para candidatos com 18 anos ou mais, podendo ser substitu\u00edda pela Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral emitida pelo Tribunal Superior Eleitoral no site www.tse.jus.br. (original e c\u00f3pia).\r\n","co_campus":"103257","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"RJ","co_municipio_campus":"3305554","no_municipio_campus":"Serop\u00e9dica","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO","sg_ies":"UFRRJ","sg_uf_ies":"RJ","co_municipio_ies":"3305554","no_municipio_ies":"Serop\u00e9dica","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"100.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"100.00","nu_peso_l":"3.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"4.00","nu_nmin_r":"100.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"No final do segundo per\u00edodo do curso o estudante faz a op\u00e7\u00e3o por Licenciatura ou Bacharelado.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"portal.ufrrj.br","co_curso_emec":"4290","ds_protocolo":"5UCCEZ8","ds_autenticidade":"3FC6196DDE4F5A2DE4177720C024B6070D359115"},"7":{"co_oferta":"116250","co_termo_adesao":"2405","co_ies":"7","co_curso":"5000889","no_curso":"ABI - F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"50","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) uma foto 3x4 recente; \r\nb) Hist\u00f3rico Escolar completo do curso do Ensino M\u00e9dio ou equivalente. Exclusivamente no caso dos optantes pelas vagas reservadas da Lei n\u00ba 12.711\/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, esse documento dever\u00e1 permitir comprovar que o candidato cursou integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (uma c\u00f3pia); \r\nc) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente.\r\nExclusivamente no caso dos optantes pelas vagas reservadas da Lei n\u00ba 12.711\/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, esse documento dever\u00e1 permitir comprovar que o candidato cursou integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (uma c\u00f3pia);\r\nd) C\u00e9dula de Identidade (uma c\u00f3pia); \r\ne) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, expedida pelo Tribunal Superior Eleitoral (para brasileiros maiores de 18 anos), a ser\r\nemitida por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral (uma c\u00f3pia); \r\nf) Certificado que comprove estar em dia com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino (uma c\u00f3pia); \r\ng) CPF: Cadastro de Pessoa F\u00edsica pr\u00f3prio (uma c\u00f3pia: dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF estiver registrado no documento de identidade);\r\nh) Comprovante de resid\u00eancia (endere\u00e7o de origem do candidato): conta de \u00e1gua, conta de luz ou de telefone (uma c\u00f3pia). \r\n\r\nATEN\u00c7\u00c3O: Os documentos dever\u00e3o ser apresentados em c\u00f3pia simples, desde que acompanhadas do original. Alternativamente, os documentos poder\u00e3o ser apresentados em c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio. Os candidatos que tenham realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, dever\u00e3o apresentar parecer de equival\u00eancia de estudos fornecido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Os documentos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial. Os menores de 18 anos dever\u00e3o apresentar os documentos mencionados nos itens e e f desta rela\u00e7\u00e3o, t\u00e3o logo estejam de posse dos mesmos. Nos termos da Lei n\u00ba 12.089 de 11\/11\/2009, \u00e9 proibido uma mesma pessoa ocupar, na condi\u00e7\u00e3o de estudante, simultaneamente, no curso de gradua\u00e7\u00e3o, 2 (duas) vagas, no mesmo curso ou em cursos diferentes em uma ou mais de uma institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior em todo o territ\u00f3rio nacional. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos\r\nreferidos nesta rela\u00e7\u00e3o resultar\u00e1 na perda do direito \u00e0 vaga na UFSCar.","co_campus":"1006610","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3548906","no_municipio_campus":"S\u00e3o Carlos","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE S\u00c3O CARLOS","sg_ies":"UFSCAR","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3548906","no_municipio_ies":"S\u00e3o Carlos","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"2.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"2.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.ingresso.ufscar.br\/","co_curso_emec":"4278","ds_protocolo":"XMZVT4O","ds_autenticidade":"7A91324E17AA3CC1A95B3926E1BCBE49EC349181"},"8":{"co_oferta":"135755","co_termo_adesao":"3064","co_ies":"55","co_curso":"2885","no_curso":"ABI - F\u00cdSICA","qt_vagas_sem1":"12","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10148","no_grau":"\u00c1rea B\u00e1sica de Ingresso (ABI)","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Dever\u00e3o ser providenciados, em formato eletr\u00f4nico (PDF, JPG, PNG, GIF) os seguintes documentos: 1) Certificado de conclus\u00e3o do curso de Ensino M\u00e9dio ou equivalente e respectivo Hist\u00f3rico Escolar (os arquivos enviados devem necessariamente incluir o verso dos documentos com os devidos registros quando houver); 2) Diploma de Curso Superior, devidamente registrado: somente para candidatos que j\u00e1 conclu\u00edram uma gradua\u00e7\u00e3o, pode ser apresentado o diploma de curso superior devidamente registrado (os arquivos enviados devem necessariamente incluir o verso dos documentos com os devidos registros quando houver); 3) Documento de Identidade oficial e 4) Uma (1) Fotografia 3x4, com menos de um ano. Os originais (ou c\u00f3pia autenticada) e c\u00f3pias simples dos documentos mencionados nos itens 1 (ou 2) e 3 dever\u00e3o ser apresentados na etapa presencial da matr\u00edcula. Ser\u00e3o aceitos como documento de identidade oficial, a que se refere o item 3 os seguintes documentos: a) Documentos de identidade expedidos pelas Secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica, pelas For\u00e7as Armadas, pela Pol\u00edcia Militar, bem como Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (com foto) e Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social; b) Documentos expedidos por Ordens ou Conselhos Profissionais que, por lei federal, valem como documento de identidade em todo o pa\u00eds; c) Documento de identidade de estrangeiro (RNM, antigo RNE) ou passaporte v\u00e1lido, para o candidato de nacionalidade estrangeira que comprove sua condi\u00e7\u00e3o - tempor\u00e1ria ou permanente - no Pa\u00eds; ou d) Para o candidato solicitando ref\u00fagio no Brasil, ser\u00e1 aceito protocolo provis\u00f3rio emitido pela Pol\u00edcia Federal do Brasil (Protocolo de Ref\u00fagio). Aconselha-se que o candidato providencie seus documentos com anteced\u00eancia, pois n\u00e3o existe matr\u00edcula condicional. O cronograma de convoca\u00e7\u00f5es e de matr\u00edculas ser\u00e1 divulgado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/www.prg.usp.br\/sisu. Quando o candidato for convocado, a matr\u00edcula ser\u00e1 obrigat\u00f3ria, tanto na etapa virtual como na etapa presencial. A etapa virtual da matr\u00edcula dever\u00e1 ser feita no site https:\/\/uspdigital.usp.br\/jupiterweb\/. Neste ato o candidato aprovado dever\u00e1 preencher os formul\u00e1rios eletr\u00f4nicos de matr\u00edcula e enviar, em formato digital, os documentos descritos anteriormente conforme instru\u00e7\u00f5es fornecidas no pr\u00f3prio processo de matr\u00edcula virtual. A manifesta\u00e7\u00e3o online de interesse na vaga dever\u00e1 ocorrer exclusivamente atrav\u00e9s do endere\u00e7o eletr\u00f4nico https:\/\/uspdigital.usp.br\/jupiterweb\/graduacaoSisuManifestacaoInteresse, conforme cronograma apresentado no Edital do PROCESSO SELETIVO N\u00ba 01\/2020 - USP \/ SiSU. MATR\u00cdCULA POR PROCURA\u00c7\u00c3O: Diante da impossibilidade de comparecimento do ingressante na etapa presencial da matr\u00edcula, este poder\u00e1 fazer-se representar por procurador legalmente constitu\u00eddo, o qual dever\u00e1 apresentar-se na data e hor\u00e1rio agendados, portando documento de identidade atualizado, instrumento original de procura\u00e7\u00e3o simples assinada pelo candidato e c\u00f3pia do documento de identidade do candidato, al\u00e9m dos demais documentos exigidos para ingresso. INGRESSANTE ESTRANGEIRO: Os ingressantes que tenham realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, dever\u00e3o apresentar parecer de equival\u00eancia de estudos fornecido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Os documentos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial. O procedimento de autenticidade pela autoridade consular \u00e9 dispensado para os documentos apostilados, de acordo com os termos estabelecidos pela Conven\u00e7\u00e3o da Apostila de Haia de 5 de outubro de 1961. O procedimento de autenticidade pela autoridade consular ou de apostilamento \u00e9 dispensado no caso dos documentos expedidos pelas autoridades competentes dos pa\u00edses que possuam acordos internacionais firmados com o Brasil, expressos nesse sentido. ","co_campus":"1079812","no_campus":"INSTITUTO DE F\u00cdSICA DE S\u00c3O CARLOS - IFSC","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3548906","no_municipio_campus":"S\u00e3o Carlos","no_ies":"UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO","sg_ies":"USP","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3550308","no_municipio_ies":"S\u00e3o Paulo","nu_nmin_cn":"500.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"500.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"500.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"500.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"500.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.prg.usp.br\/sisu","co_curso_emec":"4278","ds_protocolo":"OPOIST6","ds_autenticidade":"7CC9C177382EF70ED931045524A3A5364A57F9E0"}}