{"search_rule":"TRADU\u00c7\u00c3O E INTERPRETA\u00c7\u00c3O EM L\u00cdNGUA BRASILEIRA DE SINAIS - LIBRAS\/L\u00cdNGUA PORTUGUESA","0":{"co_oferta":"116247","co_termo_adesao":"2405","co_ies":"7","co_curso":"1305952","no_curso":"TRADU\u00c7\u00c3O E INTERPRETA\u00c7\u00c3O EM L\u00cdNGUA BRASILEIRA DE SINAIS - LIBRAS\/L\u00cdNGUA PORTUGUESA","qt_vagas_sem1":"30","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10071","no_turno":"Integral","st_turno_m":"1","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"a) uma foto 3x4 recente; \r\nb) Hist\u00f3rico Escolar completo do curso do Ensino M\u00e9dio ou equivalente. Exclusivamente no caso dos optantes pelas vagas reservadas da Lei n\u00ba 12.711\/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, esse documento dever\u00e1 permitir comprovar que o candidato cursou integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (uma c\u00f3pia); \r\nc) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente.\r\nExclusivamente no caso dos optantes pelas vagas reservadas da Lei n\u00ba 12.711\/2012 e suas altera\u00e7\u00f5es, esse documento dever\u00e1 permitir comprovar que o candidato cursou integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (uma c\u00f3pia);\r\nd) C\u00e9dula de Identidade (uma c\u00f3pia); \r\ne) Certid\u00e3o de Quita\u00e7\u00e3o Eleitoral, expedida pelo Tribunal Superior Eleitoral (para brasileiros maiores de 18 anos), a ser\r\nemitida por meio do endere\u00e7o eletr\u00f4nico: http:\/\/www.tse.jus.br\/eleitor\/servicos\/certidoes\/certidao-de-quitacao-eleitoral (uma c\u00f3pia); \r\nf) Certificado que comprove estar em dia com o Servi\u00e7o Militar, para brasileiros maiores de 18 anos, do sexo masculino (uma c\u00f3pia); \r\ng) CPF: Cadastro de Pessoa F\u00edsica pr\u00f3prio (uma c\u00f3pia: dispens\u00e1vel se o n\u00famero do CPF estiver registrado no documento de identidade);\r\nh) Comprovante de resid\u00eancia (endere\u00e7o de origem do candidato): conta de \u00e1gua, conta de luz ou de telefone (uma c\u00f3pia). \r\n\r\nATEN\u00c7\u00c3O: Os documentos dever\u00e3o ser apresentados em c\u00f3pia simples, desde que acompanhadas do original. Alternativamente, os documentos poder\u00e3o ser apresentados em c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio. Os candidatos que tenham realizado estudos equivalentes ao Ensino M\u00e9dio, no todo ou em parte, no exterior, dever\u00e3o apresentar parecer de equival\u00eancia de estudos fornecido pela Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. Os documentos em l\u00edngua estrangeira dever\u00e3o estar visados pela autoridade consular brasileira no pa\u00eds de origem e acompanhados da respectiva tradu\u00e7\u00e3o oficial. Os menores de 18 anos dever\u00e3o apresentar os documentos mencionados nos itens e e f desta rela\u00e7\u00e3o, t\u00e3o logo estejam de posse dos mesmos. Nos termos da Lei n\u00ba 12.089 de 11\/11\/2009, \u00e9 proibido uma mesma pessoa ocupar, na condi\u00e7\u00e3o de estudante, simultaneamente, no curso de gradua\u00e7\u00e3o, 2 (duas) vagas, no mesmo curso ou em cursos diferentes em uma ou mais de uma institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica de ensino superior em todo o territ\u00f3rio nacional. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos\r\nreferidos nesta rela\u00e7\u00e3o resultar\u00e1 na perda do direito \u00e0 vaga na UFSCar.","co_campus":"1006610","no_campus":"UNIDADE SEDE","sg_uf_campus":"SP","co_municipio_campus":"3548906","no_municipio_campus":"S\u00e3o Carlos","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DE S\u00c3O CARLOS","sg_ies":"UFSCAR","sg_uf_ies":"SP","co_municipio_ies":"3548906","no_municipio_ies":"S\u00e3o Carlos","nu_nmin_cn":"1.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"1.00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":"1.00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":"1.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"1.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"http:\/\/www.ingresso.ufscar.br\/","co_curso_emec":"4927","ds_protocolo":"XMZVT4O","ds_autenticidade":"7A91324E17AA3CC1A95B3926E1BCBE49EC349181"}}