{"oferta":{"co_oferta":"136717","co_termo_adesao":"3081","co_ies":"830","co_curso":"320574","no_curso":"CI\u00caNCIAS SOCIAIS","qt_vagas_sem1":"15","qt_vagas_sem2":"0","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Para habilitar-se \u00e0 matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar os seguintes documentos em duas vias: original e c\u00f3pia: a) C\u00e9dula de identidade;  b)  T\u00edtulo  de  Eleitor  (se  maior  de  18  anos)  e  Certid\u00e3o  de  Quita\u00e7\u00e3o  Eleitoral;  c)  Prova  de  que  est\u00e1  em  dia  com  suas obriga\u00e7\u00f5es militares (se do sexo masculino); d) CPF; e) Certificado ou Atestado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente, expedido pelo \u00f3rg\u00e3o competente; f) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente; g) Registro de nascimento ou casamento; h) 02  (duas)  fotos  3x4,  coloridas;  i)  Procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  com  firma  reconhecida,  no  caso  de  matr\u00edcula  efetuada  por  terceiros.  O candidato dever\u00e1 apresentar 01 (um) classificador pl\u00e1stico transparente. Os candidatos que optarem em concorrer \u00e0s vagas reservadas ao  sistema  de  cotas  dever\u00e3o  apresentar  na  habilita\u00e7\u00e3o  da  matr\u00edcula,  al\u00e9m  dos  documentos  especificados  acima,  os  seguintes documentos:  a)  Hist\u00f3rico  Escolar  do  Ensino  M\u00e9dio,  ou  equivalente  emitido  por  escola  p\u00fablica;  b)  Certificado  ou  Atestado  de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente, expedido por escola p\u00fablica; c) Al\u00e9m dos documentos especificados nas letras a e b a comprova\u00e7\u00e3o de renda familiar mensal per capita, conforme o especificado no Anexo II da Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012-MEC, para os estudantes que optarem concorrer \u00e0s vagas reservadas ao sistema de cotas por renda. O candidato que for classificado no concurso na condi\u00e7\u00e3o de cotista e n\u00e3o comprovar essa condi\u00e7\u00e3o perder\u00e1 a vaga, estando sujeito a responder por crime contra a f\u00e9 p\u00fablica, al\u00e9m de responder pelo disposto no par\u00e1grafo \u00fanico do art. 10 do decreto 83.936, de 06 de setembro de 1979. A Universidade se resguarda do direito de, em qualquer tempo, comprovar a veracidade das informa\u00e7\u00f5es prestadas, cabendo ao infrator \u00e0s sans\u00f5es legais.","co_campus":"1006640","no_campus":"CAMPUS MARCO ZERO - UNIFAP","sg_uf_campus":"AP","co_municipio_campus":"1600303","no_municipio_campus":"Macap\u00e1","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAP\u00c1","sg_ies":"UNIFAP","sg_uf_ies":"AP","co_municipio_ies":"1600303","no_municipio_ies":"Macap\u00e1","nu_nmin_cn":"100.00","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":"100.00","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":"100.00","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":"100.00","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"100.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":"500.00","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.unifap.br","co_curso_emec":"12","ds_protocolo":"AAB4VMI","ds_autenticidade":"36A122482259CC7846DDA501AC82AF7DA8802DEF"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"744439","co_oferta":"136717","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"7","qt_vagas_concorrencia":"7","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"532.76","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"744437","co_oferta":"136717","co_concorrencia":"6","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"4","ds_documentacao":"Somente os documentos especificados em 3.","qt_vagas":"4","qt_vagas_concorrencia":"4","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"594.86","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"744436","co_oferta":"136717","co_concorrencia":"2","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"8","ds_documentacao":"Al\u00e9m  dos  documentos  especificados  em  3: \r\n a)  Hist\u00f3rico  Escolar  do  Ensino  M\u00e9dio,  ou  equivalente  emitido  por  escola  p\u00fablica;  \r\nb)Certificado ou Atestado de conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio, ou equivalente, expedido por escola p\u00fablica","qt_vagas":"4","qt_vagas_concorrencia":"4","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"583.00","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"744438","co_oferta":"136717","co_concorrencia":"3408","no_concorrencia":"Ser\u00e1 atribu\u00eddo um b\u00f4nus de 20% (vinte por cento) sobre o resultado obtido no ENEM  aos candidatos que cursaram integralmente o Ensino M\u00e9dio ou equivalente em Institui\u00e7\u00f5es de ensino regulares, p\u00fablicas ou privadas, situadas no Estado do Amap\u00e1 ou no Par\u00e1, especificamente, na Mesorregi\u00e3o do Maraj\u00f3 ou ainda no Munic\u00edpio de Almeirim","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 026\/2019 - CONSU\/UNIFAP e  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba 19\/2019 - CONSU\/UNIFAP. ","qt_vagas":"7","qt_vagas_concorrencia":"7","qt_bonus_perc":"20.00","nu_nota_corte":"751.32","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"B","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null}]}