{"oferta":{"co_oferta":"139124","co_termo_adesao":"3181","co_ies":"587","co_curso":"14503","no_curso":"ENGENHARIA FLORESTAL","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"40","co_grau":"10049","no_grau":"Bacharelado","co_turno":"10068","no_turno":"Vespertino","st_turno_m":"0","st_turno_v":"1","st_turno_n":"0","ds_documentacao":"Para a matr\u00edcula dos candidatos classificados aos cursos da UFRPE (Sede, Unidade Acad\u00eamica do Cabo de Santo Agostinho [UACSA], Unidade Acad\u00eamica de Garanhuns [UAG], Unidade Acad\u00eamica de Serra Talhada [UAST] ou Unidade Acad\u00eamica de Belo Jardim [UABJ] ) com a op\u00e7\u00e3o de Ampla Concorr\u00eancia, ser\u00e3o exigidas a ficha de cadastro na p\u00e1gina do DRCA, on-line, no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.drca.ufrpe.br. Ap\u00f3s preenchimento de todos os campos, salvar, emitir, assinar e anexar \u00e0s c\u00f3pias leg\u00edveis e autenticadas ou originais e c\u00f3pias leg\u00edveis dos seguintes documentos: 1) CPF; 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Exame Supletivo do Ensino M\u00e9dio; 3) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou Equivalente; 4) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento; 5) Identidade (RG) ; 6) Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o eleitoral no \u00faltimo turno de vota\u00e7\u00e3o; 7) Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar para candidatos do sexo masculino; 8) Uma fotografia atual, tamanho 3x4. Para os candidatos aprovados nos cursos da SEDE (Dois Irm\u00e3os) e da Unidade Acad\u00eamica de Belo Jardim (UABJ) a matr\u00edcula ocorrer\u00e1 no CEGOE\/Departamento de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA e para aqueles aprovados nos cursos das Unidades Acad\u00eamicas do Cabo de Santo Agostinho (UACSA), de Garanhuns (UAG) e de Serra Talhada (UAST) a matr\u00edcula ser\u00e1 na escolaridades de cada Unidade.","co_campus":"106230","no_campus":"RECIFE","sg_uf_campus":"PE","co_municipio_campus":"2611606","no_municipio_campus":"Recife","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO","sg_ies":"UFRPE","sg_uf_ies":"PE","co_municipio_ies":"2611606","no_municipio_ies":"Recife","nu_nmin_cn":".00","nu_peso_cn":"3.00","nu_nmin_ch":".00","nu_peso_ch":"2.00","nu_nmin_l":".00","nu_peso_l":"2.00","nu_nmin_m":".00","nu_peso_m":"3.00","nu_nmin_r":".01","nu_peso_r":"2.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.ufrpe.br","co_curso_emec":"26","ds_protocolo":"ZBM9ANX","ds_autenticidade":"A6BAC41EA644C69172B473E2F1B7EE711A918988"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"759943","co_oferta":"139124","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"20","qt_vagas_concorrencia":"20","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"601.65","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"759935","co_oferta":"139124","co_concorrencia":"6","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"4","ds_documentacao":"1) CPF;\r\n2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Exame Supletivo do Ensino M\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica;\r\n3) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou Equivalente cursado integralmente em escola p\u00fablica;\r\n4) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento;\r\n5) Identidade (RG);\r\n6) T\u00edtulo de Eleitor e Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o eleitoral no \u00faltimo turno de vota\u00e7\u00e3o;\r\n7) Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar para candidatos do sexo masculino;\r\n8) Uma fotografia atual, tamanho 3x4.\r\n9) Autodeclara\u00e7\u00e3o de cor.\r\nobs: A Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 aceita em substitui\u00e7\u00e3o ao RG e ao CPF.\r\nAs matr\u00edculas ser\u00e3o realizadas em per\u00edodo a ser divulgado pela UFRPE no site www.ufrpe.br.\r\nPara os candidatos aprovados nos cursos da SEDE (Dois Irm\u00e3os) e da Unidade Acad\u00eamica de Belo Jardim (UABJ) a matr\u00edcula ocorrer\u00e1 no CEGOE\/Departamento de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA e para aqueles aprovados nos cursos das Unidades Acad\u00eamicas de Garanhuns (UAG) ou Unidade Acad\u00eamica de Serra Talhada (UAST) ou Unidade Acad\u00eamica do Cabo de Santo Agostinho (UACSA), nas respectivas Escolaridades.","qt_vagas":"6","qt_vagas_concorrencia":"6","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"569.46","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"759934","co_oferta":"139124","co_concorrencia":"2","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"8","ds_documentacao":"1) CPF;\r\n2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Exame Supletivo do Ensino M\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica;\r\n3) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou Equivalente cursado integralmente em escola p\u00fablica;\r\n4) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento;\r\n5) Identidade (RG);\r\n6) T\u00edtulo de Eleitor e Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o eleitoral no \u00faltimo turno de vota\u00e7\u00e3o;\r\n7) Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar para candidatos do sexo masculino;\r\n8) Uma fotografia atual, tamanho 3x4.\r\n9) 9) Autodeclara\u00e7\u00e3o de cor\r\n10) Apresenta um dos comprovantes abaixo de acordo com a sua condi\u00e7\u00e3o:\r\n1. TRABALHADORES ASSALARIADOS\r\n1.1 Contracheques;\r\n1.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n1.3 CTPS registrada e atualizada;\r\n1.4 CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do INSS com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica;\r\n1.5 Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no FGTS;\r\n1.6 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n2. ATIVIDADE RURAL\r\n2.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n2.2 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ;\r\n2.3 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n2.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos, da pessoa f\u00edsica e das pessoas jur\u00eddicas vinculadas;\r\n2.5 Notas fiscais de vendas.\r\n3. APOSENTADOS E PENSIONISTAS\r\n3.1 Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio;\r\n3.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n3.3 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n4. AUT\u00d4NOMOS E PROFISSIONAIS LIBERAIS\r\n4.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n4.2 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros de sua fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n4.3 Guias de recolhimento ao INSS com comprovante de pagamento do \u00faltimo m\u00eas, compat\u00edveis com a renda declarada;\r\n4.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses.\r\n5. RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTODE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS\r\n5.1 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica \u00bf IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de\r\nrestitui\u00e7\u00e3o, quando houver.\r\n5.2 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n5.3 Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de recebimentos.\r\nobs: A Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 aceita em substitui\u00e7\u00e3o ao RG e ao CPF.\r\nAs matr\u00edculas ser\u00e3o realizadas em per\u00edodo a ser divulgado pela UFRPE no site www.ufrpe.br.\r\nPara os candidatos aprovados nos cursos da SEDE (Dois Irm\u00e3os) e da Unidade Acad\u00eamica de Belo Jardim (UABJ) a matr\u00edcula ocorrer\u00e1 no CEGOE\/Departamento de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA e para aqueles aprovados nos cursos das Unidades Acad\u00eamicas de Garanhuns (UAG) ou Unidade Acad\u00eamica de Serra Talhada (UAST) ou Unidade Acad\u00eamica do Cabo de Santo Agostinho (UACSA), nas respectivas Escolaridades.","qt_vagas":"6","qt_vagas_concorrencia":"6","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"575.93","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"759939","co_oferta":"139124","co_concorrencia":"14","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"14","ds_documentacao":"1) CPF; 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Exame\r\nSupletivo do Ensino M\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica; 3) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou Equivalente cursado\r\nintegralmente em escola p\u00fablica; 4) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento; 5) Identidade (RG); 6) Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o\r\neleitoral no \u00faltimo turno de vota\u00e7\u00e3o; 7) Quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para candidatos do sexo masculino; 8) Uma fotografia atual,\r\ntamanho 3x4; 9) Laudo m\u00e9dico, assinado por m\u00e9dico (a) especialista na \u00e1rea da defici\u00eancia alegada pelo (a) candidato (a), emitido nos\r\n\u00faltimos 12 meses, com carimbo e n\u00famero do Conselho de Classe do Profissional que realizou o exame, atestando a esp\u00e9cie e o grau da\r\ndefici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a-CID, de acordo com a\r\nPortaria Normativa MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017 e, alterado pela reda\u00e7\u00e3o dada no Decreto n\u00ba 5.296, de 2004. Nos termos do\r\nDecreto, em seu Art. 4\u00ba \u00c9 considerada pessoa portadora de defici\u00eancia a que se enquadra nas seguintes categorias: I - defici\u00eancia f\u00edsica\r\n- altera\u00e7\u00e3o completa ou parcial de um ou mais segmentos do corpo humano, acarretando o comprometimento da fun\u00e7\u00e3o f\u00edsica, apresentando-se sob a forma de paraplegia, paraparesia, monoplegia, monoparesia, tetraplegia, tetraparesia, triplegia, triparesia,\r\nhemiplegia, hemiparesia, ostomia, amputa\u00e7\u00e3o ou aus\u00eancia de membro, paralisia cerebral, nanismo, membros com deformidade\r\ncong\u00eanita ou adquirida, exceto as deformidades est\u00e9ticas e as que n\u00e3o produzam dificuldades para o desempenho de fun\u00e7\u00f5es. II -\r\ndefici\u00eancia auditiva - perda bilateral, parcial ou total, de quarenta e um decib\u00e9is (dB) ou mais, aferida por audiograma nas freq\u00fc\u00eancias\r\nde 500HZ, 1.000HZ, 2.000Hz e 3.000Hz. III - defici\u00eancia visual - cegueira, na qual a acuidade visual \u00e9 igual ou menor que 0,05 no\r\nmelhor olho, com a melhor corre\u00e7\u00e3o \u00f3ptica; a baixa vis\u00e3o, que significa acuidade visual entre 0,3 e 0,05 no melhor olho, com a melhor\r\ncorre\u00e7\u00e3o \u00f3ptica; os casos nos quais a somat\u00f3ria da medida do campo visual em ambos os olhos for igual ou menor que 60o; ou a\r\nocorr\u00eancia simult\u00e2nea de quaisquer das condi\u00e7\u00f5es anteriores; IV - defici\u00eancia mental - funcionamento intelectual significativamente\r\ninferior \u00e0 m\u00e9dia, com manifesta\u00e7\u00e3o antes dos dezoito anos e limita\u00e7\u00f5es associadas a duas ou mais \u00e1reas de habilidades adaptativas. V -\r\ndefici\u00eancia m\u00faltipla \u00bf associa\u00e7\u00e3o de duas ou mais defici\u00eancias. Em se tratando de Defici\u00eancia Auditiva O Laudo dever\u00e1 especificar o\r\ntipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do\r\ncandidato para tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. Apresentar o exame de audiometria atualizado, emitida nos \u00faltimos 12 meses. Para\r\nDefici\u00eancia Visual- O laudo oftalmol\u00f3gico dever\u00e1 especificar o tipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o\r\nInternacional de Doen\u00e7as (CID), emitida nos \u00faltimos 12 meses e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do candidato para tornar p\u00fablica a sua\r\ncondi\u00e7\u00e3o. O laudo oftalmol\u00f3gico deve comprovar a acuidade visual e ser atual. Para Defici\u00eancia Mental-Laudo dever\u00e1 especificar o\r\ntipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), emitida nos \u00faltimos 12 meses e ter\r\nautoriza\u00e7\u00e3o expressa do candidato para tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. Para Defici\u00eancia F\u00edsica- Laudo dever\u00e1 especificar o tipo de\r\ndefici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do candidato\r\npara tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. E para Defici\u00eancia M\u00faltipla- Laudo dever\u00e1 especificar o tipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo\r\ncorrespondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), emitida nos \u00faltimos 12 meses e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do\r\ncandidato para tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. O laudo e os respectivos exames ser\u00e3o submetidos a uma comiss\u00e3o t\u00e9cnica de avalia\u00e7\u00e3o\r\nda UFRPE, que poder\u00e1 determinar a solicita\u00e7\u00e3o de documentos\/exames adicionais.; 10) Formul\u00e1rio de autodeclara\u00e7\u00e3o de cor. ","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPID","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas com defici\u00eancia"},{"co_oferta_modalidade":"759938","co_oferta":"139124","co_concorrencia":"10","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","st_lei_ppi":"10","ds_documentacao":"1) CPF; \r\n2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Exame\r\nSupletivo do Ensino M\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica; \r\n3) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou Equivalente cursado\r\nintegralmente em escola p\u00fablica; \r\n4) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento; \r\n5) Identidade (RG);\r\n6) Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o\r\neleitoral no \u00faltimo turno de vota\u00e7\u00e3o; \r\n7) Quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para candidatos do sexo masculino; \r\n8) Umafotografia atual,\r\ntamanho 3x4; \r\n9) Laudo m\u00e9dico, assinado por m\u00e9dico (a) especialista na \u00e1rea da defici\u00eancia alegada pelo (a) candidato (a), emitido nos\r\n\u00faltimos 12 meses, com carimbo e n\u00famero do Conselho de Classe do Profissional que realizou o exame, atestando a esp\u00e9cie e o grau da\r\ndefici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a-CID, de acordo com a\r\nPortaria Normativa MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017 e, alterado pela reda\u00e7\u00e3o dada no Decreto n\u00ba 5.296, de 2004. Nos termos do\r\nDecreto, em seu Art. 4\u00ba \u00c9 considerada pessoa portadora de defici\u00eancia a que se enquadra nas seguintes categorias: I -defici\u00eancia f\u00edsica\r\n- altera\u00e7\u00e3o completa ou parcial de um ou mais segmentos do corpo humano, acarretando o comprometimento da fun\u00e7\u00e3o f\u00edsica,\r\napresentando-se sob a forma de paraplegia, paraparesia, monoplegia, monoparesia, tetraplegia, tetraparesia, triplegia, triparesia,\r\nhemiplegia, hemiparesia, ostomia, amputa\u00e7\u00e3o ou aus\u00eancia de membro, paralisia cerebral, nanismo, membros com deformidade\r\ncong\u00eanita ou adquirida, exceto as deformidades est\u00e9ticas e as que n\u00e3o produzam dificuldades para o desempenho de fun\u00e7\u00f5es. II -\r\ndefici\u00eancia auditiva - perda bilateral, parcial ou total, de quarenta e um decib\u00e9is (dB) ou mais, aferida por audiograma nas freq\u00fc\u00eancias\r\nde 500HZ, 1.000HZ, 2.000Hz e 3.000Hz. III - defici\u00eancia visual - cegueira, na qual a acuidade visual \u00e9 igual ou menor que 0,05 no\r\nmelhor olho, com a melhor corre\u00e7\u00e3o \u00f3ptica; a baixa vis\u00e3o, que significa acuidade visual entre 0,3 e 0,05 no melhor olho, com a melhor\r\ncorre\u00e7\u00e3o \u00f3ptica; os casos nos quais a somat\u00f3ria da medida do campo visual em ambos os olhos for igual ou menor que 60o; ou a\r\nocorr\u00eancia simult\u00e2nea de quaisquer das condi\u00e7\u00f5es anteriores; IV - defici\u00eancia mental - funcionamento intelectual significativamente\r\ninferior \u00e0 m\u00e9dia, com manifesta\u00e7\u00e3o antes dos dezoito anos e limita\u00e7\u00f5es associadas a duas ou mais \u00e1reas de habilidades adaptativas. V -\r\ndefici\u00eancia m\u00faltipla - associa\u00e7\u00e3o de duas ou mais defici\u00eancias. Em se tratando de Defici\u00eancia Auditiva - O Laudo dever\u00e1 especificar o\r\ntipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do\r\ncandidato para tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. Apresentar o exame de audiometria atualizado, emitida nos \u00faltimos 12 meses. Para\r\nDefici\u00eancia Visual- O laudo oftalmol\u00f3gico dever\u00e1 especificar o tipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o\r\nInternacional de Doen\u00e7as (CID), emitida nos \u00faltimos 12 meses e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do candidato para tornar p\u00fablica a sua\r\ncondi\u00e7\u00e3o. O laudo oftalmol\u00f3gico deve comprovar a acuidade visual e ser atual. Para Defici\u00eancia Mental-Laudo dever\u00e1 especificar o\r\ntipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), emitida nos \u00faltimos 12 meses e ter\r\nautoriza\u00e7\u00e3o expressa do candidato para tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. Para Defici\u00eancia F\u00edsica- Laudo dever\u00e1 especificar o tipo de\r\ndefici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do candidato\r\npara tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. E para Defici\u00eancia M\u00faltipla- Laudo dever\u00e1 especificar o tipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo\r\ncorrespondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), emitida nos \u00faltimos 12 meses e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do\r\ncandidato para tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. O laudo e os respectivos exames ser\u00e3o submetidos a uma comiss\u00e3o t\u00e9cnica de avalia\u00e7\u00e3o\r\nda UFRPE, que poder\u00e1 determinar a solicita\u00e7\u00e3o de documentos\/exames adicionais.; \r\n10) Formul\u00e1rio de autodeclara\u00e7\u00e3o de cor; \r\n11) Apresentar os comprovantes abaixo de acordo com a sua condi\u00e7\u00e3o: \r\n1. TRABALHADORES ASSALARIADOS \r\n1.1 Contracheques;\r\n1.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o,\r\nquando houver; \r\n1.3 CTPS registrada e atualizada; \r\n1.4 CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do INSS com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica; \r\n1.5 Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no FGTS; \r\n1.6 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos. \r\n2. ATIVIDADE RURAL \r\n2.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n2.2 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ; \r\n2.3 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n2.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos, da pessoa f\u00edsica e das pessoas jur\u00eddicas vinculadas; \r\n2.5 Notas fiscais de\r\nvendas. \r\n3. APOSENTADOS E PENSIONISTAS \r\n3.1 Extratomais recente do pagamento de benef\u00edcio; \r\n3.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n3.3 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos. \r\n4. AUT\u00d4NOMOS E PROFISSIONAIS LIBERAIS \r\n4.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; \r\n4.2 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros de sua fam\u00edlia, quando for o\r\ncaso; \r\n4.3 Guias de recolhimento ao INSS com comprovante de pagamento do \u00faltimo m\u00eas, compat\u00edveis com a renda declarada; \r\n4.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses. \r\n5. RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTODE BENS M\u00d3VEIS E\r\nIM\u00d3VEIS \r\n5.1 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica - IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver. \r\n5.2 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos. \r\n5.3 Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de recebimentos. ","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPID","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas com defici\u00eancia"},{"co_oferta_modalidade":"759940","co_oferta":"139124","co_concorrencia":"9","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"9","ds_documentacao":"1) CPF; 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Exame\r\nSupletivo do Ensino M\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica; 3) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou Equivalente cursado\r\nintegralmente em escola p\u00fablica; 4) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento; 5) Identidade (RG); 6) Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o\r\neleitoral no \u00faltimo turno de vota\u00e7\u00e3o; 7) Quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para candidatos do sexo masculino; 8) Uma fotografia atual,\r\ntamanho 3x4; 9) Laudo m\u00e9dico, assinado por m\u00e9dico (a) especialista na \u00e1rea da defici\u00eancia alegada pelo (a) candidato (a), emitido nos\r\n\u00faltimos 12 meses, com carimbo e n\u00famero do Conselho de Classe do Profissional que realizou o exame, atestando a esp\u00e9cie e o grau da\r\ndefici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a-CID, de acordo com a\r\nPortaria Normativa MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017 e, alterado pela reda\u00e7\u00e3o dada no Decreto n\u00ba 5.296, de 2004. Nos termos do\r\nDecreto, em seu Art. 4\u00ba \u00c9 considerada pessoa portadora de defici\u00eancia a que se enquadra nas seguintes categorias: I - defici\u00eancia f\u00edsica\r\n- altera\u00e7\u00e3o completa ou parcial de um ou mais segmentos do corpo humano, acarretando o comprometimento da fun\u00e7\u00e3o f\u00edsica,\r\napresentando-se sob a forma de paraplegia, paraparesia, monoplegia, monoparesia, tetraplegia, tetraparesia, triplegia, triparesia,\r\nhemiplegia, hemiparesia, ostomia, amputa\u00e7\u00e3o ou aus\u00eancia de membro, paralisia cerebral, nanismo, membros com deformidade\r\ncong\u00eanita ou adquirida, exceto as deformidades est\u00e9ticas e as que n\u00e3o produzam dificuldades para o desempenho de fun\u00e7\u00f5es. II -\r\ndefici\u00eancia auditiva - perda bilateral, parcial ou total, de quarenta e um decib\u00e9is (dB) ou mais, aferida por audiograma nas freq\u00fc\u00eancias\r\nde 500HZ, 1.000HZ, 2.000Hz e 3.000Hz. III - defici\u00eancia visual - cegueira, na qual a acuidade visual \u00e9 igual ou menor que 0,05 no\r\nmelhor olho, com a melhor corre\u00e7\u00e3o \u00f3ptica; a baixa vis\u00e3o, que significa acuidade visual entre 0,3 e 0,05 no melhor olho, com a melhor\r\ncorre\u00e7\u00e3o \u00f3ptica; os casos nos quais a somat\u00f3ria da medida do campo visual em ambos os olhos for igual ou menor que 60o; ou a\r\nocorr\u00eancia simult\u00e2nea de quaisquer das condi\u00e7\u00f5es anteriores; IV - defici\u00eancia mental - funcionamento intelectual significativamente\r\ninferior \u00e0 m\u00e9dia, com manifesta\u00e7\u00e3o antes dos dezoito anos e limita\u00e7\u00f5es associadas a duas ou mais \u00e1reas de habilidades adaptativas. V -\r\ndefici\u00eancia m\u00faltipla - associa\u00e7\u00e3o de duas ou mais defici\u00eancias. Em se tratando de Defici\u00eancia Auditiva- O Laudo dever\u00e1 especificar o\r\ntipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do\r\ncandidato para tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. Apresentar o exame de audiometria atualizado, emitida nos \u00faltimos 12 meses. Para\r\nDefici\u00eancia Visual- O laudo oftalmol\u00f3gico dever\u00e1 especificar o tipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o\r\nInternacional de Doen\u00e7as (CID), emitida nos \u00faltimos 12 meses e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do candidato para tornar p\u00fablica a sua\r\ncondi\u00e7\u00e3o. O laudo oftalmol\u00f3gico deve comprovar a acuidade visual e ser atual. Para Defici\u00eancia Mental-Laudo dever\u00e1 especificar o\r\ntipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), emitida nos \u00faltimos 12 meses e ter\r\nautoriza\u00e7\u00e3o expressa do candidato para tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. Para Defici\u00eancia F\u00edsica- Laudo dever\u00e1 especificar o tipo de\r\ndefici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do candidato\r\npara tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. E para Defici\u00eancia M\u00faltipla- Laudo dever\u00e1 especificar o tipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo\r\ncorrespondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), emitida nos \u00faltimos 12 meses e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do\r\ncandidato para tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. O laudo e os respectivos exames ser\u00e3o submetidos a uma comiss\u00e3o t\u00e9cnica de avalia\u00e7\u00e3o\r\nda UFRPE, que poder\u00e1 determinar a solicita\u00e7\u00e3o de documentos\/exames adicionais.; 10) Apresentar os comprovantes abaixo de acordo\r\ncom a sua condi\u00e7\u00e3o: 1. TRABALHADORES ASSALARIADOS 1.1 Contracheques; 1.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo\r\nde entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; 1.3 CTPS registrada e atualizada; 1.4\r\nCTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do INSS com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica; 1.5 Extrato atualizado da\r\nconta vinculada do trabalhador no FGTS; 1.6 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos. 2. ATIVIDADE RURAL 2.1\r\nDeclara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando\r\nhouver; 2.2 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ; 2.3 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas\r\njur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso; 2.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo\r\nmenos, da pessoa f\u00edsica e das pessoas jur\u00eddicas vinculadas; 2.5 Notas fiscais de vendas. 3. APOSENTADOS E PENSIONISTAS 3.1\r\nExtrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio; 3.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do\r\nBrasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; 3.3 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos. 4.\r\nAUT\u00d4NOMOS E PROFISSIONAIS LIBERAIS 4.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do\r\nBrasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver; 4.2 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas\r\nvinculadas ao candidato ou a membros de sua fam\u00edlia, quando for o caso; 4.3 Guias de recolhimento ao INSS com comprovante de\r\npagamento do \u00faltimo m\u00eas, compat\u00edveis com a renda declarada; 4.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses. 5. RENDIMENTOS DE\r\nALUGUEL OU ARRENDAMENTODE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS 5.1 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica IRPF\r\nacompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver. 5.2 Extratos\r\nbanc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos. 5.3 Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio\r\nacompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de recebimentos.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"DD","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"759941","co_oferta":"139124","co_concorrencia":"13","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"13","ds_documentacao":"1) CPF; 2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Exame\r\nSupletivo do Ensino M\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica; 3) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou Equivalente cursado\r\nintegralmente em escola p\u00fablica; 4) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento; 5) Identidade (RG); 6) Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o\r\neleitoral no \u00faltimo turno de vota\u00e7\u00e3o; 7) Quita\u00e7\u00e3o com o Servi\u00e7o Militar para candidatos do sexo masculino; 8) Uma fotografia atual,\r\ntamanho 3x4; 9) Laudo m\u00e9dico, assinado por m\u00e9dico (a) especialista na \u00e1rea da defici\u00eancia alegada pelo (a) candidato (a), emitido nos\r\n\u00faltimos 12 meses, com carimbo e n\u00famero do Conselho de Classe do Profissional que realizou o exame, atestando a esp\u00e9cie e o grau da\r\ndefici\u00eancia, com expressa refer\u00eancia ao c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7a-CID, de acordo com a\r\nPortaria Normativa MEC n\u00ba 9, de 5 de maio de 2017 e, alterado pela reda\u00e7\u00e3o dada no Decreto n\u00ba 5.296, de 2004. Nos termos do\r\nDecreto, em seu Art. 4\u00ba \u00c9 considerada pessoa portadora de defici\u00eancia a que se enquadra nas seguintes categorias: I - defici\u00eancia f\u00edsica\r\n- altera\u00e7\u00e3o completa ou parcial de um ou mais segmentos do corpo humano, acarretando o comprometimento da fun\u00e7\u00e3o f\u00edsica,\r\napresentando-se sob a forma de paraplegia, paraparesia, monoplegia, monoparesia, tetraplegia, tetraparesia, triplegia, triparesia,\r\nhemiplegia, hemiparesia, ostomia, amputa\u00e7\u00e3o ou aus\u00eancia de membro, paralisia cerebral, nanismo, membros com deformidade\r\ncong\u00eanita ou adquirida, exceto as deformidades est\u00e9ticas e as que n\u00e3o produzam dificuldades para o desempenho de fun\u00e7\u00f5es. II -\r\ndefici\u00eancia auditiva - perda bilateral, parcial ou total, de quarenta e um decib\u00e9is (dB) ou mais, aferida por audiograma nas freq\u00fc\u00eancias\r\nde 500HZ, 1.000HZ, 2.000Hz e 3.000Hz. III - defici\u00eancia visual - cegueira, na qual a acuidade visual \u00e9 igual ou menor que 0,05 no\r\nmelhor olho, com a melhor corre\u00e7\u00e3o \u00f3ptica; a baixa vis\u00e3o, que significa acuidade visual entre 0,3 e 0,05 no melhor olho, com a melhor\r\ncorre\u00e7\u00e3o \u00f3ptica; os casos nos quais a somat\u00f3ria da medida do campo visual em ambos os olhos for igual ou menor que 60o; ou a\r\nocorr\u00eancia simult\u00e2nea de quaisquer das condi\u00e7\u00f5es anteriores; IV - defici\u00eancia mental funcionamento intelectual significativamente\r\ninferior \u00e0 m\u00e9dia, com manifesta\u00e7\u00e3o antes dos dezoito anos e limita\u00e7\u00f5es associadas a duas ou mais \u00e1reas de habilidades adaptativas. V -\r\ndefici\u00eancia m\u00faltipla - associa\u00e7\u00e3o de duas ou mais defici\u00eancias. Em se tratando de Defici\u00eancia Auditiva- O Laudo dever\u00e1 especificar o\r\ntipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do\r\ncandidato para tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. Apresentar o exame de audiometria atualizado, emitida nos \u00faltimos 12 meses. Para\r\nDefici\u00eancia Visual- O laudo oftalmol\u00f3gico dever\u00e1 especificar o tipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o\r\nInternacional de Doen\u00e7as (CID), emitida nos \u00faltimos 12 meses e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do candidato para tornar p\u00fablica a sua\r\ncondi\u00e7\u00e3o. O laudo oftalmol\u00f3gico deve comprovar a acuidade visual e ser atual. Para Defici\u00eancia Mental-Laudo dever\u00e1 especificar o\r\ntipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), emitida nos \u00faltimos 12 meses e ter\r\nautoriza\u00e7\u00e3o expressa do candidato para tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. Para Defici\u00eancia F\u00edsica- Laudo dever\u00e1 especificar o tipo de\r\ndefici\u00eancia, com o c\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do candidato\r\npara tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. E para Defici\u00eancia M\u00faltipla- Laudo dever\u00e1 especificar o tipo de defici\u00eancia, com o c\u00f3digo\r\ncorrespondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID), emitida nos \u00faltimos 12 meses e ter autoriza\u00e7\u00e3o expressa do\r\ncandidato para tornar p\u00fablica a sua condi\u00e7\u00e3o. O laudo e os respectivos exames ser\u00e3o submetidos a uma comiss\u00e3o t\u00e9cnica de avalia\u00e7\u00e3o\r\nda UFRPE, que poder\u00e1 determinar a solicita\u00e7\u00e3o de documentos\/exames adicionais.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"DD","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"759936","co_oferta":"139124","co_concorrencia":"1","no_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"1","ds_documentacao":"1) CPF;\r\n2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Exame Supletivo do Ensino M\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica;\r\n3) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou Equivalente cursado integralmente em escola p\u00fablica;\r\n4) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento;\r\n5) Identidade (RG);\r\n6) T\u00edtulo de Eleitor e Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o eleitoral no \u00faltimo turno de vota\u00e7\u00e3o;\r\n7) Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar para candidatos do sexo masculino;\r\n8) Uma fotografia atual, tamanho 3x4.\r\n9) Apresenta um dos comprovantes abaixo de acordo com a sua condi\u00e7\u00e3o:\r\n1. TRABALHADORES ASSALARIADOS\r\n1.1 Contracheques;\r\n1.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n1.3 CTPS registrada e atualizada;\r\n1.4 CTPS registrada e atualizada ou carn\u00ea do INSS com recolhimento em dia, no caso de empregada dom\u00e9stica;\r\n1.5 Extrato atualizado da conta vinculada do trabalhador no FGTS;\r\n1.6 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n2. ATIVIDADE RURAL\r\n2.2 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa Jur\u00eddica - IRPJ;\r\n2.3 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros da fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n2.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos, da pessoa f\u00edsica e das pessoas jur\u00eddicas vinculadas;\r\n2.5 Notas fiscais de vendas.\r\n3. APOSENTADOS E PENSIONISTAS\r\n3.1 Extrato mais recente do pagamento de benef\u00edcio;\r\n3.2 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n3.3 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n4. AUT\u00d4NOMOS E PROFISSIONAIS LIBERAIS\r\n4.1 Declara\u00e7\u00e3o de IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o, quando houver;\r\n4.2 Quaisquer declara\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias referentes a pessoas jur\u00eddicas vinculadas ao candidato ou a membros de sua fam\u00edlia, quando for o caso;\r\n4.3 Guias de recolhimento ao INSS com comprovante de pagamento do \u00faltimo m\u00eas, compat\u00edveis com a renda declarada;\r\n4.4 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses.\r\n5. RENDIMENTOS DE ALUGUEL OU ARRENDAMENTODE BENS M\u00d3VEIS E IM\u00d3VEIS\r\n5.1 Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Pessoa F\u00edsica \u00bf IRPF acompanhada do recibo de entrega \u00e0 Receita Federal do Brasil e da respectiva notifica\u00e7\u00e3o de\r\nrestitui\u00e7\u00e3o, quando houver.\r\n5.2 Extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos tr\u00eas meses, pelo menos.\r\n5.3 Contrato de loca\u00e7\u00e3o ou arrendamento devidamente registrado em cart\u00f3rio acompanhado dos tr\u00eas \u00faltimos comprovantes de recebimentos.\r\nobs: A Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 aceita em substitui\u00e7\u00e3o ao RG e ao CPF.\r\nAs matr\u00edculas ser\u00e3o realizadas em per\u00edodo a ser divulgado pela UFRPE no site www.ufrpe.br.\r\nPara os candidatos aprovados nos cursos da SEDE (Dois Irm\u00e3os) e da Unidade Acad\u00eamica de Belo Jardim (UABJ) a matr\u00edcula ocorrer\u00e1 no CEGOE\/Departamento de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA e para aqueles aprovados nos cursos das Unidades Acad\u00eamicas de Garanhuns (UAG) ou Unidade Acad\u00eamica de Serra Talhada (UAST) ou Unidade Acad\u00eamica do Cabo de Santo Agostinho (UACSA), nas respectivas Escolaridades.","qt_vagas":"2","qt_vagas_concorrencia":"2","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"617.10","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"759942","co_oferta":"139124","co_concorrencia":"3528","no_concorrencia":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio ou m\u00e9dio integrado ao t\u00e9cnico ou m\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica junto ao t\u00e9cnico no Col\u00e9gio T\u00e9cnico Dom Agostinho Ikas - CODAI, vinculado \u00e0 UFRPE.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Candidatos que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio ou m\u00e9dio integrado ao t\u00e9cnico  no Col\u00e9gio T\u00e9cnico Dom Agostinho Ikas - CODAI, vinculado \u00e0 UFRPE.\r\n\r\nPara a matr\u00edcula dos candidatos classificados aos cursos da UFRPE (Sede) com a op\u00e7\u00e3o de Ampla Concorr\u00eancia, ser\u00e3o exigidas c\u00f3pias xerogr\u00e1ficas, leg\u00edveis e autenticadas ou originais e c\u00f3pias leg\u00edveis dos seguintes documentos:\r\n1) CPF;\r\n2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio emitido exclusivamente pelo Col\u00e9gio Dom Agostinho Ikas-CODAI;\r\n3) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou Equivalente emitido exclusivamente pelo Col\u00e9gio Dom Agostinho Ikas-CODAI;\r\n4) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento;\r\n5) Identidade (RG);\r\n6) T\u00edtulo de Eleitor e Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o eleitoral no \u00faltimo turno de vota\u00e7\u00e3o;\r\n7) Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar para candidatos do sexo masculino;\r\n8) Uma fotografia atual, tamanho 3x4.\r\n\r\nobs: A Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 aceita em substitui\u00e7\u00e3o ao RG e ao CPF.\r\nAs matr\u00edculas ser\u00e3o realizadas na SEDE em per\u00edodo a ser divulgado pela UFRPE no site www.ufrpe.br .\r\n\r\n","qt_vagas":"20","qt_vagas_concorrencia":"20","qt_bonus_perc":"10.00","nu_nota_corte":"550.22","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"B","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"759937","co_oferta":"139124","co_concorrencia":"5","no_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"5","ds_documentacao":"1) CPF;\r\n2) Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou Certid\u00e3o de Exame Supletivo do Ensino M\u00e9dio cursado integralmente em escola p\u00fablica;\r\n3) Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio ou Equivalente cursado integralmente em escola p\u00fablica;\r\n4) Certid\u00e3o de Nascimento ou de Casamento;\r\n5) Identidade (RG);\r\n6) T\u00edtulo de Eleitor e Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o eleitoral no \u00faltimo turno de vota\u00e7\u00e3o;\r\n7) Quita\u00e7\u00e3o com o servi\u00e7o militar para candidatos do sexo masculino;\r\n8) Uma fotografia atual, tamanho 3x4.\r\nobs: A Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 aceita em substitui\u00e7\u00e3o ao RG e ao CPF.\r\nAs matr\u00edculas ser\u00e3o realizadas em per\u00edodo a ser divulgado pela UFRPE no site www.ufrpe.br.\r\nPara os candidatos aprovados nos cursos da SEDE (Dois Irm\u00e3os) e da Unidade Acad\u00eamica de Belo Jardim (UABJ) a matr\u00edcula ocorrer\u00e1 no CEGOE\/Departamento de Registro e Controle Acad\u00eamico - DRCA e para aqueles aprovados nos cursos das Unidades Acad\u00eamicas de Garanhuns (UAG) ou Unidade Acad\u00eamica de Serra Talhada (UAST) ou Unidade Acad\u00eamica do Cabo de Santo Agostinho (UACSA), nas respectivas Escolaridades.","qt_vagas":"2","qt_vagas_concorrencia":"2","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"590.64","dt_nota_corte":"2020-01-24T00:05:04","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":null,"titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Demais vagas da lei"}]}