[{"co_inscricao_enem":"19****1516019","no_inscrito":"BRENDA DA SILVA DUTRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"687.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2265747","no_inscrito":"PEDRO DE LUCCA TROPIANO DE MATTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"682.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2587587","no_inscrito":"JESSICA DA SILVA PINTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"682.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1317057","no_inscrito":"LEONARDO CUSTODIO MOTTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"679.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6283684","no_inscrito":"GABRIELA CENTURIONE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"675.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1241608","no_inscrito":"DANIEL UNIAS DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"674.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2419142","no_inscrito":"VITORIA PAULA FREITAS MARQUES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"670.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2803364","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO BONIFACIO ROCHEDO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"670.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1469815","no_inscrito":"RICHARD LEONARDO MACHADO DANTAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"669.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8265537","no_inscrito":"MARIA EUGENIA MENDES DA COSTA FIGUEIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"669.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1837217","no_inscrito":"LUIZA MEDEIROS CAMPISTANO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"664.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7700744","no_inscrito":"CARLA VITORIA COSTA CORREA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"664.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9625899","no_inscrito":"MATHEUS DA CUNHA VIEIRA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"662.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0078262","no_inscrito":"RENAN PERES FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"659.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7633182","no_inscrito":"VITOR CAVALCANTI DE MATOS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"656.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7637458","no_inscrito":"GABRIEL GOMES CABRAL","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"653.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0250139","no_inscrito":"HIURI CEZAR FERREIRA ROMAO BERTO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"651.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9572750","no_inscrito":"LUCAS LIMA MARTINS DA SILVA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"647.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6437582","no_inscrito":"ANDRE LUIZ DE SOUZA FERREIRA JUNIOR","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"646.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4006974","no_inscrito":"GERALDO LOPES DE OLIVEIRA NETO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"646.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4464712","no_inscrito":"MARLON COSTA FAGUNDES","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"643.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7904876","no_inscrito":"ALEXIA LOURENCO DA SILVA MELLO","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"642.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1780256","no_inscrito":"GABRIELA DOS SANTOS LOPES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"640.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1254977","no_inscrito":"WILLIAM SANTOS DE SOUZA NUNES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"638.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4472501","no_inscrito":"WASHINGTON RANGEL MONTEIRO JUNIOR","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"634.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5721870","no_inscrito":"GABRIELA CORREA GONCALVES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"629.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1647192","no_inscrito":"LAYANE CRISTOVAM OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"626.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0339728","no_inscrito":"KAREN GUIMARAES BENEDICTO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"623.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5656054","no_inscrito":"GILBERTO DE SOUZA SANTANA FILHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"632.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3242150","no_inscrito":"RUTE ANA OLIVEIRA ARAUJO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"613.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8044779","no_inscrito":"CHRISTIAN NOGUEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"606.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7126290","no_inscrito":"MYLENA BELIZARIO LINDOLFO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"603.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2242440","no_inscrito":"JUAN LUCAS PACIFICO CELESTINO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"602.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5229924","no_inscrito":"THALIA DOS SANTOS RAPOSO BRANDAO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"600.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7815621","no_inscrito":"CECILIA ALEJANDRA ESTEPA ORTIZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"660.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0658448","no_inscrito":"DOUGLAS DANTAS CAMPOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"658.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9659223","no_inscrito":"PIETRA CAROLINA DE MORAES LEITE","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"651.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4020227","no_inscrito":"MAYARA DIAS ALVES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"649.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7720417","no_inscrito":"LETICIA GOMES BLOIS DUTRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"643.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1850887","no_inscrito":"THALLES EDUARDO DE BRITO OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"644.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3157549","no_inscrito":"HARRY FERREIRA LINS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"620.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6756800","no_inscrito":"GABRIEL SAMPAIO TEMOTEO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"611.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5360240","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE DA CONCEICAO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"611.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7414894","no_inscrito":"NATHAN DA SILVA DE ALMEIDA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"607.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2831058","no_inscrito":"IRIS SOUZA COSTA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"600.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7425636","no_inscrito":"ANTONIO GABRIEL COELHO GEREMIAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"498.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2561743","no_inscrito":"GUILHERME ANTONIO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"489.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2112919","no_inscrito":"JULIO CESAR CORREIA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"588.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3748","no_mod_concorrencia":"Candidatos professores em exerc\u00edcio do magist\u00e9rio do ensino fundamental e m\u00e9dio da rede p\u00fablica de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4142893","no_inscrito":"ESTER PEIXOTO DE CAMPOS PATUSCO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"532.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3748","no_mod_concorrencia":"Candidatos professores em exerc\u00edcio do magist\u00e9rio do ensino fundamental e m\u00e9dio da rede p\u00fablica de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0711185","no_inscrito":"CLAUDIO JOSE DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"502.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3748","no_mod_concorrencia":"Candidatos professores em exerc\u00edcio do magist\u00e9rio do ensino fundamental e m\u00e9dio da rede p\u00fablica de ensino.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]