[{"co_inscricao_enem":"19****0920925","no_inscrito":"LARA LEAL ELIOTE DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"636.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6409325","no_inscrito":"MILENA CARDOSO VIEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"636.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1584542","no_inscrito":"NAYLA SANTOS RIBEIRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"621.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3591046","no_inscrito":"ALICE ALMEIDA DOS SANTOS BISPO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"618.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5166001","no_inscrito":"MARCUS PAULO SOUZA DE MENEZES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"614.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1272464","no_inscrito":"BRUNA GOMES SANTANA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"612.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6189406","no_inscrito":"IASMIM VIEIRA AMARAL","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"611.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4398767","no_inscrito":"KAUANE ALVES ANDRADE","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"609.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8405881","no_inscrito":"ELTON JUNIOR SANTOS MELO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"608.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8780727","no_inscrito":"JEFERSON OLIVEIRA MORAIS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"601.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3321234","no_inscrito":"ERICA LUANA NEVES SALES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"607.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9569638","no_inscrito":"RUAN PABLO RIBEIRO DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"603.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9290326","no_inscrito":"SAMUEL DE OLIVEIRA FERREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"600.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1849424","no_inscrito":"LAIAN DOS SANTOS RIBEIRO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"594.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9610665","no_inscrito":"SUZANE ROSA BIBIANO SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"593.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6832365","no_inscrito":"GABRIEL SANTOS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"590.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0895438","no_inscrito":"MARILIA GABRIELE AMORIM DE SOUZA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"589.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6714864","no_inscrito":"THAILINY ALICE MELO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"620.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3899","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com proced\u00eancia de no m\u00ednimo sete anos de estudos regulares ou que tenham realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil, compreendendo parte do ensino fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio  completo (incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1129211","no_inscrito":"LUIS ADALBERTO CALDAS MARTINS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"608.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3899","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com proced\u00eancia de no m\u00ednimo sete anos de estudos regulares ou que tenham realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil, compreendendo parte do ensino fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio  completo (incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8237821","no_inscrito":"WILLIAM ROCHA FONTES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"591.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3899","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com proced\u00eancia de no m\u00ednimo sete anos de estudos regulares ou que tenham realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil, compreendendo parte do ensino fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio  completo (incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]