[{"co_inscricao_enem":"19****1111223","no_inscrito":"HENK MONTALVAO DUARTE VAN RIJN","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"746.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0390871","no_inscrito":"ISADORA PINHEIRO NEVES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"741.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3510141","no_inscrito":"FELIPE DANIEL MAGALHAES MOITINHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"739.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5230078","no_inscrito":"ESTER CARMO NASCIMENTO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"732.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6692649","no_inscrito":"JADSON BRITO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"731.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8392976","no_inscrito":"REBECA SANTOS SARAIVA DE MOURA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"729.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8830781","no_inscrito":"KAREN RIASE SOUTO MEDRADO FRANCO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"727.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3561423","no_inscrito":"YAGO LACERDA DUQUE","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"724.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3997809","no_inscrito":"ISADORA CARVALHO FERRAZ","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"717.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8143928","no_inscrito":"TALITA MARQUES PEREIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"716.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7394395","no_inscrito":"BRUNO SOUZA FONSECA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"721.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2621764","no_inscrito":"KEVLIN ROCHA PORTO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"695.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0281367","no_inscrito":"NAGILA REJANE DE BARROS OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"683.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0659287","no_inscrito":"MYLENA PIRES VIEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"680.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1571828","no_inscrito":"MARIA JOSE SOUZA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"679.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6608126","no_inscrito":"LESIANA OLIVEIRA VAZ","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"674.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4232836","no_inscrito":"FLAVIO LOPES DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"670.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1339537","no_inscrito":"FLAVIO GAMA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"714.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3899","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com proced\u00eancia de no m\u00ednimo sete anos de estudos regulares ou que tenham realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil, compreendendo parte do ensino fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio  completo (incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3473910","no_inscrito":"JOAO VICTOR GOMES MACEDO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"710.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3899","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com proced\u00eancia de no m\u00ednimo sete anos de estudos regulares ou que tenham realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil, compreendendo parte do ensino fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio  completo (incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4003163","no_inscrito":"MARIANA DE ARAUJO PEREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"709.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3899","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com proced\u00eancia de no m\u00ednimo sete anos de estudos regulares ou que tenham realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil, compreendendo parte do ensino fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio  completo (incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]