[{"co_inscricao_enem":"19****2388019","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE FERNANDES SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"649.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3673986","no_inscrito":"ANDRE LUIZ DE JESUS DANTAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"635.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9712857","no_inscrito":"LUANE TAFENES FALCAO LEAO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"628.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4782952","no_inscrito":"NIELMA PROFETA NOGUEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"625.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5701908","no_inscrito":"LORENA COELHO DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"615.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8581099","no_inscrito":"MARIA EDUARDA FERREIRA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"611.67","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8332279","no_inscrito":"GIOVANNI FONSECA BRANDAO SOUZA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"607.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8552910","no_inscrito":"GEOVANNA FRANCA NOBREGA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"607.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0149340","no_inscrito":"DENISE DE CARVALHO DE JESUS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"611.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2636922","no_inscrito":"IAGO DE SOUZA GONCALVES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"608.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2776008","no_inscrito":"LUIZA CAROLINE RIBEIRO SANTANA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"605.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5684796","no_inscrito":"JOSE CARLOS DE JESUS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"603.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5610020","no_inscrito":"RAFAELA DE ALMEIDA PACHECO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"594.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3898","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) autodeclarados negros (somat\u00f3rio das categorias pretos e pardos, segundo classifica\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-racial adotada pelo IBGE) que tenham cursado o ensino fundamental 2 (do 6\u00ba ao 9\u00ba ano) e ensino medio completo ( incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil. Vedado aos portadores de diploma de n\u00edvel superior","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5072795","no_inscrito":"LUANA DE SOUZA MELO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"603.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3899","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com proced\u00eancia de no m\u00ednimo sete anos de estudos regulares ou que tenham realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil, compreendendo parte do ensino fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio  completo (incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7798769","no_inscrito":"RICARDO JOSE MAGALHAES BARBOSA SEGUNDO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"597.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3899","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com proced\u00eancia de no m\u00ednimo sete anos de estudos regulares ou que tenham realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente, em estabelecimento da Rede P\u00fablica de Ensino do Brasil, compreendendo parte do ensino fundamental (6\u00ba ao 9\u00ba ano) e Ensino M\u00e9dio  completo (incluindo os cursos t\u00e9cnicos com dura\u00e7\u00e3o de 4 anos) ou ter realizado curso supletivo ou outra modalidade de ensino equivalente.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]