[{"co_inscricao_enem":"19****4735071","no_inscrito":"JOAO PEDRO MARMENTINI ROSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"721.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1540025","no_inscrito":"GIOVANNA MAZZALI","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"713.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7466407","no_inscrito":"GUILHERME ALMEIDA FERREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"711.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6518683","no_inscrito":"VINICIUS MARQUES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"708.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7566921","no_inscrito":"JOAO PEDRO FREIRE REZENDE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"699.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8083090","no_inscrito":"JOANNA OLIVEIRA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"698.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2962509","no_inscrito":"NAIAH DOMINGUES FERRACIOLI","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"694.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4519497","no_inscrito":"GIOVANNA PIETRA PIAN TARTARINI","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"689.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7293799","no_inscrito":"ARTHUR DELMIRO LOURENCO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"649.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1377376","no_inscrito":"IGOR GUSTAVO DIAS TEIXEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"605.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3804","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]