[{"co_inscricao_enem":"19****6677273","no_inscrito":"MARIANA DE CESARO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"737.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0361219","no_inscrito":"JULIA HELENA BARBOSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"732.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2200652","no_inscrito":"ANA CAROLINA GIANNINI SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"710.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1891750","no_inscrito":"RENAN BERNDT INDALENCIO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"708.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3001745","no_inscrito":"MARIANA VILELA BISCARO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"699.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0352899","no_inscrito":"LEONARDO FELIX ATAIDE","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"698.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7439574","no_inscrito":"GUILHERME LUIZ BATISTA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"697.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9353369","no_inscrito":"EDUARDO BUENO ESCOBAR","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"660.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5900639","no_inscrito":"CAIO VINICIUS DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"659.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8444322","no_inscrito":"ELIAKIM CHISTEL LEONEL EVANGELISTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"643.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3804","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]