[{"co_inscricao_enem":"19****6831575","no_inscrito":"GABRIEL CAMPOS DE ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"726.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2581541","no_inscrito":"LUIZ OTAVIO DE MATTIA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"684.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9526580","no_inscrito":"JULIA GIMENES CAMARGO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"683.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2165360","no_inscrito":"LUCAS VINICIUS DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"680.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9998981","no_inscrito":"ITALO BRUNO MEIRELES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"671.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1098917","no_inscrito":"MIKAEL OLIVEIRA BITENCOURT","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"668.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8717909","no_inscrito":"MARYAH KUBISZEVSKI DE CAMPOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"667.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7032043","no_inscrito":"NATHALIA HELEN MACHADO COELHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"678.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8651686","no_inscrito":"IGOR FERNANDES MATOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"662.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5045320","no_inscrito":"HEMERSON CALDAS ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"590.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3804","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]