[{"co_inscricao_enem":"19****5765843","no_inscrito":"LETICIA GODINHO ATHAIDE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"672.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2730336","no_inscrito":"BRUNA GALANI MARTHA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"665.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4785791","no_inscrito":"NICOLE JARMENDIA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"664.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0007865","no_inscrito":"JOAO VITOR PINHEIRO GOMES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"664.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7233179","no_inscrito":"HUGO AGUIAR OSORIO DE BARROS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"658.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6216098","no_inscrito":"NADILA LETICIA LIMA E LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"667.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3803","no_mod_concorrencia":"que tenham cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e gratuitas de ensino","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7446829","no_inscrito":"FRANCISCO AMERICO BARREIROS NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"609.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3804","no_mod_concorrencia":"negros, entendidos como candidatos que possuem fen\u00f3tipo que os caracterizem, na sociedade, como pertencentes ao grupo racial negro","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]