[{"co_inscricao_enem":"19****9014981","no_inscrito":"SOPHIA GALLETTI VIEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"731.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3111568","no_inscrito":"ERICK YANNES ARAUJO SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"724.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2248032","no_inscrito":"ALEXANDRE SALES MEDINA FERREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"715.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9214435","no_inscrito":"ROBSON NOVATO LOBAO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"714.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8077864","no_inscrito":"SERGIO MIGUEL FAGUNDES ZEPEDA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"713.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5575035","no_inscrito":"PAMELA MAYARA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"709.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7102347","no_inscrito":"MATHEUS LOPES MOREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"708.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6418795","no_inscrito":"ANA LUISA REIS RIBEIRO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"706.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5337352","no_inscrito":"LEONARDO TEODORO COSTA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"701.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7010987","no_inscrito":"RENAN CANUTO CUNHA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"697.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2809334","no_inscrito":"MATEUS VIANA MASCHIETTO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"691.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7572844","no_inscrito":"GABRIEL DA SILVA SOUZA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"691.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7633228","no_inscrito":"MATHEUS SOUSA FILIE","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"688.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8590193","no_inscrito":"CONRADO LEMOS NOGUEIRA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"684.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6771076","no_inscrito":"JOAO BERNARDO DE SOUZA BARBOSA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"681.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1348922","no_inscrito":"VITOR DE AZAMBUJA RIBEIRO FRANCO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"676.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7896342","no_inscrito":"CRISTHIAN AUGUSTO DE OLIVEIRA BENTO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"676.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5567113","no_inscrito":"GUILHERME ALMEIDA HONORATO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"671.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3335474","no_inscrito":"BERNARDO ASSIS PINTO MOURA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"671.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9478760","no_inscrito":"DOUGLAS DE CASTRO SANTOS","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"671.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3467617","no_inscrito":"ANA BARBARA MORAIS BARROSO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"679.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5941944","no_inscrito":"LUCAS RAFAEL COSTA SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"671.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8510603","no_inscrito":"MATEUS MARQUES DE SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"666.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0023148","no_inscrito":"LUCAS NUNES SILVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"660.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6020003","no_inscrito":"AILTON FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"654.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8212992","no_inscrito":"KAIQUE KENJI HIRATA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"649.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4747149","no_inscrito":"VICENTE GOMES PEREIRA NETO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"636.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8599164","no_inscrito":"IZAIAS VON RANDOW","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"631.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7751073","no_inscrito":"EMERSON JUNIOR ALVES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"630.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9098337","no_inscrito":"JOAO GALOSA JARDIM","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"707.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1561528","no_inscrito":"ALEXANDRE OLIVEIRA DE ALMEIDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"701.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4656032","no_inscrito":"JOAO VITOR DE FARIAS ROSA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"673.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4940051","no_inscrito":"IGOR MALFACINI DUTRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"664.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6868092","no_inscrito":"ESTER MENDES SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"658.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2881556","no_inscrito":"JOHN CARTER OLIVEIRA SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"642.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0883711","no_inscrito":"JULIO CESAR GOMES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"624.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1119875","no_inscrito":"LIBIANE TAMIRES GOMES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"623.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5088193","no_inscrito":"LEONARDO FERREIRA RODRIGUES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"622.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]