[{"co_inscricao_enem":"19****6822366","no_inscrito":"ITALO SILVA SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"680.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0040363","no_inscrito":"DAIANE DEYSEH SILVA DE CARVALHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"657.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8664655","no_inscrito":"ANNA LUIZA DE OLIVEIRA RIOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"652.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6598748","no_inscrito":"ANTONIO GABRIEL MASCARENHAS DE ASSIS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"652.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3846760","no_inscrito":"WILIAM MENDES BARBOSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"583.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9461857","no_inscrito":"CRISTIANE MOREIRA MIRANDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"510.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3923","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ciganos que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6614833","no_inscrito":"MANUELLA PINTO DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"505.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3925","no_mod_concorrencia":"Candidatos Transexuais, travestis e transg\u00eaneros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4021395","no_inscrito":"MAGDA TEREZA DE JESUS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"533.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3941","no_mod_concorrencia":"Candidatos Quilombolas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]