[{"co_inscricao_enem":"19****4303607","no_inscrito":"MATHEUS MIRANDA COHIM ALVES VALE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"699.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0202997","no_inscrito":"ADNE KELI SANTIAGO AMARAL","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"689.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8913072","no_inscrito":"NELSON FRANKLIN BRANSON CLEMENT NETO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"689.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8778149","no_inscrito":"ISIS LOPES DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"689.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8963023","no_inscrito":"RENATA SOUZA RODRIGUEZ","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"686.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0944931","no_inscrito":"LILIA SILVA MACEDO DE SALES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"684.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4972171","no_inscrito":"BRUNA DE ARAUJO MENEZES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"683.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9648378","no_inscrito":"JULIA DOS SANTOS PITANGA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"682.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5511994","no_inscrito":"MARIA LUIZA DUARTE MATOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"681.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8699285","no_inscrito":"LUCAS DE MATOS SANTOS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"681.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1906051","no_inscrito":"LETICIA OLIVEIRA FREITAS ANDRADE","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"677.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1627616","no_inscrito":"LUCAS ROCHA FREITAS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"676.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3494989","no_inscrito":"LAIS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"661.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2224397","no_inscrito":"ANA JULIA OLIVEIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"631.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6932764","no_inscrito":"ALDO LIMA NASCIMENTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"627.05","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0595236","no_inscrito":"NATHALY CRISTINA FARIAS DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"624.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4511728","no_inscrito":"MILENA EDUARDA BELARMINA DE SANTANA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"624.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9523120","no_inscrito":"MELISE DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"621.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1327074","no_inscrito":"DIANA DOS SANTOS SOUZA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"619.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4977100","no_inscrito":"LUIS ALBERTO DOS SANTOS FREIRE","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"612.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2115126","no_inscrito":"ROBERTA NASCIMENTO MARTINS PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"538.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3610","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ind\u00edgenas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9330866","no_inscrito":"LUCRECIA SILVA XIMENES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"551.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3923","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ciganos que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6987698","no_inscrito":"JOSE JOAQUIM FERREIRA NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"558.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3924","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia, transtorno do espectro autista e altas habilidades que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5102188","no_inscrito":"Pedro Henrique Carvalho Reis","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"589.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3925","no_mod_concorrencia":"Candidatos Transexuais, travestis e transg\u00eaneros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2114479","no_inscrito":"CAIQUE SILVA SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"549.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3941","no_mod_concorrencia":"Candidatos Quilombolas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]