[{"co_inscricao_enem":"19****4693457","no_inscrito":"ANA PAULA DO ESPIRITO SANTO PAIM","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"699.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4419419","no_inscrito":"KARINA DOS SANTOS BARRETO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"661.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0523335","no_inscrito":"JULIANA ZIL BISPO FONTES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"646.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0659667","no_inscrito":"MICHELLE EVANGELISTA SOARES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"645.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3664702","no_inscrito":"CARLOS FELIPE DA SILVA GUIMARAES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"635.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9637932","no_inscrito":"ELLEN VITORIA DE JESUS DUARTE DE SANTANA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"633.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0291416","no_inscrito":"NATALIA DOS SANTOS FERREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"626.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9830857","no_inscrito":"KENIA FERNANDA AGOSTINHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"615.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6282179","no_inscrito":"LUCIMARA BARBOSA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"597.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8730518","no_inscrito":"HELEN RODRIGUES COSTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"596.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3609","no_mod_concorrencia":"Candidatos Negros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3463240","no_inscrito":"JANAINA DAS NEVES MIRANDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"428.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3610","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ind\u00edgenas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0016256","no_inscrito":"SUZANE FERREIRA DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"540.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3923","no_mod_concorrencia":"Candidatos Ciganos que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9549901","no_inscrito":"LAIANE MARTINS DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"578.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3924","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia, transtorno do espectro autista e altas habilidades que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9028021","no_inscrito":"Violeta","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"530.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3925","no_mod_concorrencia":"Candidatos Transexuais, travestis e transg\u00eaneros que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8810399","no_inscrito":"EMANUELLE SOARES DOS SANTOS SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"552.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3941","no_mod_concorrencia":"Candidatos Quilombolas que tenham cursado todo o 2\u00ba Ciclo do Ensino Fundamental e o Ensino M\u00e9dio exclusivamente em escola p\u00fablica, que tenham renda bruta familiar mensal inferior ou igual a 04 (quatro) vezes o valor do sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional vigente no ato da matr\u00edcula e que n\u00e3o possuam t\u00edtulo de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]