[{"co_inscricao_enem":"19****6321811","no_inscrito":"HADASSA CLEMENTINO DE ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"656.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1372255","no_inscrito":"NICOLE SILVA CORDEIRO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"640.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3881247","no_inscrito":"LAURA DANTAS GOMES DE FIGUEIREDO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"639.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7515175","no_inscrito":"ANA RAFAELLA MAGALHAES CAVALCANTE","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"636.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3600355","no_inscrito":"LARA LANDEN","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"628.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0075377","no_inscrito":"PABLO KAUAN COSTA ALVES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"627.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7667000","no_inscrito":"LUCAS MARCALLY DA SILVA ROCHA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"625.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3041080","no_inscrito":"VINICIUS DE ANDRADE BATISTA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"622.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3444473","no_inscrito":"EMILY MARQUES RIVERA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"620.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8138589","no_inscrito":"TALISSA DE OLIVEIRA MENDONCA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"614.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0712716","no_inscrito":"BIANCA VALERIA DE SOUZA RIBEIRO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"613.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2575531","no_inscrito":"JOAO PAULO DE OLIVEIRA CAVALCANTE","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"607.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9388520","no_inscrito":"MARCOS JOAO DA SILVA NETO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"605.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4158183","no_inscrito":"MARIA HELENA SIMOES CANDEIA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"601.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1622488","no_inscrito":"LIDIA CONRADO DE QUEIROZ","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"599.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5805552","no_inscrito":"VITORIA KAILANY SOARES PARREIRA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"599.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3597773","no_inscrito":"CAROLINE ALVES DE SOUSA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"598.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5034302","no_inscrito":"MAARIA OLIVIA DE ALMEIDA SILVA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"598.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1455758","no_inscrito":"DANIELLY VIVIANY DA SILVA VIANA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"598.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0234754","no_inscrito":"JOAO CARLOS FELICIANO DE OLIVEIRA NETO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"597.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1890764","no_inscrito":"CARLOS AUGUSTO VIANA DE BRITO","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"596.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5386839","no_inscrito":"GABRIEL PIMENTEL DA SILVA","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"596.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9385151","no_inscrito":"ARTHUR MASCARENHAS RODRIGUES","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"595.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0621422","no_inscrito":"JULIANNA GADELHA ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"640.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5697243","no_inscrito":"SHAHYRA KETTLIN MERELLIS VASCONCELOS DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"620.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0935281","no_inscrito":"LETICIA TARGINO DE FREITAS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"603.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0525157","no_inscrito":"MARIA EDUARDA BARROS SIQUEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"597.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7206029","no_inscrito":"JOSE LAENIO DOS SANTOS JUNIOR","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"594.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3432864","no_inscrito":"TALISON OLIVEIRA DE MEDEIROS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"587.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4450016","no_inscrito":"TACILIA JOANA ALVES FERNANDES","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"587.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6278001","no_inscrito":"GEAN DAVID COSTA DE SOUSA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"582.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0568367","no_inscrito":"JOAO HENRIQUE LUCENA DE ARAUJO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"581.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9338810","no_inscrito":"CAMILLA DE SANTANA COSTA BORBA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"580.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2366577","no_inscrito":"MARIA SABRINA ANDRADE NUNES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"579.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6702404","no_inscrito":"CAROLINA JESSICA CARVALHO DA SILVA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"576.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0659881","no_inscrito":"GUILHERME DOS SANTOS ALEXANDRE","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"576.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2468319","no_inscrito":"RIAN CARLOS COSTA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"574.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8780204","no_inscrito":"JEFFERSON DAVID DE LIMA NEVES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"574.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2909833","no_inscrito":"ALINY CLARA PAIVA SANTIAGO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"573.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9658605","no_inscrito":"ROSANA GOMES DA SILVA PEREIRA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"573.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5471811","no_inscrito":"MAYSA FERNANDA PEIXOTO FERREIRA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"572.55","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2722943","no_inscrito":"BRUNNA BEZERRA DE SOUZA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"570.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1499455","no_inscrito":"ANTONIA RAFAELLY DIAS ESTEVAO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"570.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0029592","no_inscrito":"MARIA INES ALVES CAMPOS","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"569.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6331681","no_inscrito":"ALINE APARECIDA MIRANDA FERRES","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"568.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4233517","no_inscrito":"ANNA JULIA D OLIVEIRA AMORIM","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"568.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]