[{"co_inscricao_enem":"19****6643584","no_inscrito":"BEATRIZ REGINA SANTOS SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"725.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0728791","no_inscrito":"JULIANE MOIA MEDEIROS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"713.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7767382","no_inscrito":"ANA CAROLINA DOS SANTOS OLIVEIRA BOTELHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"711.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1062358","no_inscrito":"RICHARLLYS MATEUS DE ASSUNCAO MENESES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"707.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0645403","no_inscrito":"CAMILLY VITORIA LIMA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"698.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6901869","no_inscrito":"CAROLINA DE CASSIA BATISTA DA SILVA CAMARA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"697.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5298457","no_inscrito":"CAMILLA VITOR CASADO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"696.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0906831","no_inscrito":"JACKLINE SUZART BASTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"695.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4410277","no_inscrito":"GABRIEL AGHABO ARAUJO DA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"694.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2167113","no_inscrito":"LUIZ ESTEVAO BRITO TAVARES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"689.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6924337","no_inscrito":"MARCIO ARTUR DE SOUZA DA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"688.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2572357","no_inscrito":"JOAO LUCAS NUNES GOIS FERREIRA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"688.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8255508","no_inscrito":"MARIA LARA SILVA DE BRITO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"687.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0071725","no_inscrito":"LAILA GALVAO PASSOS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"686.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8242480","no_inscrito":"RAQUEL NEVES SILVA NETA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"686.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2145067","no_inscrito":"VANESSA GABRIELLE DOS SANTOS COSTA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"685.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9921591","no_inscrito":"BEATRIZ DE ARAUJO MOURA CAVALCANTE","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"683.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2240757","no_inscrito":"ISABELLA CAMARGO MENDONCA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"681.70","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3159885","no_inscrito":"JULLIE ARAUJO SANTOS SILVA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"680.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4093023","no_inscrito":"VITORIA CAMILA MELO SILVA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"680.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6919077","no_inscrito":"PIETRA FELIPE CAVALCANTE DE CARVALHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"717.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3407159","no_inscrito":"RAI LEMOS DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"715.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0291224","no_inscrito":"KALINE DE CARVALHO CRUZ","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"703.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9833622","no_inscrito":"MARIA FERNANDA DE OLIVEIRA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"698.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6120225","no_inscrito":"BIANCA WALESKA RODRIGUES NOBREGA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"688.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3917932","no_inscrito":"FERNANDA DO NASCIMENTO FRANCISCO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"687.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7703801","no_inscrito":"JOSEFA BARBARA SANTOS ANDRADE","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"687.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4931841","no_inscrito":"VINICIUS DUARTE RODRIGUES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"683.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9851672","no_inscrito":"ANDREWS BELMIRO DE SOUZA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"681.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5288357","no_inscrito":"VICTORIA DINIZ DE AQUINO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"679.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2842998","no_inscrito":"THAIS ALVES ALBUQUERQUE","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"677.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6630740","no_inscrito":"PAULA CARVALHO DAMASCENO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"675.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2179179","no_inscrito":"HENRIQUE BERNARDINO DAS CHAGAS","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"673.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5485763","no_inscrito":"MARIA FERNANDA ARAUJO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"672.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8774286","no_inscrito":"JULIANA SILVA HILARIO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"668.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1988418","no_inscrito":"JOSE FLORENTINO FERREIRA NETO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"664.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0500721","no_inscrito":"HILARY HADASSA SANTOS MURTINHO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"664.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2289752","no_inscrito":"WANDERSON GOMES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"664.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7538371","no_inscrito":"ADRIELLI MAURICIO DOS SANTOS","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"663.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4112790","no_inscrito":"VICTORIA ELLEN GODOY DE BARROS ALVES","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"662.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]