[{"co_inscricao_enem":"19****3662302","no_inscrito":"BEATRIZ MORAIS FERNANDES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"658.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1433231","no_inscrito":"WERVESON LAURENTINO DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"655.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4606277","no_inscrito":"ORTYZ BRILHANTE DE SOUSA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"642.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9688343","no_inscrito":"JULIA SUZANNY DA SILVA COSTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"642.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5326019","no_inscrito":"HERICA XAVIER GOMES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"635.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3322828","no_inscrito":"JESSICA GARCIA SOARES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"632.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5207300","no_inscrito":"TALISSON DE ANDRADE CAMELO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"629.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7412310","no_inscrito":"JANALIBIO IZIDIO DE LIMA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"625.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6911074","no_inscrito":"KLARA MARIA CARDOSO DE FREITAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"620.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5096513","no_inscrito":"THAIS ANTUNES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"618.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7326726","no_inscrito":"VANIELIO FORTE DA SILVA SA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"613.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5139234","no_inscrito":"SABRINA DA SILVA CANDEIA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"609.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2968567","no_inscrito":"WAGNER MARIO BARROS DA SILVA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"605.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8464791","no_inscrito":"ISABEL MEDEIROS DE QUEIROGA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"604.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3759817","no_inscrito":"HERON DE MOURA FERNANDES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"604.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5296891","no_inscrito":"ELLEN JANIELLY LACERDA DA SILVA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"604.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1732879","no_inscrito":"MAYARA LETICIA SANTOS CAVALCANTE","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"603.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9290805","no_inscrito":"DAMACIO LUCENA DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"601.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8243231","no_inscrito":"LIBNA NOBRE DO NASCIMENTO SANTOS","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"601.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1319915","no_inscrito":"MAYSA EVELYN VILAR DE ARAUJO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"601.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6187435","no_inscrito":"ADRIANO DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"600.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3144768","no_inscrito":"MATHEUS OLIVEIRA DE SOUSA","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"599.37","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9476115","no_inscrito":"ANDREZA CRISTINA DOS SANTOS","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"595.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9027605","no_inscrito":"JOSIELLY PAULA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"631.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2022791","no_inscrito":"NICHOLAS GUZZON DOMINGUES KLAUS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"625.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9113819","no_inscrito":"JUDY SANIELY VASCONCELOS PESSOA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"622.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7529947","no_inscrito":"RICHARD LUAN GONCALVES JERONIMO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"603.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9455489","no_inscrito":"INACIO DAVI AIRES NETO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"600.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7804738","no_inscrito":"PATRICIA TRAVASSO DE FONTE","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"599.35","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5467688","no_inscrito":"ANTHONY MATHEUS DE FREITAS FERREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"595.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5994499","no_inscrito":"LARYSSA DA SILVA ASSUNCAO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"593.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9835823","no_inscrito":"CICERA ALDA ARAUJO DA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"593.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7094876","no_inscrito":"KAROLINNE WAKIMOTO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"591.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8155310","no_inscrito":"WELLINGTON FERNANDO SOARES DE SOUZA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"590.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6988691","no_inscrito":"ELDER FRANKLIN COSTA NOBREGA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"590.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1247795","no_inscrito":"JOELLE CAROLINA DE MACEDO LIMA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"583.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8984574","no_inscrito":"LUIZ FELLIPE DANTAS DE SOUZA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"583.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9428662","no_inscrito":"AMANDA RAFAELA FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"583.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4411309","no_inscrito":"JEFERSON SOARES DE ARAUJO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"583.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8387097","no_inscrito":"EDUARDO FARIAS XAVIER","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"581.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5130493","no_inscrito":"MARIA SANDYELMA DUARTE BASTOS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"581.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4523780","no_inscrito":"EMANUEL BATISTA RENOVATO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"581.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1166708","no_inscrito":"FERNANDO DE OLIVEIRA PIRES","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"576.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9784233","no_inscrito":"ANGELICA GOMES TRINDADE","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"575.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0576815","no_inscrito":"KESSIA LUANNY BARROS CRUZ","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"575.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0994951","no_inscrito":"EMILLY DE SOUZA ARISTIDES","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"575.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3926","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) que cursaram o ensino m\u00e9dio, integral e exclusivamente, em escola p\u00fablica do Brasil e que n\u00e3o tenham conclu\u00eddo curso de gradua\u00e7\u00e3o.","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]