[{"co_inscricao_enem":"19****0837480","no_inscrito":"ANDERSON DE OLIVEIRA NANTES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"860.75","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****7393643","no_inscrito":"ADRIANO CARVALHO FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"811.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****6452370","no_inscrito":"GUILHERME DE ARAUJO BRANDAO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"800.35","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****4972455","no_inscrito":"GABRIEL SIQUEIRA CORREA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"790.08","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****1765077","no_inscrito":"LUA JAIME BERNAL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"781.30","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****1404479","no_inscrito":"WENDY DOS SANTOS TONHATI","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"780.96","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****0522463","no_inscrito":"DANIELE NOGUEIRA COSTA E SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"776.04","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****5467911","no_inscrito":"NATHAN MENEZES DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"772.19","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****4107083","no_inscrito":"CAMILY NUNES ALVES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"769.52","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****9331656","no_inscrito":"YASMIN CALADO CABRAL","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"764.57","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****7955518","no_inscrito":"ALINE DE OLIVEIRA GABRIEL","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"759.11","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****6029093","no_inscrito":"WILLIAM BORDA AMARAL","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"757.67","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****3482877","no_inscrito":"ELLEN MIYAKE DA ROCHA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"755.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****8332560","no_inscrito":"MATHEUS HENRIQUE REZENDE SOUZA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"752.18","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****3394619","no_inscrito":"ESTHEFANY CRUZ RECALDE","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"747.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****2672669","no_inscrito":"FABIANA SILVA DAS NEVES","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"743.69","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****1199131","no_inscrito":"RAQUEL AKEMI SOKEN","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"738.13","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****3743298","no_inscrito":"DOUGLAS JOSE FIGUEIREDO","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"736.42","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****9531701","no_inscrito":"THAIS PEREIRA BORGES","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"735.55","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****2328098","no_inscrito":"MARCIO MOTA DA SILVA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"733.06","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****8174463","no_inscrito":"BIANCA REIS AVALOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"728.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3014005","no_inscrito":"KASSIANO LEONARDO DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"664.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5245159","no_inscrito":"ADRIEL GONCALVES SCHIMIT NUNES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"662.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4040718","no_inscrito":"MATHEUS ALVES PEDROSO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"618.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0735867","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE SILVA AGUIAR BARBOSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"616.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5328504","no_inscrito":"LIENNAY SANTANA CAVASSA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"596.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1773408","no_inscrito":"GILMAR DA SILVA MATOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"592.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9189791","no_inscrito":"MARIA ERONDINA VALE MARTINS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"592.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6388434","no_inscrito":"GABRIEL HENRIQUE CARDOSO DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"689.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4032541","no_inscrito":"MARCELO SALVIANO DA COSTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"684.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6257049","no_inscrito":"PEDRO ANTONIO MASCHIETO THEZI","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"671.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7049078","no_inscrito":"VIVIAN LAURA RIBEIRO BATISTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"628.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3456451","no_inscrito":"BIANCA MELGUEIRO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"585.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7976520","no_inscrito":"MURILO CANGUSSU ARRUDA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"581.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7901595","no_inscrito":"LARISSA GONCALVES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"580.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5199733","no_inscrito":"ALANA CRISTINY DE OLIVEIRA ARAUJO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"574.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6285020","no_inscrito":"KAWANE GABRIELLE ARAUJO BALBUENA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"444.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4499116","no_inscrito":"PEDRO MENDES RAMOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"466.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4712637","no_inscrito":"VITORIA MARIA DUTRA DE JESUS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"479.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]