[{"co_inscricao_enem":"19****3814626","no_inscrito":"RAFAEL DE AZEVEDO BORGES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"848.72","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****8426115","no_inscrito":"JOAO GABRIEL HIRAN DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"839.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****1945099","no_inscrito":"BRENDA DINIZ BATISTA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"836.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****6878608","no_inscrito":"VITOR COSTA SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"831.14","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****8313455","no_inscrito":"MATHEUS GRZIBOVSKI VIEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"804.74","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****4389208","no_inscrito":"ADRIELLY PINHEIRO MARIANO DE LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"784.21","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****3069070","no_inscrito":"MAILYN CAROLINA DE MELO SCHWARTZ","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"780.34","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****6286578","no_inscrito":"AKIEL NONATO JOTON","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"776.64","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****1965434","no_inscrito":"AMANDA CRUZ VIANA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"773.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****0529963","no_inscrito":"RODRIGO LEITE MASCARENHAS","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"770.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****1359855","no_inscrito":"MARIA EDUARDA FERREIRA RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"769.79","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****0283041","no_inscrito":"LUIZ EDUARDO CHIGHINE DOS SANTOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"765.17","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****7238507","no_inscrito":"CAIO AUGUSTO VILALBA GALVAO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"764.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****6935842","no_inscrito":"LAIS MARINA DE OLIVEIRA PAULINO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"762.23","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****4857596","no_inscrito":"MATHEUS FRANCA DA SILVA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"761.15","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****4814474","no_inscrito":"ANDRE SANTOS MARGARIDO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"760.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****3839641","no_inscrito":"JOAO PEDRO RODRIGUES CHARAO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"758.83","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****0953328","no_inscrito":"LUCAS OVELAR LEME","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"755.18","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****7218859","no_inscrito":"ELIEZER DELBONI","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"754.57","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****6744758","no_inscrito":"JULIA VIEIRA SALES CORONEL","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"754.56","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3927","ds_legenda":"Candidatos residentes na \u00e1rea de abrang\u00eancia do IFMS."},{"co_inscricao_enem":"19****8095926","no_inscrito":"LUCAS RENATO CORREA DO ESPIRITO SANTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"667.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4146721","no_inscrito":"PAOLA MICAELY PIVETTA DE MELLO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"633.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3764656","no_inscrito":"MIGUEL DE LIMA NIGRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"632.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1583179","no_inscrito":"JOAO PAULO RODRIGUES DA CRUZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"644.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0616644","no_inscrito":"RAFAEL MACHADO IZIDORIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"627.36","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5544910","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE SILVA CORDEIRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"624.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8925437","no_inscrito":"DOUGLAS JOSE DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"613.45","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4097227","no_inscrito":"JACKSON MATEUS VALENTE DA COSTA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"613.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3767923","no_inscrito":"CAIO EUGENIO LOPES MARIO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"679.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9852149","no_inscrito":"JOAO MESSIAS CARDOSO DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"668.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6407279","no_inscrito":"ANNIE MUZZI BORGES DE LAMARE PAZ","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"658.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7400497","no_inscrito":"GABRIEL RODRIGUES RIBEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"645.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6761156","no_inscrito":"LUIS FERNANDO BRANDAO DE MORAES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"629.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8530896","no_inscrito":"GABRIEL VALLE RODRIGUES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"624.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6827076","no_inscrito":"DAVI DA SILVA BEZERRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"620.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8541808","no_inscrito":"JOAO DA SILVA JUNIOR","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"614.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1464359","no_inscrito":"LUIS WILLIAM GONZALES DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"584.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7935738","no_inscrito":"MATHEUS SANTOS TORQUATO NETO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"515.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0111010","no_inscrito":"RODRIGO BISPO DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"463.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9874997","no_inscrito":"FABIO DAVI DE SOUSA VAZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"516.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]