[{"co_inscricao_enem":"19****6074697","no_inscrito":"CAMILA AUGUSTA GONCALVES CARDOSO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"721.15","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****5470144","no_inscrito":"ELIENE DA CONCEICAO REIS DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"702.17","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****3047225","no_inscrito":"MARCUS VINICIUS RIBEIRO PURESA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"702.12","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****4793940","no_inscrito":"ELIELSO CORREA DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"701.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****9118881","no_inscrito":"LUANA RAIZA TAVARES DE ABREU","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"701.45","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****0360492","no_inscrito":"CLEICIANE AZEVEDO FIGUEIREDO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"693.41","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****9049467","no_inscrito":"MARCIO FARIAS BARRIGA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"693.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****6285442","no_inscrito":"ALEXIA EDUARDA DE SOUZA BRITO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"693.24","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****5700033","no_inscrito":"NAUINE MARIA SANTIAGO MARTINS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"690.41","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****3423196","no_inscrito":"EDUARDA DA SILVA PANTOJA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"687.72","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****6192285","no_inscrito":"ANA JORLANA BRAGA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"686.69","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****6920844","no_inscrito":"FELIPE SILVA DUARTE","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"682.37","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3929","ds_legenda":"B\u00f4nus na nota - A\u00e7\u00f5es afirmativas da IES"},{"co_inscricao_enem":"19****7013447","no_inscrito":"HERONDINO TAVARES GOES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"656.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5417170","no_inscrito":"MAYZA BATISTA MIRANDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"623.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7598730","no_inscrito":"ANA PAULA NASCIMENTO DE SOUZA FREITAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"611.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1636508","no_inscrito":"YAN ROSSELINE BARATA PIRES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"587.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4363340","no_inscrito":"ANA BEATRIZ DA SILVA BASTO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"584.86","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6447103","no_inscrito":"IUGNER LORRAN CARDOSO DIAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"580.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6272206","no_inscrito":"SHELDA LEAO DA PAIXAO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"594.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2391156","no_inscrito":"JOSIANE DA SILVA E SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"565.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3529968","no_inscrito":"THAYNAN CORREA PENAFORT","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"565.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8367903","no_inscrito":"ANTHONNY SOUSA E SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"564.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4734607","no_inscrito":"LARISSA FERREIRA AFONSO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"564.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8309711","no_inscrito":"IRLANE FERREIRA DE MELO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"553.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0088861","no_inscrito":"JAMYLLY SACRAMENTO PANTOJA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"556.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]