[{"co_inscricao_enem":"19****7016885","no_inscrito":"GUSTAVO PIOLI RESENDE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"875.17","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****9818948","no_inscrito":"JOAO LUCAS MENDES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"836.17","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****0814190","no_inscrito":"WEULER GOMES JUNIOR","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"816.92","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****3396107","no_inscrito":"HEITOR DE LUCCA SANTOS DINIZ","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"816.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****6073715","no_inscrito":"JOAO PEDRO ALBUQUERQUE DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"804.27","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****9947913","no_inscrito":"ARTHUR LAGARES FERREIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"792.67","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****5820801","no_inscrito":"GUILHERME DE ARAUJO MIYAHIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"792.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****9663369","no_inscrito":"IAGO LUCIANO COLTRO DOS SANTOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"790.61","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****9543858","no_inscrito":"CAIO AUGUSTO DOS SANTOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"784.48","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****1794198","no_inscrito":"LEONARDO DE MOURA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"784.08","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****0414610","no_inscrito":"TADEU BARCELOS FERREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"672.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2818074","no_inscrito":"THALLES RICARDO MODESTO SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"667.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5162962","no_inscrito":"GABRIEL CARVALHO BRAGA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"663.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1521308","no_inscrito":"CARLOS EDUARDO ALVES RODRIGUES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"650.73","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1697801","no_inscrito":"EMILLY VERONICA ALVES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"600.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7515219","no_inscrito":"FERNANDO SILVA DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"593.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1285359","no_inscrito":"MARCOS VINICIO DE ALMEIDA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"591.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9659688","no_inscrito":"ALBERTO GABRIEL MARTINS REIS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"590.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4510953","no_inscrito":"ALEXANDRE CRUZ CAZAROTTI","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"589.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3008656","no_inscrito":"ANDERSON BRITO FERNANDES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"676.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7278669","no_inscrito":"NATHAN BERNARDES CAMPOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"674.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2988179","no_inscrito":"GABRIEL VAZ DE ALMEIDA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"673.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3621106","no_inscrito":"JOSE WILSON DE LIMA FURTUNATO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"672.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8507144","no_inscrito":"RICAEL SOARES SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"656.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5130280","no_inscrito":"LUCAS PONTES BORGES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"626.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3091639","no_inscrito":"GUILHERME MASSARIOLLI HERMENEGILDO SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"620.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0551001","no_inscrito":"MATEUS HENRIQUE BARBOSA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"618.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0919965","no_inscrito":"JOAO OTAVIO MAZI JOAQUIM","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"614.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5177919","no_inscrito":"JOAO VITOR SAMARTINO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"681.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3932","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8374616","no_inscrito":"ARTHUR HENRIQUE PINARELLI","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"660.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3932","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]