[{"co_inscricao_enem":"19****9851846","no_inscrito":"VICTOR MARTINS OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"833.73","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****7108617","no_inscrito":"ALEXANDRE JOSE OLIVEIRA SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"828.17","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****5499430","no_inscrito":"DAVI ALEXANDRE MUNDIM","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"805.88","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****4374040","no_inscrito":"GUSTAVO SENA DA SILVA FERNANDES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"794.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****7766887","no_inscrito":"PAMELLA MYRNA LOREN ALVES PASSOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"787.31","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****0588078","no_inscrito":"MARIANA MELO ROSA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"785.04","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****9763856","no_inscrito":"JUAREZ JUNQUEIRA DE REZENDE NETO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"781.68","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****8925639","no_inscrito":"LARISSA DE ALMEIDA SOARES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"774.73","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****4290539","no_inscrito":"NILAIRTON FERNANDO FONTELES DA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"771.20","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****2756489","no_inscrito":"PEDRO AFONSO LAUTON PINA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"770.95","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3933","ds_legenda":"Candidatos residentes na regi\u00e3o de abrang\u00eancia do IFTM, at\u00e9 o raio de 100 km dos campi ou lim\u00edtrofe do munic\u00edpio"},{"co_inscricao_enem":"19****8483205","no_inscrito":"DIOGO FELIX TOLEDO DE FARIA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"636.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3653513","no_inscrito":"MARIA ROSA DE LACERDA ROSARIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"629.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2525423","no_inscrito":"HENRIQUE CESAR RIBEIRO CAMPOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"618.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0719836","no_inscrito":"ANA JULIA PEIXOTO COSTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"618.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2963055","no_inscrito":"IORRANE REBECA SOUZA MENDES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"628.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1496861","no_inscrito":"MARCELO MARQUES GONCALVES PEREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"615.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3996094","no_inscrito":"ANDRESSA MARTINS SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"597.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6655390","no_inscrito":"RODRIGO DAMASCENO SAMPAIO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"597.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7609727","no_inscrito":"LARISSA ALVES DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"592.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7295414","no_inscrito":"FELIPE AUGUSTO DA SILVA PEREIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"671.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5705889","no_inscrito":"HANIEL LUCAS DE FREITAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"649.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5005179","no_inscrito":"GABRIEL LUIZ DE OLIVEIRA TEIXEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"649.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4998765","no_inscrito":"LEANDRO ALVES FEITOZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"645.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7715797","no_inscrito":"MICHAEL VINICIUS MELO GARCIA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"606.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1886717","no_inscrito":"HELLEM DA SILVA NERES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"606.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3073395","no_inscrito":"DANIEL DIOGO OLIVEIRA SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"602.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7612996","no_inscrito":"WESLEY DIEGO MOTA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"601.77","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8639576","no_inscrito":"CESAR AUGUSTO SILVA NASCIMENTO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"597.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0568209","no_inscrito":"ISABELA GUMIERO DE FREITAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"624.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3932","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7519872","no_inscrito":"JEAN CLAUDIO CIPRIANO MARTINS JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"617.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3932","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]