[{"co_inscricao_enem":"19****8397346","no_inscrito":"GUSTAVO GOMES NOGUEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"888.66","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3963","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no Estado do Cear\u00e1;"},{"co_inscricao_enem":"19****8131869","no_inscrito":"JOAO DE MELO SERRA JUNIOR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"844.72","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9239584","no_inscrito":"JULIA ALMEIDA ARRUDA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"825.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2226263","no_inscrito":"ARTUR ALVES BATISTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"809.99","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0618119","no_inscrito":"BIANCA ROSSANE ALENCAR QUEIROZ","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"805.68","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3491209","no_inscrito":"RENAN SILVEIRA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"803.64","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****1752281","no_inscrito":"MATHEUS SOUSA PINHEIRO BASTOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"803.26","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2788888","no_inscrito":"VICTORIA MARIA PAIVA RIBEIRO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"800.92","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8435445","no_inscrito":"MARCOS ALEXANDRE RODRIGUES LOPES","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"800.51","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4102600","no_inscrito":"EDMILSON OLIVEIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"800.40","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****5359463","no_inscrito":"NIVIA DE OLIVEIRA GALINDO ALMEIDA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"795.89","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****6807744","no_inscrito":"NAIELY MENESES DE ARAUJO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"789.64","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9682698","no_inscrito":"BRENO FERREIRA ARAUJO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"787.21","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3484520","no_inscrito":"MATEUS BEZERRA DANTAS","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"785.52","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8792684","no_inscrito":"ANA PATTRICIA PRAXEDES PAIXAO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"784.04","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0277720","no_inscrito":"JOAO MATHEUS RIBEIRO GOIS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"647.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5365805","no_inscrito":"ANA BEATRIZ SILVA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"652.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1737334","no_inscrito":"BIANCA LARA MUNIZ BARROSO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"645.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8348150","no_inscrito":"WESLEY RIBEIRO GOMES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"644.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7145813","no_inscrito":"MATEUS INOCENCIO FERREIRA DE SENA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"643.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0119468","no_inscrito":"JOSE MARKUS SALES OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"686.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4072868","no_inscrito":"JOAO VICTOR DE FREITAS FONTELES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"660.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7740098","no_inscrito":"IAGO DE FARIAS GOMES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"652.17","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5569913","no_inscrito":"AMANDA HELLEN RODRIGUES CASTRO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"648.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3962217","no_inscrito":"ANTONIO MIGUEL NETO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"648.21","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9010401","no_inscrito":"FRANCISCO EVERTON MATOS DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"481.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6041706","no_inscrito":"MARIA ADRIANA DA SILVA DIONISIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"461.97","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]