[{"co_inscricao_enem":"19****2472230","no_inscrito":"TATIANA PAULA SAUNDERS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"850.35","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8968484","no_inscrito":"ANA CARLA BARROS DE CARVALHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"826.41","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7312468","no_inscrito":"LARISSA MELO MATOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"797.57","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8362007","no_inscrito":"LIVIA DA COSTA UCHOA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"797.03","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2862799","no_inscrito":"DAVI SARAIVA PRUDENCIO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"792.99","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9892867","no_inscrito":"ANNE KELLY PINHEIRO DE LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"790.97","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2930805","no_inscrito":"LAYRA VITORIA FLORENCIO DE SOUSA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"790.22","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2409519","no_inscrito":"LUCAS GADELHA FONSECA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"788.49","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0048400","no_inscrito":"JULIA FREITAS BARBOSA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"788.37","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0320206","no_inscrito":"RALBER DA SILVA ASSUNCAO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"787.97","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2355710","no_inscrito":"GEICIARA DO NASCIMENTO DE CASTRO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"781.86","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8364668","no_inscrito":"VANESSA EVELLYN ALVES RODRIGUES","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"780.66","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4448978","no_inscrito":"YURI PINHEIRO ANDRADE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"696.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3517615","no_inscrito":"TAMIRIS ALVES DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"666.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1237095","no_inscrito":"CARLOS JOHNANTAN DE OLIVEIRA ALMEIDA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"653.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4588981","no_inscrito":"JESSICA DE SOUZA NOGUEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"646.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8204494","no_inscrito":"MARINA RAIANE DE SOUZA GOMES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"645.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0070980","no_inscrito":"ANA EMILY SANTOS ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"678.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7492732","no_inscrito":"SARAH CAVALCANTE ROCHA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"661.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6193051","no_inscrito":"ANA BEATRIZ DE OLIVEIRA FELIX","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"653.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0353356","no_inscrito":"REBECA BISERRA SOBRINHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"653.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8973204","no_inscrito":"JOSE JEFERSON FERNANDES DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"650.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7278406","no_inscrito":"DIEGO SILVA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"530.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0160395","no_inscrito":"FERNANDA DA SILVA DUARTE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"498.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3957565","no_inscrito":"GEORGE CARLOS OLIVEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"470.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]