[{"co_inscricao_enem":"19****5056877","no_inscrito":"ANA LIVIA ALVES MACEDO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"720.53","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3939","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****1942377","no_inscrito":"VITORIA MARIA PINHEIRO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"716.07","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3939","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7917393","no_inscrito":"ANA GABRIELA ALVES DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"703.31","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3963","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no Estado do Cear\u00e1;"},{"co_inscricao_enem":"19****2023486","no_inscrito":"ANTONIO PEDRO DA SILVA NETO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"700.65","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3939","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3776449","no_inscrito":"JOAO VITOR ANDRADE DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"699.24","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3963","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no Estado do Cear\u00e1;"},{"co_inscricao_enem":"19****8785007","no_inscrito":"ELINETO RODRIGUES DE ABREU","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"676.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3939","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8324272","no_inscrito":"BRUNO HENRIQUE QUEIROZ DA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"676.29","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3939","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7708499","no_inscrito":"BRENA KEZIL PINHEIRO ARAUJO","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"670.43","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3939","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4042021","no_inscrito":"JONAS DE MATOS FERREIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"668.21","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3939","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4098890","no_inscrito":"JUAN CARLOS MATIAS LIMA DA SILVA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"666.14","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3939","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9245938","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE AIRES DA SILVA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"666.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3939","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8639267","no_inscrito":"PAULA FELIX DE FIGUEREDO","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"662.45","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3963","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no Estado do Cear\u00e1;"},{"co_inscricao_enem":"19****0454513","no_inscrito":"MARIA GABRIELA CUNHA APPLEYARD","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"658.31","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3963","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no Estado do Cear\u00e1;"},{"co_inscricao_enem":"19****6129008","no_inscrito":"DEBORA DA SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"658.30","qt_bonus_perc":"10.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3963","ds_legenda":"Candidato (s) que tenham conclu\u00eddo o Ensino M\u00e9dio no Estado do Cear\u00e1;"},{"co_inscricao_enem":"19****7672077","no_inscrito":"ANTONIA MILENY PINHEIRO DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"656.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3939","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7632501","no_inscrito":"SABRINA PINHEIRO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"654.63","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3939","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em um dos munic\u00edpios da Macrorregi\u00e3o Cariri-Centro Sul do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0356127","no_inscrito":"VITORIA MONTEIRO MOTA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"650.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8478583","no_inscrito":"JEANE CARVALHO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"583.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7806299","no_inscrito":"LAZARO DA SILVA ARAUJO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"613.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8122314","no_inscrito":"ANDREZZA OLIVEIRA CARVALHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"596.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5031544","no_inscrito":"ALESSANDRA SOUSA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"586.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5457416","no_inscrito":"DAVID PAIVA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"583.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3357206","no_inscrito":"LIVIA MARIA DA SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"571.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8107349","no_inscrito":"ANDREZZA BRITO PAMPLONA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"539.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6133202","no_inscrito":"MARIA GABRIELA NUNES DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"657.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2473426","no_inscrito":"IGOR CESAR PINHEIRO LOPES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"611.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9183688","no_inscrito":"JESSICA SANTOS DE SOUSA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"602.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2357005","no_inscrito":"FRANCISCO CLEUSON NOBRE DE SOUSA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"551.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6021252","no_inscrito":"ALEXYA MARVYA MARTINS CASTRO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"534.95","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]