[{"co_inscricao_enem":"19****6263003","no_inscrito":"RIAN KELVIN SOUSA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"784.04","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2921228","no_inscrito":"ANA CAROLINA DE FARIAS LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"767.41","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9634004","no_inscrito":"MARCOS ALEXANDRE FREITAS DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"764.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8783420","no_inscrito":"ANA VITORIA DA SILVA REIS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"761.77","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0598560","no_inscrito":"SARAH JAME BASTOS ROCHA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"760.89","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4791310","no_inscrito":"LIVIA DE AQUINO SANTOS SILVA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"760.28","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0230234","no_inscrito":"EULALIA MOURA FRAGA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"760.13","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7764500","no_inscrito":"MIKAELLA FORTE RODRIGUES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"759.36","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****1323881","no_inscrito":"AMARIA CHAVES BRITO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"757.28","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2311242","no_inscrito":"JESSICA RIOS OLIVEIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"753.84","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7399246","no_inscrito":"TAIS MOREIRA LIMA BEZERRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"752.73","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****5843888","no_inscrito":"YASMIN FERREIRA FERNANDES","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"752.12","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2857099","no_inscrito":"CAROLINA VIEIRA DA COSTA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"750.49","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4120146","no_inscrito":"ISABEL REGIA GONCALVES GOMES","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"748.92","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8862760","no_inscrito":"MONIQUE DOMINGOS ROCHA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"746.68","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8512532","no_inscrito":"CAROLINNE VIEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"745.60","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0979739","no_inscrito":"ARCELINO AIRES JUNIOR","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"744.84","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0250444","no_inscrito":"MARIA EDUARDA BRAGA DE FREITAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"649.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5985283","no_inscrito":"VITORIA ELEN OLIVEIRA DE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"635.01","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0707287","no_inscrito":"TAINARA ALVES DE CASTRO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"630.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8037569","no_inscrito":"PEDRO HIAGO TEODOSIO DE BRITO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"616.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8676424","no_inscrito":"BRENO LUCAS OLIVEIRA BATISTA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"605.19","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0260751","no_inscrito":"LORENA CAROLINE DA SILVA VERAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"597.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4521683","no_inscrito":"FRANCISCA GRAZIELY PEREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"635.81","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4799479","no_inscrito":"LIVIA MIRANDA COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"635.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4766696","no_inscrito":"PAULO ROBSON DA SILVA FLORENCIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"617.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4558651","no_inscrito":"FRANCISCO LINDEMBERG DE SOUSA RODRIGUES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"614.59","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9470292","no_inscrito":"FRANCISCA EMANUELA GOMES DE SOUSA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"613.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7671552","no_inscrito":"VICTORIA MARIA BASTOS FROTA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"604.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3943251","no_inscrito":"ADRIANA GOMES MOTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"520.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6936919","no_inscrito":"PATRICIA CAVALCANTE DIAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"444.54","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]