[{"co_inscricao_enem":"19****2602816","no_inscrito":"MARCUS VINICIUS FERREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"872.55","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****5929493","no_inscrito":"SARAH DE FREITAS CASTRO ROCHA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"867.75","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0316157","no_inscrito":"LUCAS DOS SANTOS SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"857.75","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3482109","no_inscrito":"DAVILLA OLIVEIRA MARIANO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"852.43","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3415838","no_inscrito":"FILIPE PINHEIRO CORREIA LIMA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"845.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****1106847","no_inscrito":"GUILHERME RODRIGUES DA ROCHA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"842.04","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7768594","no_inscrito":"ENNIA KARLA DA SILVA CRUZ","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"839.60","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****1773610","no_inscrito":"LUANA ARRUDA SOARES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"836.97","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0012166","no_inscrito":"RICARDO SERGIO DUARTE FILHO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"829.43","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3924330","no_inscrito":"MIGUEL COSTA ARRUDA NETTO","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"825.44","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****1743906","no_inscrito":"FELIPE FRITZ PESSOA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"823.24","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3594188","no_inscrito":"MAC MYLLER DA SILVA CARLOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"821.24","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3720656","no_inscrito":"FRANCISCO ALESSANDRO CARVALHO EVARISTO","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"819.11","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8478518","no_inscrito":"JOAO LUCAS DE FREITAS RODRIGUES","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"817.32","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2465966","no_inscrito":"SAVIO MARQUES DE SOUZA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"816.69","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3105208","no_inscrito":"EMANUEL FERREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"815.35","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9611859","no_inscrito":"VICTOR VALENTE DE SOUZA OLIVEIRA","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"813.72","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****6535715","no_inscrito":"THIAGO IGOR MAIA BARROS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"813.29","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****7900955","no_inscrito":"JOAO MARCOS DIAS BARROS","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"812.81","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****2835078","no_inscrito":"THAIS DE OLIVEIRA PINTO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"811.53","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****3483059","no_inscrito":"PEDRO IVO PENHA DE SOUSA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"811.33","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****6330170","no_inscrito":"WILKER OLIVEIRA FREIRE","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"810.75","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****6739749","no_inscrito":"CLAUDIO DERICK FEIJO LIMA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"809.75","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****9762342","no_inscrito":"RODRIGO MOURA ABREU","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"809.45","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0542434","no_inscrito":"TAYAN MARINHO FERRER","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"809.43","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****4905993","no_inscrito":"LUIS YAN VASCONCELOS CARLOS","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"809.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0472242","no_inscrito":"CAIO HENRIQUE DE SOUSA GUERREIRO","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"806.92","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****8123132","no_inscrito":"THIAGO MARTINS DE MORAIS","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"806.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****1913547","no_inscrito":"CESAR DE ALCANTARA NETO","nu_classificacao":"29","nu_nota_candidato":"806.63","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****0559333","no_inscrito":"AIRTON EMANUEL VIEIRA SOARES","nu_classificacao":"30","nu_nota_candidato":"800.59","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3964","ds_legenda":"Candidato (s) que comprovem resid\u00eancia em Fortaleza ou em  um dos munic\u00edpios da Regi\u00e3o Metropolitana  de Fortaleza do Estado do Cear\u00e1, estabelecida pelo IPECE;"},{"co_inscricao_enem":"19****5348225","no_inscrito":"JOAO VITOR GONCALVES DA SILVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"690.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4742117","no_inscrito":"EMANUEL DE CASTRO SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"677.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4955517","no_inscrito":"NATANAEL MARTINS RODRIGUES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"669.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3906719","no_inscrito":"DANIEL ALMEIDA DOS SANTOS ULISSES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"688.57","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3815401","no_inscrito":"ANDERSON DA SILVA CAVALCANTE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"663.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1800272","no_inscrito":"CHRISTIAN PAULO DA COSTA ALMEIDA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"662.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2866924","no_inscrito":"JOAO VITOR BARBOSA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"660.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2798325","no_inscrito":"VITORIA JENNIFER NUNES SOARES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"659.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4905779","no_inscrito":"ELIANE NUNES MARTINS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"658.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4299320","no_inscrito":"FRANCISCO KERLEY DE SOUZA SILVA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"655.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2475544","no_inscrito":"GUSTAVO DE SOUSA SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"654.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0083957","no_inscrito":"JULIANA SUELLY QUEIROZ RODRIGUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"682.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2455254","no_inscrito":"ANTONIO FRANCISCO TEIXEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"658.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6119726","no_inscrito":"TITO CAVALCANTE COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"658.07","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7101095","no_inscrito":"GUILHERME HELTON SILVA FLORINDO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"670.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5613826","no_inscrito":"VIVIAN KAILANY MARQUES DE QUEIROZ","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"664.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4497449","no_inscrito":"VINICIUS ANDRADE DE MOURA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"663.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3685165","no_inscrito":"CARLOS PATRICK FERREIRA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"659.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7825463","no_inscrito":"PAULO SERGIO SALES DA SILVA FILHO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"658.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4025319","no_inscrito":"BRENDON FELIPE BARBOSA FRANCA DE ALMEIDA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"656.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1440987","no_inscrito":"MARCUS VINICIUS TAVARES XAVIER ROCHA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"652.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4896028","no_inscrito":"FRANCISCO GABRIEL PESSOA LIMA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"650.11","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6932482","no_inscrito":"MARCUS LUIZ FERREIRA DE ALCANTARA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"564.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3424032","no_inscrito":"MATHEUS MOURA GOMES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"446.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6158807","no_inscrito":"EDSON ANDRADE DE CARVALHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"539.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8986446","no_inscrito":"ABIMAEL SANTOS DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"544.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2837150","no_inscrito":"ANDERSON DE SOUSA LIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"378.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]