[{"co_inscricao_enem":"19****7504207","no_inscrito":"LARISSA CHRISTIANE OLIVEIRA MAGALHAES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"806.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1461471","no_inscrito":"GABRIEL HENRIQUE MENDONCA GENTIL","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"750.26","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7155198","no_inscrito":"PEDRO HENRIQUE CHAGAS COSTA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"743.09","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1379327","no_inscrito":"FRANCISCO OLIVEIRA DE ALMEIDA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"736.49","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4094145","no_inscrito":"ANA LUIZA SILVA FERREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"734.47","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6927181","no_inscrito":"LUCAS COSTA GOMES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"725.30","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4701372","no_inscrito":"MARTA GOMES ROCHA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"724.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4125109","no_inscrito":"ARTHUR KLEBSON ATAIDE BRANDAO RAMALHO TEIXEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"724.03","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6070523","no_inscrito":"SANDY PEREIRA DIAS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"713.71","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7400481","no_inscrito":"WEYDSON STEVESSON AIRES DE LIMA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"709.54","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8028024","no_inscrito":"SAHRA BIANKA DA SILVA CARDOSO","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"707.38","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0332665","no_inscrito":"AYRTON BATISTA VASCONCELOS","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"706.44","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4197664","no_inscrito":"MARIA GABRIELA OLIVEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"705.29","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8489071","no_inscrito":"JAZON GUEDES DE SALES","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"705.14","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5344935","no_inscrito":"BIANCA FERREIRA SILVA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"702.98","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3667711","no_inscrito":"LUCAS SANTOS CAMPOS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"700.58","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9101028","no_inscrito":"JOAO VITOR SOARES PINTO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"695.23","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1914994","no_inscrito":"GUSTAVO GUILHERME ALVES DE SOUZA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"689.38","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2787121","no_inscrito":"INGRID AYKO NOGUCHI BOTEGA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"688.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0108528","no_inscrito":"ISRAELA MILHOMEM VERBENO","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"684.65","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5613788","no_inscrito":"FRANCIS ELLER GONCALVES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"586.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5894014","no_inscrito":"DIEGO RIBEIRO SOARES DOS REIS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"576.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6076874","no_inscrito":"DANIELA ALVES COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"595.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7521072","no_inscrito":"MARCIA CRISTINA COSTA MACIEL","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"595.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0260581","no_inscrito":"LUCIANA LAURENTINO DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"580.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2571757","no_inscrito":"YASMIN OLIVEIRA RODRIGUES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"579.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1208342","no_inscrito":"OCTAVIO BRUNO COSTA BRITO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"570.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9147443","no_inscrito":"SHEILA SOUZA DE LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"570.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9372112","no_inscrito":"CRISTIANE OLIVEIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"539.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0187537","no_inscrito":"SAMUEL SOUSA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"606.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6429828","no_inscrito":"HYOLANDA MACIEL BARBOSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"582.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5314999","no_inscrito":"EMERSON SOUSA MONTEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"581.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3427033","no_inscrito":"LUIS VICTOR DE SOUSA DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"580.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2853544","no_inscrito":"TAIS MARTINS DOS SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"571.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3263917","no_inscrito":"RICARDO FEITOSA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"570.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6458191","no_inscrito":"TEREZA VITORIA POLICARPO DOS SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"567.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9133213","no_inscrito":"TAIS ALMEIDA SOLIDADE","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"566.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8465990","no_inscrito":"ANTONIA EULALIA GOMES DE CASTRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"559.22","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6123946","no_inscrito":"RAFAELA SANTOS DAS CHAGAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"503.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]