[{"co_inscricao_enem":"19****6158017","no_inscrito":"BEATRIZ PEREIRA DE SOUSA CORREA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"856.51","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5175695","no_inscrito":"CLAUDIO HENRIQUE MUNIZ MENDES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"818.88","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3175974","no_inscrito":"MARIA ELIZABETH DA LUZ SANTOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"807.94","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2043054","no_inscrito":"NICOLE TIFANE SAMPAIO SOARES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"794.52","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5233755","no_inscrito":"TIAGO SOUSA DE ARAUJO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"789.96","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4139084","no_inscrito":"JOAO LUCAS BRAGA AIRES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"788.35","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2220193","no_inscrito":"EDUARDO SOARES EIDAN","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"787.66","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5696121","no_inscrito":"JACQUELINE KELEN MARQUES MENDONCA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"786.62","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2919614","no_inscrito":"DAVI MATOS SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"785.64","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3542999","no_inscrito":"JOAO PEDRO VARANDA ANDREETTA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"782.59","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6043916","no_inscrito":"PAULO VAZ GUIMARAES LARANJEIRA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"781.75","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2568839","no_inscrito":"MAGNO COUTINHO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"777.86","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4073370","no_inscrito":"RIQUELMY DE SOUZA MORAES","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"775.51","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****5867154","no_inscrito":"GABRIEL IZIDORO DE CARVALHO CASTRO","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"773.23","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1862613","no_inscrito":"ANNA KAROLLYNNE DA SILVA PEREIRA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"773.02","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4236609","no_inscrito":"SARA CRISTINA FRAGA DOS SANTOS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"769.92","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4805058","no_inscrito":"FRANCISCO RAILSON DE OLIVEIRA CRUZ","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"768.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4431416","no_inscrito":"KARLOS TADEU SILVA SOARES","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"767.52","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2159458","no_inscrito":"ARTHUR MATHEUS MATOS ATAIDE","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"766.49","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2026893","no_inscrito":"JHOW ERIC BATISTA DE VASCONCELOS","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"766.37","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8238247","no_inscrito":"SAMARA CARNEIRO ALMEIDA","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"766.01","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9983219","no_inscrito":"SAMIRA PIMENTA E SILVA","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"765.05","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8055064","no_inscrito":"LUIS ERICO DINIZ DA SILVA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"763.44","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3999852","no_inscrito":"MANOEL FRAZAO CARDOSO NETO","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"762.19","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9696874","no_inscrito":"DYENIFER VICTORIA MEDEIROS MENDES SANTOS","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"759.82","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8324300","no_inscrito":"RUAN MATHEUS MARTINS COSTA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"630.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8860039","no_inscrito":"GUILHERME LIMA SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"627.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0783210","no_inscrito":"MATHEUS GABRIEL SILVA LIMA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"620.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7251795","no_inscrito":"ALAINE NASCIMENTO DE SOUSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"645.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7159430","no_inscrito":"KASSIANE SALES GOMES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"615.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0871086","no_inscrito":"JOCTA BARBOSA SILVA DA MATA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"612.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4692708","no_inscrito":"RAYANE NOGUEIRA BRITO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"608.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5526115","no_inscrito":"KRYSLLA CARLA PEREIRA CUNHA COSTA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"605.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3697951","no_inscrito":"HEVELYN SANTOS BOTTENTUIT","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"605.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7346592","no_inscrito":"EMANUELE SILVA COSTA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"605.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4411192","no_inscrito":"ALESSANDRO FRANCA RAMOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"601.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3155244","no_inscrito":"DARA MARIS SAMPAIO LEITE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"578.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2738547","no_inscrito":"LEANDRO ALEXANDRE ROCHA MARQUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"663.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7749210","no_inscrito":"AMANDA BARROS MORAES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"640.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4150065","no_inscrito":"DYHELLE CHRISTINA CAMPOS MENDES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"639.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8423183","no_inscrito":"SARA LAIANNY FERREIRA CUNHA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"631.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9117046","no_inscrito":"DEBORAH ADRIANY DA SILVA NASCIMENTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"631.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2023957","no_inscrito":"IZAIAS DELFINO DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"629.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3816209","no_inscrito":"THAIS CORTE CAMPOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"620.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3108573","no_inscrito":"DAIANA ROSE SILVA GOMES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"616.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4251008","no_inscrito":"ADRIELE GOMES ARAUJO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"613.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4736337","no_inscrito":"AUGUSTO CESAR XIMENES SOUSA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"610.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1648022","no_inscrito":"ISADORA MONTEIRO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"587.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8295098","no_inscrito":"BRUNO LUCAS SILVA MARQUES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"521.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"11","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7924714","no_inscrito":"GIRLAYNE LIMA DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"595.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"15","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]