[{"co_inscricao_enem":"19****1584688","no_inscrito":"RONALD MOREIRA DA SILVA NASCIMENTO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"773.69","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4418049","no_inscrito":"WANDERSON ROGERIO SANTOS DE ABREU","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"716.23","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0532644","no_inscrito":"ALEXIA OLIVEIRA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"712.01","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3449142","no_inscrito":"ISABELLA CRISTINA CANTANHEDE SANTOS BARBOSA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"701.57","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6367382","no_inscrito":"GABRIELLA RODRIGUES CASTRO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"697.70","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0406574","no_inscrito":"JOAO VICTOR DE AVIZ VIEIRA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"693.84","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2334305","no_inscrito":"MARIA GABRIELA MARCINEIRO ARAUJO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"689.52","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0367275","no_inscrito":"TALYTA CARINE DA SILVA SARAIVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"681.00","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7420226","no_inscrito":"PEDRO LUCAS SANTOS COSTA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"679.78","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****0690994","no_inscrito":"CAROLINE FERNANDES BARBOSA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"678.05","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3557043","no_inscrito":"JOUBER DOS SANTOS MOTA","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"677.38","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****4177644","no_inscrito":"DOMINIQUE PEIXOTO MARANHAO DE SOUZA SABOIA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"674.33","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1426896","no_inscrito":"MARIA EDUARDA MACIEL E MACIEL","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"669.50","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1095749","no_inscrito":"CAMILA DAPHINY FONTELES SILVA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"665.11","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****9934069","no_inscrito":"ALEXIA DE MORAES SANTOS","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"663.19","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****1494039","no_inscrito":"MANOEL DE MEIRELES COSTA","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"660.55","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****3506554","no_inscrito":"HELOISA AGUIAR SANTOS","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"654.55","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****6940974","no_inscrito":"WANDDAMES DE AQUINO CASTRO SOUSA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"653.57","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****7717396","no_inscrito":"JONATAS DA SILVA BESERRA","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"652.61","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****8391370","no_inscrito":"FRANCISCA ANDREINA DA SILVA ALCANTARA SOUZA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"651.74","qt_bonus_perc":"20.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3986","ds_legenda":"que cursaram o \u00faltimo ano do Ensino Fundamental (9\u00ba ano) e os tr\u00eas anos do Ensino M\u00e9dio (1\u00ba ao 3\u00ba ano) em escolas p\u00fablicas ou privadas do Estado do Maranh\u00e3o."},{"co_inscricao_enem":"19****2630447","no_inscrito":"WILLIAM WALLACE DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"562.64","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8561208","no_inscrito":"RODRIGO DOS PASSOS LEITE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"547.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0150487","no_inscrito":"CAMILA APARECIDA CARDOSO DINIZ","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"580.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3393041","no_inscrito":"MARCO ANTONIO DE ANDRADE LEAL FILHO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"565.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8670213","no_inscrito":"FRANCISCO CHARLES DE SOUSA RODRIGUES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"562.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0125986","no_inscrito":"LUIZA NATTALIA OLIVEIRA DE PADUA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"558.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6861495","no_inscrito":"RENAN MICHEL SOUZA DO VALE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"558.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0508387","no_inscrito":"LIZANDRA ALVES SOUSA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"552.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2322322","no_inscrito":"FRANCISCO RAMON DE OLIVEIRA PINHO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"509.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8660208","no_inscrito":"LAINNY DE JESUS MACEDO DIAS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"608.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8444619","no_inscrito":"GABRIELLE NICOLA DOS SANTOS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"576.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3545198","no_inscrito":"JUCIANE DOS SANTOS SIMOES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"634.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0498919","no_inscrito":"LUANA CABRAL PILON","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"590.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6150489","no_inscrito":"NELSON FERNANDES DE LIMA JUNIOR","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"584.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2136833","no_inscrito":"ADRIAN COSTA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"579.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9021244","no_inscrito":"MATHEUS DA COSTA FERREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"578.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0117782","no_inscrito":"KAREM CRISTINA PINHEIRO CONCEICAO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"568.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7347566","no_inscrito":"TAIRIS SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"465.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]