[{"co_inscricao_enem":"19****1084510","no_inscrito":"HIAGO DAMASCENO SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"667.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6842766","no_inscrito":"JOAO GABRIEL VELLOSO RODRIGUES","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"660.72","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3929497","no_inscrito":"RODRIGO DIAS PAOLILLO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"659.82","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5692875","no_inscrito":"GABRIEL BOAVENTURA VIEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"647.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6851908","no_inscrito":"SHEILLA GALVAO SOARES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"651.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8442520","no_inscrito":"VINICIUS SILVA BITENCUR","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"638.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6581226","no_inscrito":"ROGERIO MOREIRA ALMEIDA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"633.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4820562","no_inscrito":"MAIELE MEDEIROS BONFIM","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"665.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2888728","no_inscrito":"CLEOSMARKSON MENEZES DO COUTO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"582.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8976562","no_inscrito":"JULIA MARQUES DEL PIERO ALMEIDA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"603.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3988","no_mod_concorrencia":"com Defici\u00eancia, Transtorno do Espectro Autista, Altas Habilidades\/Superdota\u00e7\u00e3o e\/ou estudantes que sejam p\u00fablico alvo da educa\u00e7\u00e3o especial","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]