[{"co_inscricao_enem":"19****3714287","no_inscrito":"MARIA ISABEL ANGELO LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"684.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6314426","no_inscrito":"VICTOR SOUSA FERREIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"677.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6803628","no_inscrito":"ALLANA RIBET DAUDT","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"664.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4332434","no_inscrito":"LORENA CRISTINA VIEIRA DA SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"656.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1106340","no_inscrito":"SARA CRISTINA KIEFER CAMPOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"638.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7220968","no_inscrito":"FELIPE PEREIRA DE SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"632.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3607814","no_inscrito":"BRENDA DOS SANTOS BARBOSA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"631.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1075059","no_inscrito":"VICTORIA CAROLINE DOS SANTOS CAMPOS","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"631.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3960153","no_inscrito":"ALLYSON COSTA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"630.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0716582","no_inscrito":"JOAO VICTOR VIEIRA GONCALVES","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"630.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1862235","no_inscrito":"GABRIEL FERNANDES BARBOSA MAGALHAES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"628.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5621399","no_inscrito":"TACYLLA ISABELLY BARCELLOS DA CRUZ BARRA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"624.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1110662","no_inscrito":"AMANDA VARGAS DOS PASSOS","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"623.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4597214","no_inscrito":"MARIA EDUARDA MIRANDA BRAGA ALVES","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"620.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3260861","no_inscrito":"JOSE ROBSON DA SILVA JUNIOR","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"614.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6055167","no_inscrito":"MATHEUS FELIPE COSTA DOS SANTOS","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"614.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0552758","no_inscrito":"CAMILA OLIVEIRA NOVAES","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"609.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3277113","no_inscrito":"YSABELLA ROBERTA GOMES COSTA","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"608.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9335020","no_inscrito":"VITORIA LORRAYNE DOS SANTOS SOARES","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"606.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1798029","no_inscrito":"EMANUELLE RODRIGUES EVANGELISTA DA SILVA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"605.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3994198","no_inscrito":"IGOR SANTOLIN MARQUES","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"605.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8013125","no_inscrito":"MARCELA BATISTA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"605.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0727050","no_inscrito":"LAIS GOMES DE SOUZA","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"604.93","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3310544","no_inscrito":"MARIA LIVIA ALMEIDA FIAUX","nu_classificacao":"24","nu_nota_candidato":"602.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4954553","no_inscrito":"EMILY MUNIZ BENTES","nu_classificacao":"25","nu_nota_candidato":"601.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0869890","no_inscrito":"ELLEN DE SOUZA FERREIRA","nu_classificacao":"26","nu_nota_candidato":"600.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3895464","no_inscrito":"JESSICA CORONA NASCIMENTO PEREIRA","nu_classificacao":"27","nu_nota_candidato":"600.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4868276","no_inscrito":"CAROLINA GONORING DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"28","nu_nota_candidato":"600.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2351651","no_inscrito":"BRENDA IPOLITO SPERANDINO","nu_classificacao":"29","nu_nota_candidato":"599.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8063544","no_inscrito":"GHIOVANA RODRIGUES PIRES","nu_classificacao":"30","nu_nota_candidato":"595.99","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9329257","no_inscrito":"DANIEL DE CAMPOS CASTRO","nu_classificacao":"31","nu_nota_candidato":"595.89","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0589139","no_inscrito":"LORENA CURI CARDOSO","nu_classificacao":"32","nu_nota_candidato":"593.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7334989","no_inscrito":"STEFANY PEREIRA","nu_classificacao":"33","nu_nota_candidato":"591.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8426400","no_inscrito":"VICTORIA LOPES DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"34","nu_nota_candidato":"584.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5020343","no_inscrito":"EDUARDO SOUZA MIRANDA","nu_classificacao":"35","nu_nota_candidato":"582.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5091407","no_inscrito":"MARIANA CALVI FERNANDES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"619.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3805422","no_inscrito":"LORRAINE RODRIGUES DE ABREU","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"600.09","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0656782","no_inscrito":"MATEUS SERAPHIN BUZON","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"597.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8410552","no_inscrito":"ICARO TRES TREVIZANI","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"591.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9407286","no_inscrito":"CARLA FABRINI DE MELO DAMIAO","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"591.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1465508","no_inscrito":"ARIANY DE CASSIA SOFISTE","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"581.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9437127","no_inscrito":"FELIPPE GOMES DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"616.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4491291","no_inscrito":"LETICIA DOS SANTOS NASCIMENTO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"598.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5479379","no_inscrito":"VINICIUS VIANA RAMOS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"597.76","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3415057","no_inscrito":"SONY APARECIDO BULIAN","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"577.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2381373","no_inscrito":"ADONAI DE OLIVEIRA GONCALVES","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"577.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0935216","no_inscrito":"ELIANA POLONINI MIGUEL","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"576.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1605083","no_inscrito":"HENDRIX ALEXANDRE FERREIRA GEREMIAS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"571.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5114829","no_inscrito":"YGOR WILSON BASTOS SILVA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"562.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7414938","no_inscrito":"AGNALDO OLIVEIRA FERNANDES FILHO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"558.23","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1032987","no_inscrito":"KELLEM CRISTINA SOARES EVANGELISTA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"555.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6404791","no_inscrito":"GUILHERME HENRIQUE FERREIRA FALICO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"601.91","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0104027","no_inscrito":"LORENA VITORIA DIAS DE ARAUJO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"597.65","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7557033","no_inscrito":"LAURA BATISTA TEIXEIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"581.27","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5491791","no_inscrito":"YASMIM SENA ROMERO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"576.25","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5686368","no_inscrito":"MAYARA MINETE","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"575.29","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9716227","no_inscrito":"LARISSA SORATO MAGNUS","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"570.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5497388","no_inscrito":"NICOLE FERRUGINE HERMES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"656.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1241824","no_inscrito":"CAMILE VITORIO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"638.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4000193","no_inscrito":"VITORIA GUIMARAES FONSECA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"630.87","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6840117","no_inscrito":"IZABEL VITORIA DA SILVA QUEIROZ","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"614.85","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7982809","no_inscrito":"LUANNA VIEIRA DE FARIA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"585.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3747160","no_inscrito":"GABRIEL SOUTO DE LIMA QUEIROZ","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"582.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7586145","no_inscrito":"THIAGO DA SILVA VITOR","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"579.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2116674","no_inscrito":"BRUNO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"574.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1690036","no_inscrito":"HUDSON GUEDES PEREIRA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"574.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]