[{"co_inscricao_enem":"19****7837090","no_inscrito":"LOUISE LIMA DE MOURA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"757.61","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****2144155","no_inscrito":"VANESSA OLIVEIRA COSTA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"749.74","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****8510864","no_inscrito":"HELENA DE OLIVEIRA PONTES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"741.58","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****9465423","no_inscrito":"GUSTAVO DE SOUZA MORAES","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"740.63","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****6971908","no_inscrito":"MARIANA DE ARAUJO NOGUEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"740.08","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****4410974","no_inscrito":"ANNA KASSIA PEREIRA MAGALHAES","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"739.49","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****8946548","no_inscrito":"ALINE DE SOUZA NICACIO","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"732.44","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****5956151","no_inscrito":"MAXYNE CACAU LIMA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"732.16","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****7438992","no_inscrito":"SYNDELL SILVA DOS SANTOS","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"731.36","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****9589133","no_inscrito":"KEVEN D LUCAS FRANCA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"730.98","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****3452468","no_inscrito":"PAULO CESAR DE MIRANDA SANTOS","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"730.25","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****0989132","no_inscrito":"ADRIANA LATHIFA DA SILVA BRAGA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"728.60","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****8031253","no_inscrito":"VINICIUS SANTOS COSTA","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"728.22","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****1575814","no_inscrito":"MARCIO FELIPE BESSA MAIA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"728.11","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****9962039","no_inscrito":"MATHEUS BEZERRA DA SILVA","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"727.58","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****3969026","no_inscrito":"EMANUEL HERMES DE LIMA AMARAL","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"727.30","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****6351941","no_inscrito":"ADNA LAYNE DOS SANTOS MELO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"726.04","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****1392889","no_inscrito":"GIOVANNY CARDOSO ANUTE","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"723.87","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****6015817","no_inscrito":"SABRINA MATOS CARVALHO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"720.79","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****9408191","no_inscrito":"ELLEN EDUARDA RODRIGUES PEREIRA","nu_classificacao":"20","nu_nota_candidato":"720.71","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****1298182","no_inscrito":"ANDRESSA DA SILVA MACHADO","nu_classificacao":"21","nu_nota_candidato":"719.34","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****7972038","no_inscrito":"MATHEUS VINICIUS DA COSTA MELO","nu_classificacao":"22","nu_nota_candidato":"718.48","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****5614915","no_inscrito":"AURIANE SILVA DE BRITO","nu_classificacao":"23","nu_nota_candidato":"717.97","qt_bonus_perc":"15.00","tp_mod_concorrencia":"B","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":"B3991","ds_legenda":"que tenham cursado todo o Ensino M\u00e9dio, presencial e regular, em escolas privadas ou p\u00fablicas da regi\u00e3o do Estado do Acre (Ampla Concorr\u00eancia)"},{"co_inscricao_enem":"19****7777805","no_inscrito":"BEATRIZ APARECIDA COSTA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"614.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4379581","no_inscrito":"NALVY ANNY PINHEIRO DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"598.63","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5002570","no_inscrito":"FERNANDA DE SOUZA LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"642.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1366944","no_inscrito":"CLEVERSON MONTEIRO DE SOUZA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"611.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0286960","no_inscrito":"MISAEL FEITOZA FARRAPO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"610.79","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6782292","no_inscrito":"MARIA DEBORA LIMA DOS SANTOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"604.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5029486","no_inscrito":"WISLLE SOUZA DANTAS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"600.75","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4574882","no_inscrito":"AIRTON SANTOS DE SOUZA JUNIOR","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"600.15","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2745268","no_inscrito":"DEBORA BARBOSA FERREIRA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"598.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1065650","no_inscrito":"ANA SARA DA SILVA ROCHA","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"598.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1480939","no_inscrito":"MARCOS LIMA PEREIRA DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"681.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4943434","no_inscrito":"BRUNA THAIS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"615.33","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0573664","no_inscrito":"YASMIM MONTEIRO NOGUEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"623.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7269686","no_inscrito":"KELLEN MARIA PINHO DA SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"622.51","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3812111","no_inscrito":"MARIA LUIZA VALLE VILARINS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"620.61","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7949358","no_inscrito":"POLYANA BRASIL SAMPAIO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"619.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6761840","no_inscrito":"SAMYR TELES SALES SILVA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"616.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1587671","no_inscrito":"HEVYLLYN VITORIA DA COSTA SOUZA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"611.71","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3504847","no_inscrito":"GABRIEL MELO MUSTAFA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"606.49","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7544595","no_inscrito":"CAROLINA DE ARAUJO LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"446.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"9","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8106705","no_inscrito":"HELLEM CAROLINE PIRES MURRIETA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"533.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8075332","no_inscrito":"EMERSON DA SILVA MATIAS","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"514.53","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2686925","no_inscrito":"JARLISON CONCEICAO DA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"541.69","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"13","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6207143","no_inscrito":"FELIPE LIMA MENEZES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"571.43","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5665422","no_inscrito":"JOSIEL COSMO LIBERALINO MAIA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"552.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"14","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1460208","no_inscrito":"MARIANA HARUMI MORELATO TOMITA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"618.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3990","no_mod_concorrencia":"com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7081525","no_inscrito":"KIMBELLI ISAIAS SANTANA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"563.39","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"3990","no_mod_concorrencia":"com defici\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]