[{"co_inscricao_enem":"19****6870528","no_inscrito":"JULIANA MELLO SYLVESTRE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"659.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0016184","no_inscrito":"BRENDA SANTOS SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"643.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2283944","no_inscrito":"DIOGO VILLELA GARCIA MOURA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"622.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7812676","no_inscrito":"BRUNA MARIA MACEDO HONORATO CAMPOS","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"612.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3041271","no_inscrito":"FABIO VICTOR DE MELO SANTOS","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"611.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5034513","no_inscrito":"VALERIA PEREIRA CALCADO","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"610.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5951552","no_inscrito":"FELIPPE RODRIGUES DOS SANTOS","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"608.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6899865","no_inscrito":"FLAVIA DUTRA RODRIGUES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"607.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2013467","no_inscrito":"JUCELE ECARD RODRIGUES DA SILVA","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"606.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6327742","no_inscrito":"FLAVIO CLEMENTE CASAES IZABEL","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"604.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4906035","no_inscrito":"PATRICIA LOUREIRO ALVES","nu_classificacao":"11","nu_nota_candidato":"604.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0410281","no_inscrito":"TATIANA FONSECA DE LIMA","nu_classificacao":"12","nu_nota_candidato":"604.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9105314","no_inscrito":"GABRIELA MESQUITA ROBADEY","nu_classificacao":"13","nu_nota_candidato":"603.40","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3138269","no_inscrito":"ACUCENA COSTA LIMA","nu_classificacao":"14","nu_nota_candidato":"603.16","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4210596","no_inscrito":"LUIZA ANDRADE FERNANDES","nu_classificacao":"15","nu_nota_candidato":"601.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8487945","no_inscrito":"ELISAMARA GURGEL DOMINGOS DE CARVALHO","nu_classificacao":"16","nu_nota_candidato":"601.50","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4259694","no_inscrito":"EVELYN MARY FERREIRA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"17","nu_nota_candidato":"600.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2011381","no_inscrito":"RAPHAEL SILVEIRA DUARTE DIAS","nu_classificacao":"18","nu_nota_candidato":"600.88","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3471918","no_inscrito":"GABRIEL DOS SANTOS YAMAMOTO","nu_classificacao":"19","nu_nota_candidato":"600.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8098770","no_inscrito":"ISABEL FONTES SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"612.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2203611","no_inscrito":"ANDERSON CAVALCANTE DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"582.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3572853","no_inscrito":"PIERRE BATISTA LOUZADA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"581.48","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1852743","no_inscrito":"MARIA CLARA CRUZ SILVA DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"580.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5833707","no_inscrito":"LAURA SUELLEN DE MELO ALVES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"578.94","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1746045","no_inscrito":"YAOVI ABEL KISSI","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"560.44","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1014450","no_inscrito":"ANA JOYCE ALEXANDRE DO NASCIMENTO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"558.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3625681","no_inscrito":"NATHALIA ASSUMPCAO DE SOUZA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"557.80","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8427087","no_inscrito":"MATHEUS LUGAO DA COSTA PEREIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"555.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"3","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4427887","no_inscrito":"VITORIA NOELIA DA SILVA PINHEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"468.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"4","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e  que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1306456","no_inscrito":"GABRIEL NUNES SILVA SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"607.14","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5550609","no_inscrito":"MARCO AURELIO DE OLIVEIRA CANONICO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"605.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8899671","no_inscrito":"KARLA GABRIELLE CASTILHO GUEDES","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"604.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2395410","no_inscrito":"MATHEUS RODRIGUES DOS SANTOS FONTANEZI","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"589.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2189040","no_inscrito":"JONATHAN ANDREWS DA SILVA SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"578.52","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0204952","no_inscrito":"HERBERT BONFIM SABINO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"569.98","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1009855","no_inscrito":"RICARDO ROSA FERREIRA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"567.06","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8744420","no_inscrito":"ALEFE DA SILVA SIQUEIRA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"566.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4386497","no_inscrito":"LARISSA LORENA DE SOUZA RANGEL","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"562.56","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"7","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos ou pardos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0966355","no_inscrito":"LIDIANA DO SETE SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"437.28","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"8","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]