[{"co_inscricao_enem":"19****0434388","no_inscrito":"DANILO RODRIGUES BUENO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"639.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****1753677","no_inscrito":"ANA KAROLINE OLIVEIRA SANTOS POLVARINE","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"581.24","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5464315","no_inscrito":"LUIS PAULO FERREIRA DE LIMA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"575.31","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9214276","no_inscrito":"ANA CAROLYNE GUIMARAES SILVA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"555.03","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3111324","no_inscrito":"LUANA FREITAS DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"543.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8134103","no_inscrito":"LUCAS FERREIRA SILVA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"598.83","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5266948","no_inscrito":"ANA GABRIELA DOS REIS LEITE","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"558.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7660924","no_inscrito":"EDIGLEUMA FURTADO DE LIMA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"557.13","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8652225","no_inscrito":"MATEUS ALVES BARBOSA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"571.41","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9117554","no_inscrito":"KARL MARX ROSA DE LIMA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"541.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0198809","no_inscrito":"CASSIA NATHALIA DA SILVA FONSECA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"514.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0121423","no_inscrito":"RAILENE CAETANO DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"477.47","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"4002","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) Quilombolas","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]