[{"co_inscricao_enem":"19****9609535","no_inscrito":"MARINA CALHEIRA DE OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"678.66","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8023320","no_inscrito":"MARCO ANTONIO FERREIRA SANTANA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"669.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9803975","no_inscrito":"THIAGO PINTO LOBAO MUNIZ DE SOUZA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"666.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4557231","no_inscrito":"LUCAS GABRIEL FONSECA BRITO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"662.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7921357","no_inscrito":"CLOVIS FERREIRA DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"637.32","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0028220","no_inscrito":"GABRIEL CONCEICAO BOMFIM","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"606.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3672546","no_inscrito":"JEFFERSON DA SILVA OLIVEIRA FILHO","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"606.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2713955","no_inscrito":"MARCUS VINICIUS DOS REIS QUIRINO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"625.46","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5165042","no_inscrito":"ERIVAN BARROS DE SOUSA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"619.04","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8393335","no_inscrito":"STHEFANY SANTOS ANDRADE DE SOUZA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"471.74","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"4021","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com necessidades educacionais especiais. Decreto n\u00ba 3298\/99","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]