[{"co_inscricao_enem":"19****6964127","no_inscrito":"JOAO LUCAS PERES MATOSO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"708.30","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5319104","no_inscrito":"AYMAR BATISTA SCHINDLER NETO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"690.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3542462","no_inscrito":"LUCAS LIMA DA SILVA","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"667.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0405604","no_inscrito":"JOAO VITOR PISNISK BARBOSA","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"661.18","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0828142","no_inscrito":"FELIPE PEREIRA SOUZA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"658.00","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9728008","no_inscrito":"MARCELO REIS GALVAO LIMA","nu_classificacao":"6","nu_nota_candidato":"657.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2587116","no_inscrito":"RAFAEL ATHALIBA BOMFIM FRAGA","nu_classificacao":"7","nu_nota_candidato":"648.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5003091","no_inscrito":"ANDREW GABRIEL DOS SANTOS RODRIGUES","nu_classificacao":"8","nu_nota_candidato":"646.02","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7140863","no_inscrito":"LUCAS SILVA BOTELHO","nu_classificacao":"9","nu_nota_candidato":"645.34","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8049149","no_inscrito":"GABRIELE PENALBER ANDRADE","nu_classificacao":"10","nu_nota_candidato":"644.10","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"A","co_mod_concorrencia":"0","no_mod_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2840669","no_inscrito":"VINICIUS MARQUES DOS SANTOS","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"636.78","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"1","no_mod_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2167323","no_inscrito":"JOAO VICTOR ANDRADE RIBEIRO","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"607.68","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****0799802","no_inscrito":"EMILLY DOS SANTOS DANTAS SILVA","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"591.38","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2124151","no_inscrito":"ALEX SILVA ASSIS","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"588.58","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****2856206","no_inscrito":"FRANCISCO GUILHERME AGUIAR RIBEIRO","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"582.92","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5275675","no_inscrito":"DAVI AUGUSTO SILVA OLIVEIRA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"577.26","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"2","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3728937","no_inscrito":"THIAGO DE SOUZA OLIVEIRA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"573.42","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"5","no_mod_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****8600914","no_inscrito":"MATEUS MENDES GONCALVES","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"630.90","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****9766453","no_inscrito":"ANTONIO LUCAS DO ESPIRITO SANTO CONCEICAO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"630.08","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5332338","no_inscrito":"VALQUE PINHO DOS SANTOS JUNIOR","nu_classificacao":"3","nu_nota_candidato":"618.84","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****7693180","no_inscrito":"RODRIGO FREITAS LANDIM","nu_classificacao":"4","nu_nota_candidato":"611.20","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****3258962","no_inscrito":"LEONARDO HENRIQUE LIMA DE SOUZA","nu_classificacao":"5","nu_nota_candidato":"611.12","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"6","no_mod_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****4477284","no_inscrito":"CARLOS LEONIDAS ANUNCIACAO PITANGA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"472.62","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"L","co_mod_concorrencia":"10","no_mod_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012)","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****5787905","no_inscrito":"GEOVANNA CRISTINA RODRIGUES VIANA","nu_classificacao":"1","nu_nota_candidato":"600.96","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"4021","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com necessidades educacionais especiais. Decreto n\u00ba 3298\/99","co_legenda":null,"ds_legenda":null},{"co_inscricao_enem":"19****6883592","no_inscrito":"DIEGO DE JESUS SANTOS BISPO","nu_classificacao":"2","nu_nota_candidato":"518.60","qt_bonus_perc":".00","tp_mod_concorrencia":"V","co_mod_concorrencia":"4021","no_mod_concorrencia":"Candidato (s) com necessidades educacionais especiais. Decreto n\u00ba 3298\/99","co_legenda":null,"ds_legenda":null}]