{"oferta":{"co_oferta":"140620","co_termo_adesao":"3362","co_ies":"15121","co_curso":"5000402","no_curso":"PEDAGOGIA","qt_vagas_sem1":"0","qt_vagas_sem2":"48","co_grau":"10050","no_grau":"Licenciatura","co_turno":"10070","no_turno":"Noturno","st_turno_m":"0","st_turno_v":"0","st_turno_n":"1","ds_documentacao":"1) Documenta\u00e7\u00e3o comum a todos os candidatos:\r\n(Fotoc\u00f3pias acompanhadas dos originais ou fotoc\u00f3pias autenticadas)\r\n\r\na) REGISTRO GERAL (RG), para brasileiros; ou em caso de estrangeiros, passaporte com visto permanente ou visto tempor\u00e1rio de estudante e c\u00e9dula de identidade emitida pelo minist\u00e9rio da justi\u00e7a ou, na falta desta, o protocolo de registro no departamento de pol\u00edcia federal (Art. 19 da lei n\u00ba 13.445, de 24 de maio de 2017). No caso de estrangeiro rec\u00e9m-chegado ao pa\u00eds, o protocolo dever\u00e1 ser providenciado junto ao Departamento de Pol\u00edcia Federal no prazo de at\u00e9 30 dias ap\u00f3s sua chegada, devendo ser apresentado \u00e0 UFFS t\u00e3o logo expedido, sob pena de cancelamento da matr\u00edcula.\r\nb) CADASTRO DE PESSOA F\u00cdSICA (CPF) ou comprovante de inscri\u00e7\u00e3o emitido por meio do site www.receita.fazenda.gov.br. Dispens\u00e1vel caso o Registro Geral (RG) j\u00e1 contenha o n\u00famero do CPF.\r\nc) CERTIFICADO DE QUITA\u00c7\u00c3O ELEITORAL, fornecida pelos \u00f3rg\u00e3os da Justi\u00e7a Eleitoral ou obtida por meio do site www.tse.jus.br.\r\nd) DOCUMENTO COMPROBAT\u00d3RIO DE ESTAR EM DIA COM AS OBRIGA\u00c7\u00d5ES MILITARES, para candidatos do sexo masculino entre 18 e 45 anos, nos termos do art. 5\u00ba da lei n\u00ba 4375, de 17 de agosto de 1964 (lei do servi\u00e7o militar).\r\ne) COMPROVANTE DE VACINA\u00c7\u00c3O CONTRA RUB\u00c9OLA, para candidatas do sexo feminino com idade at\u00e9 40 anos, nos termos da Lei Estadual N\u00ba 10.196\/SC de 24\/07\/96 no campus Chapec\u00f3 (SC) a ser apresentado no momento do registro da matr\u00edcula. Caso a candidata n\u00e3o tenha realizado a vacina dever\u00e1 apresentar a comprova\u00e7\u00e3o at\u00e9 o primeiro dia de aula, sob pena de cancelamento do v\u00ednculo. O documento \u00e9 dispensado para as candidatas do campus Passo Fundo.\r\nf) COMPROVANTE QUANTO \u00c0 CONCLUS\u00c3O E HIST\u00d3RICO ESCOLAR DO ENSINO M\u00c9DIO OU EQUIVALENTE. S\u00e3o aceitos como documentos comprobat\u00f3rios:\r\ni. Certificado de Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio e Hist\u00f3rico Escolar do Ensino M\u00e9dio.\r\nii. Certificado de Exame Supletivo e Hist\u00f3rico Escolar.\r\niii. Documento comprobat\u00f3rio de certifica\u00e7\u00e3o no Ensino M\u00e9dio, com base no ENEM (utilizado para fins de certifica\u00e7\u00e3o at\u00e9 ano de 2016) ou com base no Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (Encceja Nacional) ou protocolo de solicita\u00e7\u00e3o da referida certifica\u00e7\u00e3o, acompanhada da pontua\u00e7\u00e3o m\u00ednima para obten\u00e7\u00e3o da certifica\u00e7\u00e3o, conforme o exame realizado (ENEM ou Encceja Nacional).\r\nv. Diploma de N\u00edvel Universit\u00e1rio, devidamente registrado, quando se tratar de candidato j\u00e1 graduado no N\u00edvel Superior de Ensino e que tenha se inscrito nas modalidades A0 (ampla concorr\u00eancia) ou V3730 (candidatos ind\u00edgenas). Apenas nestes casos, o hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio tamb\u00e9m poder\u00e1 ser substitu\u00eddo pelo hist\u00f3rico escolar de gradua\u00e7\u00e3o.\r\nObs. 1: O documento comprobat\u00f3rio da Conclus\u00e3o do Ensino M\u00e9dio ou equivalente dever\u00e1 satisfazer as seguintes exig\u00eancias:\r\ni. explicitar o nome da Escola.\r\nii. conter o n\u00famero do credenciamento da Escola, com a data da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial.\r\niii. conter assinatura com identifica\u00e7\u00e3o do Diretor do Estabelecimento ou substituto legal.\r\n\r\nObs. 2: No registro de matr\u00edcula os documentos citados nos itens b e c t\u00eam a apresenta\u00e7\u00e3o dispensada, desde que estejam dispon\u00edveis para consulta na base de dados oficial da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica federal, em atendimento ao Decreto N\u00ba 9.094, de 17 de julho de 2017.","co_campus":"1063723","no_campus":"CAMPUS CHAPEC\u00d3","sg_uf_campus":"SC","co_municipio_campus":"4204202","no_municipio_campus":"Chapec\u00f3","no_ies":"UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL","sg_ies":"UFFS","sg_uf_ies":"SC","co_municipio_ies":"4204202","no_municipio_ies":"Chapec\u00f3","nu_nmin_cn":".01","nu_peso_cn":"1.00","nu_nmin_ch":".01","nu_peso_ch":"1.00","nu_nmin_l":".01","nu_peso_l":"1.00","nu_nmin_m":".01","nu_peso_m":"1.00","nu_nmin_r":"300.00","nu_peso_r":"1.00","nu_media_minima":".01","ds_complemento":"O curso realiza de viagens de estudo e o est\u00e1gio curricular realizado \u00e9 contraturno.","st_possui_afirmativa":"1","no_sitio_ies":"www.uffs.edu.br\/estudenauffs","co_curso_emec":"43","ds_protocolo":"NH84L4G","ds_autenticidade":"20E94CC189EC15504C251EB3FEECEA2ACF2CAFE4"},"modalidades":[{"co_oferta_modalidade":"765005","co_oferta":"140620","co_concorrencia":"0","no_concorrencia":"Ampla concorr\u00eancia","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":null,"qt_vagas":"5","qt_vagas_concorrencia":"5","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"553.40","dt_nota_corte":"2020-07-08T00:03:10","tp_mod_concorrencia":"A","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":"0","titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"764977","co_oferta":"140620","co_concorrencia":"2","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas, com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"8","ds_documentacao":"Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar:\r\nI - Comprova\u00e7\u00e3o de ter cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escola(s) p\u00fablica(s):\r\na) Hist\u00f3rico Escolar ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio emitida pela institui\u00e7\u00e3o de ensino, comprovando que o candidato cursou cada uma das s\u00e9ries com aprova\u00e7\u00e3o em escola(s) p\u00fablica(s) federais, estaduais ou municipais; ou\r\nb) Certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (ENEM), do Exame Nacional para Certificado de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens realizados pelos sistemas estaduais de ensino. Neste caso, o candidato dever\u00e1 apresentar tamb\u00e9m a declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o estudou em nenhum momento em escola privada durante o ensino m\u00e9dio (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina da UFFS referente ao Processo Seletivo SiSU 2020.2).\r\nII - Comprova\u00e7\u00e3o de renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rios m\u00ednimos:\r\na) Formul\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de renda per capita (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina da UFFS referente ao Processo Seletivo SiSU 2020.2) acompanhado da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria (fotoc\u00f3pias simples) de renda de cada membro do grupo familiar (Anexo III).\r\nObs.: Os candidatos desta modalidade tamb\u00e9m devem ler atentamente o Anexo II do Edital do Processo Seletivo UFFS\/2020.2.\r\nIII - Autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas:\r\na) Declara\u00e7\u00e3o em que o candidato se declara preto, pardo ou ind\u00edgena (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina da UFFS referente ao Processo Seletivo SiSU 2020.2), homologada por Comiss\u00e3o Institucional conforme edital.\r\nObs.: Os anexos mencionados neste item dever\u00e3o ser obtidos no Edital que rege o Processo Seletivo 2020.2 da UFFS no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/www.uffs.edu.br\/estudenauffs\/.","qt_vagas":"4","qt_vagas_concorrencia":"4","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-07-08T00:03:10","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":"1","titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"764979","co_oferta":"140620","co_concorrencia":"1","no_concorrencia":"Candidatos com renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"1","ds_documentacao":"Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar:\r\nI - Comprova\u00e7\u00e3o de ter cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escola(s) p\u00fablica(s):\r\na) Hist\u00f3rico Escolar ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio emitida pela institui\u00e7\u00e3o de ensino, comprovando que o candidato cursou cada uma das s\u00e9ries com aprova\u00e7\u00e3o em escola(s) p\u00fablica(s) federais, estaduais ou municipais; ou\r\nb) Certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (ENEM), do Exame Nacional para Certificado de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens realizados pelos sistemas estaduais de ensino. Neste caso, o candidato dever\u00e1 apresentar tamb\u00e9m a declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o estudou em nenhum momento em escola privada durante o ensino m\u00e9dio (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina da UFFS referente ao Processo Seletivo SiSU 2020.2).\r\nII - Comprova\u00e7\u00e3o de renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rios m\u00ednimos:\r\na) Formul\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de renda per capita (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina da UFFS referente ao Processo Seletivo SiSU 2020.2) acompanhado da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria (fotoc\u00f3pias simples) de renda de cada membro do grupo familiar (Anexo III). \r\nObs. 1: Os candidatos desta modalidade tamb\u00e9m devem ler atentamente o Anexo II do Edital do Processo Seletivo UFFS\/2020.2 \r\nObs. 2: Os anexos mencionados neste item dever\u00e3o ser obtidos no Edital que rege o Processo Seletivo 2020.2 da UFFS no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/www.uffs.edu.br\/estudenauffs\/.","qt_vagas":"16","qt_vagas_concorrencia":"16","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"505.38","dt_nota_corte":"2020-07-08T00:03:10","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":"7","titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"765001","co_oferta":"140620","co_concorrencia":"9","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que tenham renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo e que tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"9","ds_documentacao":"Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar:\r\nI - Comprova\u00e7\u00e3o de ter cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escola(s) p\u00fablica(s):\r\na) Hist\u00f3rico Escolar ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio emitida pela institui\u00e7\u00e3o de ensino, comprovando que o candidato cursou cada uma das s\u00e9ries com aprova\u00e7\u00e3o em escola(s) p\u00fablica(s) federais, estaduais ou municipais; ou\r\nb) Certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (ENEM), do Exame Nacional para Certificado de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens realizados pelos sistemas estaduais de ensino. Neste caso, o candidato dever\u00e1 apresentar tamb\u00e9m a declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o estudou em nenhum momento em escola privada durante o ensino m\u00e9dio (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina da UFFS referente ao Processo Seletivo SiSU 2020.2).\r\nII - Comprova\u00e7\u00e3o de renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rios m\u00ednimos:\r\na) Formul\u00e1rio para comprova\u00e7\u00e3o de renda per capita (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina da UFFS referente ao Processo Seletivo SiSU 2020.2) acompanhado da documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria (fotoc\u00f3pias simples) de renda de cada membro do grupo familiar (Anexo III).\r\nIII - Comprova\u00e7\u00e3o da defici\u00eancia (que se enquadre no Decreto Federal 3.298, de 20 de novembro de 1999, alterado pelo Decreto n\u00b0 5.296, de 2 de dezembro de 2004, na Lei N\u00ba 12.764, de 27 de dezembro de 2012 e no enunciado da S\u00famula 377 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a), realizada de acordo com a defici\u00eancia alegada:\r\na) Para candidatos com defici\u00eancia f\u00edsica:\r\na1) Relato hist\u00f3rico da defici\u00eancia elaborado e assinado pelo candidato;\r\na2) Laudo M\u00e9dico leg\u00edvel, emitido no m\u00e1ximo nos 12 meses anteriores \u00e0 data de abertura das inscri\u00e7\u00f5es no Processo Seletivo contendo todos os itens a seguir: \r\n      i. Nome completo do candidato;\r\n      ii. Descri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica da defici\u00eancia com o tipo e grau, conforme Decreto n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999, com o per\u00edodo em que se manifestou, per\u00edodo de tratamento com o m\u00e9dico que emitiu o laudo e tratamento realizado;\r\n      iii. C\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) em vig\u00eancia; \r\n      iv. C\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Funcionalidade, Incapacidade e Sa\u00fade (CIF) em vig\u00eancia com suas descri\u00e7\u00f5es; \r\n      v. Identifica\u00e7\u00e3o (nome completo, especialidade e Registro do Conselho Profissional) e assinatura do m\u00e9dico.\r\n\r\nb) para candidatos com defici\u00eancia visual:\r\nb1) Relato Hist\u00f3rico da defici\u00eancia elaborado e assinado pelo candidato;\r\nb2) Exame de acuidade visual;\r\nb3) Laudo M\u00e9dico leg\u00edvel, emitido por oftalmologista no m\u00e1ximo nos 12 meses anteriores \u00e0 data de abertura das inscri\u00e7\u00f5es no Processo Seletivo, contendo todos os itens a seguir: \r\n      i. Nome completo do candidato; \r\n      ii. Descri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica da defici\u00eancia com o tipo e grau, conforme Decreto n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999, com o per\u00edodo em que se manifestou, per\u00edodo de tratamento com o m\u00e9dico que emitiu o laudo e tratamento realizado;\r\n      iii. C\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) em vig\u00eancia; \r\n      iv. Grau de acuidade visual; \r\n      v. Identifica\u00e7\u00e3o (nome completo, especialidade e Registro do Conselho Profissional) e assinatura do m\u00e9dico. \r\n      \r\nc) Para candidatos com defici\u00eancia auditiva: \r\nc1) Relato Hist\u00f3rico da defici\u00eancia elaborado e assinado pelo candidato;\r\nc2) Exame de Audiometria, com data da realiza\u00e7\u00e3o e nome do profissional habilitado que a realizou;\r\nc3) Laudo M\u00e9dico leg\u00edvel, emitido por otorrinolaringologista no m\u00e1ximo nos 12 meses anteriores \u00e0 data de abertura das inscri\u00e7\u00f5es no Processo Seletivo, contendo todos os itens a seguir: \r\n      i. Nome completo do candidato; \r\n      ii. Descri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica da defici\u00eancia com o tipo e grau, conforme Decreto n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999, com o per\u00edodo em que se manifestou, per\u00edodo de tratamento com o m\u00e9dico que emitiu o laudo e tratamento realizado; \r\n      iii. C\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) em vig\u00eancia; \r\n      iv. Identifica\u00e7\u00e3o (nome completo, especialidade e Registro do Conselho Profissional) e assinatura do m\u00e9dico.\r\n\r\nd) Para candidatos com defici\u00eancia intelectual: \r\nd1) Relato Hist\u00f3rico da defici\u00eancia elaborado e assinado pelo candidato;\r\nd2) Laudo M\u00e9dico leg\u00edvel, emitido por psiquiatra ou neurologista no m\u00e1ximo nos 12 meses anteriores \u00e0 data de abertura das inscri\u00e7\u00f5es no Processo Seletivo, contendo todos os itens a seguir: \r\n      i. Nome completo do candidato; \r\n      ii. Descri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica da defici\u00eancia com o tipo e grau, conforme Decreto n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999, com o per\u00edodo em que se manifestou, per\u00edodo de tratamento com o m\u00e9dico que emitiu o laudo e tratamento realizado; \r\n      iii. C\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) em vig\u00eancia; \r\n      iv. Identifica\u00e7\u00e3o (nome completo, especialidade e Registro do Conselho Profissional) e assinatura do m\u00e9dico.\r\n\r\ne) Para candidatos com transtorno do espectro autista:\r\ne1) Relato Hist\u00f3rico da defici\u00eancia elaborado e assinado pelo candidato:\r\ne2) Laudo M\u00e9dico leg\u00edvel, emitido por psiquiatra ou neurologista no m\u00e1ximo nos 12 meses anteriores \u00e0 data de abertura das inscri\u00e7\u00f5es no Processo Seletivo, contendo todos os itens a seguir: \r\n      i. Nome completo do candidato; \r\n      ii. Descri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica da patologia, conforme a Lei n\u00ba 12.764 de 27 de dezembro de 2012 com o per\u00edodo em que se manifestou, per\u00edodo de tratamento com o m\u00e9dico que emitiu o laudo e tratamento realizado; \r\n      iii. C\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) em vig\u00eancia; \r\n      iv. Identifica\u00e7\u00e3o (nome completo, especialidade e Registro do Conselho Profissional) e assinatura do m\u00e9dico.\r\n\r\nf) Para candidatos com defici\u00eancia m\u00faltipla:\r\n      f1) Laudo de acordo com as respectivas defici\u00eancias, conforme indicados nos itens A at\u00e9 E acima relacionados. \r\nObs. 1: A matr\u00edcula ser\u00e1 efetivada ap\u00f3s parecer favor\u00e1vel emitido por um dos peritos que integram a comiss\u00e3o t\u00e9cnica da Universidade.\r\nObs. 2: Os candidatos desta modalidade tamb\u00e9m devem ler atentamente tamb\u00e9m o Anexo II e o Anexo IV (conceitos sobre defici\u00eancia) do Edital do Processo Seletivo UFFS\/2020.2.\r\nObs. 3: Os anexos mencionados neste item dever\u00e3o ser obtidos no Edital que rege o Processo Seletivo 2020.2 da UFFS no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http:\/\/www.uffs.edu.br\/estudenauffs\/.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-07-08T00:03:10","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"DD","tp_salario_minimo":"I","nu_ordem":"8","titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Renda familiar bruta per capita igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rio m\u00ednimo","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"764978","co_oferta":"140620","co_concorrencia":"6","no_concorrencia":"Candidatos autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"4","ds_documentacao":"Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar:\r\nI - Comprova\u00e7\u00e3o de ter cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas:\r\na) Hist\u00f3rico Escolar ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio emitida pela institui\u00e7\u00e3o de ensino, comprovando que o candidato cursou cada uma das s\u00e9ries com aprova\u00e7\u00e3o em escola(s) p\u00fablica(s) federais, estaduais ou municipais; ou\r\nb) Certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (ENEM), do Exame Nacional para Certificado de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens realizados pelos sistemas estaduais de ensino. Neste caso, o candidato dever\u00e1 apresentar tamb\u00e9m a declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o estudou em nenhum momento em escola privada durante o ensino m\u00e9dio (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina da UFFS referente ao Processo Seletivo SiSU 2020.2).\r\nII - Autodeclarados pretos, pardos ou ind\u00edgenas:\r\na) Declara\u00e7\u00e3o em que o candidato se declara preto, pardo ou ind\u00edgena (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina da UFFS referente ao Processo Seletivo SiSU 2020.2), homologada por Comiss\u00e3o Institucional conforme edital.","qt_vagas":"4","qt_vagas_concorrencia":"4","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"506.88","dt_nota_corte":"2020-07-08T00:03:10","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"PPI","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":"9","titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Pretos, pardos e ind\u00edgenas"},{"co_oferta_modalidade":"765000","co_oferta":"140620","co_concorrencia":"5","no_concorrencia":"Candidatos que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"5","ds_documentacao":"Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar:\r\nI - Comprova\u00e7\u00e3o de ter cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas:\r\na) Hist\u00f3rico Escolar ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio emitida pela institui\u00e7\u00e3o de ensino, comprovando que o candidato cursou cada uma das s\u00e9ries com aprova\u00e7\u00e3o em escola(s) p\u00fablica(s) federais, estaduais ou municipais; ou\r\nb) Certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (ENEM), do Exame Nacional para Certificado de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens realizados pelos sistemas estaduais de ensino. Neste caso, o candidato dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, uma declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o estudou em nenhum momento em escola privada durante o ensino m\u00e9dio (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina da UFFS referente ao Processo Seletivo SiSU 2020.2).","qt_vagas":"15","qt_vagas_concorrencia":"15","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"488.88","dt_nota_corte":"2020-07-08T00:03:10","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"D","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":"15","titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"765002","co_oferta":"140620","co_concorrencia":"13","no_concorrencia":"Candidatos com defici\u00eancia que, independentemente da renda (art. 14, II, Portaria Normativa n\u00ba 18\/2012), tenham cursado integralmente o ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas (Lei n\u00ba 12.711\/2012).","st_lei_ppi":"13","ds_documentacao":"I - Comprova\u00e7\u00e3o de ter cursado integralmente o Ensino M\u00e9dio em escolas p\u00fablicas:\r\na) Hist\u00f3rico Escolar ou declara\u00e7\u00e3o de conclus\u00e3o de Ensino M\u00e9dio emitida pela institui\u00e7\u00e3o de ensino, comprovando que o candidato cursou cada uma das s\u00e9ries com aprova\u00e7\u00e3o em escola(s) p\u00fablica(s) federais, estaduais ou municipais; ou\r\nb) Certificado de conclus\u00e3o com base no resultado do Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio (ENEM), do Exame Nacional para Certificado de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos (ENCCEJA) ou de exames de certifica\u00e7\u00e3o de compet\u00eancias ou de avalia\u00e7\u00e3o de jovens realizados pelos sistemas estaduais de ensino. Neste caso, o candidato dever\u00e1 apresentar, tamb\u00e9m, uma declara\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o estudou em nenhum momento em escola privada durante o ensino m\u00e9dio (modelo dispon\u00edvel na p\u00e1gina da UFFS referente ao Processo Seletivo SiSU 2020.2).\r\nII - Comprova\u00e7\u00e3o da defici\u00eancia (que se enquadre no Decreto Federal 3.298, de 20 de novembro de 1999, alterado pelo Decreto n\u00b0 5.296, de 2 de dezembro de 2004, na Lei N\u00ba 12.764, de 27 de dezembro de 2012 e no enunciado da S\u00famula 377 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a), realizada de acordo com a defici\u00eancia alegada:\r\na) Para candidatos com defici\u00eancia f\u00edsica:\r\na1) Relato hist\u00f3rico da defici\u00eancia elaborado e assinado pelo candidato;\r\na2) Laudo M\u00e9dico leg\u00edvel, emitido no m\u00e1ximo nos 12 meses anteriores \u00e0 data de abertura das inscri\u00e7\u00f5es no Processo Seletivo contendo todos os itens a seguir: \r\n      i. Nome completo do candidato;\r\n      ii. Descri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica da defici\u00eancia com o tipo e grau, conforme Decreto n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999, com o per\u00edodo em que se manifestou, per\u00edodo de tratamento com o m\u00e9dico que emitiu o laudo e tratamento realizado;\r\n      iii. C\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) em vig\u00eancia; \r\n      iv. C\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Funcionalidade, Incapacidade e Sa\u00fade (CIF) em vig\u00eancia com suas descri\u00e7\u00f5es; \r\n      v. Identifica\u00e7\u00e3o (nome completo, especialidade e Registro do Conselho Profissional) e assinatura do m\u00e9dico.\r\n\r\nb) para candidatos com defici\u00eancia visual:\r\nb1) Relato Hist\u00f3rico da defici\u00eancia elaborado e assinado pelo candidato;\r\nb2) Exame de acuidade visual;\r\nb3) Laudo M\u00e9dico leg\u00edvel, emitido por oftalmologista no m\u00e1ximo nos 12 meses anteriores \u00e0 data de abertura das inscri\u00e7\u00f5es no Processo Seletivo, contendo todos os itens a seguir: \r\n      i. Nome completo do candidato; \r\n      ii. Descri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica da defici\u00eancia com o tipo e grau, conforme Decreto n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999, com o per\u00edodo em que se manifestou, per\u00edodo de tratamento com o m\u00e9dico que emitiu o laudo e tratamento realizado;\r\n      iii. C\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) em vig\u00eancia; \r\n      iv. Grau de acuidade visual; \r\n      v. Identifica\u00e7\u00e3o (nome completo, especialidade e Registro do Conselho Profissional) e assinatura do m\u00e9dico. \r\n      \r\nc) Para candidatos com defici\u00eancia auditiva: \r\nc1) Relato Hist\u00f3rico da defici\u00eancia elaborado e assinado pelo candidato;\r\nc2) Exame de Audiometria, com data da realiza\u00e7\u00e3o e nome do profissional habilitado que a realizou;\r\nc3) Laudo M\u00e9dico leg\u00edvel, emitido por otorrinolaringologista no m\u00e1ximo nos 12 meses anteriores \u00e0 data de abertura das inscri\u00e7\u00f5es no Processo Seletivo, contendo todos os itens a seguir: \r\n      i. Nome completo do candidato; \r\n      ii. Descri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica da defici\u00eancia com o tipo e grau, conforme Decreto n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999, com o per\u00edodo em que se manifestou, per\u00edodo de tratamento com o m\u00e9dico que emitiu o laudo e tratamento realizado; \r\n      iii. C\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) em vig\u00eancia; \r\n      iv. Identifica\u00e7\u00e3o (nome completo, especialidade e Registro do Conselho Profissional) e assinatura do m\u00e9dico.\r\n\r\nd) Para candidatos com defici\u00eancia intelectual: \r\nd1) Relato Hist\u00f3rico da defici\u00eancia elaborado e assinado pelo candidato;\r\nd2) Laudo M\u00e9dico leg\u00edvel, emitido por psiquiatra ou neurologista no m\u00e1ximo nos 12 meses anteriores \u00e0 data de abertura das inscri\u00e7\u00f5es no Processo Seletivo, contendo todos os itens a seguir: \r\n      i. Nome completo do candidato; \r\n      ii. Descri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica da defici\u00eancia com o tipo e grau, conforme Decreto n\u00ba 3.298 de 20 de dezembro de 1999, com o per\u00edodo em que se manifestou, per\u00edodo de tratamento com o m\u00e9dico que emitiu o laudo e tratamento realizado; \r\n      iii. C\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) em vig\u00eancia; \r\n      iv. Identifica\u00e7\u00e3o (nome completo, especialidade e Registro do Conselho Profissional) e assinatura do m\u00e9dico.\r\n\r\ne) Para candidatos com transtorno do espectro autista:\r\ne1) Relato Hist\u00f3rico da defici\u00eancia elaborado e assinado pelo candidato:\r\ne2) Laudo M\u00e9dico leg\u00edvel, emitido por psiquiatra ou neurologista no m\u00e1ximo nos 12 meses anteriores \u00e0 data de abertura das inscri\u00e7\u00f5es no Processo Seletivo, contendo todos os itens a seguir: \r\n      i. Nome completo do candidato; \r\n      ii. Descri\u00e7\u00e3o cl\u00ednica da patologia, conforme a Lei n\u00ba 12.764 de 27 de dezembro de 2012 com o per\u00edodo em que se manifestou, per\u00edodo de tratamento com o m\u00e9dico que emitiu o laudo e tratamento realizado; \r\n      iii. C\u00f3digo correspondente da Classifica\u00e7\u00e3o Internacional de Doen\u00e7as (CID) em vig\u00eancia; \r\n      iv. Identifica\u00e7\u00e3o (nome completo, especialidade e Registro do Conselho Profissional) e assinatura do m\u00e9dico.\r\n\r\nf) Para candidatos com defici\u00eancia m\u00faltipla:\r\n      f1) Laudo de acordo com as respectivas defici\u00eancias, conforme indicados nos itens A at\u00e9 E acima relacionados. \r\nObs. 1: A matr\u00edcula ser\u00e1 efetivada ap\u00f3s parecer favor\u00e1vel emitido por um dos peritos que integram a comiss\u00e3o t\u00e9cnica da Universidade.\r\nObs. 2: Os candidatos desta modalidade tamb\u00e9m devem ler atentamente tamb\u00e9m o Anexo II e o Anexo IV (conceitos sobre defici\u00eancia) do Edital do Processo Seletivo UFFS\/2020.2.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-07-08T00:03:10","tp_mod_concorrencia":"L","tp_cota":"DD","tp_salario_minimo":"S","nu_ordem":"16","titulo_modalidade":"Vaga reservadas - Lei n\u00ba 12.711\/2012","titulo_renda":"Independentemente da renda","titulo_cota":"Demais vagas da lei"},{"co_oferta_modalidade":"765004","co_oferta":"140620","co_concorrencia":"3730","no_concorrencia":"ind\u00edgenas, condi\u00e7\u00e3o que deve ser comprovada mediante apresenta\u00e7\u00e3o do RANI (Registro Administrativo de Nascimento de Ind\u00edgena) ou declara\u00e7\u00e3o atestada pela FUNAI.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 apresentar:\r\nDeclara\u00e7\u00e3o de perten\u00e7a a grupo \u00e9tnico que pode ser comprovada por meio de um destes  documentos: \r\na) Registro Administrativo de Nascimento de \u00cdndio (RANI); \r\nb) Declara\u00e7\u00e3o de pertencimento a etnia expedida pela Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio (Funai) e\/ou pelo cacicado ou por outros \u00f3rg\u00e3os de representa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":"438.54","dt_nota_corte":"2020-07-08T00:03:10","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":"18","titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null},{"co_oferta_modalidade":"765003","co_oferta":"140620","co_concorrencia":"3669","no_concorrencia":"que tenham cursado parcialmente o ensino m\u00e9dio em escola p\u00fablica (pelo menos um ano com aprova\u00e7\u00e3o) ou em escolas de direito privado sem fins lucrativos, cujo or\u00e7amento da institui\u00e7\u00e3o seja proveniente do poder p\u00fablico, em pelo menos 50%.","st_lei_ppi":"0","ds_documentacao":"Al\u00e9m da documenta\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula, o candidato dever\u00e1 comprovar ter cursado parcialmente o Ensino M\u00e9dio em escola(s) p\u00fablica(s):\r\na) Hist\u00f3rico escolar comprovando que o candidato cursou o ensino m\u00e9dio parcialmente (pelo menos um ano com aprova\u00e7\u00e3o) em escola p\u00fablica (n\u00e3o se enquadram neste quesito candidatos que tenham cursado o ensino m\u00e9dio integralmente em escola p\u00fablica); ou\r\nb) Hist\u00f3rico escolar comprovando que o candidato cursou o ensino m\u00e9dio parcialmente (pelo menos um ano com aprova\u00e7\u00e3o) em escola de direito privado sem fins lucrativos, cujo or\u00e7amento da institui\u00e7\u00e3o seja proveniente do poder p\u00fablico, em pelo menos 50%, acompanhado de declara\u00e7\u00e3o da escola atestando o recebimento de recursos p\u00fablicos.","qt_vagas":"1","qt_vagas_concorrencia":"1","qt_bonus_perc":".00","nu_nota_corte":".00","dt_nota_corte":"2020-07-08T00:03:10","tp_mod_concorrencia":"V","tp_cota":null,"tp_salario_minimo":null,"nu_ordem":"18","titulo_modalidade":"Demais vagas","titulo_renda":"Demais vagas","titulo_cota":null}]}